[{"created_at":"Tue Jan 16 14:39:51 +0000 2018","id":953275613753806849,"id_str":"953275613753806849","text":"12h40 - Tr\u00e2nsito lento no cruzamento da R. 24 de Outubro x R. Dr. Tim\u00f3teo, sentido bairro\/centro.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Jan 16 14:32:33 +0000 2018","id":953273774140424192,"id_str":"953273774140424192","text":"12h30 - Tr\u00e2nsito lento no cruzamento da R. Anita Garibaldi x Av. Carlos Gomes sentido centro\/bairro. N\u00e3o h\u00e1 registr\u2026 https:\/\/t.co\/EDuvln6lZI","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EDuvln6lZI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/953273774140424192","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Jan 16 13:56:40 +0000 2018","id":953264742377906182,"id_str":"953264742377906182","text":"RT @Trensurb: #TrensurbInforma Trens e aerom\u00f3vel est\u00e3o operando normalmente.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"TrensurbInforma","indices":[14,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Trensurb","name":"Trensurb S.A.","id":42453250,"id_str":"42453250","indices":[3,12]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 16 13:00:57 +0000 2018","id":953250721725591552,"id_str":"953250721725591552","text":"#TrensurbInforma Trens e aerom\u00f3vel est\u00e3o operando normalmente.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"TrensurbInforma","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42453250,"id_str":"42453250","name":"Trensurb S.A.","screen_name":"Trensurb","location":"Porto Alegre\/RS","description":"Empresa de Trens Urbanos de Porto Alegre S.A. Perfil monitorado em dias \u00fateis, das 7 \u00e0s 19h.","url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","expanded_url":"http:\/\/www.trensurb.gov.br","display_url":"trensurb.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":72161,"friends_count":100,"listed_count":162,"created_at":"Mon May 25 18:03:26 +0000 2009","favourites_count":464,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":19317,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42453250\/1515423026","profile_link_color":"021185","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"B6C2F5","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Jan 16 13:54:46 +0000 2018","id":953264265410043904,"id_str":"953264265410043904","text":"11h54 - Movimento tranquilo no cruzamento da Av. da Azenha x Princesa Isabel, nos dois sentidos. N\u00e3o h\u00e1 registro de\u2026 https:\/\/t.co\/ouKhQy69q5","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ouKhQy69q5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/953264265410043904","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Jan 16 13:14:44 +0000 2018","id":953254192671608832,"id_str":"953254192671608832","text":"11h15 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Atropelamento por moto na R. Seis de Novembro pr\u00f3x. a Fapa. EPTC e Samu no loca\u2026 https:\/\/t.co\/F6NbvfmOVT","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F6NbvfmOVT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/953254192671608832","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Jan 16 12:46:52 +0000 2018","id":953247180332175360,"id_str":"953247180332175360","text":"RT @Prefeitura_POA: Saiba mais sobre o esquema de tr\u00e2nsito e transporte para Inter x Veran\u00f3polis nesta quinta-feira, 18\nhttps:\/\/t.co\/cWGfDv\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Prefeitura_POA","name":"Porto Alegre","id":97251131,"id_str":"97251131","indices":[3,18]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 16 12:45:00 +0000 2018","id":953246708162596864,"id_str":"953246708162596864","text":"Saiba mais sobre o esquema de tr\u00e2nsito e transporte para Inter x Veran\u00f3polis nesta quinta-feira, 18\u2026 https:\/\/t.co\/ODBCgc0QyE","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ODBCgc0QyE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/953246708162596864","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[101,124]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":97251131,"id_str":"97251131","name":"Porto Alegre","screen_name":"Prefeitura_POA","location":"Porto Alegre","description":"Not\u00edcias, campanhas e informa\u00e7\u00f5es oficiais da Prefeitura de Porto Alegre. Para solicitar servi\u00e7os, disque 156 ou acesse nosso site:","url":"http:\/\/t.co\/rEls575Bnm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/rEls575Bnm","expanded_url":"http:\/\/www.portoalegre.rs.gov.br\/","display_url":"portoalegre.rs.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":229938,"friends_count":205,"listed_count":426,"created_at":"Wed Dec 16 17:22:48 +0000 2009","favourites_count":438,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":60886,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537389329\/fundo2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537389329\/fundo2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/948604596385173505\/wXnTej8z_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/948604596385173505\/wXnTej8z_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/97251131\/1514999655","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Jan 16 12:45:43 +0000 2018","id":953246888152719360,"id_str":"953246888152719360","text":"10h44 - Tr\u00e2nsito bastante tranquilo no cruzamento da Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo e R. Ramiro Barcelos, nos dois sentidos.\u2026 https:\/\/t.co\/cc3tJjJMoJ","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cc3tJjJMoJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/953246888152719360","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Jan 16 12:34:19 +0000 2018","id":953244020578365442,"id_str":"953244020578365442","text":"@FABIOABASSO Ol\u00e1! Situa\u00e7\u00f5es como essa devem ser informadas atrav\u00e9s do 118. As rondas das equipes de fiscaliza\u00e7\u00e3o ta\u2026 https:\/\/t.co\/dJhJubuKt0","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FABIOABASSO","name":"FABIO BASSO","id":57775122,"id_str":"57775122","indices":[0,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dJhJubuKt0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/953244020578365442","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":953239822507835392,"in_reply_to_status_id_str":"953239822507835392","in_reply_to_user_id":57775122,"in_reply_to_user_id_str":"57775122","in_reply_to_screen_name":"FABIOABASSO","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Jan 16 12:09:30 +0000 2018","id":953237774659973120,"id_str":"953237774659973120","text":"RT @triunfoconcepa: I\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel com previs\u00e3o para 10h45min foi alterado para 10h25min.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"triunfoconcepa","name":"Triunfo Concepa","id":91673526,"id_str":"91673526","indices":[3,18]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 16 12:07:41 +0000 2018","id":953237317619257345,"id_str":"953237317619257345","text":"I\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel com previs\u00e3o para 10h45min foi alterado para 10h25min.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":91673526,"id_str":"91673526","name":"Triunfo Concepa","screen_name":"triunfoconcepa","location":"Os\u00f3rio-Gua\u00edba \/ RS","description":"Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego da BR-290 e da BR-116, entre Os\u00f3rio e Gua\u00edba.\nSOS: 0800.647.2000\nSede Adm: 3027.7400 | 51 2117.7402 | 51 3515.7402","url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","expanded_url":"http:\/\/www.triunfoconcepa.com.br\/","display_url":"triunfoconcepa.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":165746,"friends_count":318,"listed_count":349,"created_at":"Sat Nov 21 23:06:18 +0000 2009","favourites_count":1074,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":115828,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/91673526\/1516374951","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Jan 16 12:06:17 +0000 2018","id":953236964253360128,"id_str":"953236964253360128","text":"10h05 - Tr\u00e2nsito j\u00e1 \u00e9 mais tranquilo na Av. da Legalidade e Democracia quem chega a Capital.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Jan 16 11:40:01 +0000 2018","id":953230356542640128,"id_str":"953230356542640128","text":"09h40 - Movimento acentuado, mas sem lentid\u00e3o, na Av. Assis Brasil pr\u00f3x. a Av. do Forte, sentido bairro-centro. N\u00e3o\u2026 https:\/\/t.co\/jHc6PXyYcm","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jHc6PXyYcm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/953230356542640128","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Jan 16 11:12:33 +0000 2018","id":953223443494907904,"id_str":"953223443494907904","text":"09h15 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito bastante carregado na Av. Assis Brasil pr\u00f3x. ao terminal Tri\u00e2ngulo, zo\u2026 https:\/\/t.co\/Mq5zXABQVQ","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mq5zXABQVQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/953223443494907904","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Jan 16 10:55:40 +0000 2018","id":953219195705217024,"id_str":"953219195705217024","text":"08h55 - Segue bastante movimentada, quem chega a Capital, a Av. da Legalidade e da Democracia. At\u00e9 o momento, n\u00e3o ocorre lentid\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Jan 16 10:44:50 +0000 2018","id":953216468933636096,"id_str":"953216468933636096","text":"RT @Trensurb: #TrensurbInforma Aerom\u00f3vel encontra-se inoperante devido a problema no fechamento das portas. Sem previs\u00e3o de retorno.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"TrensurbInforma","indices":[14,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Trensurb","name":"Trensurb S.A.","id":42453250,"id_str":"42453250","indices":[3,12]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 16 10:44:11 +0000 2018","id":953216306161086464,"id_str":"953216306161086464","text":"#TrensurbInforma Aerom\u00f3vel encontra-se inoperante devido a problema no fechamento das portas. Sem previs\u00e3o de retorno.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"TrensurbInforma","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42453250,"id_str":"42453250","name":"Trensurb S.A.","screen_name":"Trensurb","location":"Porto Alegre\/RS","description":"Empresa de Trens Urbanos de Porto Alegre S.A. Perfil monitorado em dias \u00fateis, das 7 \u00e0s 19h.","url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","expanded_url":"http:\/\/www.trensurb.gov.br","display_url":"trensurb.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":72161,"friends_count":100,"listed_count":162,"created_at":"Mon May 25 18:03:26 +0000 2009","favourites_count":464,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":19317,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42453250\/1515423026","profile_link_color":"021185","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"B6C2F5","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":11,"favorite_count":13,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":11,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Jan 16 10:29:12 +0000 2018","id":953212535548805121,"id_str":"953212535548805121","text":"RT @triunfoconcepa: Temos duas previs\u00f5es de i\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel na ponte do Gua\u00edba. A primeira 10h45min e a segunda 14h50min. Fique atent\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"triunfoconcepa","name":"Triunfo Concepa","id":91673526,"id_str":"91673526","indices":[3,18]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 16 10:26:17 +0000 2018","id":953211798781652992,"id_str":"953211798781652992","text":"Temos duas previs\u00f5es de i\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel na ponte do Gua\u00edba. A primeira 10h45min e a segunda 14h50min. Fique atento!!","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":91673526,"id_str":"91673526","name":"Triunfo Concepa","screen_name":"triunfoconcepa","location":"Os\u00f3rio-Gua\u00edba \/ RS","description":"Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego da BR-290 e da BR-116, entre Os\u00f3rio e Gua\u00edba.\nSOS: 0800.647.2000\nSede Adm: 3027.7400 | 51 2117.7402 | 51 3515.7402","url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","expanded_url":"http:\/\/www.triunfoconcepa.com.br\/","display_url":"triunfoconcepa.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":165746,"friends_count":318,"listed_count":349,"created_at":"Sat Nov 21 23:06:18 +0000 2009","favourites_count":1074,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":115828,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/91673526\/1516374951","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Jan 16 10:22:46 +0000 2018","id":953210915918438400,"id_str":"953210915918438400","text":"08h23 - \u00d4nibus em pane mec\u00e2nica na Av. Prot\u00e1sio Alves entre as esta\u00e7\u00f5es Vila Jardim e Tr\u00eas Figueiras. EPTC no local\u2026 https:\/\/t.co\/8v7qi83mHN","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8v7qi83mHN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/953210915918438400","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":12,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Jan 16 09:58:28 +0000 2018","id":953204800803495937,"id_str":"953204800803495937","text":"8h - Tr\u00e2nsito flui bem no t\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, nos dois sentidos.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Jan 16 09:24:43 +0000 2018","id":953196306507460609,"id_str":"953196306507460609","text":"07h25 - Cruzamento da Av. Assis Brasil x Av. Sert\u00f3rio tr\u00e2nsito bastante movimentado, mas sem lentid\u00e3o no momento, nos dois sentidos.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Jan 16 09:15:07 +0000 2018","id":953193891783733248,"id_str":"953193891783733248","text":"RT @Trensurb: #TrensurbInforma Bom dia! Trens e aerom\u00f3vel est\u00e3o operando normalmente nesta manh\u00e3 de ter\u00e7a-feira. \nFoto: Amanda Motta https:\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"TrensurbInforma","indices":[14,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Trensurb","name":"Trensurb S.A.","id":42453250,"id_str":"42453250","indices":[3,12]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 16 09:04:12 +0000 2018","id":953191144170680320,"id_str":"953191144170680320","text":"#TrensurbInforma Bom dia! Trens e aerom\u00f3vel est\u00e3o operando normalmente nesta manh\u00e3 de ter\u00e7a-feira. \nFoto: Amanda Mo\u2026 https:\/\/t.co\/UvARNXSWJe","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"TrensurbInforma","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UvARNXSWJe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/953191144170680320","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42453250,"id_str":"42453250","name":"Trensurb S.A.","screen_name":"Trensurb","location":"Porto Alegre\/RS","description":"Empresa de Trens Urbanos de Porto Alegre S.A. Perfil monitorado em dias \u00fateis, das 7 \u00e0s 19h.","url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","expanded_url":"http:\/\/www.trensurb.gov.br","display_url":"trensurb.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":72161,"friends_count":100,"listed_count":162,"created_at":"Mon May 25 18:03:26 +0000 2009","favourites_count":464,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":19317,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42453250\/1515423026","profile_link_color":"021185","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"B6C2F5","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":33,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Jan 16 09:05:04 +0000 2018","id":953191359107731456,"id_str":"953191359107731456","text":"07h05 - Bom dia! Tr\u00e2nsito fluindo sem lentid\u00e3o na Av. da Legalidade e Democracia, nos dois sentidos. No sentido int\u2026 https:\/\/t.co\/zxqPcRfGVa","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zxqPcRfGVa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/953191359107731456","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jan 15 21:00:11 +0000 2018","id":953008937703440392,"id_str":"953008937703440392","text":"19h - Volta para casa tranquila nesta segunda-feira! Tr\u00e2nsito fluindo bem nas principais avenidas da capital. N\u00e3o h\u2026 https:\/\/t.co\/odxVfvX2EA","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/odxVfvX2EA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/953008937703440392","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jan 15 20:54:59 +0000 2018","id":953007627902046211,"id_str":"953007627902046211","text":"18h55 - Movimento acentuado, mas sem lentid\u00e3o na Av. Assis Brasil x Av. do Forte, no sentido centro\/bairro. Sem oco\u2026 https:\/\/t.co\/2CtmCdbuio","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2CtmCdbuio","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/953007627902046211","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jan 15 20:21:45 +0000 2018","id":952999264849940481,"id_str":"952999264849940481","text":"18h20 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: fluxo intenso na Av. Sert\u00f3rio x Souza Reis, sentido centro\/bairro. N\u00e3o h\u00e1 regis\u2026 https:\/\/t.co\/c3jm5MC4d6","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c3jm5MC4d6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/952999264849940481","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jan 15 19:44:45 +0000 2018","id":952989954644283398,"id_str":"952989954644283398","text":"17h44 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Av. da Legalidade e da Democracia com tr\u00e2nsito fluindo bem nos dois sentidos. S\u2026 https:\/\/t.co\/9usibDFTMT","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9usibDFTMT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/952989954644283398","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jan 15 19:09:40 +0000 2018","id":952981124887797761,"id_str":"952981124887797761","text":"17h10 - Acidente entre carro e moto na Av. Bento Gon\u00e7alves, pr\u00f3ximo a El\u00edas Cirne Lima, no sentido centro\/bairro. E\u2026 https:\/\/t.co\/MtEGtrXBO1","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MtEGtrXBO1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/952981124887797761","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jan 15 19:07:20 +0000 2018","id":952980538469515265,"id_str":"952980538469515265","text":"17h07 - Tr\u00e2nsito fluindo bem nas principais avenidas da capital. Movimenta\u00e7\u00e3o come\u00e7a a acentuar na Av. da Legalidad\u2026 https:\/\/t.co\/ydqk99Vg6I","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ydqk99Vg6I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/952980538469515265","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jan 15 18:35:46 +0000 2018","id":952972593451163648,"id_str":"952972593451163648","text":"16h35 - Caminh\u00e3o removido da faixa na Av. Ant\u00f4nio de Carvalho. Tr\u00e2nsito volta a fluir normalmente na regi\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":952968872600244225,"in_reply_to_status_id_str":"952968872600244225","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jan 15 18:20:59 +0000 2018","id":952968872600244225,"id_str":"952968872600244225","text":"16h19 - Caminh\u00e3o estragado ainda ocupa a faixa central da Av. Ant\u00f4nio de Carvalho, antes da Bento Gon\u00e7alves, no sen\u2026 https:\/\/t.co\/3VO8V0mHRW","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3VO8V0mHRW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/952968872600244225","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":952945843337859073,"in_reply_to_status_id_str":"952945843337859073","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jan 15 18:12:18 +0000 2018","id":952966689553035264,"id_str":"952966689553035264","text":"@magnusdtre @magnusdtre Boa tarde Magnus! Verificamos e o site est\u00e1 funcionando normalmente no momento. Segue o lin\u2026 https:\/\/t.co\/Tr3qTxh6DI","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"magnusdtre","name":"Magnus Daniel","id":3120657151,"id_str":"3120657151","indices":[0,11]},{"screen_name":"magnusdtre","name":"Magnus Daniel","id":3120657151,"id_str":"3120657151","indices":[12,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Tr3qTxh6DI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/952966689553035264","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":952963688687906827,"in_reply_to_status_id_str":"952963688687906827","in_reply_to_user_id":3120657151,"in_reply_to_user_id_str":"3120657151","in_reply_to_screen_name":"magnusdtre","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jan 15 18:03:04 +0000 2018","id":952964363798941698,"id_str":"952964363798941698","text":"@NandoDonel @NandoDonel Boa tarde Nando! Ainda n\u00e3o, o caminh\u00e3o est\u00e1 muito pesado e n\u00e3o foi removido da faixa. Ainda\u2026 https:\/\/t.co\/Xk3gJ2xwiO","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NandoDonel","name":"Nando Donel","id":3032720891,"id_str":"3032720891","indices":[0,11]},{"screen_name":"NandoDonel","name":"Nando Donel","id":3032720891,"id_str":"3032720891","indices":[12,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Xk3gJ2xwiO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/952964363798941698","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":952962187387199488,"in_reply_to_status_id_str":"952962187387199488","in_reply_to_user_id":3032720891,"in_reply_to_user_id_str":"3032720891","in_reply_to_screen_name":"NandoDonel","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jan 15 17:57:35 +0000 2018","id":952962986855010306,"id_str":"952962986855010306","text":"Seguem abertas as inscri\u00e7\u00f5es, gratuitas, para cursos de ver\u00e3o da EPTC sobre mobilidade urbana. M\u00f3dulos a partir des\u2026 https:\/\/t.co\/wDY7ZzmDdL","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wDY7ZzmDdL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/952962986855010306","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jan 15 17:28:57 +0000 2018","id":952955778654199808,"id_str":"952955778654199808","text":"15h28 - Acidente entre dois carros na Av. Gr\u00e9cia, pr\u00f3ximo a Jo\u00e3o Wallig. EPTC no local. SAMU em deslocamento.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jan 15 17:22:19 +0000 2018","id":952954109061197824,"id_str":"952954109061197824","text":"15h22 - \u00d4nibus que bloqueava uma faixa na Av. Teres\u00f3polis j\u00e1 foi deslocado e tr\u00e2nsito flui normalmente na via.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":952950871247282183,"in_reply_to_status_id_str":"952950871247282183","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jan 15 17:09:27 +0000 2018","id":952950871247282183,"id_str":"952950871247282183","text":"15h09 - \u00d4nibus estragado na Av. Teres\u00f3polis, no sentido bairro\/centro, pr\u00f3ximo a Pra\u00e7a Guia Lopes. EPTC orienta o t\u2026 https:\/\/t.co\/JgwrzlV1Aj","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JgwrzlV1Aj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/952950871247282183","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jan 15 16:49:28 +0000 2018","id":952945843337859073,"id_str":"952945843337859073","text":"14h49 - Caminh\u00e3o com pane na faixa central da Ant\u00f4nio de Carvalho, antes da Bento Gon\u00e7alves. Sentido norte\/sul. EPT\u2026 https:\/\/t.co\/4c0YQTXRPV","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4c0YQTXRPV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/952945843337859073","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":9,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jan 15 16:34:43 +0000 2018","id":952942132133814272,"id_str":"952942132133814272","text":"14h34 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito acentuado na Av. Ipiranga, pr\u00f3ximo a PUC, no sentido bairro\/centro. Se\u2026 https:\/\/t.co\/TQlulkA54I","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TQlulkA54I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/952942132133814272","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jan 15 16:09:35 +0000 2018","id":952935807098159106,"id_str":"952935807098159106","text":"RT @triunfoconcepa: I\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel da Ponte do Gua\u00edba conclu\u00eddo. Tr\u00e2nsito ainda lento no trecho.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"triunfoconcepa","name":"Triunfo Concepa","id":91673526,"id_str":"91673526","indices":[3,18]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jan 15 16:07:39 +0000 2018","id":952935319820742657,"id_str":"952935319820742657","text":"I\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel da Ponte do Gua\u00edba conclu\u00eddo. Tr\u00e2nsito ainda lento no trecho.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":91673526,"id_str":"91673526","name":"Triunfo Concepa","screen_name":"triunfoconcepa","location":"Os\u00f3rio-Gua\u00edba \/ RS","description":"Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego da BR-290 e da BR-116, entre Os\u00f3rio e Gua\u00edba.\nSOS: 0800.647.2000\nSede Adm: 3027.7400 | 51 2117.7402 | 51 3515.7402","url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","expanded_url":"http:\/\/www.triunfoconcepa.com.br\/","display_url":"triunfoconcepa.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":165746,"friends_count":318,"listed_count":349,"created_at":"Sat Nov 21 23:06:18 +0000 2009","favourites_count":1074,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":115828,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/91673526\/1516374951","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jan 15 16:00:33 +0000 2018","id":952933534586605569,"id_str":"952933534586605569","text":"RT @triunfoconcepa: Tr\u00e2nsito bloqueado sobre a Ponte do Gua\u00edba, km 97 da BR-290, devido ao i\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"triunfoconcepa","name":"Triunfo Concepa","id":91673526,"id_str":"91673526","indices":[3,18]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jan 15 16:00:12 +0000 2018","id":952933445382131712,"id_str":"952933445382131712","text":"Tr\u00e2nsito bloqueado sobre a Ponte do Gua\u00edba, km 97 da BR-290, devido ao i\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":91673526,"id_str":"91673526","name":"Triunfo Concepa","screen_name":"triunfoconcepa","location":"Os\u00f3rio-Gua\u00edba \/ RS","description":"Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego da BR-290 e da BR-116, entre Os\u00f3rio e Gua\u00edba.\nSOS: 0800.647.2000\nSede Adm: 3027.7400 | 51 2117.7402 | 51 3515.7402","url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","expanded_url":"http:\/\/www.triunfoconcepa.com.br\/","display_url":"triunfoconcepa.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":165746,"friends_count":318,"listed_count":349,"created_at":"Sat Nov 21 23:06:18 +0000 2009","favourites_count":1074,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":115828,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/91673526\/1516374951","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":8,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jan 15 16:00:10 +0000 2018","id":952933435051560960,"id_str":"952933435051560960","text":"14h - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito acentuado na Av. da Legalidade e da Democracia, no sentido interior\/capi\u2026 https:\/\/t.co\/50bzqvPhYw","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/50bzqvPhYw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/952933435051560960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jan 15 15:51:23 +0000 2018","id":952931224967958528,"id_str":"952931224967958528","text":"13h51 - ATEN\u00c7\u00c3O MOTORISTAS! Neste momento chove forte em pontos isolados da capital. Aten\u00e7\u00e3o redobrada no tr\u00e2nsito! https:\/\/t.co\/UC6p6kqhCy","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":952931207901319168,"id_str":"952931207901319168","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTl94n5XkAA_spn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTl94n5XkAA_spn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UC6p6kqhCy","display_url":"pic.twitter.com\/UC6p6kqhCy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/952931224967958528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":599,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":339,"resize":"fit"},"large":{"w":1302,"h":650,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":952931207901319168,"id_str":"952931207901319168","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTl94n5XkAA_spn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTl94n5XkAA_spn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UC6p6kqhCy","display_url":"pic.twitter.com\/UC6p6kqhCy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/952931224967958528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":599,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":339,"resize":"fit"},"large":{"w":1302,"h":650,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":36,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jan 15 15:34:28 +0000 2018","id":952926969167077377,"id_str":"952926969167077377","text":"RT @triunfoconcepa: Aten\u00e7\u00e3o: Nova previs\u00e3o de i\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel da Ponte do Gua\u00edba, \u00e0s 13h45.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"triunfoconcepa","name":"Triunfo Concepa","id":91673526,"id_str":"91673526","indices":[3,18]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jan 15 15:33:11 +0000 2018","id":952926644213338112,"id_str":"952926644213338112","text":"Aten\u00e7\u00e3o: Nova previs\u00e3o de i\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel da Ponte do Gua\u00edba, \u00e0s 13h45.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":91673526,"id_str":"91673526","name":"Triunfo Concepa","screen_name":"triunfoconcepa","location":"Os\u00f3rio-Gua\u00edba \/ RS","description":"Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego da BR-290 e da BR-116, entre Os\u00f3rio e Gua\u00edba.\nSOS: 0800.647.2000\nSede Adm: 3027.7400 | 51 2117.7402 | 51 3515.7402","url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","expanded_url":"http:\/\/www.triunfoconcepa.com.br\/","display_url":"triunfoconcepa.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":165746,"friends_count":318,"listed_count":349,"created_at":"Sat Nov 21 23:06:18 +0000 2009","favourites_count":1074,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":115828,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/91673526\/1516374951","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jan 15 15:28:52 +0000 2018","id":952925557439770624,"id_str":"952925557439770624","text":"13h28 - Acidente entre um carro e uma tombadeira na Jo\u00e3o de Oliveira Remi\u00e3o, na Lomba do Pinheiro. EPTC j\u00e1 orienta\u2026 https:\/\/t.co\/abF9dfeU6x","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/abF9dfeU6x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/952925557439770624","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jan 15 15:10:09 +0000 2018","id":952920851132895232,"id_str":"952920851132895232","text":"13h10 - Tr\u00e2nsito fluindo bem nas principais avenidas da capital. N\u00e3o h\u00e1 registro de acidentes.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jan 15 14:42:22 +0000 2018","id":952913857625972741,"id_str":"952913857625972741","text":"12h42 - Tr\u00e2nsito acentuado no sentido centro\/bairro da Av. Independ\u00eancia x Ramiro Barcelos.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jan 15 14:14:41 +0000 2018","id":952906892468252673,"id_str":"952906892468252673","text":"12h15 - Tr\u00e2nsito fluindo bem nos dois sentidos da Av. da Legalidade e da Democracia e nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jan 15 13:58:45 +0000 2018","id":952902879064608768,"id_str":"952902879064608768","text":"11h58 - Tr\u00e2nsito \u00e9 bem tranquilo no cruzamento da Av. Osvaldo Aranha x Paulo Gama, nos dois sentidos.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jan 15 13:22:50 +0000 2018","id":952893841325084676,"id_str":"952893841325084676","text":"RT @triunfoconcepa: I\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel da Ponte do Gua\u00edba est\u00e1 conclu\u00eddo. Tr\u00e2nsito ainda lento na regi\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"triunfoconcepa","name":"Triunfo Concepa","id":91673526,"id_str":"91673526","indices":[3,18]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jan 15 13:21:02 +0000 2018","id":952893389204348929,"id_str":"952893389204348929","text":"I\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel da Ponte do Gua\u00edba est\u00e1 conclu\u00eddo. Tr\u00e2nsito ainda lento na regi\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":91673526,"id_str":"91673526","name":"Triunfo Concepa","screen_name":"triunfoconcepa","location":"Os\u00f3rio-Gua\u00edba \/ RS","description":"Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego da BR-290 e da BR-116, entre Os\u00f3rio e Gua\u00edba.\nSOS: 0800.647.2000\nSede Adm: 3027.7400 | 51 2117.7402 | 51 3515.7402","url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","expanded_url":"http:\/\/www.triunfoconcepa.com.br\/","display_url":"triunfoconcepa.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":165746,"friends_count":318,"listed_count":349,"created_at":"Sat Nov 21 23:06:18 +0000 2009","favourites_count":1074,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":115828,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/91673526\/1516374951","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jan 15 13:17:02 +0000 2018","id":952892383326240769,"id_str":"952892383326240769","text":"11h17 - Tr\u00e2nsito fluindo normalmente no t\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, nos dois sentidos.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jan 15 13:09:45 +0000 2018","id":952890549618475008,"id_str":"952890549618475008","text":"RT @PRF191RS: ...i\u00e7amento v\u00e3o m\u00f3vel para passagem de embarca\u00e7\u00e3o previs\u00e3o de 20 minutos...","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PRF191RS","name":"PRF 191 RS","id":71048313,"id_str":"71048313","indices":[3,12]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jan 15 13:02:38 +0000 2018","id":952888759149826050,"id_str":"952888759149826050","text":"...i\u00e7amento v\u00e3o m\u00f3vel para passagem de embarca\u00e7\u00e3o previs\u00e3o de 20 minutos...","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":71048313,"id_str":"71048313","name":"PRF 191 RS","screen_name":"PRF191RS","location":"RS-Brasil","description":"Fique por dentro das condi\u00e7\u00f5es de tr\u00e2nsito e acidentes nas rodovias federais no RS, al\u00e9m de ocorr\u00eancias envolvendo a PRF\/RS.","url":"https:\/\/t.co\/TJiEy0NHLv","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TJiEy0NHLv","expanded_url":"http:\/\/www.prf.gov.br","display_url":"prf.gov.br","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":161883,"friends_count":42,"listed_count":420,"created_at":"Wed Sep 02 19:15:14 +0000 2009","favourites_count":666,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":26156,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/105959766\/imagem2.JPG","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/105959766\/imagem2.JPG","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/852175803446169601\/NcHpWafg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/852175803446169601\/NcHpWafg_normal.jpg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jan 15 13:03:55 +0000 2018","id":952889083092766720,"id_str":"952889083092766720","text":"RT @triunfoconcepa: Temos tr\u00e2nsito bloqueado sobre a ponte do Gua\u00edba, km 97 da BR-290, devido ao i\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"triunfoconcepa","name":"Triunfo Concepa","id":91673526,"id_str":"91673526","indices":[3,18]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jan 15 12:58:32 +0000 2018","id":952887724637384704,"id_str":"952887724637384704","text":"Temos tr\u00e2nsito bloqueado sobre a ponte do Gua\u00edba, km 97 da BR-290, devido ao i\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":91673526,"id_str":"91673526","name":"Triunfo Concepa","screen_name":"triunfoconcepa","location":"Os\u00f3rio-Gua\u00edba \/ RS","description":"Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego da BR-290 e da BR-116, entre Os\u00f3rio e Gua\u00edba.\nSOS: 0800.647.2000\nSede Adm: 3027.7400 | 51 2117.7402 | 51 3515.7402","url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","expanded_url":"http:\/\/www.triunfoconcepa.com.br\/","display_url":"triunfoconcepa.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":165746,"friends_count":318,"listed_count":349,"created_at":"Sat Nov 21 23:06:18 +0000 2009","favourites_count":1074,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":115828,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/91673526\/1516374951","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jan 15 13:01:14 +0000 2018","id":952888405955895296,"id_str":"952888405955895296","text":"RT @Trensurb: #TrensurbInforma Trens e aerom\u00f3vel seguem funcionando normalmente.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"TrensurbInforma","indices":[14,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Trensurb","name":"Trensurb S.A.","id":42453250,"id_str":"42453250","indices":[3,12]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jan 15 13:00:35 +0000 2018","id":952888241711140865,"id_str":"952888241711140865","text":"#TrensurbInforma Trens e aerom\u00f3vel seguem funcionando normalmente.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"TrensurbInforma","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42453250,"id_str":"42453250","name":"Trensurb S.A.","screen_name":"Trensurb","location":"Porto Alegre\/RS","description":"Empresa de Trens Urbanos de Porto Alegre S.A. Perfil monitorado em dias \u00fateis, das 7 \u00e0s 19h.","url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","expanded_url":"http:\/\/www.trensurb.gov.br","display_url":"trensurb.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":72161,"friends_count":100,"listed_count":162,"created_at":"Mon May 25 18:03:26 +0000 2009","favourites_count":464,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":19317,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42453250\/1515423026","profile_link_color":"021185","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"B6C2F5","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jan 15 12:47:41 +0000 2018","id":952884996561399809,"id_str":"952884996561399809","text":"10h47 - Fluxo ainda intenso, mas sem lentid\u00e3o, na Av. da Legalidade e Democracia em dire\u00e7\u00e3o a Capital.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jan 15 12:27:38 +0000 2018","id":952879948993310721,"id_str":"952879948993310721","text":"RT @triunfoconcepa: Conclu\u00eddo o i\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel da Ponte do Gua\u00edba. Tr\u00e2nsito ainda lento na regi\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"triunfoconcepa","name":"Triunfo Concepa","id":91673526,"id_str":"91673526","indices":[3,18]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jan 15 12:15:40 +0000 2018","id":952876937386643456,"id_str":"952876937386643456","text":"Conclu\u00eddo o i\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel da Ponte do Gua\u00edba. Tr\u00e2nsito ainda lento na regi\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":91673526,"id_str":"91673526","name":"Triunfo Concepa","screen_name":"triunfoconcepa","location":"Os\u00f3rio-Gua\u00edba \/ RS","description":"Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego da BR-290 e da BR-116, entre Os\u00f3rio e Gua\u00edba.\nSOS: 0800.647.2000\nSede Adm: 3027.7400 | 51 2117.7402 | 51 3515.7402","url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","expanded_url":"http:\/\/www.triunfoconcepa.com.br\/","display_url":"triunfoconcepa.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":165746,"friends_count":318,"listed_count":349,"created_at":"Sat Nov 21 23:06:18 +0000 2009","favourites_count":1074,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":115828,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/91673526\/1516374951","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jan 15 12:01:31 +0000 2018","id":952873378670678019,"id_str":"952873378670678019","text":"RT @metsul: TEMPO | Muitas nuvens cobrem o Rio Grande do Sul nesta manh\u00e3. Regi\u00e3o com tempo mais aberto e onde o sol predomina \u00e9 o Litoral N\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"metsul","name":"MetSul Meteorologia","id":26416363,"id_str":"26416363","indices":[3,10]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jan 15 12:00:36 +0000 2018","id":952873146377539584,"id_str":"952873146377539584","text":"TEMPO | Muitas nuvens cobrem o Rio Grande do Sul nesta manh\u00e3. Regi\u00e3o com tempo mais aberto e onde o sol predomina \u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/8HhFfVjyq1","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8HhFfVjyq1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/952873146377539584","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":26416363,"id_str":"26416363","name":"MetSul Meteorologia","screen_name":"metsul","location":"Brasil ","description":"Empresa de Meteorologia com atua\u00e7\u00e3o no Brasil e Cone Sul. Registro no CREA\/RS. Assine a nossa previs\u00e3o\/suscr\u00edbate a nuestro pron\u00f3stico: https:\/\/t.co\/mUJ8MEdlXm.","url":"https:\/\/t.co\/mUJ8MEdlXm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mUJ8MEdlXm","expanded_url":"http:\/\/www.metsul.com","display_url":"metsul.com","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mUJ8MEdlXm","expanded_url":"http:\/\/www.metsul.com","display_url":"metsul.com","indices":[136,159]}]}},"protected":false,"followers_count":365098,"friends_count":148,"listed_count":675,"created_at":"Wed Mar 25 03:17:04 +0000 2009","favourites_count":16171,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Buenos Aires","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":41843,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"122150","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/19707842\/bg-metsul.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/19707842\/bg-metsul.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/488640177837862912\/EIm8JsxS_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/488640177837862912\/EIm8JsxS_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/26416363\/1458842318","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"8F8F8F","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":9,"favorite_count":95,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":9,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jan 15 11:56:45 +0000 2018","id":952872178340515840,"id_str":"952872178340515840","text":"09h55 - Atropelamento por \u00f4nibus na Av. Aureliano de Figueiredo Pinto no cruzamento com a Av. Praia de Belas. EPTC\u2026 https:\/\/t.co\/25ERV11Auo","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/25ERV11Auo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/952872178340515840","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jan 15 11:20:34 +0000 2018","id":952863071101386752,"id_str":"952863071101386752","text":"09h20 - \u00d4nibus estragado na Av. Prot\u00e1sio Alves, sentido bairro\/centro pr\u00f3x. ao Viaduto Tiradentes. EPTC no local.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jan 15 11:13:51 +0000 2018","id":952861382608936960,"id_str":"952861382608936960","text":"Parab\u00e9ns a todos os cobradores de transporte coletivo de Porto Alegre pelo dia de hoje. Na foto, o cobrador mais an\u2026 https:\/\/t.co\/bBpZhc66ou","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bBpZhc66ou","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/952861382608936960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":9,"favorite_count":51,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jan 15 10:36:27 +0000 2018","id":952851970074857472,"id_str":"952851970074857472","text":"08h35 - Acidente entre dois carros na Av. Baltazar de Oliveira Garcia pr\u00f3x. Av Sert\u00f3rio. EPTC no local orientando t\u2026 https:\/\/t.co\/WGaP3XuRIF","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WGaP3XuRIF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/952851970074857472","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jan 15 10:28:57 +0000 2018","id":952850083573325824,"id_str":"952850083573325824","text":"08h28 - Segue ainda bastante intenso, mas sem lentid\u00e3o, o volume de ve\u00edculos na chegada a Capital pela Av. da Legalidade e da Democracia.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jan 15 10:19:57 +0000 2018","id":952847818540113921,"id_str":"952847818540113921","text":"RT @PRF191RS: ... i\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel previsto para \u00e0s 09h30 e \u00e0s 10h50...","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PRF191RS","name":"PRF 191 RS","id":71048313,"id_str":"71048313","indices":[3,12]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jan 15 10:17:38 +0000 2018","id":952847236274315264,"id_str":"952847236274315264","text":"... i\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel previsto para \u00e0s 09h30 e \u00e0s 10h50...","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":71048313,"id_str":"71048313","name":"PRF 191 RS","screen_name":"PRF191RS","location":"RS-Brasil","description":"Fique por dentro das condi\u00e7\u00f5es de tr\u00e2nsito e acidentes nas rodovias federais no RS, al\u00e9m de ocorr\u00eancias envolvendo a PRF\/RS.","url":"https:\/\/t.co\/TJiEy0NHLv","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TJiEy0NHLv","expanded_url":"http:\/\/www.prf.gov.br","display_url":"prf.gov.br","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":161883,"friends_count":42,"listed_count":420,"created_at":"Wed Sep 02 19:15:14 +0000 2009","favourites_count":666,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":26156,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/105959766\/imagem2.JPG","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/105959766\/imagem2.JPG","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/852175803446169601\/NcHpWafg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/852175803446169601\/NcHpWafg_normal.jpg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":9,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jan 15 10:15:52 +0000 2018","id":952846790537170945,"id_str":"952846790537170945","text":"08h12 - Acidente entre carro e moto na R. Dezoito de Novembro pr\u00f3x a R. Padre Diogo Feij\u00f3, bairro navegantes. Samu\u2026 https:\/\/t.co\/AzzwBgbvzt","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AzzwBgbvzt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/952846790537170945","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jan 15 09:55:15 +0000 2018","id":952841602883518465,"id_str":"952841602883518465","text":"RT @CEIC_POA: Segunda-feira com muitas nuvens e instabilidade. A chuva pode ser forte em alguns momentos, acompanhada de trovoadas. M\u00ednimas\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CEIC_POA","name":"Centro de ComandoPOA","id":1686564078,"id_str":"1686564078","indices":[3,12]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jan 15 09:49:19 +0000 2018","id":952840109564588032,"id_str":"952840109564588032","text":"Segunda-feira com muitas nuvens e instabilidade. A chuva pode ser forte em alguns momentos, acompanhada de trovoada\u2026 https:\/\/t.co\/jTsbKBRnhw","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jTsbKBRnhw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/952840109564588032","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1686564078,"id_str":"1686564078","name":"Centro de ComandoPOA","screen_name":"CEIC_POA","location":"Prefeitura Porto Alegre - RS","description":"O Ceic \u00e9 conectado com \u00f3rg\u00e3os de seguran\u00e7a e trabalha ativamente para integra\u00e7\u00e3o plena e o compartillhamento de informa\u00e7\u00f5es. \nhttps:\/\/t.co\/T7ATbmV7e5","url":"http:\/\/t.co\/wkbvgRcAMZ","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/wkbvgRcAMZ","expanded_url":"http:\/\/www2.portoalegre.rs.gov.br\/ceic\/","display_url":"www2.portoalegre.rs.gov.br\/ceic\/","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T7ATbmV7e5","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/ceicpoa\/","display_url":"facebook.com\/ceicpoa\/","indices":[126,149]}]}},"protected":false,"followers_count":109550,"friends_count":145,"listed_count":161,"created_at":"Tue Aug 20 20:03:53 +0000 2013","favourites_count":233,"utc_offset":-28800,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":9660,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/817351919198998528\/txWfiavM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/817351919198998528\/txWfiavM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1686564078\/1508931599","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":13,"favorite_count":28,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":13,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jan 15 09:52:24 +0000 2018","id":952840884856459264,"id_str":"952840884856459264","text":"07h52 - Tr\u00e2nsito bastante movimentado na Av. Ipiranga x PUC, nos dois sentidos, mas sem lentid\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jan 15 09:28:20 +0000 2018","id":952834826452774912,"id_str":"952834826452774912","text":"07h27 - Tr\u00e2nsito intenso na Av. da Cavalhada x Otto Niemeyer.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jan 15 09:00:36 +0000 2018","id":952827847621693440,"id_str":"952827847621693440","text":"07h - No acesso a Capital pela rodovi\u00e1ria, fluxo \u00e9 tranquilo.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jan 15 08:19:26 +0000 2018","id":952817489116884992,"id_str":"952817489116884992","text":"06h17 - Bom dia! Av. da Legalidade e da Democracia com movimento acentuado no sentido interior\/capital, mas tr\u00e2nsit\u2026 https:\/\/t.co\/xMJtps2zGa","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xMJtps2zGa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/952817489116884992","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Jan 14 19:32:22 +0000 2018","id":952624452172484608,"id_str":"952624452172484608","text":"RT @Prefeitura_POA: Alerta meteorol\u00f3gico: hoje, um sistema de baixa press\u00e3o traz instabilidade mais acentuada com risco de chuva forte e te\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Prefeitura_POA","name":"Porto Alegre","id":97251131,"id_str":"97251131","indices":[3,18]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Jan 14 19:26:00 +0000 2018","id":952622846982881280,"id_str":"952622846982881280","text":"Alerta meteorol\u00f3gico: hoje, um sistema de baixa press\u00e3o traz instabilidade mais acentuada com risco de chuva forte\u2026 https:\/\/t.co\/PYALYne2Of","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PYALYne2Of","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/952622846982881280","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":97251131,"id_str":"97251131","name":"Porto Alegre","screen_name":"Prefeitura_POA","location":"Porto Alegre","description":"Not\u00edcias, campanhas e informa\u00e7\u00f5es oficiais da Prefeitura de Porto Alegre. Para solicitar servi\u00e7os, disque 156 ou acesse nosso site:","url":"http:\/\/t.co\/rEls575Bnm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/rEls575Bnm","expanded_url":"http:\/\/www.portoalegre.rs.gov.br\/","display_url":"portoalegre.rs.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":229938,"friends_count":205,"listed_count":426,"created_at":"Wed Dec 16 17:22:48 +0000 2009","favourites_count":438,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":60886,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537389329\/fundo2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537389329\/fundo2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/948604596385173505\/wXnTej8z_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/948604596385173505\/wXnTej8z_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/97251131\/1514999655","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":10,"favorite_count":46,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":10,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Jan 14 19:08:56 +0000 2018","id":952618553118724097,"id_str":"952618553118724097","text":"RT @MetroclimaPOA: #AlertaPOA J\u00e1 chove em Canoas. Nucleo de instabilidade que afetar\u00e1 a Capital vem de Noroeste e tem chuva forte com trovo\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"AlertaPOA","indices":[19,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MetroclimaPOA","name":"CEIC - Metroclima","id":331984323,"id_str":"331984323","indices":[3,17]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Jan 14 18:50:03 +0000 2018","id":952613798824894464,"id_str":"952613798824894464","text":"#AlertaPOA J\u00e1 chove em Canoas. Nucleo de instabilidade que afetar\u00e1 a Capital vem de Noroeste e tem chuva forte com\u2026 https:\/\/t.co\/qmXVMBxu9s","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"AlertaPOA","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qmXVMBxu9s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/952613798824894464","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":331984323,"id_str":"331984323","name":"CEIC - Metroclima","screen_name":"MetroclimaPOA","location":"Porto Alegre - RS","description":"Vigil\u00e2ncia Meteorol\u00f3gica do Centro Integrado de Comando (@ceic_poa). Sistema da Prefeitura Municipal de Porto Alegre e MetSul Meteorologia (@metsul).","url":"https:\/\/t.co\/wkbvgRc2Xr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wkbvgRc2Xr","expanded_url":"http:\/\/www2.portoalegre.rs.gov.br\/ceic\/","display_url":"www2.portoalegre.rs.gov.br\/ceic\/","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":180896,"friends_count":17,"listed_count":231,"created_at":"Sat Jul 09 01:29:02 +0000 2011","favourites_count":803,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":6001,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000179228443\/wY2_HCFF.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000179228443\/wY2_HCFF.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803962513348030465\/lh8QENGB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803962513348030465\/lh8QENGB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/331984323\/1421321712","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":35,"favorite_count":139,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":35,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Jan 14 19:08:40 +0000 2018","id":952618485187739650,"id_str":"952618485187739650","text":"RT @MetroclimaPOA: #AlertaPOA Esperamos chuva na \u00e1rea de Porto Alegre ao redor das 17h com a chegada de instabilidade que est\u00e1 agora no val\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"AlertaPOA","indices":[19,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MetroclimaPOA","name":"CEIC - Metroclima","id":331984323,"id_str":"331984323","indices":[3,17]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Jan 14 18:05:32 +0000 2018","id":952602595922673664,"id_str":"952602595922673664","text":"#AlertaPOA Esperamos chuva na \u00e1rea de Porto Alegre ao redor das 17h com a chegada de instabilidade que est\u00e1 agora n\u2026 https:\/\/t.co\/4kDW2IILrz","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"AlertaPOA","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4kDW2IILrz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/952602595922673664","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":331984323,"id_str":"331984323","name":"CEIC - Metroclima","screen_name":"MetroclimaPOA","location":"Porto Alegre - RS","description":"Vigil\u00e2ncia Meteorol\u00f3gica do Centro Integrado de Comando (@ceic_poa). Sistema da Prefeitura Municipal de Porto Alegre e MetSul Meteorologia (@metsul).","url":"https:\/\/t.co\/wkbvgRc2Xr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wkbvgRc2Xr","expanded_url":"http:\/\/www2.portoalegre.rs.gov.br\/ceic\/","display_url":"www2.portoalegre.rs.gov.br\/ceic\/","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":180896,"friends_count":17,"listed_count":231,"created_at":"Sat Jul 09 01:29:02 +0000 2011","favourites_count":803,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":6001,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000179228443\/wY2_HCFF.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000179228443\/wY2_HCFF.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803962513348030465\/lh8QENGB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803962513348030465\/lh8QENGB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/331984323\/1421321712","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":72,"favorite_count":211,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":72,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Jan 14 13:21:09 +0000 2018","id":952531030925246465,"id_str":"952531030925246465","text":"Previs\u00e3o de muito calor e chuva neste domingo. \ud83d\udc47\ud83c\udffc https:\/\/t.co\/WDK1wCT6qn","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WDK1wCT6qn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ceic_poa\/status\/952497271869968384","display_url":"twitter.com\/ceic_poa\/statu\u2026","indices":[50,73]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":true,"quoted_status_id":952497271869968384,"quoted_status_id_str":"952497271869968384","quoted_status":{"created_at":"Sun Jan 14 11:07:00 +0000 2018","id":952497271869968384,"id_str":"952497271869968384","text":"O sol aparece em parte do dia. No decorrer da tarde para a noite, as nuvens aumentam e chove. A chuva pode ser fort\u2026 https:\/\/t.co\/BeKq3zpHdC","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BeKq3zpHdC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/952497271869968384","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1686564078,"id_str":"1686564078","name":"Centro de ComandoPOA","screen_name":"CEIC_POA","location":"Prefeitura Porto Alegre - RS","description":"O Ceic \u00e9 conectado com \u00f3rg\u00e3os de seguran\u00e7a e trabalha ativamente para integra\u00e7\u00e3o plena e o compartillhamento de informa\u00e7\u00f5es. \nhttps:\/\/t.co\/T7ATbmV7e5","url":"http:\/\/t.co\/wkbvgRcAMZ","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/wkbvgRcAMZ","expanded_url":"http:\/\/www2.portoalegre.rs.gov.br\/ceic\/","display_url":"www2.portoalegre.rs.gov.br\/ceic\/","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T7ATbmV7e5","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/ceicpoa\/","display_url":"facebook.com\/ceicpoa\/","indices":[126,149]}]}},"protected":false,"followers_count":109550,"friends_count":145,"listed_count":161,"created_at":"Tue Aug 20 20:03:53 +0000 2013","favourites_count":233,"utc_offset":-28800,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":9660,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/817351919198998528\/txWfiavM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/817351919198998528\/txWfiavM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1686564078\/1508931599","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":14,"favorite_count":60,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":2,"favorite_count":18,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Jan 13 00:52:23 +0000 2018","id":951980210999701505,"id_str":"951980210999701505","text":"22h50 - Al\u00e9m de jornalista, escritor, tradutor e editor, Peninha tamb\u00e9m \u00e9 motorista da rodada! \ud83d\ude01 Eduardo Bueno zero\u2026 https:\/\/t.co\/J3SHMzre1g","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J3SHMzre1g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951980210999701505","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":30,"favorite_count":378,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jan 12 21:30:01 +0000 2018","id":951929283823456256,"id_str":"951929283823456256","text":"Cursos de ver\u00e3o abordam a mobilidade urbana: https:\/\/t.co\/DJnTXPGEsg https:\/\/t.co\/8Qo34AZ4Dm","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DJnTXPGEsg","expanded_url":"https:\/\/goo.gl\/rdVfcA","display_url":"goo.gl\/rdVfcA","indices":[45,68]}],"media":[{"id":951921476474720256,"id_str":"951921476474720256","indices":[69,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTXnihNXUAAHRAw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTXnihNXUAAHRAw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8Qo34AZ4Dm","display_url":"pic.twitter.com\/8Qo34AZ4Dm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/951929283823456256\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":968,"h":645,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":968,"h":645,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":951921476474720256,"id_str":"951921476474720256","indices":[69,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTXnihNXUAAHRAw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTXnihNXUAAHRAw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8Qo34AZ4Dm","display_url":"pic.twitter.com\/8Qo34AZ4Dm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/951929283823456256\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":968,"h":645,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":968,"h":645,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jan 12 21:05:00 +0000 2018","id":951922986545590272,"id_str":"951922986545590272","text":"19h05 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: fluxo intenso na Sarmento Leite x Luis Englert, em dire\u00e7\u00e3o ao t\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3\u2026 https:\/\/t.co\/JDOAQ69xaB","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JDOAQ69xaB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951922986545590272","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jan 12 20:54:51 +0000 2018","id":951920433393209344,"id_str":"951920433393209344","text":"18h54 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito intenso na Av. Assis Brasil x Av. do Forte, no sentido centro\/bairro.\u2026 https:\/\/t.co\/JxelnIuMgI","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JxelnIuMgI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951920433393209344","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jan 12 20:21:20 +0000 2018","id":951911997678981121,"id_str":"951911997678981121","text":"18h21 - Aviso para quem vai curtir o final de semana e ainda n\u00e3o deixou a capital: Av. da Legalidade e da Democraci\u2026 https:\/\/t.co\/SltQ08Bcet","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SltQ08Bcet","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951911997678981121","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":10,"favorite_count":17,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jan 12 20:10:34 +0000 2018","id":951909286518640640,"id_str":"951909286518640640","text":"@felipemferraz @felipemferraz Boa tarde Felipe! Obrigada pelo aviso. Se poss\u00edvel, registre sua solicita\u00e7\u00e3o pelo 118 para verificarmos.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"felipemferraz","name":"Felipe Ferraz","id":198688211,"id_str":"198688211","indices":[0,14]},{"screen_name":"felipemferraz","name":"Felipe Ferraz","id":198688211,"id_str":"198688211","indices":[15,29]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":951904277320077314,"in_reply_to_status_id_str":"951904277320077314","in_reply_to_user_id":198688211,"in_reply_to_user_id_str":"198688211","in_reply_to_screen_name":"felipemferraz","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jan 12 19:39:46 +0000 2018","id":951901536782864389,"id_str":"951901536782864389","text":"17h39 - Acidente entre carro e moto na R. S\u00e9rgio Jungblut Dieterich, pr\u00f3ximo a Sert\u00f3rio. SAMU j\u00e1 presente. EPTC orienta o tr\u00e2nsito no local.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jan 12 19:20:18 +0000 2018","id":951896636103553024,"id_str":"951896636103553024","text":"Aten\u00e7\u00e3o usu\u00e1rios da lota\u00e7\u00e3o linha 60.6 - Parque dos Maias\/Assis Brasil! Mudan\u00e7a de trajeto a partir de amanh\u00e3, 13\/0\u2026 https:\/\/t.co\/o3hsvV65Ja","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o3hsvV65Ja","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951896636103553024","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jan 12 19:03:42 +0000 2018","id":951892459440738309,"id_str":"951892459440738309","text":"17h03 - Tr\u00e2nsito liberado na Sarmento Leito x Luis Englert.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":951889388446932993,"in_reply_to_status_id_str":"951889388446932993","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jan 12 18:55:17 +0000 2018","id":951890343301210112,"id_str":"951890343301210112","text":"16h54 - Tr\u00e2nsito liberado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido bairro\/centro. Carro foi removido para via pr\u00f3xima. EPTC o\u2026 https:\/\/t.co\/jiexAcAseS","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jiexAcAseS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951890343301210112","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":951887277831213058,"in_reply_to_status_id_str":"951887277831213058","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jan 12 18:51:30 +0000 2018","id":951889388446932993,"id_str":"951889388446932993","text":"16h51 - Acidente envolvendo uma motocicleta na Sarmento Leito x Luis Englert. SAMU j\u00e1 est\u00e1 no local. Faixa da direita bloqueada.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jan 12 18:43:06 +0000 2018","id":951887277831213058,"id_str":"951887277831213058","text":"16h42 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: carro em pane na faixa da direita do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, no sentido bairro\/cent\u2026 https:\/\/t.co\/jaFxamd5In","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jaFxamd5In","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951887277831213058","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jan 12 18:37:43 +0000 2018","id":951885919828750337,"id_str":"951885919828750337","text":"16h37 - CEEE j\u00e1 finalizou manuten\u00e7\u00e3o na Av. Prot\u00e1sio Alves. Tr\u00e2nsito flui sem complica\u00e7\u00f5es pr\u00f3ximo a Ary Tarrag\u00f4.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":951876519567265794,"in_reply_to_status_id_str":"951876519567265794","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jan 12 18:35:07 +0000 2018","id":951885268818300930,"id_str":"951885268818300930","text":"16h34 - Situa\u00e7\u00e3o resolvida na Av. da Legalidade, tr\u00e2nsito volta fluir na sa\u00edda capital para o interior.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":951881185197789185,"in_reply_to_status_id_str":"951881185197789185","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jan 12 18:18:54 +0000 2018","id":951881185197789185,"id_str":"951881185197789185","text":"16h18 - Acidente na via da esquerda da Av. da Legalidade e da Democracia, no sentido capital\/interior, dificulta a\u2026 https:\/\/t.co\/LnnaPDx1fu","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LnnaPDx1fu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951881185197789185","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jan 12 18:00:21 +0000 2018","id":951876519567265794,"id_str":"951876519567265794","text":"15h57 - CEEE realiza manuten\u00e7\u00e3o na Av. Prot\u00e1sio Alves, pr\u00f3ximo a Ary Tarrag\u00f4. Caminh\u00f5es ocupam uma faixa de cada vi\u2026 https:\/\/t.co\/ZSTNgzJfBe","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZSTNgzJfBe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951876519567265794","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":9,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jan 12 17:30:03 +0000 2018","id":951868893626339334,"id_str":"951868893626339334","text":"15h30 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito acentuado no Largo Vespasiano Julio Veppo, na entrada da rodovi\u00e1ria. N\u2026 https:\/\/t.co\/lEvsBpXzCC","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lEvsBpXzCC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951868893626339334","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":12,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jan 12 17:19:12 +0000 2018","id":951866161410576384,"id_str":"951866161410576384","text":"15h18 - Chove forte em alguns pontos da capital. At\u00e9 o momento n\u00e3o h\u00e1 registro de ocorr\u00eancias no tr\u00e2nsito.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":23,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jan 12 16:58:52 +0000 2018","id":951861045982892032,"id_str":"951861045982892032","text":"14h58 - ATEN\u00c7\u00c3O MOTORISTAS! Neste momento chove em pontos isolados da capital. Aten\u00e7\u00e3o redobrada no tr\u00e2nsito! https:\/\/t.co\/o9dF4RO9b9","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":951860895147323392,"id_str":"951860895147323392","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTWwcOLXcAAYKAq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTWwcOLXcAAYKAq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/o9dF4RO9b9","display_url":"pic.twitter.com\/o9dF4RO9b9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/951861045982892032\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":599,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":339,"resize":"fit"},"large":{"w":1302,"h":650,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":951860895147323392,"id_str":"951860895147323392","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTWwcOLXcAAYKAq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTWwcOLXcAAYKAq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/o9dF4RO9b9","display_url":"pic.twitter.com\/o9dF4RO9b9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/951861045982892032\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":599,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":339,"resize":"fit"},"large":{"w":1302,"h":650,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jan 12 16:36:34 +0000 2018","id":951855431844007936,"id_str":"951855431844007936","text":"14h36 - Acidente entre carro e moto na Est. Martim Felix Berta, pr\u00f3ximo a R. P\u00edlade Frediane. EPTC j\u00e1 orienta o tr\u00e2\u2026 https:\/\/t.co\/qOcwX3r9ce","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qOcwX3r9ce","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951855431844007936","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jan 12 16:00:04 +0000 2018","id":951846245697540102,"id_str":"951846245697540102","text":"Vai viajar no fim de semana? N\u00e3o esque\u00e7a de revisar luzes e pneus. Viaje com seguran\u00e7a! https:\/\/t.co\/oEbyGIjaw3","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":951842841675911169,"id_str":"951842841675911169","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTWgBXwXUAEuD0k.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTWgBXwXUAEuD0k.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oEbyGIjaw3","display_url":"pic.twitter.com\/oEbyGIjaw3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/951846245697540102\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":951842841675911169,"id_str":"951842841675911169","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTWgBXwXUAEuD0k.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTWgBXwXUAEuD0k.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oEbyGIjaw3","display_url":"pic.twitter.com\/oEbyGIjaw3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/951846245697540102\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jan 12 15:19:15 +0000 2018","id":951835974287454209,"id_str":"951835974287454209","text":"@rodrigues_schau @felipedaroit @rodrigues_schau Oi Junior! Sempre que poss\u00edvel, em situa\u00e7\u00f5es como est\u00e1, registre a\u2026 https:\/\/t.co\/Av9Z15UIXd","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rodrigues_schau","name":"Junior Rodrigues","id":251786450,"id_str":"251786450","indices":[0,16]},{"screen_name":"felipedaroit","name":"Felipe Daroit","id":136773304,"id_str":"136773304","indices":[17,30]},{"screen_name":"rodrigues_schau","name":"Junior Rodrigues","id":251786450,"id_str":"251786450","indices":[31,47]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Av9Z15UIXd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951835974287454209","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":951783609874223104,"in_reply_to_status_id_str":"951783609874223104","in_reply_to_user_id":251786450,"in_reply_to_user_id_str":"251786450","in_reply_to_screen_name":"rodrigues_schau","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jan 12 15:17:04 +0000 2018","id":951835424904839168,"id_str":"951835424904839168","text":"@LulliFreitas @LulliFreitas Boa tarde Luana! Por favor, registre sua solicita\u00e7\u00e3o pelo 118 para que possamos verificar a situa\u00e7\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LulliFreitas","name":"Luana Freitas","id":77597969,"id_str":"77597969","indices":[0,13]},{"screen_name":"LulliFreitas","name":"Luana Freitas","id":77597969,"id_str":"77597969","indices":[14,27]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":951802608443850757,"in_reply_to_status_id_str":"951802608443850757","in_reply_to_user_id":77597969,"in_reply_to_user_id_str":"77597969","in_reply_to_screen_name":"LulliFreitas","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jan 12 15:13:16 +0000 2018","id":951834467940929537,"id_str":"951834467940929537","text":"13h13 - Na Av. Ipiranga o tr\u00e2nsito flui bem nos dois sentidos da via.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jan 12 14:41:51 +0000 2018","id":951826562004942849,"id_str":"951826562004942849","text":"12h42 - Tr\u00e2nsito fluindo normalmente no t\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o nos dois sentidos.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jan 12 14:37:33 +0000 2018","id":951825479505498112,"id_str":"951825479505498112","text":"RT @triunfoconcepa: Devido a trabalhos de conserva\u00e7\u00e3o na rodovia, entre os kms 54 e 56 da Free Way, no munic\u00edpio de Glorinha, o fluxo \u00e9 len\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"triunfoconcepa","name":"Triunfo Concepa","id":91673526,"id_str":"91673526","indices":[3,18]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Jan 12 14:36:24 +0000 2018","id":951825193743331328,"id_str":"951825193743331328","text":"Devido a trabalhos de conserva\u00e7\u00e3o na rodovia, entre os kms 54 e 56 da Free Way, no munic\u00edpio de Glorinha, o fluxo \u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/t2809C6iTC","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t2809C6iTC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951825193743331328","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":91673526,"id_str":"91673526","name":"Triunfo Concepa","screen_name":"triunfoconcepa","location":"Os\u00f3rio-Gua\u00edba \/ RS","description":"Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego da BR-290 e da BR-116, entre Os\u00f3rio e Gua\u00edba.\nSOS: 0800.647.2000\nSede Adm: 3027.7400 | 51 2117.7402 | 51 3515.7402","url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","expanded_url":"http:\/\/www.triunfoconcepa.com.br\/","display_url":"triunfoconcepa.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":165746,"friends_count":318,"listed_count":349,"created_at":"Sat Nov 21 23:06:18 +0000 2009","favourites_count":1074,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":115828,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/91673526\/1516374951","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jan 12 14:15:54 +0000 2018","id":951820031586983936,"id_str":"951820031586983936","text":"12h16 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito flui sem acentuamento na Av. da Legalidade e Democracia nos dois senti\u2026 https:\/\/t.co\/qnOGQIc9G5","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qnOGQIc9G5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951820031586983936","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jan 12 13:28:29 +0000 2018","id":951808100373233664,"id_str":"951808100373233664","text":"RT @PRF191RS: Freeway interditada por 20 a 30 minutos, no km 50 norte para retirada de carreta tombada.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PRF191RS","name":"PRF 191 RS","id":71048313,"id_str":"71048313","indices":[3,12]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Jan 12 13:11:05 +0000 2018","id":951803719406051328,"id_str":"951803719406051328","text":"Freeway interditada por 20 a 30 minutos, no km 50 norte para retirada de carreta tombada.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":71048313,"id_str":"71048313","name":"PRF 191 RS","screen_name":"PRF191RS","location":"RS-Brasil","description":"Fique por dentro das condi\u00e7\u00f5es de tr\u00e2nsito e acidentes nas rodovias federais no RS, al\u00e9m de ocorr\u00eancias envolvendo a PRF\/RS.","url":"https:\/\/t.co\/TJiEy0NHLv","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TJiEy0NHLv","expanded_url":"http:\/\/www.prf.gov.br","display_url":"prf.gov.br","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":161883,"friends_count":42,"listed_count":420,"created_at":"Wed Sep 02 19:15:14 +0000 2009","favourites_count":666,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":26156,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/105959766\/imagem2.JPG","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/105959766\/imagem2.JPG","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/852175803446169601\/NcHpWafg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/852175803446169601\/NcHpWafg_normal.jpg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":7,"favorite_count":26,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":7,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jan 12 13:02:37 +0000 2018","id":951801591279112193,"id_str":"951801591279112193","text":"RT @Trensurb: #TrensurbInforma Trens e aerom\u00f3vel seguem funcionando normalmente.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"TrensurbInforma","indices":[14,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Trensurb","name":"Trensurb S.A.","id":42453250,"id_str":"42453250","indices":[3,12]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Jan 12 13:00:13 +0000 2018","id":951800988503019520,"id_str":"951800988503019520","text":"#TrensurbInforma Trens e aerom\u00f3vel seguem funcionando normalmente.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"TrensurbInforma","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42453250,"id_str":"42453250","name":"Trensurb S.A.","screen_name":"Trensurb","location":"Porto Alegre\/RS","description":"Empresa de Trens Urbanos de Porto Alegre S.A. Perfil monitorado em dias \u00fateis, das 7 \u00e0s 19h.","url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","expanded_url":"http:\/\/www.trensurb.gov.br","display_url":"trensurb.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":72161,"friends_count":100,"listed_count":162,"created_at":"Mon May 25 18:03:26 +0000 2009","favourites_count":464,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":19317,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42453250\/1515423026","profile_link_color":"021185","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"B6C2F5","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jan 12 12:31:44 +0000 2018","id":951793819091177474,"id_str":"951793819091177474","text":"10h32 - Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o na Cel. Bordini x Dona Laura.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jan 12 12:22:58 +0000 2018","id":951791610660118529,"id_str":"951791610660118529","text":"10h21 - Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o no cruzamento da Quintino Bocaiuva x Dona Laura.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jan 12 12:10:15 +0000 2018","id":951788410942967809,"id_str":"951788410942967809","text":"RT @CEIC_POA: Fim de semana de calor e risco de chuva forte no domingo\nhttps:\/\/t.co\/EDEaPlx2Hy\n\nFoto: Ivo Gon\u00e7alves\/PMPA https:\/\/t.co\/2oesF\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CEIC_POA","name":"Centro de ComandoPOA","id":1686564078,"id_str":"1686564078","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EDEaPlx2Hy","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2AUuARX","display_url":"bit.ly\/2AUuARX","indices":[71,94]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Jan 12 12:09:56 +0000 2018","id":951788330898935808,"id_str":"951788330898935808","text":"Fim de semana de calor e risco de chuva forte no domingo\nhttps:\/\/t.co\/EDEaPlx2Hy\n\nFoto: Ivo Gon\u00e7alves\/PMPA https:\/\/t.co\/2oesFiKL6y","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EDEaPlx2Hy","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2AUuARX","display_url":"bit.ly\/2AUuARX","indices":[57,80]}],"media":[{"id":951788294358163468,"id_str":"951788294358163468","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTVuaTKX4AwbmuW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTVuaTKX4AwbmuW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2oesFiKL6y","display_url":"pic.twitter.com\/2oesFiKL6y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CEIC_POA\/status\/951788330898935808\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":951788294358163468,"id_str":"951788294358163468","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTVuaTKX4AwbmuW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTVuaTKX4AwbmuW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2oesFiKL6y","display_url":"pic.twitter.com\/2oesFiKL6y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CEIC_POA\/status\/951788330898935808\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1686564078,"id_str":"1686564078","name":"Centro de ComandoPOA","screen_name":"CEIC_POA","location":"Prefeitura Porto Alegre - RS","description":"O Ceic \u00e9 conectado com \u00f3rg\u00e3os de seguran\u00e7a e trabalha ativamente para integra\u00e7\u00e3o plena e o compartillhamento de informa\u00e7\u00f5es. \nhttps:\/\/t.co\/T7ATbmV7e5","url":"http:\/\/t.co\/wkbvgRcAMZ","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/wkbvgRcAMZ","expanded_url":"http:\/\/www2.portoalegre.rs.gov.br\/ceic\/","display_url":"www2.portoalegre.rs.gov.br\/ceic\/","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T7ATbmV7e5","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/ceicpoa\/","display_url":"facebook.com\/ceicpoa\/","indices":[126,149]}]}},"protected":false,"followers_count":109550,"friends_count":145,"listed_count":161,"created_at":"Tue Aug 20 20:03:53 +0000 2013","favourites_count":233,"utc_offset":-28800,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":9660,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/817351919198998528\/txWfiavM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/817351919198998528\/txWfiavM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1686564078\/1508931599","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":20,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jan 12 11:38:55 +0000 2018","id":951780528675487744,"id_str":"951780528675487744","text":"Aten\u00e7\u00e3o usu\u00e1rios da linha 60.6 - Parque dos Maias\/Assis Brasil! Mudan\u00e7a de trajeto de lota\u00e7\u00e3o a partir de amanh\u00e3, 1\u2026 https:\/\/t.co\/NQwkmdHjeI","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NQwkmdHjeI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951780528675487744","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":10,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jan 12 11:33:18 +0000 2018","id":951779115400560640,"id_str":"951779115400560640","text":"RT @MetroclimaPOA: Mais do mesmo hoje. Sol, nuvens e calor. M\u00e1ximas em torno dos 32\u00b0C ou 33\u00b0C. Pode ter chuva isolada de ver\u00e3o \u00e0 tarde. Na\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MetroclimaPOA","name":"CEIC - Metroclima","id":331984323,"id_str":"331984323","indices":[3,17]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Jan 12 10:17:15 +0000 2018","id":951759973918412801,"id_str":"951759973918412801","text":"Mais do mesmo hoje. Sol, nuvens e calor. M\u00e1ximas em torno dos 32\u00b0C ou 33\u00b0C. Pode ter chuva isolada de ver\u00e3o \u00e0 tarde\u2026 https:\/\/t.co\/VHbHH7rGbX","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VHbHH7rGbX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951759973918412801","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":331984323,"id_str":"331984323","name":"CEIC - Metroclima","screen_name":"MetroclimaPOA","location":"Porto Alegre - RS","description":"Vigil\u00e2ncia Meteorol\u00f3gica do Centro Integrado de Comando (@ceic_poa). Sistema da Prefeitura Municipal de Porto Alegre e MetSul Meteorologia (@metsul).","url":"https:\/\/t.co\/wkbvgRc2Xr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wkbvgRc2Xr","expanded_url":"http:\/\/www2.portoalegre.rs.gov.br\/ceic\/","display_url":"www2.portoalegre.rs.gov.br\/ceic\/","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":180896,"friends_count":17,"listed_count":231,"created_at":"Sat Jul 09 01:29:02 +0000 2011","favourites_count":803,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":6001,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000179228443\/wY2_HCFF.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000179228443\/wY2_HCFF.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803962513348030465\/lh8QENGB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803962513348030465\/lh8QENGB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/331984323\/1421321712","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":8,"favorite_count":65,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":8,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jan 12 10:46:47 +0000 2018","id":951767405335842816,"id_str":"951767405335842816","text":"RT @metsul: TEMPO | Chuva aumenta nos pr\u00f3ximos dias no Rio Grande do Sul e trar\u00e1 al\u00edvio para \u00e1reas sob estiagem. Mapas via https:\/\/t.co\/cCR\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"metsul","name":"MetSul Meteorologia","id":26416363,"id_str":"26416363","indices":[3,10]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Jan 12 10:44:49 +0000 2018","id":951766913587269632,"id_str":"951766913587269632","text":"TEMPO | Chuva aumenta nos pr\u00f3ximos dias no Rio Grande do Sul e trar\u00e1 al\u00edvio para \u00e1reas sob estiagem. Mapas via\u2026 https:\/\/t.co\/fg9pyLTbCc","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fg9pyLTbCc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951766913587269632","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[112,135]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":26416363,"id_str":"26416363","name":"MetSul Meteorologia","screen_name":"metsul","location":"Brasil ","description":"Empresa de Meteorologia com atua\u00e7\u00e3o no Brasil e Cone Sul. Registro no CREA\/RS. Assine a nossa previs\u00e3o\/suscr\u00edbate a nuestro pron\u00f3stico: https:\/\/t.co\/mUJ8MEdlXm.","url":"https:\/\/t.co\/mUJ8MEdlXm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mUJ8MEdlXm","expanded_url":"http:\/\/www.metsul.com","display_url":"metsul.com","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mUJ8MEdlXm","expanded_url":"http:\/\/www.metsul.com","display_url":"metsul.com","indices":[136,159]}]}},"protected":false,"followers_count":365098,"friends_count":148,"listed_count":675,"created_at":"Wed Mar 25 03:17:04 +0000 2009","favourites_count":16171,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Buenos Aires","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":41843,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"122150","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/19707842\/bg-metsul.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/19707842\/bg-metsul.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/488640177837862912\/EIm8JsxS_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/488640177837862912\/EIm8JsxS_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/26416363\/1458842318","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"8F8F8F","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":43,"favorite_count":144,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":43,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jan 12 10:38:58 +0000 2018","id":951765439264231424,"id_str":"951765439264231424","text":"08h37 - Ainda segue bastante intenso na chegada a Capital pela Av. da Legalidade e da Democracia. No sentido oposto\u2026 https:\/\/t.co\/8VKGJoLd9W","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8VKGJoLd9W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951765439264231424","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jan 12 10:25:48 +0000 2018","id":951762125839626246,"id_str":"951762125839626246","text":"08h21 - Acidente carro e moto no cruzamento Av. Montreal x Panamericana, bairro Lindoia. EPTC e Samu no local.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jan 12 10:15:37 +0000 2018","id":951759562775908353,"id_str":"951759562775908353","text":"08h14 - Fluxo \u00e9 bem movimentado na Av. Ipiranga x Silva S\u00f3, sentido bairro-centro.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jan 12 09:43:38 +0000 2018","id":951751513990422528,"id_str":"951751513990422528","text":"07h43 - Refor\u00e7amos a dica da @triunfoconcepa https:\/\/t.co\/v8QZwaCjUA","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"triunfoconcepa","name":"Triunfo Concepa","id":91673526,"id_str":"91673526","indices":[29,44]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v8QZwaCjUA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/triunfoconcepa\/status\/951749596061032448","display_url":"twitter.com\/triunfoconcepa\u2026","indices":[45,68]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":true,"quoted_status_id":951749596061032448,"quoted_status_id_str":"951749596061032448","quoted_status":{"created_at":"Fri Jan 12 09:36:01 +0000 2018","id":951749596061032448,"id_str":"951749596061032448","text":"Pretende pegar a estrada hoje? A Free Way deve receber 60 mil ve\u00edculos. Para evitar congestionamento, fa\u00e7a a viagem at\u00e9 \u00e0s 14h.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":91673526,"id_str":"91673526","name":"Triunfo Concepa","screen_name":"triunfoconcepa","location":"Os\u00f3rio-Gua\u00edba \/ RS","description":"Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego da BR-290 e da BR-116, entre Os\u00f3rio e Gua\u00edba.\nSOS: 0800.647.2000\nSede Adm: 3027.7400 | 51 2117.7402 | 51 3515.7402","url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","expanded_url":"http:\/\/www.triunfoconcepa.com.br\/","display_url":"triunfoconcepa.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":165746,"friends_count":318,"listed_count":349,"created_at":"Sat Nov 21 23:06:18 +0000 2009","favourites_count":1074,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":115828,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/91673526\/1516374951","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":2,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jan 12 09:42:47 +0000 2018","id":951751299749511168,"id_str":"951751299749511168","text":"RT @CEIC_POA: Bom dia! Sexta-feira de sol e nuvens. Da tarde para a noite, h\u00e1 chance de chuva isolada e passageira. M\u00ednimas entre 21\u00b0C e 23\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CEIC_POA","name":"Centro de ComandoPOA","id":1686564078,"id_str":"1686564078","indices":[3,12]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Jan 12 09:41:50 +0000 2018","id":951751063933259777,"id_str":"951751063933259777","text":"Bom dia! Sexta-feira de sol e nuvens. Da tarde para a noite, h\u00e1 chance de chuva isolada e passageira. M\u00ednimas entre\u2026 https:\/\/t.co\/iVccICILFm","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iVccICILFm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951751063933259777","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1686564078,"id_str":"1686564078","name":"Centro de ComandoPOA","screen_name":"CEIC_POA","location":"Prefeitura Porto Alegre - RS","description":"O Ceic \u00e9 conectado com \u00f3rg\u00e3os de seguran\u00e7a e trabalha ativamente para integra\u00e7\u00e3o plena e o compartillhamento de informa\u00e7\u00f5es. \nhttps:\/\/t.co\/T7ATbmV7e5","url":"http:\/\/t.co\/wkbvgRcAMZ","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/wkbvgRcAMZ","expanded_url":"http:\/\/www2.portoalegre.rs.gov.br\/ceic\/","display_url":"www2.portoalegre.rs.gov.br\/ceic\/","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T7ATbmV7e5","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/ceicpoa\/","display_url":"facebook.com\/ceicpoa\/","indices":[126,149]}]}},"protected":false,"followers_count":109550,"friends_count":145,"listed_count":161,"created_at":"Tue Aug 20 20:03:53 +0000 2013","favourites_count":233,"utc_offset":-28800,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":9660,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/817351919198998528\/txWfiavM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/817351919198998528\/txWfiavM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1686564078\/1508931599","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":7,"favorite_count":29,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":7,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jan 12 09:41:52 +0000 2018","id":951751069004165121,"id_str":"951751069004165121","text":"07h41 - Movimento bastante tranquilo no t\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, nos dois sentidos.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jan 12 08:48:54 +0000 2018","id":951737742051995648,"id_str":"951737742051995648","text":"06h45 - Bom dia! Av. da Legalidade e Democracia com fluxo movimentado no sentido interior\/capital.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jan 11 22:07:14 +0000 2018","id":951576260739784704,"id_str":"951576260739784704","text":"Foram finalizados os tr\u00e2mites burocr\u00e1ticos de importa\u00e7\u00e3o. Estamos aguardando a libera\u00e7\u00e3o das esta\u00e7\u00f5es. Depois de to\u2026 https:\/\/t.co\/1jzU6jXvZA","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1jzU6jXvZA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951576260739784704","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":951576220130529281,"in_reply_to_status_id_str":"951576220130529281","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jan 11 22:07:04 +0000 2018","id":951576220130529281,"id_str":"951576220130529281","text":"20h06 - A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o (EPTC) informa que, segundo a Tembici, as bicicletas do novo s\u2026 https:\/\/t.co\/COz1PCEOQx","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/COz1PCEOQx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951576220130529281","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jan 11 20:33:06 +0000 2018","id":951552570098581504,"id_str":"951552570098581504","text":"O acidente na Av. Farrapos ocorreu pr\u00f3ximo a Av. Sert\u00f3rio, na esquina da R. Dr. Jo\u00e3o In\u00e1cio.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":951551435497463809,"in_reply_to_status_id_str":"951551435497463809","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jan 11 20:31:55 +0000 2018","id":951552273989230595,"id_str":"951552273989230595","text":"@EvertonKolling @EvertonKolling Boa tarde Everton! O acidente ocorreu pr\u00f3ximo a Av. Sert\u00f3rio, na esquina da R. Dr. Jo\u00e3o In\u00e1cio.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EvertonKolling","name":"EVERTON KOLLING \ud83c\udde7\ud83c\uddfc","id":554147400,"id_str":"554147400","indices":[0,15]},{"screen_name":"EvertonKolling","name":"EVERTON KOLLING \ud83c\udde7\ud83c\uddfc","id":554147400,"id_str":"554147400","indices":[16,31]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":951551742067576835,"in_reply_to_status_id_str":"951551742067576835","in_reply_to_user_id":554147400,"in_reply_to_user_id_str":"554147400","in_reply_to_screen_name":"EvertonKolling","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jan 11 20:28:35 +0000 2018","id":951551435497463809,"id_str":"951551435497463809","text":"18h28 - Acidente entre carro e moto na Av. Farrapos, sentido centro\/bairro. H\u00e1 registro de feridos. EPTC j\u00e1 orienta\u2026 https:\/\/t.co\/xBWvXhT4Lv","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xBWvXhT4Lv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951551435497463809","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":9,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jan 11 19:59:10 +0000 2018","id":951544031284285440,"id_str":"951544031284285440","text":"17h58 - Tr\u00e2nsito lento nas imedia\u00e7\u00f5es do aeroporto at\u00e9 a esta\u00e7\u00e3o Niter\u00f3i. https:\/\/t.co\/ciV5uxAQCb","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ciV5uxAQCb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PRF191RS\/status\/951541007707000832","display_url":"twitter.com\/PRF191RS\/statu\u2026","indices":[74,97]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":true,"quoted_status_id":951541007707000832,"quoted_status_id_str":"951541007707000832","quoted_status":{"created_at":"Thu Jan 11 19:47:09 +0000 2018","id":951541007707000832,"id_str":"951541007707000832","text":"PISTA LIBERADA  no km 267 da BR116 em Canoas, onde houve um acidente com micro \u00f4nibus, por\u00e9m tr\u00e2nsito continua lent\u2026 https:\/\/t.co\/7gkkMtCNls","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7gkkMtCNls","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951541007707000832","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":71048313,"id_str":"71048313","name":"PRF 191 RS","screen_name":"PRF191RS","location":"RS-Brasil","description":"Fique por dentro das condi\u00e7\u00f5es de tr\u00e2nsito e acidentes nas rodovias federais no RS, al\u00e9m de ocorr\u00eancias envolvendo a PRF\/RS.","url":"https:\/\/t.co\/TJiEy0NHLv","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TJiEy0NHLv","expanded_url":"http:\/\/www.prf.gov.br","display_url":"prf.gov.br","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":161883,"friends_count":42,"listed_count":420,"created_at":"Wed Sep 02 19:15:14 +0000 2009","favourites_count":666,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":26156,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/105959766\/imagem2.JPG","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/105959766\/imagem2.JPG","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/852175803446169601\/NcHpWafg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/852175803446169601\/NcHpWafg_normal.jpg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":11,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jan 11 19:16:11 +0000 2018","id":951533215356944384,"id_str":"951533215356944384","text":"17h15 \u2013 Acidente entre carro e moto na R. 24 de Outubro, pr\u00f3ximo a Cel. Bordini. H\u00e1 registro de feridos. EPTC e SAMU j\u00e1 no local.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jan 11 19:03:12 +0000 2018","id":951529944882057216,"id_str":"951529944882057216","text":"RT @Trensurb: #TrensurbInforma Trens e aerom\u00f3vel seguem funcionando normalmente nesta tarde de quinta-feira.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"TrensurbInforma","indices":[14,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Trensurb","name":"Trensurb S.A.","id":42453250,"id_str":"42453250","indices":[3,12]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jan 11 19:00:35 +0000 2018","id":951529287223570433,"id_str":"951529287223570433","text":"#TrensurbInforma Trens e aerom\u00f3vel seguem funcionando normalmente nesta tarde de quinta-feira.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"TrensurbInforma","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42453250,"id_str":"42453250","name":"Trensurb S.A.","screen_name":"Trensurb","location":"Porto Alegre\/RS","description":"Empresa de Trens Urbanos de Porto Alegre S.A. Perfil monitorado em dias \u00fateis, das 7 \u00e0s 19h.","url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","expanded_url":"http:\/\/www.trensurb.gov.br","display_url":"trensurb.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":72161,"friends_count":100,"listed_count":162,"created_at":"Mon May 25 18:03:26 +0000 2009","favourites_count":464,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":19317,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42453250\/1515423026","profile_link_color":"021185","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"B6C2F5","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":9,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jan 11 18:58:40 +0000 2018","id":951528806308876288,"id_str":"951528806308876288","text":"17h - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito fluindo com normalidade nos dois sentidos da Av. da Legalidade e da Demo\u2026 https:\/\/t.co\/FNBCUZilIi","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FNBCUZilIi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951528806308876288","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jan 11 18:43:11 +0000 2018","id":951524910014267392,"id_str":"951524910014267392","text":"@karynaraya @karynaraya Ol\u00e1 Karyna! Por favor, registre sua solicita\u00e7\u00e3o pelo 118 para que possamos verificar a situa\u00e7\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"karynaraya","name":"Karyna com KY","id":24441043,"id_str":"24441043","indices":[0,11]},{"screen_name":"karynaraya","name":"Karyna com KY","id":24441043,"id_str":"24441043","indices":[12,23]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":951520529357393920,"in_reply_to_status_id_str":"951520529357393920","in_reply_to_user_id":24441043,"in_reply_to_user_id_str":"24441043","in_reply_to_screen_name":"karynaraya","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jan 11 18:41:58 +0000 2018","id":951524604065013760,"id_str":"951524604065013760","text":"@janafalero @marchezan_ @meuonibuslotado @janafalero Boa tarde Janaina! Para fazer sua reclama\u00e7\u00e3o e tirar d\u00favidas,\u2026 https:\/\/t.co\/NJmEJtw32O","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"janafalero","name":"Janaina Falero","id":268453437,"id_str":"268453437","indices":[0,11]},{"screen_name":"marchezan_","name":"Nelson Marchezan Jr","id":114291510,"id_str":"114291510","indices":[12,23]},{"screen_name":"meuonibuslotado","name":"Meu \u00d4nibus Lotado","id":702538741601140736,"id_str":"702538741601140736","indices":[24,40]},{"screen_name":"janafalero","name":"Janaina Falero","id":268453437,"id_str":"268453437","indices":[41,52]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NJmEJtw32O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951524604065013760","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":951522030591070209,"in_reply_to_status_id_str":"951522030591070209","in_reply_to_user_id":268453437,"in_reply_to_user_id_str":"268453437","in_reply_to_screen_name":"janafalero","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jan 11 18:37:39 +0000 2018","id":951523516679114759,"id_str":"951523516679114759","text":"@luizasprotas @Prefeitura_POA @luizasprotas Boa tarde Luiza! Uma falta de energia geral causou os problemas, mas a\u2026 https:\/\/t.co\/6VUqkmiOEz","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"luizasprotas","name":"alegria, fiesta y ilusi\u00f3n","id":17512567,"id_str":"17512567","indices":[0,13]},{"screen_name":"Prefeitura_POA","name":"Porto Alegre","id":97251131,"id_str":"97251131","indices":[14,29]},{"screen_name":"luizasprotas","name":"alegria, fiesta y ilusi\u00f3n","id":17512567,"id_str":"17512567","indices":[30,43]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6VUqkmiOEz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951523516679114759","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":951516336747896832,"in_reply_to_status_id_str":"951516336747896832","in_reply_to_user_id":17512567,"in_reply_to_user_id_str":"17512567","in_reply_to_screen_name":"luizasprotas","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jan 11 18:19:41 +0000 2018","id":951518996351913985,"id_str":"951518996351913985","text":"16h19 - Energia restabelecida nas Av. Osvaldo Aranha e Independ\u00eancia. Sem\u00e1foros da regi\u00e3o j\u00e1 operam normalmente.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jan 11 18:10:24 +0000 2018","id":951516659407310849,"id_str":"951516659407310849","text":"16h09 - Sem\u00e1foro da Av. Independencia com a Santo Ant\u00f4nio ainda apresenta problemas el\u00e9tricos. EPTC orienta o tr\u00e2ns\u2026 https:\/\/t.co\/SDG2B2Jp9x","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SDG2B2Jp9x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951516659407310849","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":951515705203191809,"in_reply_to_status_id_str":"951515705203191809","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jan 11 18:06:37 +0000 2018","id":951515705203191809,"id_str":"951515705203191809","text":"16h05 - CEEE j\u00e1 trabalha para resolu\u00e7\u00e3o da pane el\u00e9trica que atinge os sem\u00e1foros da Av. Osvaldo Aranha e Independ\u00eancia.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jan 11 17:49:04 +0000 2018","id":951511292283707392,"id_str":"951511292283707392","text":"15h48 - Sem\u00e1foros da Independ\u00eancia j\u00e1 restabelecidos ap\u00f3s pane t\u00e9cnica. Na Av. Osvaldo Aranha permanecem com pane o\u2026 https:\/\/t.co\/Am2cr8vRlT","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Am2cr8vRlT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951511292283707392","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jan 11 17:20:10 +0000 2018","id":951504018437758977,"id_str":"951504018437758977","text":"15h18 - Sem\u00e1foro do cruzamento da Av. Independ\u00eancia x Garibaldi tamb\u00e9m apresenta problemas. EPTC est\u00e1 verificando as causas das ocorr\u00eancias.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":951501906261823488,"in_reply_to_status_id_str":"951501906261823488","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jan 11 17:11:47 +0000 2018","id":951501906261823488,"id_str":"951501906261823488","text":"15h11 - Sinaleira fora de opera\u00e7\u00e3o na Av. Osvaldo Aranha x Fernandes Vieira, sentido bairro\/centro. EPTC orienta o\u2026 https:\/\/t.co\/WPkEXdq78j","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WPkEXdq78j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951501906261823488","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jan 11 16:24:56 +0000 2018","id":951490119030202369,"id_str":"951490119030202369","text":"RT @MetroclimaPOA: Calor estimula a forma\u00e7\u00e3o de nuvens de desenvolvimento vertical (Cumulus) e j\u00e1 se registra chuva no entorno de Porto Ale\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MetroclimaPOA","name":"CEIC - Metroclima","id":331984323,"id_str":"331984323","indices":[3,17]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jan 11 15:32:38 +0000 2018","id":951476957279072256,"id_str":"951476957279072256","text":"Calor estimula a forma\u00e7\u00e3o de nuvens de desenvolvimento vertical (Cumulus) e j\u00e1 se registra chuva no entorno de Port\u2026 https:\/\/t.co\/JldT6CSU7g","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JldT6CSU7g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951476957279072256","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":331984323,"id_str":"331984323","name":"CEIC - Metroclima","screen_name":"MetroclimaPOA","location":"Porto Alegre - RS","description":"Vigil\u00e2ncia Meteorol\u00f3gica do Centro Integrado de Comando (@ceic_poa). Sistema da Prefeitura Municipal de Porto Alegre e MetSul Meteorologia (@metsul).","url":"https:\/\/t.co\/wkbvgRc2Xr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wkbvgRc2Xr","expanded_url":"http:\/\/www2.portoalegre.rs.gov.br\/ceic\/","display_url":"www2.portoalegre.rs.gov.br\/ceic\/","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":180896,"friends_count":17,"listed_count":231,"created_at":"Sat Jul 09 01:29:02 +0000 2011","favourites_count":803,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":6001,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000179228443\/wY2_HCFF.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000179228443\/wY2_HCFF.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803962513348030465\/lh8QENGB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803962513348030465\/lh8QENGB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/331984323\/1421321712","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":38,"favorite_count":170,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":38,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jan 11 16:20:11 +0000 2018","id":951488920247816192,"id_str":"951488920247816192","text":"14h19 \u2013 Capotagem de ve\u00edculo na R. Veador Porto x S\u00e3o Francisco. N\u00e3o h\u00e1 registro de v\u00edtimas. EPTC j\u00e1 orienta o tr\u00e2nsito no local.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jan 11 15:53:07 +0000 2018","id":951482112259051520,"id_str":"951482112259051520","text":"13h52 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito acentuado na Av. Ipiranga x Silva S\u00f3, sentido centro\/bairro. Sem regis\u2026 https:\/\/t.co\/a8yuOkjKWz","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a8yuOkjKWz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951482112259051520","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jan 11 15:32:00 +0000 2018","id":951476797216043008,"id_str":"951476797216043008","text":"13h32 - Tr\u00e2nsito fluindo bem nos dois sentidos da Av. da Legalidade e da Democracia.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jan 11 15:13:33 +0000 2018","id":951472152653463552,"id_str":"951472152653463552","text":"13h12 - BM j\u00e1 presente no local e a via n\u00e3o apresenta bloqueios.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":951461558508556288,"in_reply_to_status_id_str":"951461558508556288","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jan 11 15:02:15 +0000 2018","id":951469308105945088,"id_str":"951469308105945088","text":"RT @triunfoconcepa: Sobre a ponte do Gua\u00edba, km 97 da BR-290, o tr\u00e2nsito \u00e9 tranquilo nos dois sentidos. N\u00e3o h\u00e1 ocorr\u00eancias no trecho. https\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"triunfoconcepa","name":"Triunfo Concepa","id":91673526,"id_str":"91673526","indices":[3,18]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jan 11 14:52:40 +0000 2018","id":951466899858128899,"id_str":"951466899858128899","text":"Sobre a ponte do Gua\u00edba, km 97 da BR-290, o tr\u00e2nsito \u00e9 tranquilo nos dois sentidos. N\u00e3o h\u00e1 ocorr\u00eancias no trecho. https:\/\/t.co\/3bA1Ws6i82","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":951466854987509761,"id_str":"951466854987509761","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTRKEEMWsAEVW6T.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTRKEEMWsAEVW6T.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3bA1Ws6i82","display_url":"pic.twitter.com\/3bA1Ws6i82","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/triunfoconcepa\/status\/951466899858128899\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1086,"h":509,"resize":"fit"},"medium":{"w":1086,"h":509,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":319,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":951466854987509761,"id_str":"951466854987509761","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTRKEEMWsAEVW6T.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTRKEEMWsAEVW6T.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3bA1Ws6i82","display_url":"pic.twitter.com\/3bA1Ws6i82","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/triunfoconcepa\/status\/951466899858128899\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1086,"h":509,"resize":"fit"},"medium":{"w":1086,"h":509,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":319,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":91673526,"id_str":"91673526","name":"Triunfo Concepa","screen_name":"triunfoconcepa","location":"Os\u00f3rio-Gua\u00edba \/ RS","description":"Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego da BR-290 e da BR-116, entre Os\u00f3rio e Gua\u00edba.\nSOS: 0800.647.2000\nSede Adm: 3027.7400 | 51 2117.7402 | 51 3515.7402","url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","expanded_url":"http:\/\/www.triunfoconcepa.com.br\/","display_url":"triunfoconcepa.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":165746,"friends_count":318,"listed_count":349,"created_at":"Sat Nov 21 23:06:18 +0000 2009","favourites_count":1074,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":115828,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/91673526\/1516374951","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":10,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jan 11 14:41:58 +0000 2018","id":951464204690776064,"id_str":"951464204690776064","text":"12h41: Carro em pane mec\u00e2nica no cruzamento da Av. Borges de Medeiros x Salgado Filho, sentido centro\/bairro.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jan 11 14:31:27 +0000 2018","id":951461558508556288,"id_str":"951461558508556288","text":"12h30- Atropelamento por carro no cruzamento da Av. Borges de Medeiros x 7 de Setembro. EPTC no local e Samu em deslocamento.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":15,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jan 11 13:45:33 +0000 2018","id":951450006413807616,"id_str":"951450006413807616","text":"Aten\u00e7\u00e3o usu\u00e1rios da linha 60.6 - Parque dos Maias\/Assis Brasil!\nMudan\u00e7a de trajeto a partir do pr\u00f3ximo s\u00e1bado, 13\/0\u2026 https:\/\/t.co\/ICovfoiU5B","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ICovfoiU5B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951450006413807616","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jan 11 13:01:13 +0000 2018","id":951438849686884352,"id_str":"951438849686884352","text":"10h58 - Tr\u00e2nsito est\u00e1 normalizado nos dois sentidos no cruzamento da Av. Get\u00falio Vargas x Jos\u00e9 de Alencar ap\u00f3s manifesta\u00e7\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":951432537167056896,"in_reply_to_status_id_str":"951432537167056896","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jan 11 12:55:15 +0000 2018","id":951437347249442816,"id_str":"951437347249442816","text":"RT @triunfoconcepa: Tr\u00e1fego normalizado no v\u00e3o m\u00f3vel da ponte do Gua\u00edba, ap\u00f3s i\u00e7amento.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"triunfoconcepa","name":"Triunfo Concepa","id":91673526,"id_str":"91673526","indices":[3,18]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jan 11 12:54:25 +0000 2018","id":951437141053190144,"id_str":"951437141053190144","text":"Tr\u00e1fego normalizado no v\u00e3o m\u00f3vel da ponte do Gua\u00edba, ap\u00f3s i\u00e7amento.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":91673526,"id_str":"91673526","name":"Triunfo Concepa","screen_name":"triunfoconcepa","location":"Os\u00f3rio-Gua\u00edba \/ RS","description":"Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego da BR-290 e da BR-116, entre Os\u00f3rio e Gua\u00edba.\nSOS: 0800.647.2000\nSede Adm: 3027.7400 | 51 2117.7402 | 51 3515.7402","url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","expanded_url":"http:\/\/www.triunfoconcepa.com.br\/","display_url":"triunfoconcepa.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":165746,"friends_count":318,"listed_count":349,"created_at":"Sat Nov 21 23:06:18 +0000 2009","favourites_count":1074,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":115828,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/91673526\/1516374951","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jan 11 12:36:08 +0000 2018","id":951432537167056896,"id_str":"951432537167056896","text":"10h30 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: H\u00e1 manifesta\u00e7\u00e3o no cruzamento da Av. Get\u00falio Vargas x Jos\u00e9 de Alencar. Manifest\u2026 https:\/\/t.co\/eeShC0nK4v","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eeShC0nK4v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951432537167056896","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":7,"favorite_count":16,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jan 11 12:01:27 +0000 2018","id":951423808883261441,"id_str":"951423808883261441","text":"10h - Sem\u00e1foro com problemas no cruzamento da R. General Bento Martins x R. dos Andradas. EPTC no local orientando tr\u00e2nsito na regi\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jan 11 11:40:39 +0000 2018","id":951418576652718080,"id_str":"951418576652718080","text":"09h39 - Acidente entre dois carros no cruzamento da Av. Princesa Isabel x Santana, sentido bairro\/centro. EPTC no l\u2026 https:\/\/t.co\/BMnpXTfDSU","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BMnpXTfDSU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951418576652718080","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jan 11 11:17:47 +0000 2018","id":951412820494741504,"id_str":"951412820494741504","text":"EPTC orientando no local.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":951412691691859968,"in_reply_to_status_id_str":"951412691691859968","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Thu Jan 11 11:17:16 +0000 2018","id":951412691691859968,"id_str":"951412691691859968","text":"09h14 - Congestionamento na Av. Fernando Ferrari, pr\u00f3x a Ceasa, sentido centro\/bairro, devido a grande fila de caminh\u00f5es.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jan 11 11:06:10 +0000 2018","id":951409897605918721,"id_str":"951409897605918721","text":"09h03 - Acidente envolvendo carro e moto na R. Germano Peterson Junior, pr\u00f3x. a Marqu\u00eas do Pombal. Agentes da EPTC\u2026 https:\/\/t.co\/wueMolMJA8","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wueMolMJA8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951409897605918721","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jan 11 10:37:49 +0000 2018","id":951402762134310912,"id_str":"951402762134310912","text":"08h37 - Tr\u00e2nsito fluindo normalmente no t\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o nos dois sentidos.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jan 11 10:29:59 +0000 2018","id":951400790186496000,"id_str":"951400790186496000","text":"RT @triunfoconcepa: Fluxo se normalizando no km 96 da Free Way, acesso \u00e1 Av. da Legalidade e da Democracia.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"triunfoconcepa","name":"Triunfo Concepa","id":91673526,"id_str":"91673526","indices":[3,18]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jan 11 10:28:48 +0000 2018","id":951400493363941377,"id_str":"951400493363941377","text":"Fluxo se normalizando no km 96 da Free Way, acesso \u00e1 Av. da Legalidade e da Democracia.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":91673526,"id_str":"91673526","name":"Triunfo Concepa","screen_name":"triunfoconcepa","location":"Os\u00f3rio-Gua\u00edba \/ RS","description":"Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego da BR-290 e da BR-116, entre Os\u00f3rio e Gua\u00edba.\nSOS: 0800.647.2000\nSede Adm: 3027.7400 | 51 2117.7402 | 51 3515.7402","url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","expanded_url":"http:\/\/www.triunfoconcepa.com.br\/","display_url":"triunfoconcepa.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":165746,"friends_count":318,"listed_count":349,"created_at":"Sat Nov 21 23:06:18 +0000 2009","favourites_count":1074,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":115828,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/91673526\/1516374951","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jan 11 10:01:28 +0000 2018","id":951393615573594112,"id_str":"951393615573594112","text":"Sem\u00e1foro voltou a funcionar. Tr\u00e2nsito flui bem na via.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":951379949360992256,"in_reply_to_status_id_str":"951379949360992256","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jan 11 09:49:26 +0000 2018","id":951390584916336640,"id_str":"951390584916336640","text":"07h48 - Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o no cruzamento da Av. Bento Gon\u00e7alves com Jo\u00e3o de Oliveira Remi\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jan 11 09:34:34 +0000 2018","id":951386843672645632,"id_str":"951386843672645632","text":"RT @triunfoconcepa: No acesso \u00e0 Av. Assis Brasil e a Cachoeirinha, km 86 da Free Way, temos tr\u00e1fego intenso em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 capital e acentuad\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"triunfoconcepa","name":"Triunfo Concepa","id":91673526,"id_str":"91673526","indices":[3,18]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jan 11 09:32:53 +0000 2018","id":951386422539321344,"id_str":"951386422539321344","text":"No acesso \u00e0 Av. Assis Brasil e a Cachoeirinha, km 86 da Free Way, temos tr\u00e1fego intenso em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 capital e acen\u2026 https:\/\/t.co\/HfajsgkSec","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HfajsgkSec","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951386422539321344","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":91673526,"id_str":"91673526","name":"Triunfo Concepa","screen_name":"triunfoconcepa","location":"Os\u00f3rio-Gua\u00edba \/ RS","description":"Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego da BR-290 e da BR-116, entre Os\u00f3rio e Gua\u00edba.\nSOS: 0800.647.2000\nSede Adm: 3027.7400 | 51 2117.7402 | 51 3515.7402","url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","expanded_url":"http:\/\/www.triunfoconcepa.com.br\/","display_url":"triunfoconcepa.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":165746,"friends_count":318,"listed_count":349,"created_at":"Sat Nov 21 23:06:18 +0000 2009","favourites_count":1074,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":115828,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/91673526\/1516374951","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jan 11 09:23:43 +0000 2018","id":951384115932286976,"id_str":"951384115932286976","text":"07h21 - Tr\u00e2nsito intenso na chegada a Capital pela Av. da Legalidade e Democracia.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jan 11 09:07:10 +0000 2018","id":951379949360992256,"id_str":"951379949360992256","text":"07h05 - Bom dia! Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o na Av. Assis Brasil, pr\u00f3x. a R. Ad\u00e3o Baino.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jan 10 21:30:00 +0000 2018","id":951204501586784256,"id_str":"951204501586784256","text":"Chuva de ver\u00e3o causa alagamentos e complica o tr\u00e2nsito na Capital. \u00danico ponto que segue bloqueado parcialmente \u00e9 a\u2026 https:\/\/t.co\/0BrCihw5rU","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0BrCihw5rU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951204501586784256","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jan 10 21:15:00 +0000 2018","id":951200728139354117,"id_str":"951200728139354117","text":"19h15 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Alagamento na Av. Sert\u00f3rio, sentido centro\/bairro, entre Augusto Severo e Marqu\u2026 https:\/\/t.co\/wR9u3gihOJ","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wR9u3gihOJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951200728139354117","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jan 10 21:00:02 +0000 2018","id":951196960454721536,"id_str":"951196960454721536","text":"Aten\u00e7\u00e3o usu\u00e1rios da linha 60.6 - Parque dos Maias! Mudan\u00e7a de trajeto a partir do dia 13\/01. https:\/\/t.co\/oOkJsJQ1SH","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":951174343631015936,"id_str":"951174343631015936","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTNABqeXkAAUfU5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTNABqeXkAAUfU5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oOkJsJQ1SH","display_url":"pic.twitter.com\/oOkJsJQ1SH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/951196960454721536\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":905,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":848,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":951174343631015936,"id_str":"951174343631015936","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTNABqeXkAAUfU5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTNABqeXkAAUfU5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oOkJsJQ1SH","display_url":"pic.twitter.com\/oOkJsJQ1SH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/951196960454721536\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":905,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":848,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jan 10 20:53:32 +0000 2018","id":951195324969881602,"id_str":"951195324969881602","text":"18h53 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: congestionamento na R. Dom Pedro II, sentido aeroporto. https:\/\/t.co\/hFMIUY0DNw","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":951195149996044290,"id_str":"951195149996044290","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTNS8wOWsAIPTUe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTNS8wOWsAIPTUe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hFMIUY0DNw","display_url":"pic.twitter.com\/hFMIUY0DNw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/951195324969881602\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":623,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":664,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":353,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":951195149996044290,"id_str":"951195149996044290","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTNS8wOWsAIPTUe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTNS8wOWsAIPTUe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hFMIUY0DNw","display_url":"pic.twitter.com\/hFMIUY0DNw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/951195324969881602\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":623,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":664,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":353,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jan 10 20:11:52 +0000 2018","id":951184839419588608,"id_str":"951184839419588608","text":"18h11 -  Acidente na Av. da Legalidade entre carro e moto no sentido interior\/capital, causa congestionamento na vi\u2026 https:\/\/t.co\/cU3CbMGGSQ","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cU3CbMGGSQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951184839419588608","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jan 10 19:47:23 +0000 2018","id":951178677437566976,"id_str":"951178677437566976","text":"17h45 - Atropelamento por \u00f4nibus na Av. Osvaldo Aranha no corredor em frente a Reden\u00e7\u00e3o. EPTC e SAMU no local.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jan 10 19:16:19 +0000 2018","id":951170860915838976,"id_str":"951170860915838976","text":"Motorista fique atento, cuidado redobrado com os pedestres em dias de chuva! https:\/\/t.co\/X73Q4xDWgS","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":951170315475972096,"id_str":"951170315475972096","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTM8XMbXcAARTRU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTM8XMbXcAARTRU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/X73Q4xDWgS","display_url":"pic.twitter.com\/X73Q4xDWgS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/951170860915838976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":618,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":350,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":659,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":951170315475972096,"id_str":"951170315475972096","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTM8XMbXcAARTRU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTM8XMbXcAARTRU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/X73Q4xDWgS","display_url":"pic.twitter.com\/X73Q4xDWgS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/951170860915838976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":618,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":350,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":659,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":11,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jan 10 19:10:46 +0000 2018","id":951169464313303042,"id_str":"951169464313303042","text":"@luizaglienke @luizaglienke Boa tarde, Luiza! Av. Sert\u00f3rio com pontos de alagamento pr\u00f3ximo a Av. Polar e entre a O\u2026 https:\/\/t.co\/qzIXjPKPe5","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"luizaglienke","name":"Luiza Mallmann","id":42140740,"id_str":"42140740","indices":[0,13]},{"screen_name":"luizaglienke","name":"Luiza Mallmann","id":42140740,"id_str":"42140740","indices":[14,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qzIXjPKPe5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951169464313303042","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":951168307213881344,"in_reply_to_status_id_str":"951168307213881344","in_reply_to_user_id":42140740,"in_reply_to_user_id_str":"42140740","in_reply_to_screen_name":"luizaglienke","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jan 10 19:01:44 +0000 2018","id":951167190799212545,"id_str":"951167190799212545","text":"RT @MetroclimaPOA: Chuva torrencial tipica de ver\u00e3o muito localizada em Porto Alegre, afetando mais o Centro-Norte da Capital, j\u00e1 somou mai\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MetroclimaPOA","name":"CEIC - Metroclima","id":331984323,"id_str":"331984323","indices":[3,17]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jan 10 19:00:07 +0000 2018","id":951166782831841280,"id_str":"951166782831841280","text":"Chuva torrencial tipica de ver\u00e3o muito localizada em Porto Alegre, afetando mais o Centro-Norte da Capital, j\u00e1 somo\u2026 https:\/\/t.co\/2NOTErcrtC","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2NOTErcrtC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951166782831841280","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":331984323,"id_str":"331984323","name":"CEIC - Metroclima","screen_name":"MetroclimaPOA","location":"Porto Alegre - RS","description":"Vigil\u00e2ncia Meteorol\u00f3gica do Centro Integrado de Comando (@ceic_poa). Sistema da Prefeitura Municipal de Porto Alegre e MetSul Meteorologia (@metsul).","url":"https:\/\/t.co\/wkbvgRc2Xr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wkbvgRc2Xr","expanded_url":"http:\/\/www2.portoalegre.rs.gov.br\/ceic\/","display_url":"www2.portoalegre.rs.gov.br\/ceic\/","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":180896,"friends_count":17,"listed_count":231,"created_at":"Sat Jul 09 01:29:02 +0000 2011","favourites_count":803,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":6001,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000179228443\/wY2_HCFF.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000179228443\/wY2_HCFF.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803962513348030465\/lh8QENGB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803962513348030465\/lh8QENGB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/331984323\/1421321712","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":21,"favorite_count":92,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":21,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jan 10 18:42:00 +0000 2018","id":951162223254126593,"id_str":"951162223254126593","text":"16h42 - Pontos de alagamento:\nFarrapos x Sto. Ant\u00f4nio (uma faixa livre)\nSarmento Leite x Luiz Englert (faixa da dir\u2026 https:\/\/t.co\/CMy2TGrjbT","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CMy2TGrjbT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951162223254126593","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":10,"favorite_count":23,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jan 10 18:31:29 +0000 2018","id":951159576489054208,"id_str":"951159576489054208","text":"16h30 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: congestionamento no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o no sentido bairro\/centro. https:\/\/t.co\/Jkv9UQGmor","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":951159352240590850,"id_str":"951159352240590850","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTMyZDMXUAIPvRw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTMyZDMXUAIPvRw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Jkv9UQGmor","display_url":"pic.twitter.com\/Jkv9UQGmor","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/951159576489054208\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1280,"h":700,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":656,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":372,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":951159352240590850,"id_str":"951159352240590850","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTMyZDMXUAIPvRw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTMyZDMXUAIPvRw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Jkv9UQGmor","display_url":"pic.twitter.com\/Jkv9UQGmor","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/951159576489054208\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1280,"h":700,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":656,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":372,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":12,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jan 10 18:00:12 +0000 2018","id":951151706355662848,"id_str":"951151706355662848","text":"16h - Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o na A. J. Renner x Farrapos. EPTC realizando reparos.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jan 10 17:58:06 +0000 2018","id":951151175298101248,"id_str":"951151175298101248","text":"15h56 - Pontos de alagamento, sem bloqueios:\nAssis Brasil x Gen. Em\u00edlio L\u00facio Esteves\nCear\u00e1 x 25 de Fevereiro\n25 de\u2026 https:\/\/t.co\/1jEzJkoyQB","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1jEzJkoyQB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951151175298101248","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":6,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jan 10 17:51:05 +0000 2018","id":951149411886927873,"id_str":"951149411886927873","text":"15h50 - Acidente entre caminh\u00e3o e carro na Av. Sert\u00f3rio pr\u00f3ximo a R. Filipinas, sentido bairro\/centro. EPTC no local e SAMU em deslocamento.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jan 10 17:48:00 +0000 2018","id":951148636024471552,"id_str":"951148636024471552","text":"15h47 - Acidente entre um \u00f4nibus e dois carros na Av. da Legalidade. N\u00e3o h\u00e1 bloqueios no local. Via congestionada e\u2026 https:\/\/t.co\/Yy2jIrayxH","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Yy2jIrayxH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951148636024471552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jan 10 17:40:35 +0000 2018","id":951146768674250752,"id_str":"951146768674250752","text":"15h40 - Pontos de alagamento na Av. Sert\u00f3rio. Congestionamento no sentido centro\/bairro, pr\u00f3ximo a R. Polar.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jan 10 17:35:00 +0000 2018","id":951145362114347009,"id_str":"951145362114347009","text":"15h34 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Congestionamento no Largo Vespasiano Julio Veppo, pr\u00f3ximo a rodovi\u00e1ria. N\u00e3o h\u00e1\u2026 https:\/\/t.co\/NygPywmLBp","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NygPywmLBp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951145362114347009","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jan 10 17:26:07 +0000 2018","id":951143127984803842,"id_str":"951143127984803842","text":"15h26 - Ac\u00famulo de \u00e1gua na Av. Cear\u00e1 x 25 de Fevereiro. N\u00e3o h\u00e1 bloqueios na via.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jan 10 17:13:23 +0000 2018","id":951139923922481152,"id_str":"951139923922481152","text":"15h13 - Congestionamento na Av. Assis Brasil x Emilio Lucio Esteves por conta de pontos de alagamento. N\u00e3o h\u00e1 bloqueios na via.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jan 10 16:41:36 +0000 2018","id":951131925179138050,"id_str":"951131925179138050","text":"14h40 - Tr\u00e2nsito intenso na faixa da esquerda da R. Dr. Tim\u00f3teo, pr\u00f3ximo a Av. Goethe. Caminh\u00e3o pesado dificulta a passagem na via.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jan 10 16:33:54 +0000 2018","id":951129987943419906,"id_str":"951129987943419906","text":"14h33 - Tr\u00e2nsito fluindo bem na Av. da Legalidade e da Democracia.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jan 10 15:59:35 +0000 2018","id":951121351959511040,"id_str":"951121351959511040","text":"13h58 - Tr\u00e2nsito acentuado no sentido centro\/bairro da Av. Independ\u00eancia x Ramiro Barcelos.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jan 10 15:18:18 +0000 2018","id":951110962186194944,"id_str":"951110962186194944","text":"13h17 - Sem\u00e1foro com problemas no cruzamento da R. Quintino Bocaiuva x Casemiro de Abreu.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jan 10 14:58:54 +0000 2018","id":951106077059436544,"id_str":"951106077059436544","text":"12h58 - Acidente na Av. Ipiranga esq. com a R. Dr. Salvador Fran\u00e7a. H\u00e1 registro de feridos. EPTC e SAMU j\u00e1 presente\u2026 https:\/\/t.co\/FMMLqim5e6","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FMMLqim5e6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951106077059436544","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jan 10 14:39:45 +0000 2018","id":951101259993485314,"id_str":"951101259993485314","text":"12h37 - Caminh\u00e3o com pane el\u00e9trica sentido bairro-centro na Ipiranga com Av. Praia de Belas.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jan 10 13:53:37 +0000 2018","id":951089651347050501,"id_str":"951089651347050501","text":"Equipes da EPTC trabalham no refor\u00e7o da sinaliza\u00e7\u00e3o nos cruzamentos ciclovi\u00e1rios ao longo da Av. Loureiro da Silva.\u2026 https:\/\/t.co\/RFPAqFCN3q","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RFPAqFCN3q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951089651347050501","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":16,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jan 10 13:06:22 +0000 2018","id":951077757605351428,"id_str":"951077757605351428","text":"RT @triunfoconcepa: I\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel da Ponte do Gua\u00edba conclu\u00eddo. Tr\u00e2nsito ainda lento na regi\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"triunfoconcepa","name":"Triunfo Concepa","id":91673526,"id_str":"91673526","indices":[3,18]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jan 10 13:06:04 +0000 2018","id":951077682309156864,"id_str":"951077682309156864","text":"I\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel da Ponte do Gua\u00edba conclu\u00eddo. Tr\u00e2nsito ainda lento na regi\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":91673526,"id_str":"91673526","name":"Triunfo Concepa","screen_name":"triunfoconcepa","location":"Os\u00f3rio-Gua\u00edba \/ RS","description":"Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego da BR-290 e da BR-116, entre Os\u00f3rio e Gua\u00edba.\nSOS: 0800.647.2000\nSede Adm: 3027.7400 | 51 2117.7402 | 51 3515.7402","url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","expanded_url":"http:\/\/www.triunfoconcepa.com.br\/","display_url":"triunfoconcepa.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":165746,"friends_count":318,"listed_count":349,"created_at":"Sat Nov 21 23:06:18 +0000 2009","favourites_count":1074,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":115828,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/91673526\/1516374951","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jan 10 13:02:15 +0000 2018","id":951076722895671296,"id_str":"951076722895671296","text":"11h00 - Aten\u00e7\u00e3o! Caminh\u00e3o em pane na sa\u00edda do t\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido bairro-centro, regi\u00e3o central da Capital.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jan 10 12:50:07 +0000 2018","id":951073670696521729,"id_str":"951073670696521729","text":"10h45: Acidente com v\u00edtima entre carro e moto no cruzamento das Avenidas Cear\u00e1 com P\u00e1tria, bairro S\u00e3o Geraldo. EPTC\u2026 https:\/\/t.co\/Arbc7wkk9f","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Arbc7wkk9f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951073670696521729","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jan 10 12:01:29 +0000 2018","id":951061431801311233,"id_str":"951061431801311233","text":"RT @dmaepoa: Tr\u00eas Figueiras: conserto de vazamento na Av. Nilo Pe\u00e7anha, 1353. Previs\u00e3o \u00e9 normalizar at\u00e9 o in\u00edcio da tarde. https:\/\/t.co\/q7a\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dmaepoa","name":"Dmae POA","id":66675481,"id_str":"66675481","indices":[3,11]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jan 10 11:59:56 +0000 2018","id":951061040674037760,"id_str":"951061040674037760","text":"Tr\u00eas Figueiras: conserto de vazamento na Av. Nilo Pe\u00e7anha, 1353. Previs\u00e3o \u00e9 normalizar at\u00e9 o in\u00edcio da tarde. https:\/\/t.co\/q7azGO8Fya","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":951061027403288576,"id_str":"951061027403288576","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTLY9yoXUAAKnR3.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTLY9yoXUAAKnR3.png","url":"https:\/\/t.co\/q7azGO8Fya","display_url":"pic.twitter.com\/q7azGO8Fya","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dmaepoa\/status\/951061040674037760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":899,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1201,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":951061027403288576,"id_str":"951061027403288576","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTLY9yoXUAAKnR3.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTLY9yoXUAAKnR3.png","url":"https:\/\/t.co\/q7azGO8Fya","display_url":"pic.twitter.com\/q7azGO8Fya","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dmaepoa\/status\/951061040674037760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":899,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1201,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":66675481,"id_str":"66675481","name":"Dmae POA","screen_name":"dmaepoa","location":"Servi\u00e7o 24h pelo Telefone 156","description":"Departamento Municipal de \u00c1gua e Esgotos de Porto Alegre\/RS","url":"http:\/\/t.co\/MOzufVMbGC","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/MOzufVMbGC","expanded_url":"http:\/\/www2.portoalegre.rs.gov.br\/dmae\/","display_url":"www2.portoalegre.rs.gov.br\/dmae\/","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":29942,"friends_count":403,"listed_count":125,"created_at":"Tue Aug 18 13:06:06 +0000 2009","favourites_count":408,"utc_offset":-7200,"time_zone":"America\/Sao_Paulo","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":18386,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/224492338\/twitter_dmae_2011_FINAL.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/224492338\/twitter_dmae_2011_FINAL.jpg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/618105408612380673\/MtrR3Etv_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/618105408612380673\/MtrR3Etv_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/66675481\/1426628735","profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"BDDCAD","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jan 10 11:52:25 +0000 2018","id":951059146895478784,"id_str":"951059146895478784","text":"RT @dmaepoa: Lami, Estrada do Varej\u00e3o:  conserto de vazamento na Av. Beira Rio, 50. A previs\u00e3o \u00e9 normalizar o abastecimento at\u00e9 o final da\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dmaepoa","name":"Dmae POA","id":66675481,"id_str":"66675481","indices":[3,11]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jan 10 11:41:33 +0000 2018","id":951056412347719681,"id_str":"951056412347719681","text":"Lami, Estrada do Varej\u00e3o:  conserto de vazamento na Av. Beira Rio, 50. A previs\u00e3o \u00e9 normalizar o abastecimento at\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/YAMOY3PB3L","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YAMOY3PB3L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951056412347719681","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":66675481,"id_str":"66675481","name":"Dmae POA","screen_name":"dmaepoa","location":"Servi\u00e7o 24h pelo Telefone 156","description":"Departamento Municipal de \u00c1gua e Esgotos de Porto Alegre\/RS","url":"http:\/\/t.co\/MOzufVMbGC","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/MOzufVMbGC","expanded_url":"http:\/\/www2.portoalegre.rs.gov.br\/dmae\/","display_url":"www2.portoalegre.rs.gov.br\/dmae\/","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":29942,"friends_count":403,"listed_count":125,"created_at":"Tue Aug 18 13:06:06 +0000 2009","favourites_count":408,"utc_offset":-7200,"time_zone":"America\/Sao_Paulo","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":18386,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/224492338\/twitter_dmae_2011_FINAL.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/224492338\/twitter_dmae_2011_FINAL.jpg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/618105408612380673\/MtrR3Etv_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/618105408612380673\/MtrR3Etv_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/66675481\/1426628735","profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"BDDCAD","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":10,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jan 10 11:28:50 +0000 2018","id":951053211716157440,"id_str":"951053211716157440","text":"RT @triunfoconcepa: Fluidez apresenta melhoria no km 94 da Free Way. No km 96, na chegada \u00e0 capital pelo acesso da Av. da Legalidade e da D\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"triunfoconcepa","name":"Triunfo Concepa","id":91673526,"id_str":"91673526","indices":[3,18]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jan 10 10:49:56 +0000 2018","id":951043425452937217,"id_str":"951043425452937217","text":"Fluidez apresenta melhoria no km 94 da Free Way. No km 96, na chegada \u00e0 capital pelo acesso da Av. da Legalidade e\u2026 https:\/\/t.co\/SmPppWLllm","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SmPppWLllm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951043425452937217","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":91673526,"id_str":"91673526","name":"Triunfo Concepa","screen_name":"triunfoconcepa","location":"Os\u00f3rio-Gua\u00edba \/ RS","description":"Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego da BR-290 e da BR-116, entre Os\u00f3rio e Gua\u00edba.\nSOS: 0800.647.2000\nSede Adm: 3027.7400 | 51 2117.7402 | 51 3515.7402","url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","expanded_url":"http:\/\/www.triunfoconcepa.com.br\/","display_url":"triunfoconcepa.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":165746,"friends_count":318,"listed_count":349,"created_at":"Sat Nov 21 23:06:18 +0000 2009","favourites_count":1074,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":115828,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/91673526\/1516374951","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jan 10 11:14:57 +0000 2018","id":951049719031136256,"id_str":"951049719031136256","text":"08:50 - Acidente com danos pessoais envolvendo carro e moto na Av. Francisco Silveira Bittencourt, 1430 bairro Sara\u2026 https:\/\/t.co\/jEapzBNLoC","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jEapzBNLoC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951049719031136256","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jan 10 11:13:14 +0000 2018","id":951049287273676805,"id_str":"951049287273676805","text":"09:11 - H\u00e1 um servi\u00e7o de capinagem sendo realizado pelo @DMLU_POA em sentido Bairro-Centro em frente ao Bourbon Ipi\u2026 https:\/\/t.co\/MrQno04ZAn","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DMLU_POA","name":"DMLU POA","id":1154437512,"id_str":"1154437512","indices":[56,65]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MrQno04ZAn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951049287273676805","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jan 10 10:45:02 +0000 2018","id":951042192679886848,"id_str":"951042192679886848","text":"08:40 - Queda com moto na Av.Bento Gon\u00e7alves com Dolores Duran bairro Agronomia. V\u00edtima aguardando Samu.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jan 10 10:24:00 +0000 2018","id":951036897396129792,"id_str":"951036897396129792","text":"08h20 - Acidente entre carro e moto na Av. Legalidade, interior-capital, embaixo da ponte do Gua\u00edba. V\u00edtima foi lev\u2026 https:\/\/t.co\/yF6U2jSBud","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yF6U2jSBud","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951036897396129792","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jan 10 09:57:01 +0000 2018","id":951030109074489344,"id_str":"951030109074489344","text":"07h55 - Fluxo intenso na Ramiro Barcelos na regi\u00e3o do col\u00e9gio Bom Conselho. https:\/\/t.co\/5DjjN4OvIa","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":951030099083780096,"id_str":"951030099083780096","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTK81hqX4AASkjW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTK81hqX4AASkjW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5DjjN4OvIa","display_url":"pic.twitter.com\/5DjjN4OvIa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/951030109074489344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":719,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":951030099083780096,"id_str":"951030099083780096","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTK81hqX4AASkjW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTK81hqX4AASkjW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5DjjN4OvIa","display_url":"pic.twitter.com\/5DjjN4OvIa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/951030109074489344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":719,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jan 10 09:55:19 +0000 2018","id":951029678487277568,"id_str":"951029678487277568","text":"RT @Trensurb: TrensurbInforma Bom dia! Trens e aerom\u00f3vel est\u00e3o operando normalmente nesta manh\u00e3 de quarta-feira. \nFoto: Cristiane Reitter h\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Trensurb","name":"Trensurb S.A.","id":42453250,"id_str":"42453250","indices":[3,12]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jan 10 09:15:01 +0000 2018","id":951019537914322945,"id_str":"951019537914322945","text":"TrensurbInforma Bom dia! Trens e aerom\u00f3vel est\u00e3o operando normalmente nesta manh\u00e3 de quarta-feira. \nFoto: Cristiane\u2026 https:\/\/t.co\/IGrk9Eea3f","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IGrk9Eea3f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951019537914322945","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42453250,"id_str":"42453250","name":"Trensurb S.A.","screen_name":"Trensurb","location":"Porto Alegre\/RS","description":"Empresa de Trens Urbanos de Porto Alegre S.A. Perfil monitorado em dias \u00fateis, das 7 \u00e0s 19h.","url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","expanded_url":"http:\/\/www.trensurb.gov.br","display_url":"trensurb.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":72161,"friends_count":100,"listed_count":162,"created_at":"Mon May 25 18:03:26 +0000 2009","favourites_count":464,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":19317,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42453250\/1515423026","profile_link_color":"021185","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"B6C2F5","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":22,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jan 10 09:05:27 +0000 2018","id":951017131461799942,"id_str":"951017131461799942","text":"07h03 - Fluxo intenso na Av. Bento Gon\u00e7alves com Jo\u00e3o de Oliveira Remiao, em dire\u00e7\u00e3o a @ufrgsnoticias . https:\/\/t.co\/lJs7G8oCEI","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ufrgsnoticias","name":"UFRGS","id":577407652,"id_str":"577407652","indices":[87,101]}],"urls":[],"media":[{"id":951017121005391872,"id_str":"951017121005391872","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTKxCGjXUAAXzjg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTKxCGjXUAAXzjg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lJs7G8oCEI","display_url":"pic.twitter.com\/lJs7G8oCEI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/951017131461799942\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":719,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":951017121005391872,"id_str":"951017121005391872","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTKxCGjXUAAXzjg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTKxCGjXUAAXzjg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lJs7G8oCEI","display_url":"pic.twitter.com\/lJs7G8oCEI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/951017131461799942\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":719,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":7,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jan 10 08:26:00 +0000 2018","id":951007201736511489,"id_str":"951007201736511489","text":"Hoje \u00e9 o \u00faltimo dia do vestibular da @ufrgsnoticias! Motorista, fique atento aos principais pontos de lentid\u00e3o, pr\u00f3\u2026 https:\/\/t.co\/P32Y3rO4Yk","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ufrgsnoticias","name":"UFRGS","id":577407652,"id_str":"577407652","indices":[37,51]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P32Y3rO4Yk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/951007201736511489","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":9,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Jan 09 20:32:27 +0000 2018","id":950827629598400512,"id_str":"950827629598400512","text":"Motorista, fique atento! Amanh\u00e3 \u00e9 o \u00faltimo dia de vestibular da @ufrgsnoticias! Os locais com maiores registros de\u2026 https:\/\/t.co\/z4rDQIAPXa","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ufrgsnoticias","name":"UFRGS","id":577407652,"id_str":"577407652","indices":[64,78]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z4rDQIAPXa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/950827629598400512","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Jan 09 19:44:34 +0000 2018","id":950815580269039618,"id_str":"950815580269039618","text":"17h44 - Acidente entre carro e moto na R. C\u00e2ncio Gomes, pr\u00f3ximo a Farrapos. H\u00e1 registro de v\u00edtima. EPTC e SAMU j\u00e1 presentes no local.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Jan 09 19:04:13 +0000 2018","id":950805425947074560,"id_str":"950805425947074560","text":"17h04 \u2013 Direto das c\u00e2meras da EPTC: Av. Prot\u00e1sio Alves com tr\u00e2nsito fluindo normalmente no sentido centro\/bairro. https:\/\/t.co\/BzRuImkNIF","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":950805291456712704,"id_str":"950805291456712704","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTHwX__W0AAHYvS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTHwX__W0AAHYvS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BzRuImkNIF","display_url":"pic.twitter.com\/BzRuImkNIF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/950805425947074560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":633,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":593,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":336,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":950805291456712704,"id_str":"950805291456712704","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTHwX__W0AAHYvS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DTHwX__W0AAHYvS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BzRuImkNIF","display_url":"pic.twitter.com\/BzRuImkNIF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/950805425947074560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":633,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":593,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":336,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Jan 09 18:59:40 +0000 2018","id":950804280918847491,"id_str":"950804280918847491","text":"Aten\u00e7\u00e3o usu\u00e1rios! https:\/\/t.co\/DWs0kTJ6qM","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DWs0kTJ6qM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Trensurb\/status\/950803622039818240","display_url":"twitter.com\/Trensurb\/statu\u2026","indices":[18,41]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":true,"quoted_status_id":950803622039818240,"quoted_status_id_str":"950803622039818240","quoted_status":{"created_at":"Tue Jan 09 18:57:03 +0000 2018","id":950803622039818240,"id_str":"950803622039818240","text":"#TrensurbInforma Trens e aerom\u00f3vel seguem funcionando normalmente nesta tarde de ter\u00e7a-feira.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"TrensurbInforma","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42453250,"id_str":"42453250","name":"Trensurb S.A.","screen_name":"Trensurb","location":"Porto Alegre\/RS","description":"Empresa de Trens Urbanos de Porto Alegre S.A. Perfil monitorado em dias \u00fateis, das 7 \u00e0s 19h.","url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","expanded_url":"http:\/\/www.trensurb.gov.br","display_url":"trensurb.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":72161,"friends_count":100,"listed_count":162,"created_at":"Mon May 25 18:03:26 +0000 2009","favourites_count":464,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":19317,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42453250\/1515423026","profile_link_color":"021185","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"B6C2F5","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Jan 09 18:42:56 +0000 2018","id":950800070181556225,"id_str":"950800070181556225","text":"@RobertoRoyJr @RobertoRoyJr Obrigada pelo aviso Roberto! Para que possamos verificar sua solicita\u00e7\u00e3o, ligue no 118\u2026 https:\/\/t.co\/hWsPZbsLmu","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RobertoRoyJr","name":"Roberto Roy J\u00fanior","id":397209308,"id_str":"397209308","indices":[0,13]},{"screen_name":"RobertoRoyJr","name":"Roberto Roy J\u00fanior","id":397209308,"id_str":"397209308","indices":[14,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hWsPZbsLmu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/950800070181556225","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":950781676216635392,"in_reply_to_status_id_str":"950781676216635392","in_reply_to_user_id":397209308,"in_reply_to_user_id_str":"397209308","in_reply_to_screen_name":"RobertoRoyJr","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Jan 09 18:31:17 +0000 2018","id":950797137125826566,"id_str":"950797137125826566","text":"16h31 - Tr\u00e2nsito fluindo normalmente nas Av. Cavalhada, Otto Niemeyer e Wenceslau Escobar, na zona sul da capital.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324345,"friends_count":30,"listed_count":812,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1017,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78612,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"}]