[{"created_at":"Wed Dec 06 12:50:58 +0000 2017","id":938390307363844096,"id_str":"938390307363844096","text":"10h50 - Segue o bloqueio da Av. Sert\u00f3rio esq. Av. Gen. Em\u00edlio L\u00facio Esteves ap\u00f3s a passagem da delega\u00e7\u00e3o do @Gremio\u2026 https:\/\/t.co\/paFljKUBWD","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gremio","name":"Gr\u00eamio FBPA","id":20237983,"id_str":"20237983","indices":[108,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/paFljKUBWD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/938390307363844096","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Dec 06 12:42:12 +0000 2017","id":938388101759754240,"id_str":"938388101759754240","text":"@MarinaDoNascim5 Bom dia, Marina! Obrigada pelo relato. O funcionamento desse sem\u00e1foro acaba de ser restabelecido.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarinaDoNascim5","name":"Marina Do Nascimento","id":797330063050022912,"id_str":"797330063050022912","indices":[0,16]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":938386005194891264,"in_reply_to_status_id_str":"938386005194891264","in_reply_to_user_id":797330063050022912,"in_reply_to_user_id_str":"797330063050022912","in_reply_to_screen_name":"MarinaDoNascim5","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Dec 06 12:37:13 +0000 2017","id":938386848744988674,"id_str":"938386848744988674","text":"@Gremio 10h37 - Bloqueio gera lentid\u00e3o nos dois sentidos da Av. Sert\u00f3rio, no trecho entre as avenidas Carneiro da F\u2026 https:\/\/t.co\/2f9tH8GAAo","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gremio","name":"Gr\u00eamio FBPA","id":20237983,"id_str":"20237983","indices":[0,7]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2f9tH8GAAo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/938386848744988674","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":938381303950532608,"in_reply_to_status_id_str":"938381303950532608","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Dec 06 12:15:11 +0000 2017","id":938381303950532608,"id_str":"938381303950532608","text":"@Gremio 10h15 - Desvio pela Av. Gen. Em\u00edlio L\u00facio Esteves, sentido norte-sul. Agentes da EPTC orientam o tr\u00e2nsito no local.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gremio","name":"Gr\u00eamio FBPA","id":20237983,"id_str":"20237983","indices":[0,7]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":938380960332206080,"in_reply_to_status_id_str":"938380960332206080","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":8,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Dec 06 12:13:49 +0000 2017","id":938380960332206080,"id_str":"938380960332206080","text":"10h13 - Tr\u00e2nsito bloqueado no sentido bairro-centro da Av. Sert\u00f3rio esq. Av. Em\u00edlio L\u00facio Esteves para passagem da\u2026 https:\/\/t.co\/lIgbyjUSkZ","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lIgbyjUSkZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/938380960332206080","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":14,"favorite_count":26,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Dec 06 11:58:16 +0000 2017","id":938377046371307520,"id_str":"938377046371307520","text":"09h58 - Acidente entre um carro e uma moto na Av. Juscelino Kubitschek de Oliveira esq. R. Dr. Vargas Neto, sentido\u2026 https:\/\/t.co\/s7MD3S0tNg","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s7MD3S0tNg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/938377046371307520","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":9,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Dec 06 11:41:51 +0000 2017","id":938372915543801856,"id_str":"938372915543801856","text":"09h41 - Reintegra\u00e7\u00e3o de posse em andamento na Av. Vila Sant\u00edssima Trindade pr\u00f3ximo ao Complexo Cultural Porto Seco,\u2026 https:\/\/t.co\/hN8DQNLW3w","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hN8DQNLW3w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/938372915543801856","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":938334068873355269,"in_reply_to_status_id_str":"938334068873355269","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":7,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Dec 06 11:32:25 +0000 2017","id":938370538803814400,"id_str":"938370538803814400","text":"09h32 - Tr\u00e2nsito lento no acesso a Porto Alegre pela Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior-Capital.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Dec 06 11:11:09 +0000 2017","id":938365190172798977,"id_str":"938365190172798977","text":"09h11 - Tr\u00e2nsito acentuado no cruzamento das avenidas Prot\u00e1sio Alves e Neusa Goulart Brizola, sentido bairro-centro.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Dec 06 10:48:34 +0000 2017","id":938359503971549185,"id_str":"938359503971549185","text":"08h48 - Tr\u00e2nsito acentuado no cruzamento das avenidas Augusto Meyer (sentido norte-sul) e a Av. Pl\u00ednio Brasil Milano (sentido bairro-centro.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Dec 06 10:39:19 +0000 2017","id":938357178263588864,"id_str":"938357178263588864","text":"RT @triunfoconcepa: CONCEPA informa: I\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel na Ponte do Gua\u00edba com previs\u00e3o inicial para as 14h50min.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"triunfoconcepa","name":"Triunfo Concepa","id":91673526,"id_str":"91673526","indices":[3,18]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Dec 06 10:32:17 +0000 2017","id":938355407030030336,"id_str":"938355407030030336","text":"CONCEPA informa: I\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel na Ponte do Gua\u00edba com previs\u00e3o inicial para as 14h50min.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":91673526,"id_str":"91673526","name":"Triunfo Concepa","screen_name":"triunfoconcepa","location":"Os\u00f3rio-Gua\u00edba \/ RS","description":"Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego da BR-290 e da BR-116, entre Os\u00f3rio e Gua\u00edba.\nSOS: 0800.647.2000\nSede Adm: 3027.7400 | 51 2117.7402 | 51 3515.7402","url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","expanded_url":"http:\/\/www.triunfoconcepa.com.br\/","display_url":"triunfoconcepa.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":165649,"friends_count":318,"listed_count":350,"created_at":"Sat Nov 21 23:06:18 +0000 2009","favourites_count":1074,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":115780,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/91673526\/1516374951","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Dec 06 10:28:46 +0000 2017","id":938354521910206464,"id_str":"938354521910206464","text":"08h28 - Acidente entre duas motos na Av. Saturnino de Brito esq. Av. Ip\u00ea, sentido centro-bairro. EPTC e SAMU no local.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Dec 06 10:25:22 +0000 2017","id":938353665911459840,"id_str":"938353665911459840","text":"@prpastoriza @marchezan_ @rbstv Todas as solicita\u00e7\u00f5es s\u00e3o ouvidas igualmente, Paulo. O fone 118 \u00e9 o canal espec\u00edfic\u2026 https:\/\/t.co\/P5Zj4PgWyk","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"prpastoriza","name":"Paulo Pastoriza","id":1446914268,"id_str":"1446914268","indices":[0,12]},{"screen_name":"marchezan_","name":"Nelson Marchezan Jr","id":114291510,"id_str":"114291510","indices":[13,24]},{"screen_name":"rbstv","name":"RBS TV","id":392957177,"id_str":"392957177","indices":[25,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P5Zj4PgWyk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/938353665911459840","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":938349873434329088,"in_reply_to_status_id_str":"938349873434329088","in_reply_to_user_id":1446914268,"in_reply_to_user_id_str":"1446914268","in_reply_to_screen_name":"prpastoriza","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Dec 06 10:16:38 +0000 2017","id":938351469081874432,"id_str":"938351469081874432","text":"08h16 - Acidente entre um carro e uma moto na Av. Alberto Pasqualini pr\u00f3ximo a R. Guadalajara, sentido bairro-centr\u2026 https:\/\/t.co\/QEJxvPwGH6","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QEJxvPwGH6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/938351469081874432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":9,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Dec 06 10:01:43 +0000 2017","id":938347713753645057,"id_str":"938347713753645057","text":"@prpastoriza @marchezan_ Bom dia, Paulo! A fiscaliza\u00e7\u00e3o \u00e9 feita diariamente. Registre uma den\u00fancia no fone 118.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"prpastoriza","name":"Paulo Pastoriza","id":1446914268,"id_str":"1446914268","indices":[0,12]},{"screen_name":"marchezan_","name":"Nelson Marchezan Jr","id":114291510,"id_str":"114291510","indices":[13,24]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":938342497163628544,"in_reply_to_status_id_str":"938342497163628544","in_reply_to_user_id":1446914268,"in_reply_to_user_id_str":"1446914268","in_reply_to_screen_name":"prpastoriza","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Dec 06 09:59:00 +0000 2017","id":938347032640712704,"id_str":"938347032640712704","text":"07h58 - Tr\u00e2nsito acentuado no sentido interior-Capital da BR-116 nas proximidades do Aeroporto Salgado Filho,","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Dec 06 09:40:31 +0000 2017","id":938342381501460481,"id_str":"938342381501460481","text":"07h40 - Fluxo intenso no sentido bairro-centro da Av. Ipiranga em frente ao Campus da PUC.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Dec 06 09:22:32 +0000 2017","id":938337854966718465,"id_str":"938337854966718465","text":"07h22 - Tr\u00e2nsito acentuado no sentido centro-bairro do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Dec 06 09:10:20 +0000 2017","id":938334783901446144,"id_str":"938334783901446144","text":"RT @Trensurb: #TrensurbInforma Bom dia! Trens e aerom\u00f3vel est\u00e3o operando normalmente nesta manh\u00e3 de quarta-feira. \nFoto: Wilson Martins htt\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"TrensurbInforma","indices":[14,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Trensurb","name":"Trensurb S.A.","id":42453250,"id_str":"42453250","indices":[3,12]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Dec 06 09:00:36 +0000 2017","id":938332333626847233,"id_str":"938332333626847233","text":"#TrensurbInforma Bom dia! Trens e aerom\u00f3vel est\u00e3o operando normalmente nesta manh\u00e3 de quarta-feira. \nFoto: Wilson M\u2026 https:\/\/t.co\/CuPnKaiEwY","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"TrensurbInforma","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CuPnKaiEwY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/938332333626847233","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42453250,"id_str":"42453250","name":"Trensurb S.A.","screen_name":"Trensurb","location":"Porto Alegre\/RS","description":"Empresa de Trens Urbanos de Porto Alegre S.A. Perfil monitorado em dias \u00fateis, das 7 \u00e0s 19h.","url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","expanded_url":"http:\/\/www.trensurb.gov.br","display_url":"trensurb.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":72037,"friends_count":100,"listed_count":166,"created_at":"Mon May 25 18:03:26 +0000 2009","favourites_count":462,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":19237,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42453250\/1515423026","profile_link_color":"021185","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"B6C2F5","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":7,"favorite_count":28,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":7,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Dec 06 09:07:30 +0000 2017","id":938334068873355269,"id_str":"938334068873355269","text":"07h07 - Reintegra\u00e7\u00e3o de posse na Av. Vila Sant\u00edssima Trindade pr\u00f3ximo ao Complexo Cultural Porto Seco, sentido bair\u2026 https:\/\/t.co\/FBs3wucHFF","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FBs3wucHFF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/938334068873355269","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":9,"favorite_count":12,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Dec 06 08:59:42 +0000 2017","id":938332106631077888,"id_str":"938332106631077888","text":"06h59 - Bom dia! Grande movimenta\u00e7\u00e3o no acesso a Porto Alegre p\/ Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior-Capital.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 20:29:25 +0000 2017","id":938143293115912192,"id_str":"938143293115912192","text":"18h29 - Tr\u00e2nsito lento no sentido centro\/bairro da Av. Wenceslau Escobar x Otto Niemeyer.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 20:13:38 +0000 2017","id":938139318996144128,"id_str":"938139318996144128","text":"18h13 - Carro em pane mec\u00e2nica em uma das pistas centrais da Av. da Legalidade e da Democracia foi retirado nesse m\u2026 https:\/\/t.co\/LtayD55GpQ","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LtayD55GpQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/938139318996144128","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 20:08:58 +0000 2017","id":938138145526251523,"id_str":"938138145526251523","text":"18h08 - \u00d4nibus retirado da pista, via liberada. Tr\u00e2nsito flui bem no sentido bairro\/centro da Av. Prot\u00e1sio Alves. T\u2026 https:\/\/t.co\/SjTdzhp3Td","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SjTdzhp3Td","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/938138145526251523","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":938130105808900097,"in_reply_to_status_id_str":"938130105808900097","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 19:58:20 +0000 2017","id":938135471670157313,"id_str":"938135471670157313","text":"17h58 - Tr\u00e2nsito lento no sentido centro\/bairro do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o. Movimenta\u00e7\u00e3o acentuada, mas sem lentid\u00e3o no sentido bairro\/centro.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 19:37:01 +0000 2017","id":938130105808900097,"id_str":"938130105808900097","text":"17h37 - \u00d4nibus em pane mec\u00e2nica no sentido bairro\/centro da Av. Prot\u00e1sio Alves, pr\u00f3x. a Vicente da Fontoura. Tr\u00e2nsito acentuado na via.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 19:32:30 +0000 2017","id":938128967948754944,"id_str":"938128967948754944","text":"17h32 - Tr\u00e2nsito lento na sa\u00edda da Capital pela Av. da Legalidade e da Democracia.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 19:12:37 +0000 2017","id":938123964764876800,"id_str":"938123964764876800","text":"17h13 - Tr\u00e2nsito fluindo bem nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 18:53:46 +0000 2017","id":938119219824259073,"id_str":"938119219824259073","text":"16h54 - Acidente entre carro x moto na R. Bezerra de Menezes, pr\u00f3x. a Av. Assis Brasil. EPTC no local, SAMU acionado.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 18:48:20 +0000 2017","id":938117855714922497,"id_str":"938117855714922497","text":"16h49 - Acidente gerando lentid\u00e3o no sentido Capital\/Interior da BR-290, pode geral congestionamento na Av. da Lega\u2026 https:\/\/t.co\/q20dwjbqtF","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q20dwjbqtF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/938117855714922497","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":true,"quoted_status_id":938115531214909441,"quoted_status_id_str":"938115531214909441","quoted_status":{"created_at":"Tue Dec 05 18:39:06 +0000 2017","id":938115531214909441,"id_str":"938115531214909441","text":"Ocorr\u00eancia na ponte do Saco da Alemoa, sentido INTERIOR, gera lentid\u00e3o para o condutor que trafega na BR-290. Aten\u00e7\u00e3o no trecho!","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":91673526,"id_str":"91673526","name":"Triunfo Concepa","screen_name":"triunfoconcepa","location":"Os\u00f3rio-Gua\u00edba \/ RS","description":"Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego da BR-290 e da BR-116, entre Os\u00f3rio e Gua\u00edba.\nSOS: 0800.647.2000\nSede Adm: 3027.7400 | 51 2117.7402 | 51 3515.7402","url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","expanded_url":"http:\/\/www.triunfoconcepa.com.br\/","display_url":"triunfoconcepa.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":165649,"friends_count":318,"listed_count":350,"created_at":"Sat Nov 21 23:06:18 +0000 2009","favourites_count":1074,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":115780,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/91673526\/1516374951","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 18:25:38 +0000 2017","id":938112140371812352,"id_str":"938112140371812352","text":"16h25 - Tr\u00e2nsito acentuado nos dois sentidos da Av. Ipiranga, pr\u00f3x. a PUC.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 18:04:00 +0000 2017","id":938106696781697024,"id_str":"938106696781697024","text":"16h04 - Atropelamento por moto no sentido centro\/bairro da Av. Prot\u00e1sio Alves x S\u00e3o Lucas. EPTC no local, SAMU em deslocamento.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 17:40:54 +0000 2017","id":938100884491440130,"id_str":"938100884491440130","text":"15h41 - Tr\u00e2nsito fluindo bem na sa\u00edda da Capital pela Av. da Legalidade e da Democracia.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 17:12:30 +0000 2017","id":938093735736377344,"id_str":"938093735736377344","text":"15h12 - Movimenta\u00e7\u00e3o intensa nos dois sentidos da Av. Carlos Gomes x Campos Sales.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 16:41:04 +0000 2017","id":938085826554224640,"id_str":"938085826554224640","text":"14h40 - Tr\u00e2nsito lento na entrada do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido centro\/bairro, por conta de servi\u00e7o sendo realizad\u2026 https:\/\/t.co\/Nk78uR3CJT","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Nk78uR3CJT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/938085826554224640","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 16:39:49 +0000 2017","id":938085512237248512,"id_str":"938085512237248512","text":"14h40 - Carro em pane mec\u00e2nica na sa\u00edda da Capital pela Av. da Legalidade e da Democracia. https:\/\/t.co\/6riDtL64ro","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":938085473439842304,"id_str":"938085473439842304","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DQS_xJVWAAAFKXz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DQS_xJVWAAAFKXz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6riDtL64ro","display_url":"pic.twitter.com\/6riDtL64ro","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/938085512237248512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1032,"h":581,"resize":"fit"},"medium":{"w":1032,"h":581,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":938085473439842304,"id_str":"938085473439842304","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DQS_xJVWAAAFKXz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DQS_xJVWAAAFKXz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6riDtL64ro","display_url":"pic.twitter.com\/6riDtL64ro","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/938085512237248512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1032,"h":581,"resize":"fit"},"medium":{"w":1032,"h":581,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 16:21:32 +0000 2017","id":938080911911944197,"id_str":"938080911911944197","text":"14h21 - Movimenta\u00e7\u00e3o acentuada no sentido centro\/bairro da Av. Independ\u00eancia x Ramiro Barcelos.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 15:36:15 +0000 2017","id":938069515862204416,"id_str":"938069515862204416","text":"13h36 - Tr\u00e2nsito acentuado nos dois sentidos da Av. Ipiranga, pr\u00f3x. a PUC.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 15:14:53 +0000 2017","id":938064136776372246,"id_str":"938064136776372246","text":"13h15 - Tr\u00e2nsito fluindo bem nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 15:03:08 +0000 2017","id":938061182476398594,"id_str":"938061182476398594","text":"@anandamuller @Carris_POA O carro foi recolhido pela fiscaliza\u00e7\u00e3o ainda na noite de ontem depois de uma den\u00fancia. F\u2026 https:\/\/t.co\/CbDG77keTb","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anandamuller","name":"Ananda M\u00fcller","id":52747629,"id_str":"52747629","indices":[0,13]},{"screen_name":"Carris_POA","name":"Companhia Carris","id":160597100,"id_str":"160597100","indices":[14,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CbDG77keTb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/938061182476398594","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":938018363992952833,"in_reply_to_status_id_str":"938018363992952833","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 14:51:38 +0000 2017","id":938058285541941251,"id_str":"938058285541941251","text":"12h51 - Av. Mau\u00e1 segue com bloqueio parcial pr\u00f3ximo a R. Cassiano Nascimento, sentido centro-bairro, em fun\u00e7\u00e3o de um evento no Cais Mau\u00e1.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":938036672947728389,"in_reply_to_status_id_str":"938036672947728389","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 14:39:17 +0000 2017","id":938055178720301056,"id_str":"938055178720301056","text":"RT @Prefeitura_POA: Munic\u00edpio entrega agora licen\u00e7a ambiental ao Cais Mau\u00e1. De acordo com o cons\u00f3rcio vencedor, al\u00e9m de gerar amplo espa\u00e7o\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Prefeitura_POA","name":"Porto Alegre","id":97251131,"id_str":"97251131","indices":[3,18]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Dec 05 14:25:51 +0000 2017","id":938051797859659776,"id_str":"938051797859659776","text":"Munic\u00edpio entrega agora licen\u00e7a ambiental ao Cais Mau\u00e1. De acordo com o cons\u00f3rcio vencedor, al\u00e9m de gerar amplo esp\u2026 https:\/\/t.co\/RevDi3FnjG","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RevDi3FnjG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/938051797859659776","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":97251131,"id_str":"97251131","name":"Porto Alegre","screen_name":"Prefeitura_POA","location":"Porto Alegre","description":"Not\u00edcias, campanhas e informa\u00e7\u00f5es oficiais da Prefeitura de Porto Alegre. Para solicitar servi\u00e7os, disque 156 ou acesse nosso site:","url":"http:\/\/t.co\/rEls575Bnm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/rEls575Bnm","expanded_url":"http:\/\/www.portoalegre.rs.gov.br\/","display_url":"portoalegre.rs.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":229808,"friends_count":205,"listed_count":426,"created_at":"Wed Dec 16 17:22:48 +0000 2009","favourites_count":438,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":60774,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537389329\/fundo2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537389329\/fundo2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/948604596385173505\/wXnTej8z_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/948604596385173505\/wXnTej8z_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/97251131\/1514999655","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":19,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 14:38:31 +0000 2017","id":938054985417412609,"id_str":"938054985417412609","text":"12h38 - Tr\u00e2nsito acentuado no cruzamento das avenidas Princesa Isabel e Jo\u00e3o Pessoa, sentido bairro-centro.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 14:10:34 +0000 2017","id":938047953868115968,"id_str":"938047953868115968","text":"12h10 - Tr\u00e2nsito fluindo bem nos dois sentidos da Av. Bento Gon\u00e7alves nas proximidades do Terminal Ant\u00f4nio de Carvalho.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 13:48:35 +0000 2017","id":938042420574457858,"id_str":"938042420574457858","text":"11h48 - N\u00e3o h\u00e1 ocorr\u00eancias em andamento e o tr\u00e2nsito flui bem nos dois sentidos da Av. da Legalidade e da Democracia.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 13:25:45 +0000 2017","id":938036672947728389,"id_str":"938036672947728389","text":"11h25 - Bloqueio parcial devido a evento no Cais Mau\u00e1 gerando lentid\u00e3o na Av. Mau\u00e1, no trecho entre as ruas Chaves\u2026 https:\/\/t.co\/Okg1rRF7za","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Okg1rRF7za","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/938036672947728389","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":938023074414452736,"in_reply_to_status_id_str":"938023074414452736","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 13:07:58 +0000 2017","id":938032196757213187,"id_str":"938032196757213187","text":"RT @Prefeitura_POA: Come\u00e7a daqui a pouco o ato da  entrega da Licen\u00e7a de Instala\u00e7\u00e3o  ao empreendedor Cais Mau\u00e1 do Brasil S.A, que permite o\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Prefeitura_POA","name":"Porto Alegre","id":97251131,"id_str":"97251131","indices":[3,18]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Dec 05 13:06:21 +0000 2017","id":938031789330792450,"id_str":"938031789330792450","text":"Come\u00e7a daqui a pouco o ato da  entrega da Licen\u00e7a de Instala\u00e7\u00e3o  ao empreendedor Cais Mau\u00e1 do Brasil S.A, que permi\u2026 https:\/\/t.co\/8LHCWYxWnf","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8LHCWYxWnf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/938031789330792450","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":97251131,"id_str":"97251131","name":"Porto Alegre","screen_name":"Prefeitura_POA","location":"Porto Alegre","description":"Not\u00edcias, campanhas e informa\u00e7\u00f5es oficiais da Prefeitura de Porto Alegre. Para solicitar servi\u00e7os, disque 156 ou acesse nosso site:","url":"http:\/\/t.co\/rEls575Bnm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/rEls575Bnm","expanded_url":"http:\/\/www.portoalegre.rs.gov.br\/","display_url":"portoalegre.rs.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":229808,"friends_count":205,"listed_count":426,"created_at":"Wed Dec 16 17:22:48 +0000 2009","favourites_count":438,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":60774,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537389329\/fundo2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537389329\/fundo2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/948604596385173505\/wXnTej8z_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/948604596385173505\/wXnTej8z_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/97251131\/1514999655","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":13,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 13:05:48 +0000 2017","id":938031651543764992,"id_str":"938031651543764992","text":"RT @Trensurb: #TrensurbInforma Trens e aerom\u00f3vel seguem funcionando normalmente.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"TrensurbInforma","indices":[14,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Trensurb","name":"Trensurb S.A.","id":42453250,"id_str":"42453250","indices":[3,12]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Dec 05 13:01:22 +0000 2017","id":938030539273105409,"id_str":"938030539273105409","text":"#TrensurbInforma Trens e aerom\u00f3vel seguem funcionando normalmente.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"TrensurbInforma","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42453250,"id_str":"42453250","name":"Trensurb S.A.","screen_name":"Trensurb","location":"Porto Alegre\/RS","description":"Empresa de Trens Urbanos de Porto Alegre S.A. Perfil monitorado em dias \u00fateis, das 7 \u00e0s 19h.","url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","expanded_url":"http:\/\/www.trensurb.gov.br","display_url":"trensurb.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":72037,"friends_count":100,"listed_count":166,"created_at":"Mon May 25 18:03:26 +0000 2009","favourites_count":462,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":19237,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42453250\/1515423026","profile_link_color":"021185","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"B6C2F5","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":12,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 12:50:10 +0000 2017","id":938027718783926272,"id_str":"938027718783926272","text":"10h50 - Grupo de manifestantes permanece concentrado ao lado do INSS e ocupando duas faixas da Av. Borges de Medeir\u2026 https:\/\/t.co\/U3vzCAQmXQ","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U3vzCAQmXQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/938027718783926272","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":9,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 12:31:43 +0000 2017","id":938023074414452736,"id_str":"938023074414452736","text":"10h31 - Evento no Cais Mau\u00e1 bloqueia uma faixa da Av. Mau\u00e1 pr\u00f3ximo a R. Cassiano Nascimento, sentido centro-bairro.\u2026 https:\/\/t.co\/Rr0nxmibG2","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Rr0nxmibG2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/938023074414452736","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 12:25:55 +0000 2017","id":938021613957771264,"id_str":"938021613957771264","text":"10h25 - Tr\u00e2nsito lento no cruzamento da R. Siqueira Campos com a R. Caldas Jr, sentido bairro-centro.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 12:13:00 +0000 2017","id":938018363992952833,"id_str":"938018363992952833","text":"@anandamuller @Carris_POA Bom dia, Ananda! Esse tipo de situa\u00e7\u00e3o pode ser relatado nos fones 118 ou 156 Fala Porto\u2026 https:\/\/t.co\/3SXD8FVy2H","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anandamuller","name":"Ananda M\u00fcller","id":52747629,"id_str":"52747629","indices":[0,13]},{"screen_name":"Carris_POA","name":"Companhia Carris","id":160597100,"id_str":"160597100","indices":[14,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3SXD8FVy2H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/938018363992952833","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":937813706947354624,"in_reply_to_status_id_str":"937813706947354624","in_reply_to_user_id":52747629,"in_reply_to_user_id_str":"52747629","in_reply_to_screen_name":"anandamuller","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 12:04:29 +0000 2017","id":938016223622828032,"id_str":"938016223622828032","text":"10h04 - Tr\u00e2nsito segue lento nas seguintes vias da regi\u00e3o central: Av. da Legalidade e da Democracia I\/C, Largo Edg\u2026 https:\/\/t.co\/ig3U0wfmly","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ig3U0wfmly","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/938016223622828032","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":938011522747559936,"in_reply_to_status_id_str":"938011522747559936","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 11:48:55 +0000 2017","id":938012302791634944,"id_str":"938012302791634944","text":"@luanamaytep Bom dia, Luana! Trata-se de uma manifesta\u00e7\u00e3o das centrais sindicais contra a reforma da previd\u00eancia.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"luanamaytep","name":"Luana Mayte","id":113379237,"id_str":"113379237","indices":[0,12]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":938011783687823360,"in_reply_to_status_id_str":"938011783687823360","in_reply_to_user_id":113379237,"in_reply_to_user_id_str":"113379237","in_reply_to_screen_name":"luanamaytep","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 11:45:49 +0000 2017","id":938011522747559936,"id_str":"938011522747559936","text":"09h45 - Nesse momento, manifestantes se concentram entre a Tv. 5 e a Av. Borges de Medeiros ao lado do INSS. Duas f\u2026 https:\/\/t.co\/6aMruNSVBw","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6aMruNSVBw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/938011522747559936","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":938007739359473666,"in_reply_to_status_id_str":"938007739359473666","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 11:36:48 +0000 2017","id":938009255872954369,"id_str":"938009255872954369","text":"09h36 - Acidente entre um carro e uma bicicleta na Av. Baltazar de Oliveira Garcia, sentido centro-bairro. V\u00edtima f\u2026 https:\/\/t.co\/1owPwjs40k","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1owPwjs40k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/938009255872954369","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 11:30:47 +0000 2017","id":938007739359473666,"id_str":"938007739359473666","text":"09h30 - Grupo segue em caminhada pela Av. Mau\u00e1 em dire\u00e7\u00e3o ao INSS, sentido bairro-centro. Via totalmente bloqueada. EPTC e Brigada no local.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":10,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 11:16:34 +0000 2017","id":938004164298379266,"id_str":"938004164298379266","text":"09h16 - Nesse momento, os manifestantes iniciaram caminhada pela Av. Mau\u00e1, sentido bairro-centro. Tr\u00eas faixas bloqu\u2026 https:\/\/t.co\/qR5Zhp4WMs","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qR5Zhp4WMs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/938004164298379266","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":938002893545836545,"in_reply_to_status_id_str":"938002893545836545","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 11:11:31 +0000 2017","id":938002893545836545,"id_str":"938002893545836545","text":"09h11 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: grupo de manifestantes permanece no local realizando bloqueios moment\u00e2neos no L\u2026 https:\/\/t.co\/FlhX8w2SR5","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FlhX8w2SR5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/938002893545836545","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":937998262065385480,"in_reply_to_status_id_str":"937998262065385480","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":8,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 10:53:07 +0000 2017","id":937998262065385480,"id_str":"937998262065385480","text":"08h53 - Bloqueios moment\u00e2neos no acesso a Av. Mau\u00e1 deixam o tr\u00e2nsito lento nas seguintes vias da regi\u00e3o central: Av\u2026 https:\/\/t.co\/9KLOC1QQ37","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9KLOC1QQ37","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/937998262065385480","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":8,"favorite_count":8,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 10:42:47 +0000 2017","id":937995663366868992,"id_str":"937995663366868992","text":"08h42 - Nesse momento, o grupo de manifestantes bloqueia momentaneamente o acesso pela Av. da Legalidade e da Democ\u2026 https:\/\/t.co\/a4u1hiwNd3","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a4u1hiwNd3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/937995663366868992","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":937992659255414784,"in_reply_to_status_id_str":"937992659255414784","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":7,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 10:30:51 +0000 2017","id":937992659255414784,"id_str":"937992659255414784","text":"08h30 -  Manifestantes realizam bloqueios moment\u00e2neos no acesso a Av. Mau\u00e1, sentido bairro-centro. EPTC no local. https:\/\/t.co\/lhgKMRm9tE","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":937992297563721728,"id_str":"937992297563721728","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DQRrBmJWkAAzRfA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DQRrBmJWkAAzRfA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lhgKMRm9tE","display_url":"pic.twitter.com\/lhgKMRm9tE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/937992659255414784\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":405,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":405,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":937992297563721728,"id_str":"937992297563721728","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DQRrBmJWkAAzRfA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DQRrBmJWkAAzRfA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lhgKMRm9tE","display_url":"pic.twitter.com\/lhgKMRm9tE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/937992659255414784\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":405,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":405,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":937987565348585472,"in_reply_to_status_id_str":"937987565348585472","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":7,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 10:10:37 +0000 2017","id":937987565348585472,"id_str":"937987565348585472","text":"08h10 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: um grupo de manifestantes se concentra no canteiro lateral do Largo Edgar Koetz\u2026 https:\/\/t.co\/DDl1oni87u","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DDl1oni87u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/937987565348585472","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":12,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 09:54:18 +0000 2017","id":937983461553471488,"id_str":"937983461553471488","text":"07h54 - Via liberada. Tr\u00e2nsito flui bem no cruzamento da Av. Mau\u00e1 com a R. Gen. Bento Martins.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":937979165185323009,"in_reply_to_status_id_str":"937979165185323009","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 09:53:04 +0000 2017","id":937983151128891392,"id_str":"937983151128891392","text":"07h53 - Tr\u00e2nsito lento no sentido centro-bairro do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 09:37:14 +0000 2017","id":937979165185323009,"id_str":"937979165185323009","text":"07h37 - Acidente entre uma moto e um caminh\u00e3o no cruzamento da Av. Mau\u00e1 com a R. Gen. Bento Martins. SAMU a caminho. EPTC no local.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 09:27:29 +0000 2017","id":937976710078914560,"id_str":"937976710078914560","text":"07h27 - Acidente entre dois carros na R. Sarmento Leite pr\u00f3x. R. Gen. Lima e Silva, sentido centro-bairro. SAMU a caminho. EPTC no local.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 09:18:54 +0000 2017","id":937974551820013568,"id_str":"937974551820013568","text":"07h18 - Tr\u00e1fego acentuado no cruzamento da Estr. Jo\u00e3o de Oliveira Remi\u00e3o e a Av. Bento Gon\u00e7alves, sentido bairro-centro.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 09:11:04 +0000 2017","id":937972579452809216,"id_str":"937972579452809216","text":"@dmandriolli Bom dia @dmandriolli e @tpdpaulo! J\u00e1 estamos cientes. Uma equipe da El\u00e9trica da EPTC ir\u00e1 at\u00e9 o local.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dmandriolli","name":"Daniela Andriolli","id":2748953039,"id_str":"2748953039","indices":[0,12]},{"screen_name":"dmandriolli","name":"Daniela Andriolli","id":2748953039,"id_str":"2748953039","indices":[21,33]},{"screen_name":"tpdpaulo","name":"Paulo E. Fernandes","id":3740369236,"id_str":"3740369236","indices":[36,45]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":937970055983304704,"in_reply_to_status_id_str":"937970055983304704","in_reply_to_user_id":2748953039,"in_reply_to_user_id_str":"2748953039","in_reply_to_screen_name":"dmandriolli","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 09:01:20 +0000 2017","id":937970130641879040,"id_str":"937970130641879040","text":"RT @Trensurb: #TrensurbInforma Bom dia! Trens e aerom\u00f3vel est\u00e3o operando normalmente nesta manh\u00e3 de ter\u00e7a-feira. \nFoto: Thomas Fernandes Sa\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"TrensurbInforma","indices":[14,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Trensurb","name":"Trensurb S.A.","id":42453250,"id_str":"42453250","indices":[3,12]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Dec 05 09:00:11 +0000 2017","id":937969841360818176,"id_str":"937969841360818176","text":"#TrensurbInforma Bom dia! Trens e aerom\u00f3vel est\u00e3o operando normalmente nesta manh\u00e3 de ter\u00e7a-feira. \nFoto: Thomas Fe\u2026 https:\/\/t.co\/5yl8bLhfo1","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"TrensurbInforma","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5yl8bLhfo1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/937969841360818176","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42453250,"id_str":"42453250","name":"Trensurb S.A.","screen_name":"Trensurb","location":"Porto Alegre\/RS","description":"Empresa de Trens Urbanos de Porto Alegre S.A. Perfil monitorado em dias \u00fateis, das 7 \u00e0s 19h.","url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","expanded_url":"http:\/\/www.trensurb.gov.br","display_url":"trensurb.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":72037,"friends_count":100,"listed_count":166,"created_at":"Mon May 25 18:03:26 +0000 2009","favourites_count":462,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":19237,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42453250\/1515423026","profile_link_color":"021185","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"B6C2F5","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":7,"favorite_count":38,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":7,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Dec 05 09:00:59 +0000 2017","id":937970043899596801,"id_str":"937970043899596801","text":"07h - Bom dia! Tr\u00e2nsito fluindo bem nos dois sentidos da BR-116 nas proximidades do Aeroporto Salgado Filho.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Dec 04 21:41:18 +0000 2017","id":937798996743151618,"id_str":"937798996743151618","text":"19h40 - Duque bloqueada em frente ao Piratini. Manifestantes se deslocaram do Largo Gl\u00eanio Peres pela Borges, Jer\u00f4n\u2026 https:\/\/t.co\/H1B9zrdWJB","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H1B9zrdWJB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/937798996743151618","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":8,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Dec 04 20:21:08 +0000 2017","id":937778821822078977,"id_str":"937778821822078977","text":"18h21 - Tr\u00e2nsito lento nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Dec 04 20:05:28 +0000 2017","id":937774877972615168,"id_str":"937774877972615168","text":"18h05 - Carro em pane mec\u00e2nica na sa\u00edda da Capital pela Av. da Legalidade e da Democracia. Tr\u00e2nsito lento na via.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Dec 04 19:50:40 +0000 2017","id":937771152017149957,"id_str":"937771152017149957","text":"17h51 - Tr\u00e2nsito lento na sa\u00edda da Capital pela Av. da Legalidade e da Democracia.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Dec 04 19:34:11 +0000 2017","id":937767005691830272,"id_str":"937767005691830272","text":"17h34 - Carro em pane mec\u00e2nica no sentido centro\/bairro da Av. Osvaldo Aranha, pr\u00f3x. a Ven\u00e2ncio Aires. Tr\u00e2nsito len\u2026 https:\/\/t.co\/aisgNjWkFm","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aisgNjWkFm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/937767005691830272","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Dec 04 19:26:39 +0000 2017","id":937765107219787776,"id_str":"937765107219787776","text":"17h26 - EPTC realiza a\u00e7\u00e3o educativa com pedestres na Av. Osvaldo Aranha. Lembre-se, tr\u00e2nsito \u00e9 espa\u00e7o de todos. \ud83d\ude09 https:\/\/t.co\/InEowJqco3","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":937765090979393536,"id_str":"937765090979393536","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DQOcYbqWsAA-LKI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DQOcYbqWsAA-LKI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/InEowJqco3","display_url":"pic.twitter.com\/InEowJqco3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/937765107219787776\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":768,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":768,"h":1024,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":937765090979393536,"id_str":"937765090979393536","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DQOcYbqWsAA-LKI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DQOcYbqWsAA-LKI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/InEowJqco3","display_url":"pic.twitter.com\/InEowJqco3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/937765107219787776\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":768,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":768,"h":1024,"resize":"fit"}}},{"id":937765090987737089,"id_str":"937765090987737089","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DQOcYbsWAAEi7Ro.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DQOcYbsWAAEi7Ro.jpg","url":"https:\/\/t.co\/InEowJqco3","display_url":"pic.twitter.com\/InEowJqco3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/937765107219787776\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":768,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":768,"h":1024,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Dec 04 19:02:36 +0000 2017","id":937759055057170434,"id_str":"937759055057170434","text":"17h02 - Acidente entre carro x moto no sentido centro\/bairro da Av. Borges de Medeiros, pr\u00f3x. a Jos\u00e9 de Alencar. EP\u2026 https:\/\/t.co\/r2T3uN11lr","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r2T3uN11lr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/937759055057170434","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Dec 04 18:40:14 +0000 2017","id":937753428884967425,"id_str":"937753428884967425","text":"16h40 - Tr\u00e2nsito acentuado na sa\u00edda da Capital pela Av. da Legalidade e da Democracia.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Dec 04 18:20:17 +0000 2017","id":937748407384465408,"id_str":"937748407384465408","text":"16h20 - Tr\u00e2nsito intenso no sentido centro\/bairro da Av. Independ\u00eancia x Ramiro Barcelos.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Dec 04 17:45:01 +0000 2017","id":937739531100606465,"id_str":"937739531100606465","text":"15h45 - Tr\u00e2nsito fluindo bem nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Dec 04 17:38:48 +0000 2017","id":937737969716334592,"id_str":"937737969716334592","text":"Ambul\u00e2ncia transportando paciente, que saiu do Aeroporto, foi escoltada pela EPTC, desde a Av. da Legalidade e da D\u2026 https:\/\/t.co\/wVfA23qFuC","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wVfA23qFuC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/937737969716334592","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":937735842046636034,"in_reply_to_status_id_str":"937735842046636034","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Dec 04 17:30:21 +0000 2017","id":937735842046636034,"id_str":"937735842046636034","text":"Ambul\u00e2ncia entrando na Ramiro Barcelos, chegando no Hospital de Cl\u00ednicas.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":937734846922797057,"in_reply_to_status_id_str":"937734846922797057","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Dec 04 17:26:24 +0000 2017","id":937734846922797057,"id_str":"937734846922797057","text":"15h26 - Ambul\u00e2ncia sendo escoltada pela Av. da Legalidade e da Democracia, em dire\u00e7\u00e3o ao Hospital de Cl\u00ednicas.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Dec 04 17:23:53 +0000 2017","id":937734212660154374,"id_str":"937734212660154374","text":"15h24 - Movimenta\u00e7\u00e3o acentuada nos dois sentidos da Av. Carlos Gomes x Campos Sales.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Dec 04 16:31:37 +0000 2017","id":937721060560171011,"id_str":"937721060560171011","text":"14h32 - Movimenta\u00e7\u00e3o acentuada nos dois sentidos da Av. Ipiranga, pr\u00f3x. a PUC.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Dec 04 15:57:10 +0000 2017","id":937712392905150466,"id_str":"937712392905150466","text":"13h57 - Tr\u00e2nsito lento no sentido centro\/bairro do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o. Movimenta\u00e7\u00e3o tranquila no sentido bairro\/centro.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Dec 04 15:49:42 +0000 2017","id":937710509842890754,"id_str":"937710509842890754","text":"Parab\u00e9ns para a @policiacivilrs pelos 176 anos. https:\/\/t.co\/LAm7rfNHC5","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"policiacivilrs","name":"Pol\u00edcia Civil do RS","id":234157935,"id_str":"234157935","indices":[16,31]}],"urls":[],"media":[{"id":937710412786733056,"id_str":"937710412786733056","indices":[48,71],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DQNqpvhWkAAcHjJ.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DQNqpvhWkAAcHjJ.png","url":"https:\/\/t.co\/LAm7rfNHC5","display_url":"pic.twitter.com\/LAm7rfNHC5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/937710509842890754\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":937710412786733056,"id_str":"937710412786733056","indices":[48,71],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DQNqpvhWkAAcHjJ.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DQNqpvhWkAAcHjJ.png","url":"https:\/\/t.co\/LAm7rfNHC5","display_url":"pic.twitter.com\/LAm7rfNHC5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/937710509842890754\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":21,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Dec 04 15:29:32 +0000 2017","id":937705438031876097,"id_str":"937705438031876097","text":"13h29 - \u00d4nibus em pane mec\u00e2nica na sa\u00edda da Capital pela Av. da Legalidade e da Democracia. Tr\u00e2nsito acentuado na v\u2026 https:\/\/t.co\/51n5uvIIKo","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/51n5uvIIKo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/937705438031876097","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Dec 04 14:48:44 +0000 2017","id":937695168836329472,"id_str":"937695168836329472","text":"12h48 - Fluxo intenso no cruzamento das avenidas Azenha e Princesa Isabel, sentido centro-bairro.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Dec 04 14:23:26 +0000 2017","id":937688801576652800,"id_str":"937688801576652800","text":"12h23 - Tr\u00e2nsito acentuado no cruzamento da Av. Sert\u00f3rio (sentido centro-bairro) com a Av. Cear\u00e1 (sentido norte-sul).","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Dec 04 14:02:00 +0000 2017","id":937683408637095936,"id_str":"937683408637095936","text":"12h01 - Via liberada. V\u00edtimas foi socorrida e encaminhada ao hospital pelo SAMU. Nesse momento, h\u00e1 fluxo intenso no\u2026 https:\/\/t.co\/TfmaD2mWXy","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TfmaD2mWXy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/937683408637095936","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":937656445566439426,"in_reply_to_status_id_str":"937656445566439426","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Dec 04 13:56:01 +0000 2017","id":937681904207323136,"id_str":"937681904207323136","text":"@Genilda_Silva Bom dia, Genilda! A v\u00edtima estava consciente, foi socorrida e encaminhada ao Hospital pelo SAMU.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Genilda_Silva","name":"Genilda Silva\ud83d\udc8e","id":135266750,"id_str":"135266750","indices":[0,14]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":937681560844857346,"in_reply_to_status_id_str":"937681560844857346","in_reply_to_user_id":135266750,"in_reply_to_user_id_str":"135266750","in_reply_to_screen_name":"Genilda_Silva","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Dec 04 13:41:24 +0000 2017","id":937678222099181571,"id_str":"937678222099181571","text":"11h41 - Tr\u00e2nsito lento no sentido centro-bairro da Av. Prot\u00e1sio Alves, no trecho entre a R. Al\u00e1 e a Av. Ant\u00f4nio de Carvalho.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Dec 04 13:21:10 +0000 2017","id":937673134039281664,"id_str":"937673134039281664","text":"11h21 - I\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel da Ponte do Gua\u00edba conclu\u00eddo. Tr\u00e2nsito ainda lento na regi\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":937668833015459841,"in_reply_to_status_id_str":"937668833015459841","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Dec 04 13:04:11 +0000 2017","id":937668858076418050,"id_str":"937668858076418050","text":"RT @Trensurb: #TrensurbInforma Trens e aerom\u00f3vel seguem funcionando normalmente.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"TrensurbInforma","indices":[14,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Trensurb","name":"Trensurb S.A.","id":42453250,"id_str":"42453250","indices":[3,12]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Dec 04 13:00:28 +0000 2017","id":937667921396019200,"id_str":"937667921396019200","text":"#TrensurbInforma Trens e aerom\u00f3vel seguem funcionando normalmente.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"TrensurbInforma","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42453250,"id_str":"42453250","name":"Trensurb S.A.","screen_name":"Trensurb","location":"Porto Alegre\/RS","description":"Empresa de Trens Urbanos de Porto Alegre S.A. Perfil monitorado em dias \u00fateis, das 7 \u00e0s 19h.","url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","expanded_url":"http:\/\/www.trensurb.gov.br","display_url":"trensurb.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":72037,"friends_count":100,"listed_count":166,"created_at":"Mon May 25 18:03:26 +0000 2009","favourites_count":462,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":19237,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42453250\/1515423026","profile_link_color":"021185","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"B6C2F5","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Dec 04 13:04:05 +0000 2017","id":937668833015459841,"id_str":"937668833015459841","text":"11h04 - Aten\u00e7\u00e3o: https:\/\/t.co\/rJGr5ZrWyy","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rJGr5ZrWyy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/triunfoconcepa\/status\/937668080859340802","display_url":"twitter.com\/triunfoconcepa\u2026","indices":[17,40]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":true,"quoted_status_id":937668080859340802,"quoted_status_id_str":"937668080859340802","quoted_status":{"created_at":"Mon Dec 04 13:01:06 +0000 2017","id":937668080859340802,"id_str":"937668080859340802","text":"Tr\u00e2nsito bloqueado sobre a ponte do Gua\u00edba, km 97 da BR-290, devido ao i\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":91673526,"id_str":"91673526","name":"Triunfo Concepa","screen_name":"triunfoconcepa","location":"Os\u00f3rio-Gua\u00edba \/ RS","description":"Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego da BR-290 e da BR-116, entre Os\u00f3rio e Gua\u00edba.\nSOS: 0800.647.2000\nSede Adm: 3027.7400 | 51 2117.7402 | 51 3515.7402","url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","expanded_url":"http:\/\/www.triunfoconcepa.com.br\/","display_url":"triunfoconcepa.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":165649,"friends_count":318,"listed_count":350,"created_at":"Sat Nov 21 23:06:18 +0000 2009","favourites_count":1074,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":115780,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/91673526\/1516374951","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Dec 04 12:45:01 +0000 2017","id":937664034983350272,"id_str":"937664034983350272","text":"10h45 - Fluxo intenso no cruzamento das avenidas Assis Brasil e Sert\u00f3rio, sentido bairro-centro.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Dec 04 12:37:17 +0000 2017","id":937662087505039361,"id_str":"937662087505039361","text":"RT @triunfoconcepa: ATEN\u00c7\u00c3O: I\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel da Ponte do Gua\u00edba novamente com hor\u00e1rio alterado, agora para 10h50min pr\u00f3ximo.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"triunfoconcepa","name":"Triunfo Concepa","id":91673526,"id_str":"91673526","indices":[3,18]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Dec 04 12:36:52 +0000 2017","id":937661983830237184,"id_str":"937661983830237184","text":"ATEN\u00c7\u00c3O: I\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel da Ponte do Gua\u00edba novamente com hor\u00e1rio alterado, agora para 10h50min pr\u00f3ximo.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":91673526,"id_str":"91673526","name":"Triunfo Concepa","screen_name":"triunfoconcepa","location":"Os\u00f3rio-Gua\u00edba \/ RS","description":"Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego da BR-290 e da BR-116, entre Os\u00f3rio e Gua\u00edba.\nSOS: 0800.647.2000\nSede Adm: 3027.7400 | 51 2117.7402 | 51 3515.7402","url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","expanded_url":"http:\/\/www.triunfoconcepa.com.br\/","display_url":"triunfoconcepa.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":165649,"friends_count":318,"listed_count":350,"created_at":"Sat Nov 21 23:06:18 +0000 2009","favourites_count":1074,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":115780,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/91673526\/1516374951","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Dec 04 12:14:52 +0000 2017","id":937656445566439426,"id_str":"937656445566439426","text":"10h14 - Bloqueio deixa o tr\u00e2nsito lento nos dois sentidos da Av. Prot\u00e1sio Alves pr\u00f3ximo a Av. Cel. Lucas de Oliveira. EPTC segue no local.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":937652607694376960,"in_reply_to_status_id_str":"937652607694376960","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Dec 04 11:59:37 +0000 2017","id":937652607694376960,"id_str":"937652607694376960","text":"09h59 - Atropelamento p\/ \u00f4nibus no corredor exclusivo da Av. Prot\u00e1sio Alves pr\u00f3x. a Av. Cel. Lucas de Oliveira, sen\u2026 https:\/\/t.co\/yKL4VsphFw","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yKL4VsphFw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/937652607694376960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":7,"favorite_count":22,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Dec 04 11:52:04 +0000 2017","id":937650708517675008,"id_str":"937650708517675008","text":"RT @triunfoconcepa: ATEN\u00c7\u00c3O: Novamente segundo informa\u00e7\u00f5es da Praticagem da Lagoa, o i\u00e7amento previsto para 9h50min, foi alterado para 10h1\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"triunfoconcepa","name":"Triunfo Concepa","id":91673526,"id_str":"91673526","indices":[3,18]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Dec 04 11:51:16 +0000 2017","id":937650508592041984,"id_str":"937650508592041984","text":"ATEN\u00c7\u00c3O: Novamente segundo informa\u00e7\u00f5es da Praticagem da Lagoa, o i\u00e7amento previsto para 9h50min, foi alterado para 10h15min!","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":91673526,"id_str":"91673526","name":"Triunfo Concepa","screen_name":"triunfoconcepa","location":"Os\u00f3rio-Gua\u00edba \/ RS","description":"Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego da BR-290 e da BR-116, entre Os\u00f3rio e Gua\u00edba.\nSOS: 0800.647.2000\nSede Adm: 3027.7400 | 51 2117.7402 | 51 3515.7402","url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","expanded_url":"http:\/\/www.triunfoconcepa.com.br\/","display_url":"triunfoconcepa.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":165649,"friends_count":318,"listed_count":350,"created_at":"Sat Nov 21 23:06:18 +0000 2009","favourites_count":1074,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":115780,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/91673526\/1516374951","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Dec 04 11:41:44 +0000 2017","id":937648109303271426,"id_str":"937648109303271426","text":"RT @triunfoconcepa: ATEN\u00c7\u00c3O: Previs\u00e3o de i\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel da Ponte do Gua\u00edba alterada de 9h30min para 9h50min, segundo informa\u00e7\u00f5es da\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"triunfoconcepa","name":"Triunfo Concepa","id":91673526,"id_str":"91673526","indices":[3,18]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Dec 04 11:39:18 +0000 2017","id":937647495097839616,"id_str":"937647495097839616","text":"ATEN\u00c7\u00c3O: Previs\u00e3o de i\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel da Ponte do Gua\u00edba alterada de 9h30min para 9h50min, segundo informa\u00e7\u00f5es da Praticagem da Lagoa.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":91673526,"id_str":"91673526","name":"Triunfo Concepa","screen_name":"triunfoconcepa","location":"Os\u00f3rio-Gua\u00edba \/ RS","description":"Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego da BR-290 e da BR-116, entre Os\u00f3rio e Gua\u00edba.\nSOS: 0800.647.2000\nSede Adm: 3027.7400 | 51 2117.7402 | 51 3515.7402","url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","expanded_url":"http:\/\/www.triunfoconcepa.com.br\/","display_url":"triunfoconcepa.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":165649,"friends_count":318,"listed_count":350,"created_at":"Sat Nov 21 23:06:18 +0000 2009","favourites_count":1074,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":115780,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/91673526\/1516374951","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":11,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Dec 04 11:25:59 +0000 2017","id":937644143748304896,"id_str":"937644143748304896","text":"09h25 -Tr\u00e2nsito fluindo bem nos dois sentidos da Av. Ipiranga nas proximidades do Campus da PUC.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Dec 04 11:05:10 +0000 2017","id":937638905054187520,"id_str":"937638905054187520","text":"09h05 - Tr\u00e2nsito fluindo bem entre as avenidas Eduardo Prado e Cavalhada, sentido bairro-centro.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Dec 04 11:03:31 +0000 2017","id":937638492267573249,"id_str":"937638492267573249","text":"@dandmunch Bom dia, Daniel! Registre uma den\u00fancia no fone 118.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dandmunch","name":"Daniel M\u00fcnchen","id":92859483,"id_str":"92859483","indices":[0,10]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":937636377847652353,"in_reply_to_status_id_str":"937636377847652353","in_reply_to_user_id":92859483,"in_reply_to_user_id_str":"92859483","in_reply_to_screen_name":"dandmunch","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Dec 04 10:53:02 +0000 2017","id":937635854931169281,"id_str":"937635854931169281","text":"08h53 - Via liberada. Tr\u00e2nsito segue acentuado no acesso a Porto Alegre p\/ Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior-Capital.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":937629147882491904,"in_reply_to_status_id_str":"937629147882491904","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Dec 04 10:50:42 +0000 2017","id":937635265144918016,"id_str":"937635265144918016","text":"08h50 - Via liberada, Tr\u00e2nsito segue lento no sentido centro-bairro do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":937627119244529665,"in_reply_to_status_id_str":"937627119244529665","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Dec 04 10:26:23 +0000 2017","id":937629147882491904,"id_str":"937629147882491904","text":"08h26 - Carro em pane mec\u00e2nica no sentido interior-Capital da Av. da Legalidade e da Democracia. Faixa direita bloqueada. Guincho no local.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Dec 04 10:18:20 +0000 2017","id":937627119244529665,"id_str":"937627119244529665","text":"08h18 - Duas ocorr\u00eancias na sa\u00edda do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido centro-bairro: um acidente envolvendo tr\u00eas ve\u00edculo\u2026 https:\/\/t.co\/6lcDM4qfYV","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6lcDM4qfYV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/937627119244529665","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":10,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Dec 04 10:11:11 +0000 2017","id":937625322786361344,"id_str":"937625322786361344","text":"RT @triunfoconcepa: ATEN\u00c7\u00c3O: I\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel na Ponte do Gua\u00edba com previs\u00e3o inicial para 9h30min.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"triunfoconcepa","name":"Triunfo Concepa","id":91673526,"id_str":"91673526","indices":[3,18]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Dec 04 10:10:57 +0000 2017","id":937625263063564289,"id_str":"937625263063564289","text":"ATEN\u00c7\u00c3O: I\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel na Ponte do Gua\u00edba com previs\u00e3o inicial para 9h30min.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":91673526,"id_str":"91673526","name":"Triunfo Concepa","screen_name":"triunfoconcepa","location":"Os\u00f3rio-Gua\u00edba \/ RS","description":"Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego da BR-290 e da BR-116, entre Os\u00f3rio e Gua\u00edba.\nSOS: 0800.647.2000\nSede Adm: 3027.7400 | 51 2117.7402 | 51 3515.7402","url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","expanded_url":"http:\/\/www.triunfoconcepa.com.br\/","display_url":"triunfoconcepa.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":165649,"friends_count":318,"listed_count":350,"created_at":"Sat Nov 21 23:06:18 +0000 2009","favourites_count":1074,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":115780,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/91673526\/1516374951","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":9,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Dec 04 10:03:25 +0000 2017","id":937623367506636800,"id_str":"937623367506636800","text":"08h03 - Via liberada. Tr\u00e2nsito ainda \u00e9 acentuado no sentido centro-bairro da Av. Sert\u00f3rio pr\u00f3ximo a R. Volunt\u00e1rios da P\u00e1tria.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":937615694732103680,"in_reply_to_status_id_str":"937615694732103680","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Dec 04 10:00:13 +0000 2017","id":937622563282411521,"id_str":"937622563282411521","text":"08h - Tr\u00e2nsito acentuado no acesso a Porto Alegre p\/ BR-116, sentido interior-Capital.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Dec 04 09:45:48 +0000 2017","id":937618932097265664,"id_str":"937618932097265664","text":"07h45 - Tr\u00e2nsito lento no sentido centro-bairro do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Dec 04 09:32:56 +0000 2017","id":937615694732103680,"id_str":"937615694732103680","text":"07h32 - Segue bloqueio na Av. Sert\u00f3rio pr\u00f3ximo a R. Volunt\u00e1rios da P\u00e1tria, sentido centro-bairro, devido a uma ocor\u2026 https:\/\/t.co\/nC2JI2S80f","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nC2JI2S80f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/937615694732103680","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":10,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Dec 04 09:30:24 +0000 2017","id":937615057344712704,"id_str":"937615057344712704","text":"RT @Trensurb: #TrensurbInforma Bom dia! Trens e aerom\u00f3vel est\u00e3o operando normalmente nesta manh\u00e3 de segunda-feira.\nLembre-se: em dias de ch\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"TrensurbInforma","indices":[14,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Trensurb","name":"Trensurb S.A.","id":42453250,"id_str":"42453250","indices":[3,12]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Dec 04 09:04:40 +0000 2017","id":937608581519740928,"id_str":"937608581519740928","text":"#TrensurbInforma Bom dia! Trens e aerom\u00f3vel est\u00e3o operando normalmente nesta manh\u00e3 de segunda-feira.\nLembre-se: em\u2026 https:\/\/t.co\/i1hNZyIaTg","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"TrensurbInforma","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i1hNZyIaTg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/937608581519740928","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42453250,"id_str":"42453250","name":"Trensurb S.A.","screen_name":"Trensurb","location":"Porto Alegre\/RS","description":"Empresa de Trens Urbanos de Porto Alegre S.A. Perfil monitorado em dias \u00fateis, das 7 \u00e0s 19h.","url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","expanded_url":"http:\/\/www.trensurb.gov.br","display_url":"trensurb.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":72037,"friends_count":100,"listed_count":166,"created_at":"Mon May 25 18:03:26 +0000 2009","favourites_count":462,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":19237,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42453250\/1515423026","profile_link_color":"021185","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"B6C2F5","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":22,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Dec 04 09:30:07 +0000 2017","id":937614987715137536,"id_str":"937614987715137536","text":"07h30 - Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o:\n- Av. Prot\u00e1sio Alves x R. Jo\u00e3o Guimar\u00e3es.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Dec 04 09:17:00 +0000 2017","id":937611686604877824,"id_str":"937611686604877824","text":"07h16 - Tr\u00e2nsito lento no sentido bairro-centro da Av. Prot\u00e1sio Alves, no trecho entre as avenidas Manoel Elias e Ant\u00f4nio de Carvalho.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Dec 04 09:01:04 +0000 2017","id":937607676208566272,"id_str":"937607676208566272","text":"07h - Bom dia! Grande movimenta\u00e7\u00e3o no acesso a Porto Alegre p\/ Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior-Capital.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Dec 03 16:44:38 +0000 2017","id":937361949184221186,"id_str":"937361949184221186","text":"Tr\u00e2nsito normalizado na Ipiranga. Fluxo \u00e9 tranquilo em frente \u00e0 @PUCRS . As provas do segundo dia do vestibular da\u2026 https:\/\/t.co\/DZ0iNhREou","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PUCRS","name":"PUCRS","id":16320637,"id_str":"16320637","indices":[64,70]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DZ0iNhREou","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/937361949184221186","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":937353596513017856,"in_reply_to_status_id_str":"937353596513017856","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Dec 03 16:11:27 +0000 2017","id":937353596513017856,"id_str":"937353596513017856","text":"14h10 - Movimento j\u00e1 \u00e9 intenso na Ipiranga x Salvador Fran\u00e7a. Agentes orientam motoristas no local. https:\/\/t.co\/NsQbXjJYB4","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":937353581677686785,"id_str":"937353581677686785","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DQImHcDWsAE0PbJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DQImHcDWsAE0PbJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NsQbXjJYB4","display_url":"pic.twitter.com\/NsQbXjJYB4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/937353596513017856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":719,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":937353581677686785,"id_str":"937353581677686785","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DQImHcDWsAE0PbJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DQImHcDWsAE0PbJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NsQbXjJYB4","display_url":"pic.twitter.com\/NsQbXjJYB4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/937353596513017856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":719,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}},{"id":937353581690347520,"id_str":"937353581690347520","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DQImHcGX4AAPb6N.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DQImHcGX4AAPb6N.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NsQbXjJYB4","display_url":"pic.twitter.com\/NsQbXjJYB4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/937353596513017856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":12,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Dec 03 14:08:50 +0000 2017","id":937322739232395268,"id_str":"937322739232395268","text":"12h06 - Faixa exclusiva para transporte coletivo j\u00e1 sinalizada em frente \u00e0 @PUCRS . Al\u00e9m das linhas tradicionais qu\u2026 https:\/\/t.co\/xpUgs1zSzq","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PUCRS","name":"PUCRS","id":16320637,"id_str":"16320637","indices":[75,81]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xpUgs1zSzq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/937322739232395268","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":8,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Dec 02 23:40:16 +0000 2017","id":937104157693153280,"id_str":"937104157693153280","text":"21h40 - via liberada.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":937073460597153792,"in_reply_to_status_id_str":"937073460597153792","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Dec 02 21:57:36 +0000 2017","id":937078322827354112,"id_str":"937078322827354112","text":"19h56 - Equipes monitoram a sa\u00edda do primeiro dia de vestibular da @PUCRS https:\/\/t.co\/Tatq3nw1vv","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PUCRS","name":"PUCRS","id":16320637,"id_str":"16320637","indices":[67,73]}],"urls":[],"media":[{"id":937078312815427584,"id_str":"937078312815427584","indices":[74,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DQErwroWAAAhKV3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DQErwroWAAAhKV3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Tatq3nw1vv","display_url":"pic.twitter.com\/Tatq3nw1vv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/937078322827354112\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":937078312815427584,"id_str":"937078312815427584","indices":[74,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DQErwroWAAAhKV3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DQErwroWAAAhKV3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Tatq3nw1vv","display_url":"pic.twitter.com\/Tatq3nw1vv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/937078322827354112\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Dec 02 21:38:17 +0000 2017","id":937073460597153792,"id_str":"937073460597153792","text":"19h37 - Bloqueio parcial na Ary Tarrag\u00f4 na altura do n\u00famero 2250. Queda de poste de telefonia. https:\/\/t.co\/9HU1dxhsSQ","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":937073447141814272,"id_str":"937073447141814272","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DQEnVdlWsAAez4G.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DQEnVdlWsAAez4G.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9HU1dxhsSQ","display_url":"pic.twitter.com\/9HU1dxhsSQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/937073460597153792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":960,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":937073447141814272,"id_str":"937073447141814272","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DQEnVdlWsAAez4G.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DQEnVdlWsAAez4G.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9HU1dxhsSQ","display_url":"pic.twitter.com\/9HU1dxhsSQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/937073460597153792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":960,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":14,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Dec 02 16:07:36 +0000 2017","id":936990242829152256,"id_str":"936990242829152256","text":"14h06 - A prova come\u00e7a \u00e0s 15h. At\u00e9 l\u00e1 previs\u00e3o de muito movimento na regi\u00e3o. https:\/\/t.co\/MzEfrYsXfY","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":936990228501450753,"id_str":"936990228501450753","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DQDbpf_XUAEQYFB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DQDbpf_XUAEQYFB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MzEfrYsXfY","display_url":"pic.twitter.com\/MzEfrYsXfY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/936990242829152256\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":968,"h":543,"resize":"fit"},"large":{"w":968,"h":543,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":936990228501450753,"id_str":"936990228501450753","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DQDbpf_XUAEQYFB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DQDbpf_XUAEQYFB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MzEfrYsXfY","display_url":"pic.twitter.com\/MzEfrYsXfY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/936990242829152256\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":968,"h":543,"resize":"fit"},"large":{"w":968,"h":543,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":936989364789350400,"in_reply_to_status_id_str":"936989364789350400","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Dec 02 16:04:07 +0000 2017","id":936989364789350400,"id_str":"936989364789350400","text":"14h03 - O tr\u00e2nsito \u00e9 lento at\u00e9 o cruzamento com a Salvador Fran\u00e7a. Em frente ao terminal da PUC uma faixa foi desti\u2026 https:\/\/t.co\/ksn8tY7BWl","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ksn8tY7BWl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/936989364789350400","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":936983944347750400,"in_reply_to_status_id_str":"936983944347750400","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Dec 02 15:42:35 +0000 2017","id":936983944347750400,"id_str":"936983944347750400","text":"13h40 - movimento intenso na Av. Ipiranga. Hoje \u00e9 o primeiro dia de vestibular da @PUCRS . https:\/\/t.co\/m59ALT7BnB","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PUCRS","name":"PUCRS","id":16320637,"id_str":"16320637","indices":[82,88]}],"urls":[],"media":[{"id":936983933593489408,"id_str":"936983933593489408","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DQDV7FoWkAAwzVp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DQDV7FoWkAAwzVp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/m59ALT7BnB","display_url":"pic.twitter.com\/m59ALT7BnB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/936983944347750400\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":577,"h":309,"resize":"fit"},"small":{"w":577,"h":309,"resize":"fit"},"medium":{"w":577,"h":309,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":936983933593489408,"id_str":"936983933593489408","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DQDV7FoWkAAwzVp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DQDV7FoWkAAwzVp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/m59ALT7BnB","display_url":"pic.twitter.com\/m59ALT7BnB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/936983944347750400\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":577,"h":309,"resize":"fit"},"small":{"w":577,"h":309,"resize":"fit"},"medium":{"w":577,"h":309,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":13,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Dec 02 15:39:17 +0000 2017","id":936983113082777601,"id_str":"936983113082777601","text":"RT @PRF191RS: Em Porto Alegre, BR 290 km 88, sentido capital\/litoral, duas faixas da direita bloqueadas para retirada de caminh\u00e3o acidentad\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PRF191RS","name":"PRF 191 RS","id":71048313,"id_str":"71048313","indices":[3,12]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Dec 02 15:19:24 +0000 2017","id":936978110695858178,"id_str":"936978110695858178","text":"Em Porto Alegre, BR 290 km 88, sentido capital\/litoral, duas faixas da direita bloqueadas para retirada de caminh\u00e3o\u2026 https:\/\/t.co\/0wG3jWcyfq","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0wG3jWcyfq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/936978110695858178","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":71048313,"id_str":"71048313","name":"PRF 191 RS","screen_name":"PRF191RS","location":"RS-Brasil","description":"Fique por dentro das condi\u00e7\u00f5es de tr\u00e2nsito e acidentes nas rodovias federais no RS, al\u00e9m de ocorr\u00eancias envolvendo a PRF\/RS.","url":"https:\/\/t.co\/TJiEy0NHLv","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TJiEy0NHLv","expanded_url":"http:\/\/www.prf.gov.br","display_url":"prf.gov.br","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":161807,"friends_count":42,"listed_count":420,"created_at":"Wed Sep 02 19:15:14 +0000 2009","favourites_count":666,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":26151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/105959766\/imagem2.JPG","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/105959766\/imagem2.JPG","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/852175803446169601\/NcHpWafg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/852175803446169601\/NcHpWafg_normal.jpg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":14,"favorite_count":38,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":14,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Dec 02 12:05:01 +0000 2017","id":936929190963589120,"id_str":"936929190963589120","text":"10h05 - EPTC refor\u00e7ou transporte neste fim de semana para Vestibular da PUC. Al\u00e9m das linhas tradicionais que atend\u2026 https:\/\/t.co\/9WsyjBR6Nk","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9WsyjBR6Nk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/936929190963589120","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Dec 01 23:06:38 +0000 2017","id":936733307760533504,"id_str":"936733307760533504","text":"21h04 - Bento Gon\u00e7alves congestionada da Silvado at\u00e9 o n\u00famero 7712. Ipiranga congestionada da Albiom at\u00e9 Ant\u00f4nio de Carvalho.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":936726161161408512,"in_reply_to_status_id_str":"936726161161408512","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Dec 01 22:38:15 +0000 2017","id":936726161161408512,"id_str":"936726161161408512","text":"20h37 - Bento Gon\u00e7alves x Marista bloqueada no sentido centro - bairro.  Poste com risco de queda. https:\/\/t.co\/jUMz8La8ek","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":936726150121914368,"id_str":"936726150121914368","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DP_reHXWAAAs1iT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DP_reHXWAAAs1iT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jUMz8La8ek","display_url":"pic.twitter.com\/jUMz8La8ek","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/936726161161408512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":719,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":936726150121914368,"id_str":"936726150121914368","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DP_reHXWAAAs1iT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DP_reHXWAAAs1iT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jUMz8La8ek","display_url":"pic.twitter.com\/jUMz8La8ek","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/936726161161408512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":719,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":9,"favorite_count":23,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Dec 01 20:43:55 +0000 2017","id":936697391079673857,"id_str":"936697391079673857","text":"18h44 - Tr\u00e2nsito segue lento nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o e na sa\u00edda da Capital pela Av. da Legalidade e da Democracia.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Dec 01 20:25:56 +0000 2017","id":936692865824120832,"id_str":"936692865824120832","text":"18h25 - Tr\u00e2nsito intenso, com pontos de lentid\u00e3o no sentido centro\/bairro da Av. Ipiranga, pr\u00f3x. a PUC.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Dec 01 20:09:44 +0000 2017","id":936688788687990785,"id_str":"936688788687990785","text":"18h09 - Tr\u00e2nsito lento no sentido centro\/bairro da Av. Wenceslau Escobar x Otto Niemeyer.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Dec 01 19:52:15 +0000 2017","id":936684388942860288,"id_str":"936684388942860288","text":"17h52 - Tr\u00e2nsito lento nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Dec 01 19:36:15 +0000 2017","id":936680362234785792,"id_str":"936680362234785792","text":"17h36 - Tr\u00e2nsito lento na sa\u00edda da Capital pela Av. da Legalidade e da Democracia.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Dec 01 19:20:12 +0000 2017","id":936676321182314496,"id_str":"936676321182314496","text":"17h19 - Obra do DMAE sendo realizada na Av. Vicente Monteggia x Amap\u00e1. Desvio no sentido bairro\/centro pela Estr. J\u2026 https:\/\/t.co\/CCJw6rgsth","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CCJw6rgsth","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/936676321182314496","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Dec 01 19:02:57 +0000 2017","id":936671982531284993,"id_str":"936671982531284993","text":"17h02 - EPTC refor\u00e7a transporte para Vestibular da PUC:\nhttps:\/\/t.co\/dnTngdHLxm","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dnTngdHLxm","expanded_url":"http:\/\/www2.portoalegre.rs.gov.br\/eptc\/default.php?p_noticia=999193902&EPTC+REFORCA+TRANSPORTE+PARA+VESTIBULAR+DA+PUC","display_url":"www2.portoalegre.rs.gov.br\/eptc\/default.p\u2026","indices":[56,79]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Dec 01 18:26:31 +0000 2017","id":936662811366830081,"id_str":"936662811366830081","text":"16h26 - Tr\u00e2nsito intenso na sa\u00edda da Capital pela Av. da Legalidade e da Democracia.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Dec 01 18:00:40 +0000 2017","id":936656308182376459,"id_str":"936656308182376459","text":"16h01 - Movimenta\u00e7\u00e3o intensa no sentido centro\/bairro da Av. da Azenha x Av. Ipiranga.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Dec 01 17:38:21 +0000 2017","id":936650692382650369,"id_str":"936650692382650369","text":"15h37 - Tr\u00e2nsito fluindo bem nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Dec 01 17:15:03 +0000 2017","id":936644825490903040,"id_str":"936644825490903040","text":"15h15 - Movimenta\u00e7\u00e3o acentuada no sentido bairro\/centro da Av. da Cavalhada x Otto Niemeyer.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Dec 01 16:49:14 +0000 2017","id":936638329742753792,"id_str":"936638329742753792","text":"14h49 - Acidente entre dois carros no in\u00edcio da Av. da Legalidade e da Democracia. Tr\u00e2nsito lento no local. https:\/\/t.co\/acwItjNcvi","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":936638318170734596,"id_str":"936638318170734596","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DP-bln2WAAQq62A.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DP-bln2WAAQq62A.jpg","url":"https:\/\/t.co\/acwItjNcvi","display_url":"pic.twitter.com\/acwItjNcvi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/936638329742753792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1032,"h":581,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1032,"h":581,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":936638318170734596,"id_str":"936638318170734596","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DP-bln2WAAQq62A.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DP-bln2WAAQq62A.jpg","url":"https:\/\/t.co\/acwItjNcvi","display_url":"pic.twitter.com\/acwItjNcvi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/936638329742753792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1032,"h":581,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1032,"h":581,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Dec 01 16:35:59 +0000 2017","id":936634996319772673,"id_str":"936634996319772673","text":"14h36 - Tr\u00e2nsito intenso no sentido centro\/bairro da Av. Independ\u00eancia x Ramiro Barcelos.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Dec 01 16:07:25 +0000 2017","id":936627807135911938,"id_str":"936627807135911938","text":"14h07 - Tr\u00e2nsito acentuado nos dois sentidos da Av. Carlos Gomes x Campos Sales.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Dec 01 15:40:20 +0000 2017","id":936620990238482434,"id_str":"936620990238482434","text":"13h40 - Movimenta\u00e7\u00e3o acentuada nos dois sentidos da Av. Ipiranga, pr\u00f3x. a PUC.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Dec 01 15:13:33 +0000 2017","id":936614250424029186,"id_str":"936614250424029186","text":"13h13 - Tr\u00e2nsito fluindo bem nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Dec 01 14:38:31 +0000 2017","id":936605436375130113,"id_str":"936605436375130113","text":"12h38 - Corre\u00e7\u00e3o: o atropelamento ocorreu na Pra\u00e7a Rui Barbosa embaixo do Camel\u00f3dromo.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":936603869668364289,"in_reply_to_status_id_str":"936603869668364289","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Dec 01 14:32:18 +0000 2017","id":936603869668364289,"id_str":"936603869668364289","text":"12h32 - Atropelamento p\/ \u00f4nibus no Terminal Parob\u00e9 ao lado do Mercado P\u00fablico. EPTC e SAMU no local.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Dec 01 14:11:19 +0000 2017","id":936598587739394048,"id_str":"936598587739394048","text":"12h11 - Tr\u00e2nsito lento entre a Av. Goethe e a R. Mariante, sentido norte-sul.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Dec 01 13:50:45 +0000 2017","id":936593413327212547,"id_str":"936593413327212547","text":"11h50 - Tr\u00e2nsito lento no cruzamento da R. Souza Reis (sentido sul-norte) com a Av. Sert\u00f3rio (sentido centro-bairro).","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Dec 01 13:30:52 +0000 2017","id":936588408553639936,"id_str":"936588408553639936","text":"11h30 - N\u00e3o h\u00e1 ocorr\u00eancias em andamento e o tr\u00e2nsito flui bem nos dois sentidos da Av. Ipiranga em frente ao Campus da PUC.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Dec 01 13:13:12 +0000 2017","id":936583964453720065,"id_str":"936583964453720065","text":"11h13 - Tr\u00e2nsito fluindo bem nos dois sentidos da Av. da Legalidade e da Democracia.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Dec 01 13:05:52 +0000 2017","id":936582118548869121,"id_str":"936582118548869121","text":"RT @Trensurb: #TrensurbInforma Trens e aerom\u00f3vel seguem funcionando normalmente.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"TrensurbInforma","indices":[14,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Trensurb","name":"Trensurb S.A.","id":42453250,"id_str":"42453250","indices":[3,12]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Dec 01 13:01:19 +0000 2017","id":936580975173226496,"id_str":"936580975173226496","text":"#TrensurbInforma Trens e aerom\u00f3vel seguem funcionando normalmente.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"TrensurbInforma","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42453250,"id_str":"42453250","name":"Trensurb S.A.","screen_name":"Trensurb","location":"Porto Alegre\/RS","description":"Empresa de Trens Urbanos de Porto Alegre S.A. Perfil monitorado em dias \u00fateis, das 7 \u00e0s 19h.","url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","expanded_url":"http:\/\/www.trensurb.gov.br","display_url":"trensurb.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":72037,"friends_count":100,"listed_count":166,"created_at":"Mon May 25 18:03:26 +0000 2009","favourites_count":462,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":19237,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42453250\/1515423026","profile_link_color":"021185","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"B6C2F5","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":9,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Dec 01 12:44:42 +0000 2017","id":936576791539605504,"id_str":"936576791539605504","text":"10h44 - Tr\u00e2nsito acentuado no sentido bairro-centro da Av. Jo\u00e3o Pessoa, no trecho entre as avenidas Princesa Isabel e Ipiranga.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Dec 01 12:23:31 +0000 2017","id":936571460453355522,"id_str":"936571460453355522","text":"10h23 - Fluxo intenso entre as avenidas Nonoai e Cavalhada, sentido centro-bairro.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Dec 01 11:58:09 +0000 2017","id":936565077024616448,"id_str":"936565077024616448","text":"09h58 - Via liberada. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado entre o Largo Edgar Koetz e a Av, Mau\u00e1, sentido bairro-centro.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":936559857666330624,"in_reply_to_status_id_str":"936559857666330624","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Dec 01 11:37:25 +0000 2017","id":936559857666330624,"id_str":"936559857666330624","text":"09h37 - Carro em pane mec\u00e2nica na Av. Mau\u00e1 esq. R. Cel. Vicente, sentido bairro-centro. Faixa esquerda bloqueada https:\/\/t.co\/CyEiH9gfzK","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":936559737126211584,"id_str":"936559737126211584","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DP9UHmpXUAAgrM0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DP9UHmpXUAAgrM0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CyEiH9gfzK","display_url":"pic.twitter.com\/CyEiH9gfzK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/936559857666330624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":405,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":405,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":936559737126211584,"id_str":"936559737126211584","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DP9UHmpXUAAgrM0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DP9UHmpXUAAgrM0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CyEiH9gfzK","display_url":"pic.twitter.com\/CyEiH9gfzK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/936559857666330624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":405,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":405,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Dec 01 11:30:16 +0000 2017","id":936558059090006016,"id_str":"936558059090006016","text":"09h30 - Tr\u00e2nsito acentuado no cruzamento da R. Siqueira Campos com a Av. Borges de Medeiros, sentido bairro-centro.\u2026 https:\/\/t.co\/wLP8mOPA3Y","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wLP8mOPA3Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/936558059090006016","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Dec 01 11:13:13 +0000 2017","id":936553766878314497,"id_str":"936553766878314497","text":"@leoguimaraes__ @felipedaroit @GauchaZH Bom dia, Leonardo! Obrigada pelo relato. J\u00e1 estamos cientes e em breve uma\u2026 https:\/\/t.co\/V5OzmqwY3l","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leoguimaraes__","name":"Leonardo Guimar\u00e3es","id":87016498,"id_str":"87016498","indices":[0,15]},{"screen_name":"felipedaroit","name":"Felipe Daroit","id":136773304,"id_str":"136773304","indices":[16,29]},{"screen_name":"GauchaZH","name":"Ga\u00fachaZH","id":13531162,"id_str":"13531162","indices":[30,39]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V5OzmqwY3l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/936553766878314497","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":936552232757153793,"in_reply_to_status_id_str":"936552232757153793","in_reply_to_user_id":87016498,"in_reply_to_user_id_str":"87016498","in_reply_to_screen_name":"leoguimaraes__","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Dec 01 11:10:53 +0000 2017","id":936553179944275969,"id_str":"936553179944275969","text":"09h10 - Via liberada. Tr\u00e2nsito flui bem nos dois sentidos da Av. Cavalhada pr\u00f3ximo a Estrada Jo\u00e3o Vedana, sentido bairro-centro.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":936531707557240832,"in_reply_to_status_id_str":"936531707557240832","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Dec 01 11:09:36 +0000 2017","id":936552857171644416,"id_str":"936552857171644416","text":"09h09 - Caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica na Av. General Em\u00edlio L\u00facio Esteves pr\u00f3x. a Av. Sert\u00f3rio, sentido norte-sul.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Dec 01 10:56:45 +0000 2017","id":936549626777423872,"id_str":"936549626777423872","text":"08h56 - Acidente entre um carro e uma moto na Av. Alberto Bins esq. R. Cel Vicente, sentido bairro-centro. SAMU a caminho. EPTC no local.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Dec 01 10:45:54 +0000 2017","id":936546894930763776,"id_str":"936546894930763776","text":"EPTC refor\u00e7a transporte para Vestibular da PUC:\nhttps:\/\/t.co\/dnTngdHLxm","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dnTngdHLxm","expanded_url":"http:\/\/www2.portoalegre.rs.gov.br\/eptc\/default.php?p_noticia=999193902&EPTC+REFORCA+TRANSPORTE+PARA+VESTIBULAR+DA+PUC","display_url":"www2.portoalegre.rs.gov.br\/eptc\/default.p\u2026","indices":[48,71]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Dec 01 10:36:37 +0000 2017","id":936544557101182977,"id_str":"936544557101182977","text":"RT @triunfoconcepa: ATEN\u00c7\u00c3O: Previs\u00e3o de I\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel da Ponte do Gua\u00edba para 09h20min de hoje!","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"triunfoconcepa","name":"Triunfo Concepa","id":91673526,"id_str":"91673526","indices":[3,18]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Dec 01 10:29:46 +0000 2017","id":936542833217032193,"id_str":"936542833217032193","text":"ATEN\u00c7\u00c3O: Previs\u00e3o de I\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel da Ponte do Gua\u00edba para 09h20min de hoje!","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":91673526,"id_str":"91673526","name":"Triunfo Concepa","screen_name":"triunfoconcepa","location":"Os\u00f3rio-Gua\u00edba \/ RS","description":"Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego da BR-290 e da BR-116, entre Os\u00f3rio e Gua\u00edba.\nSOS: 0800.647.2000\nSede Adm: 3027.7400 | 51 2117.7402 | 51 3515.7402","url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","expanded_url":"http:\/\/www.triunfoconcepa.com.br\/","display_url":"triunfoconcepa.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":165649,"friends_count":318,"listed_count":350,"created_at":"Sat Nov 21 23:06:18 +0000 2009","favourites_count":1074,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":115780,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/91673526\/1516374951","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Dec 01 10:23:51 +0000 2017","id":936541345677799424,"id_str":"936541345677799424","text":"08h23 - Tr\u00e2nsito lento no acesso a Porto Alegre pela BR-116, sentido interior-Capital.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Dec 01 09:57:23 +0000 2017","id":936534685043318785,"id_str":"936534685043318785","text":"Universit\u00e1rios apresentam projetos inovadores de mobilidade no concurso Desafio Microrrevolu\u00e7\u00f5es Urbanas 2017: https:\/\/t.co\/9NUctufS0a","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9NUctufS0a","expanded_url":"http:\/\/www2.portoalegre.rs.gov.br\/eptc\/default.php?p_noticia=999193918&UNIVERSITARIOS+APRESENTAM+PROJETOS+INOVADORES+DE+MOBILIDADE","display_url":"www2.portoalegre.rs.gov.br\/eptc\/default.p\u2026","indices":[111,134]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Dec 01 09:47:59 +0000 2017","id":936532317237075968,"id_str":"936532317237075968","text":"@lennonsoares O funcionamento do site j\u00e1 foi restabelecido.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lennonsoares","name":"Jholeno dos Bilton","id":69046730,"id_str":"69046730","indices":[0,13]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":936523340860227584,"in_reply_to_status_id_str":"936523340860227584","in_reply_to_user_id":69046730,"in_reply_to_user_id_str":"69046730","in_reply_to_screen_name":"lennonsoares","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Dec 01 09:45:33 +0000 2017","id":936531707557240832,"id_str":"936531707557240832","text":"07h45 - Acidente entre um carro e uma moto na Av. Cavalhada pr\u00f3x. a Estr. Jo\u00e3o Vedana, sentido bairro-centro. Faixa\u2026 https:\/\/t.co\/1cgE8nkS9H","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1cgE8nkS9H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/936531707557240832","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Dec 01 09:30:43 +0000 2017","id":936527972550561793,"id_str":"936527972550561793","text":"07h30 - Tr\u00e2nsito fluindo bem nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o nas proximidades da  Rodovi\u00e1ria.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Dec 01 09:14:19 +0000 2017","id":936523844923346945,"id_str":"936523844923346945","text":"07h14 - N\u00e3o h\u00e1 ocorr\u00eancias em andamento e o tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado no acesso a Porto Alegre pela Av. da Legalidade e\u2026 https:\/\/t.co\/FHzsQGWCP7","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FHzsQGWCP7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/936523844923346945","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Dec 01 09:03:22 +0000 2017","id":936521089114673152,"id_str":"936521089114673152","text":"RT @Trensurb: #TrensurbInforma Bom dia! Trens e aerom\u00f3vel est\u00e3o operando normalmente nesta manh\u00e3 de sexta-feira.  \ud83c\udf1e\nFoto: Andressa Koch htt\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"TrensurbInforma","indices":[14,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Trensurb","name":"Trensurb S.A.","id":42453250,"id_str":"42453250","indices":[3,12]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Dec 01 09:02:32 +0000 2017","id":936520882008281090,"id_str":"936520882008281090","text":"#TrensurbInforma Bom dia! Trens e aerom\u00f3vel est\u00e3o operando normalmente nesta manh\u00e3 de sexta-feira.  \ud83c\udf1e\nFoto: Andress\u2026 https:\/\/t.co\/3CjY3CnZdg","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"TrensurbInforma","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3CjY3CnZdg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/936520882008281090","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42453250,"id_str":"42453250","name":"Trensurb S.A.","screen_name":"Trensurb","location":"Porto Alegre\/RS","description":"Empresa de Trens Urbanos de Porto Alegre S.A. Perfil monitorado em dias \u00fateis, das 7 \u00e0s 19h.","url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","expanded_url":"http:\/\/www.trensurb.gov.br","display_url":"trensurb.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":72037,"friends_count":100,"listed_count":166,"created_at":"Mon May 25 18:03:26 +0000 2009","favourites_count":462,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":19237,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42453250\/1515423026","profile_link_color":"021185","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"B6C2F5","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":32,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Dec 01 09:01:21 +0000 2017","id":936520584690896896,"id_str":"936520584690896896","text":"@lennonsoares Bom dia, Jholeno! Estamos com problemas t\u00e9cnicos em nosso site mas j\u00e1 estamos trabalhando para resolv\u2026 https:\/\/t.co\/MZeYVJBCxb","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lennonsoares","name":"Jholeno dos Bilton","id":69046730,"id_str":"69046730","indices":[0,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MZeYVJBCxb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/936520584690896896","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":936509976062898176,"in_reply_to_status_id_str":"936509976062898176","in_reply_to_user_id":69046730,"in_reply_to_user_id_str":"69046730","in_reply_to_screen_name":"lennonsoares","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Dec 01 08:58:23 +0000 2017","id":936519838922625024,"id_str":"936519838922625024","text":"06h58 - Bom dia! Tr\u00e2nsito acentuado no cruzamento das avenidas Prot\u00e1sio Alves e Moema, sentido bairro-centro.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 30 20:30:01 +0000 2017","id":936331505248407557,"id_str":"936331505248407557","text":"18h30 - Tr\u00e2nsito segue lento na sa\u00edda da Capital pela Av. da Legalidade e da Democracia.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 30 20:08:41 +0000 2017","id":936326135180390400,"id_str":"936326135180390400","text":"18h09 - Tr\u00e2nsito fluindo bem nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 30 19:48:44 +0000 2017","id":936321115592458242,"id_str":"936321115592458242","text":"17h48 - Acidente entre carro x moto na Av. J\u00falio de Castilhos, pr\u00f3x. a R. Carlos Chagas. EPTC no local, SAMU em des\u2026 https:\/\/t.co\/m51rByr2Vc","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m51rByr2Vc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/936321115592458242","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 30 19:44:37 +0000 2017","id":936320079968468992,"id_str":"936320079968468992","text":"17h45 - Tr\u00e2nsito lento na sa\u00edda da Capital pela Av. da Legalidade e da Democracia.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 30 19:19:40 +0000 2017","id":936313799916826624,"id_str":"936313799916826624","text":"17h19 - Movimenta\u00e7\u00e3o intensa com pontos de lentid\u00e3o no sentido centro\/bairro da Av. Assis Brasil, pr\u00f3x. a FIERGS.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 30 19:00:57 +0000 2017","id":936309088820121601,"id_str":"936309088820121601","text":"17h01 - Movimenta\u00e7\u00e3o intensa no sentido centro\/bairro da Av. Wenceslau Escobar x Otto Niemeyer.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 30 18:39:28 +0000 2017","id":936303682383241216,"id_str":"936303682383241216","text":"16h39 - Tr\u00e2nsito fluindo bem nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 30 18:19:06 +0000 2017","id":936298559066005505,"id_str":"936298559066005505","text":"16h19 - Tr\u00e2nsito acentuado nos dois sentidos da Av. Ipiranga x \u00c9rico Ver\u00edssimo.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 30 17:51:02 +0000 2017","id":936291496604717056,"id_str":"936291496604717056","text":"15h51 - Tr\u00e2nsito fluindo bem nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o. Movimenta\u00e7\u00e3o intensa com pontos de lentid\u00e3o n\u2026 https:\/\/t.co\/rCP6qJ7dVq","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rCP6qJ7dVq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/936291496604717056","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 30 17:27:48 +0000 2017","id":936285649115676672,"id_str":"936285649115676672","text":"15h27 - Queda de moto na Av. Saturnino de Brito, pr\u00f3x. a R. Souza Lobo. EPTC no local, SAMU em deslocamento.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 30 17:07:24 +0000 2017","id":936280515530895363,"id_str":"936280515530895363","text":"15h07 - Sem\u00e1foro com problemas no cruzamento da Av. T\u00falio de Rose com Av. Jo\u00e3o Wallig.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 30 16:38:25 +0000 2017","id":936273220893888513,"id_str":"936273220893888513","text":"14h38 - Caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica no sentido bairro\/centro da Av. Prot\u00e1sio Alves, pr\u00f3x. a Ary Tarrag\u00f4. Tr\u00e2nsito len\u2026 https:\/\/t.co\/Akqjuc2reK","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Akqjuc2reK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/936273220893888513","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 30 16:33:45 +0000 2017","id":936272046501367810,"id_str":"936272046501367810","text":"14h33 - Tr\u00e2nsito fluindo bem nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 30 16:09:06 +0000 2017","id":936265842161078272,"id_str":"936265842161078272","text":"14h09 - Movimenta\u00e7\u00e3o acentuada nos dois sentidos da Av. Carlos Gomes x Campos Sales.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 30 15:41:49 +0000 2017","id":936258978547412992,"id_str":"936258978547412992","text":"13h42 - Movimenta\u00e7\u00e3o intensa no sentido centro\/bairro da Av. Independ\u00eancia x Ramiro Barcelos.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 30 15:16:55 +0000 2017","id":936252709187055616,"id_str":"936252709187055616","text":"13h17 - Tr\u00e2nsito come\u00e7a a normalizar na sa\u00edda da Capital pela Av. da Legalidade e da Democracia, mas ainda h\u00e1 algun\u2026 https:\/\/t.co\/lxrZkWh0Lu","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lxrZkWh0Lu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/936252709187055616","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 30 14:54:03 +0000 2017","id":936246954018967552,"id_str":"936246954018967552","text":"RT @triunfoconcepa: Delega\u00e7\u00e3o do Gr\u00eamio chega na Free Way ap\u00f3s passagem pela Av. da Legalidade e da Democracia, em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Arena. Equipes\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"triunfoconcepa","name":"Triunfo Concepa","id":91673526,"id_str":"91673526","indices":[3,18]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Nov 30 14:53:47 +0000 2017","id":936246889388871681,"id_str":"936246889388871681","text":"Delega\u00e7\u00e3o do Gr\u00eamio chega na Free Way ap\u00f3s passagem pela Av. da Legalidade e da Democracia, em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Arena. Equ\u2026 https:\/\/t.co\/8X8U6ECc2v","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8X8U6ECc2v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/936246889388871681","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":91673526,"id_str":"91673526","name":"Triunfo Concepa","screen_name":"triunfoconcepa","location":"Os\u00f3rio-Gua\u00edba \/ RS","description":"Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego da BR-290 e da BR-116, entre Os\u00f3rio e Gua\u00edba.\nSOS: 0800.647.2000\nSede Adm: 3027.7400 | 51 2117.7402 | 51 3515.7402","url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","expanded_url":"http:\/\/www.triunfoconcepa.com.br\/","display_url":"triunfoconcepa.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":165649,"friends_count":318,"listed_count":350,"created_at":"Sat Nov 21 23:06:18 +0000 2009","favourites_count":1074,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":115780,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/91673526\/1516374951","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":11,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 30 14:51:07 +0000 2017","id":936246217125834752,"id_str":"936246217125834752","text":"12h51 - Delega\u00e7\u00e3o do Gr\u00eamio segue trajeto pela Av. da Legalidade em dire\u00e7\u00e3o a Arena, sentido Capital-interior. Bloq\u2026 https:\/\/t.co\/2wishi9wNJ","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2wishi9wNJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/936246217125834752","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":936240998837088257,"in_reply_to_status_id_str":"936240998837088257","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 30 14:30:23 +0000 2017","id":936240998837088257,"id_str":"936240998837088257","text":"12h30 - Multid\u00e3o acompanha a dele\u00e7\u00e3o do Gr\u00eamio na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido Capital-interior bloqu\u2026 https:\/\/t.co\/3Sgmg2hciM","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3Sgmg2hciM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/936240998837088257","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":936239955222978560,"in_reply_to_status_id_str":"936239955222978560","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":10,"favorite_count":36,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 30 14:26:14 +0000 2017","id":936239955222978560,"id_str":"936239955222978560","text":"12h26 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: delega\u00e7\u00e3o segue pela elevada da Av. J\u00falio de Castilhos em dire\u00e7\u00e3o a Av. da Lega\u2026 https:\/\/t.co\/Y48IYO0diH","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y48IYO0diH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/936239955222978560","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":17,"favorite_count":40,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 30 14:13:42 +0000 2017","id":936236800120623104,"id_str":"936236800120623104","text":"RT @Prefeitura_POA: Delega\u00e7\u00e3o do Gr\u00eamio acaba de passar pelo Pa\u00e7o Municipal e segue em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Arena. https:\/\/t.co\/KFO9IbiCi2","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Prefeitura_POA","name":"Porto Alegre","id":97251131,"id_str":"97251131","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":936235612880982017,"id_str":"936235612880982017","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DP4tVFvXUAE13C8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DP4tVFvXUAE13C8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KFO9IbiCi2","display_url":"pic.twitter.com\/KFO9IbiCi2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Prefeitura_POA\/status\/936235866577567745\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":960,"resize":"fit"}},"source_status_id":936235866577567745,"source_status_id_str":"936235866577567745","source_user_id":97251131,"source_user_id_str":"97251131"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":936235612880982017,"id_str":"936235612880982017","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DP4tVFvXUAE13C8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DP4tVFvXUAE13C8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KFO9IbiCi2","display_url":"pic.twitter.com\/KFO9IbiCi2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Prefeitura_POA\/status\/936235866577567745\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":960,"resize":"fit"}},"source_status_id":936235866577567745,"source_status_id_str":"936235866577567745","source_user_id":97251131,"source_user_id_str":"97251131"},{"id":936235826278748160,"id_str":"936235826278748160","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DP4thgtW0AATji9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DP4thgtW0AATji9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KFO9IbiCi2","display_url":"pic.twitter.com\/KFO9IbiCi2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Prefeitura_POA\/status\/936235866577567745\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":960,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}},"source_status_id":936235866577567745,"source_status_id_str":"936235866577567745","source_user_id":97251131,"source_user_id_str":"97251131"}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Nov 30 14:09:59 +0000 2017","id":936235866577567745,"id_str":"936235866577567745","text":"Delega\u00e7\u00e3o do Gr\u00eamio acaba de passar pelo Pa\u00e7o Municipal e segue em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Arena. https:\/\/t.co\/KFO9IbiCi2","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":936235612880982017,"id_str":"936235612880982017","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DP4tVFvXUAE13C8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DP4tVFvXUAE13C8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KFO9IbiCi2","display_url":"pic.twitter.com\/KFO9IbiCi2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Prefeitura_POA\/status\/936235866577567745\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":960,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":936235612880982017,"id_str":"936235612880982017","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DP4tVFvXUAE13C8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DP4tVFvXUAE13C8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KFO9IbiCi2","display_url":"pic.twitter.com\/KFO9IbiCi2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Prefeitura_POA\/status\/936235866577567745\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":960,"resize":"fit"}}},{"id":936235826278748160,"id_str":"936235826278748160","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DP4thgtW0AATji9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DP4thgtW0AATji9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KFO9IbiCi2","display_url":"pic.twitter.com\/KFO9IbiCi2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Prefeitura_POA\/status\/936235866577567745\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":960,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":97251131,"id_str":"97251131","name":"Porto Alegre","screen_name":"Prefeitura_POA","location":"Porto Alegre","description":"Not\u00edcias, campanhas e informa\u00e7\u00f5es oficiais da Prefeitura de Porto Alegre. Para solicitar servi\u00e7os, disque 156 ou acesse nosso site:","url":"http:\/\/t.co\/rEls575Bnm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/rEls575Bnm","expanded_url":"http:\/\/www.portoalegre.rs.gov.br\/","display_url":"portoalegre.rs.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":229808,"friends_count":205,"listed_count":426,"created_at":"Wed Dec 16 17:22:48 +0000 2009","favourites_count":438,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":60774,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537389329\/fundo2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537389329\/fundo2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/948604596385173505\/wXnTej8z_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/948604596385173505\/wXnTej8z_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/97251131\/1514999655","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":15,"favorite_count":41,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":15,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 30 14:06:30 +0000 2017","id":936234991285161985,"id_str":"936234991285161985","text":"12h06 - Ap\u00f3s parada no Pa\u00e7o Municipal, a delega\u00e7\u00e3o do Gr\u00eamio segue trajeto pela Av. J\u00falio de Castilhos ao lado do M\u2026 https:\/\/t.co\/h9VeMBtqUt","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h9VeMBtqUt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/936234991285161985","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":936230925033181185,"in_reply_to_status_id_str":"936230925033181185","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":9,"favorite_count":35,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 30 13:56:57 +0000 2017","id":936232585889492992,"id_str":"936232585889492992","text":"11h56 - Bloqueios moment\u00e2neos para a passagem da delega\u00e7\u00e3o gremista geram lentid\u00e3o nas seguintes vias da regi\u00e3o cen\u2026 https:\/\/t.co\/3g0Q5PwkY0","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3g0Q5PwkY0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/936232585889492992","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":936230925033181185,"in_reply_to_status_id_str":"936230925033181185","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":7,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 30 13:50:21 +0000 2017","id":936230925033181185,"id_str":"936230925033181185","text":"11h50 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: nesse momento, delega\u00e7\u00e3o chega ao Pa\u00e7o Municipal. https:\/\/t.co\/Zb0d2THP1g","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":936230913247186944,"id_str":"936230913247186944","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DP4pDiPWkAAP4QX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DP4pDiPWkAAP4QX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Zb0d2THP1g","display_url":"pic.twitter.com\/Zb0d2THP1g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/936230925033181185\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":405,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":405,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":936230913247186944,"id_str":"936230913247186944","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DP4pDiPWkAAP4QX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DP4pDiPWkAAP4QX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Zb0d2THP1g","display_url":"pic.twitter.com\/Zb0d2THP1g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/936230925033181185\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":405,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":405,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":936230250643640320,"in_reply_to_status_id_str":"936230250643640320","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":9,"favorite_count":12,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 30 13:47:40 +0000 2017","id":936230250643640320,"id_str":"936230250643640320","text":"11h47 - Nesse momento delega\u00e7\u00e3o do Gr\u00eamio acessa a R. 7 de Setembro e segue trajeto em dire\u00e7\u00e3o ao Pa\u00e7o Municipal. R\u2026 https:\/\/t.co\/FGD5AF4Xy3","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FGD5AF4Xy3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/936230250643640320","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324152,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78539,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":8,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"}]