[{"created_at":"Sat Feb 10 12:00:00 +0000 2018","id":962295082442547201,"id_str":"962295082442547201","text":"ATEN\u00c7\u00c3O BLOQUEIOS\n\nHoje, das 15h \u00e0s 21h, Rua da Rep\u00fablica\/ Largo Zumbi.\n\nSeguindo pela Patroc\u00ednio, Luiz Afonso, Lim\u2026 https:\/\/t.co\/yfnKXGDbCq","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yfnKXGDbCq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/962295082442547201","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Feb 10 11:21:57 +0000 2018","id":962285505663700992,"id_str":"962285505663700992","text":"09h20 - ATEN\u00c7\u00c3O: telefones 156 e 118 fora de opera\u00e7\u00e3o. Equipes trabalham para restabelecer o servi\u00e7o. Ocorr\u00eancias g\u2026 https:\/\/t.co\/JtcdsHP0nr","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JtcdsHP0nr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/962285505663700992","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":10,"favorite_count":16,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Feb 10 01:32:18 +0000 2018","id":962137114883362821,"id_str":"962137114883362821","text":"RT @Prefeitura_POA: Momento em que o temporal atingiu o centro de Porto Alegre. https:\/\/t.co\/MYh0ivr8lG","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Prefeitura_POA","name":"Porto Alegre","id":97251131,"id_str":"97251131","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":962055908393074689,"id_str":"962055908393074689","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/962055908393074689\/pu\/img\/4lTSe5jAHsuKL_mB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/962055908393074689\/pu\/img\/4lTSe5jAHsuKL_mB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MYh0ivr8lG","display_url":"pic.twitter.com\/MYh0ivr8lG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Prefeitura_POA\/status\/962056081059987456\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":962056081059987456,"source_status_id_str":"962056081059987456","source_user_id":97251131,"source_user_id_str":"97251131"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":962055908393074689,"id_str":"962055908393074689","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/962055908393074689\/pu\/img\/4lTSe5jAHsuKL_mB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/962055908393074689\/pu\/img\/4lTSe5jAHsuKL_mB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MYh0ivr8lG","display_url":"pic.twitter.com\/MYh0ivr8lG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Prefeitura_POA\/status\/962056081059987456\/video\/1","type":"video","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":962056081059987456,"source_status_id_str":"962056081059987456","source_user_id":97251131,"source_user_id_str":"97251131","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":10261,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/962055908393074689\/pu\/vid\/1280x720\/a_oDOSWXGkvipnAT.mp4"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/962055908393074689\/pu\/vid\/640x360\/I7moNZqo3Hc5IoC5.mp4"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/962055908393074689\/pu\/vid\/320x180\/Xte6rp4xe7YXt1gX.mp4"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/962055908393074689\/pu\/pl\/gQtyN5c3kEZo4GGd.m3u8"}]},"additional_media_info":{"monetizable":false,"source_user":{"id":97251131,"id_str":"97251131","name":"Porto Alegre","screen_name":"Prefeitura_POA","location":"Porto Alegre","description":"Not\u00edcias, campanhas e informa\u00e7\u00f5es oficiais da Prefeitura de Porto Alegre. Para solicitar servi\u00e7os, disque 156 ou acesse nosso site:","url":"http:\/\/t.co\/rEls575Bnm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/rEls575Bnm","expanded_url":"http:\/\/www.portoalegre.rs.gov.br\/","display_url":"portoalegre.rs.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":232237,"friends_count":206,"listed_count":431,"created_at":"Wed Dec 16 17:22:48 +0000 2009","favourites_count":437,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":62318,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537389329\/fundo2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537389329\/fundo2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/948604596385173505\/wXnTej8z_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/948604596385173505\/wXnTej8z_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/97251131\/1514999655","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Feb 09 20:10:18 +0000 2018","id":962056081059987456,"id_str":"962056081059987456","text":"Momento em que o temporal atingiu o centro de Porto Alegre. https:\/\/t.co\/MYh0ivr8lG","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":962055908393074689,"id_str":"962055908393074689","indices":[60,83],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/962055908393074689\/pu\/img\/4lTSe5jAHsuKL_mB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/962055908393074689\/pu\/img\/4lTSe5jAHsuKL_mB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MYh0ivr8lG","display_url":"pic.twitter.com\/MYh0ivr8lG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Prefeitura_POA\/status\/962056081059987456\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":962055908393074689,"id_str":"962055908393074689","indices":[60,83],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/962055908393074689\/pu\/img\/4lTSe5jAHsuKL_mB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/962055908393074689\/pu\/img\/4lTSe5jAHsuKL_mB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MYh0ivr8lG","display_url":"pic.twitter.com\/MYh0ivr8lG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Prefeitura_POA\/status\/962056081059987456\/video\/1","type":"video","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":10261,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/962055908393074689\/pu\/vid\/1280x720\/a_oDOSWXGkvipnAT.mp4"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/962055908393074689\/pu\/vid\/640x360\/I7moNZqo3Hc5IoC5.mp4"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/962055908393074689\/pu\/vid\/320x180\/Xte6rp4xe7YXt1gX.mp4"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/962055908393074689\/pu\/pl\/gQtyN5c3kEZo4GGd.m3u8"}]},"additional_media_info":{"monetizable":false}}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":97251131,"id_str":"97251131","name":"Porto Alegre","screen_name":"Prefeitura_POA","location":"Porto Alegre","description":"Not\u00edcias, campanhas e informa\u00e7\u00f5es oficiais da Prefeitura de Porto Alegre. Para solicitar servi\u00e7os, disque 156 ou acesse nosso site:","url":"http:\/\/t.co\/rEls575Bnm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/rEls575Bnm","expanded_url":"http:\/\/www.portoalegre.rs.gov.br\/","display_url":"portoalegre.rs.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":232237,"friends_count":206,"listed_count":431,"created_at":"Wed Dec 16 17:22:48 +0000 2009","favourites_count":437,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":62318,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537389329\/fundo2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537389329\/fundo2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/948604596385173505\/wXnTej8z_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/948604596385173505\/wXnTej8z_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/97251131\/1514999655","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":30,"favorite_count":78,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":30,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Feb 10 00:52:27 +0000 2018","id":962127088131198976,"id_str":"962127088131198976","text":"Balan\u00e7o da EPTC: no momento, 13 locais com \u00e1rvores ca\u00eddas, seis pontos com queda de postes (fios ca\u00eddos) e 14 ponto\u2026 https:\/\/t.co\/OFGGuH0hWD","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OFGGuH0hWD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/962127088131198976","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":10,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Feb 10 00:06:44 +0000 2018","id":962115580777193474,"id_str":"962115580777193474","text":"22h05 - Chuva deve atingir a capital nos pr\u00f3ximos minutos. https:\/\/t.co\/vr2cJV1lvH","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vr2cJV1lvH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/metroclimapoa\/status\/962112459036340225","display_url":"twitter.com\/metroclimapoa\/\u2026","indices":[59,82]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":true,"quoted_status_id":962112459036340225,"quoted_status_id_str":"962112459036340225","quoted_status":{"created_at":"Fri Feb 09 23:54:20 +0000 2018","id":962112459036340225,"id_str":"962112459036340225","text":"Chuva se aproxima de Porto Alegre novamente pelo Oeste. N\u00e3o vai refrescar! Mesmo com a precipita\u00e7\u00e3o seguir\u00e1 muito a\u2026 https:\/\/t.co\/lYAI5I9bO8","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lYAI5I9bO8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/962112459036340225","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":331984323,"id_str":"331984323","name":"CEIC - Metroclima","screen_name":"MetroclimaPOA","location":"Porto Alegre - RS","description":"Vigil\u00e2ncia Meteorol\u00f3gica do Centro Integrado de Comando (@ceic_poa). Sistema da Prefeitura Municipal de Porto Alegre e MetSul Meteorologia (@metsul).","url":"https:\/\/t.co\/wkbvgRc2Xr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wkbvgRc2Xr","expanded_url":"http:\/\/www2.portoalegre.rs.gov.br\/ceic\/","display_url":"www2.portoalegre.rs.gov.br\/ceic\/","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":182433,"friends_count":17,"listed_count":241,"created_at":"Sat Jul 09 01:29:02 +0000 2011","favourites_count":807,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":6096,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000179228443\/wY2_HCFF.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000179228443\/wY2_HCFF.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803962513348030465\/lh8QENGB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803962513348030465\/lh8QENGB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/331984323\/1421321712","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":43,"favorite_count":146,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":7,"favorite_count":11,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 23:58:17 +0000 2018","id":962113454957125633,"id_str":"962113454957125633","text":"21h58- A EPTC prossegue com seu trabalho de manuten\u00e7\u00e3o semaf\u00f3rica nas ruas, al\u00e9m de fiscais presentes nos pontos ma\u2026 https:\/\/t.co\/uyUW0pPjXY","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uyUW0pPjXY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/962113454957125633","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 23:54:46 +0000 2018","id":962112570458034176,"id_str":"962112570458034176","text":"21h51- EPTC alerta: por falta de energia el\u00e9trica, os sem\u00e1foros dos seguintes cruzamentos tamb\u00e9m n\u00e3o est\u00e3o funciona\u2026 https:\/\/t.co\/aZOxRvRHEU","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aZOxRvRHEU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/962112570458034176","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":8,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 23:51:22 +0000 2018","id":962111712240525312,"id_str":"962111712240525312","text":"21h45- EPTC alerta: em raz\u00e3o da falta de energia el\u00e9trica, os sem\u00e1foros dos seguintes cruzamentos n\u00e3o est\u00e3o funcion\u2026 https:\/\/t.co\/nTzpPoPyjo","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nTzpPoPyjo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/962111712240525312","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 21:16:46 +0000 2018","id":962072805838798848,"id_str":"962072805838798848","text":"RT @MetroclimaPOA: \u00c1reas de instabilidade que atuam no Centro, Oeste e o Sul do Estado podem trazer mais chuva nas pr\u00f3ximas horas em Porto\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MetroclimaPOA","name":"CEIC - Metroclima","id":331984323,"id_str":"331984323","indices":[3,17]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Feb 09 21:16:18 +0000 2018","id":962072690742841345,"id_str":"962072690742841345","text":"\u00c1reas de instabilidade que atuam no Centro, Oeste e o Sul do Estado podem trazer mais chuva nas pr\u00f3ximas horas em P\u2026 https:\/\/t.co\/abV3Qi4a39","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/abV3Qi4a39","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/962072690742841345","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":331984323,"id_str":"331984323","name":"CEIC - Metroclima","screen_name":"MetroclimaPOA","location":"Porto Alegre - RS","description":"Vigil\u00e2ncia Meteorol\u00f3gica do Centro Integrado de Comando (@ceic_poa). Sistema da Prefeitura Municipal de Porto Alegre e MetSul Meteorologia (@metsul).","url":"https:\/\/t.co\/wkbvgRc2Xr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wkbvgRc2Xr","expanded_url":"http:\/\/www2.portoalegre.rs.gov.br\/ceic\/","display_url":"www2.portoalegre.rs.gov.br\/ceic\/","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":182433,"friends_count":17,"listed_count":241,"created_at":"Sat Jul 09 01:29:02 +0000 2011","favourites_count":807,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":6096,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000179228443\/wY2_HCFF.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000179228443\/wY2_HCFF.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803962513348030465\/lh8QENGB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803962513348030465\/lh8QENGB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/331984323\/1421321712","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":19,"favorite_count":69,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":19,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 21:14:25 +0000 2018","id":962072214538412035,"id_str":"962072214538412035","text":"19h14 - ATEN\u00c7\u00c3O: pontos de alagamento na Sert\u00f3rio causam lentid\u00e3o na via.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 21:12:06 +0000 2018","id":962071631983034368,"id_str":"962071631983034368","text":"19h12 - Acesso ao aeroporto pela 3\u00aa Perimetral flui com normalidade neste fim de tarde. Esta \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o para q\u2026 https:\/\/t.co\/AOCOY67q3M","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AOCOY67q3M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/962071631983034368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 21:01:19 +0000 2018","id":962068921728684035,"id_str":"962068921728684035","text":"19h01 - T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido centro\/bairro, continua com pontos de alagamento e bastante lentid\u00e3o. A op\u00e7\u00e3o p\u2026 https:\/\/t.co\/ct74yzpUVe","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ct74yzpUVe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/962068921728684035","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":962051590252195845,"in_reply_to_status_id_str":"962051590252195845","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 20:58:24 +0000 2018","id":962068187763294208,"id_str":"962068187763294208","text":"18h58 - Bloqueio total da pista da direita da Jo\u00e3o Pessoa, passando a Ipiranga. Uma \u00e1rvore est\u00e1 ca\u00edda na via. Motor\u2026 https:\/\/t.co\/lqO1skX26U","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lqO1skX26U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/962068187763294208","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":8,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 20:52:38 +0000 2018","id":962066736555048962,"id_str":"962066736555048962","text":"RT @Prefeitura_POA: V\u00e1 com calma. \u00c9 melhor demorar do que ficar esperando guincho na estrada. \ud83d\ude97\ud83d\ude99\ud83d\ude95\ud83d\ude99\ud83d\ude97 https:\/\/t.co\/Nm2aaTjM1w","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Prefeitura_POA","name":"Porto Alegre","id":97251131,"id_str":"97251131","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":962060347308875776,"id_str":"962060347308875776","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/DVnsyeXVoAAhLe9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/DVnsyeXVoAAhLe9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Nm2aaTjM1w","display_url":"pic.twitter.com\/Nm2aaTjM1w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Prefeitura_POA\/status\/962064813458210817\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"}},"source_status_id":962064813458210817,"source_status_id_str":"962064813458210817","source_user_id":97251131,"source_user_id_str":"97251131"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":962060347308875776,"id_str":"962060347308875776","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/DVnsyeXVoAAhLe9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/DVnsyeXVoAAhLe9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Nm2aaTjM1w","display_url":"pic.twitter.com\/Nm2aaTjM1w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Prefeitura_POA\/status\/962064813458210817\/photo\/1","type":"animated_gif","sizes":{"small":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"}},"source_status_id":962064813458210817,"source_status_id_str":"962064813458210817","source_user_id":97251131,"source_user_id_str":"97251131","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/DVnsyeXVoAAhLe9.mp4"}]}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Feb 09 20:45:00 +0000 2018","id":962064813458210817,"id_str":"962064813458210817","text":"V\u00e1 com calma. \u00c9 melhor demorar do que ficar esperando guincho na estrada. \ud83d\ude97\ud83d\ude99\ud83d\ude95\ud83d\ude99\ud83d\ude97 https:\/\/t.co\/Nm2aaTjM1w","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":962060347308875776,"id_str":"962060347308875776","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/DVnsyeXVoAAhLe9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/DVnsyeXVoAAhLe9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Nm2aaTjM1w","display_url":"pic.twitter.com\/Nm2aaTjM1w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Prefeitura_POA\/status\/962064813458210817\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":962060347308875776,"id_str":"962060347308875776","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/DVnsyeXVoAAhLe9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/DVnsyeXVoAAhLe9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Nm2aaTjM1w","display_url":"pic.twitter.com\/Nm2aaTjM1w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Prefeitura_POA\/status\/962064813458210817\/photo\/1","type":"animated_gif","sizes":{"small":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/DVnsyeXVoAAhLe9.mp4"}]}}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":97251131,"id_str":"97251131","name":"Porto Alegre","screen_name":"Prefeitura_POA","location":"Porto Alegre","description":"Not\u00edcias, campanhas e informa\u00e7\u00f5es oficiais da Prefeitura de Porto Alegre. Para solicitar servi\u00e7os, disque 156 ou acesse nosso site:","url":"http:\/\/t.co\/rEls575Bnm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/rEls575Bnm","expanded_url":"http:\/\/www.portoalegre.rs.gov.br\/","display_url":"portoalegre.rs.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":232237,"friends_count":206,"listed_count":431,"created_at":"Wed Dec 16 17:22:48 +0000 2009","favourites_count":437,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":62318,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537389329\/fundo2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537389329\/fundo2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/948604596385173505\/wXnTej8z_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/948604596385173505\/wXnTej8z_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/97251131\/1514999655","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":8,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 20:48:56 +0000 2018","id":962065803620134914,"id_str":"962065803620134914","text":"18h48 - Vendaval atinge regi\u00e3o Central de Porto Alegre.\n\nSaiba mais: https:\/\/t.co\/LdvkohrLnu https:\/\/t.co\/QVXrTOueQK","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LdvkohrLnu","expanded_url":"https:\/\/goo.gl\/1m74se","display_url":"goo.gl\/1m74se","indices":[69,92]}],"media":[{"id":962065715212644354,"id_str":"962065715212644354","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVnxq7XU8AICnT8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVnxq7XU8AICnT8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QVXrTOueQK","display_url":"pic.twitter.com\/QVXrTOueQK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/962065803620134914\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":962065715212644354,"id_str":"962065715212644354","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVnxq7XU8AICnT8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVnxq7XU8AICnT8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QVXrTOueQK","display_url":"pic.twitter.com\/QVXrTOueQK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/962065803620134914\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}},{"id":962065758426619904,"id_str":"962065758426619904","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVnxtcWV4AAzI6q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVnxtcWV4AAzI6q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QVXrTOueQK","display_url":"pic.twitter.com\/QVXrTOueQK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/962065803620134914\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 20:43:51 +0000 2018","id":962064524944670720,"id_str":"962064524944670720","text":"18h43 - Tr\u00e2nsito totalmente liberado na Av. Ipiranga, no sentido bairro\/centro, em frente ao Hospital S\u00e3o Lucas da PUC.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":962062864243556352,"in_reply_to_status_id_str":"962062864243556352","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 20:37:15 +0000 2018","id":962062864243556352,"id_str":"962062864243556352","text":"18h37 - Duas faixas da Ipiranga liberadas, pr\u00f3ximo ao Hospital S\u00e3o Lucas da PUC. Tr\u00e2nsito ainda bem lento na regi\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":962052429054328837,"in_reply_to_status_id_str":"962052429054328837","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 20:34:08 +0000 2018","id":962062078407098368,"id_str":"962062078407098368","text":"RT @Trensurb: #TrensurbInforma Aerom\u00f3vel encontra-se inoperante por falhas t\u00e9cnicas. Previs\u00e3o de retorno em meia hora.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"TrensurbInforma","indices":[14,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Trensurb","name":"Trensurb S.A.","id":42453250,"id_str":"42453250","indices":[3,12]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Feb 09 20:26:44 +0000 2018","id":962060215477661699,"id_str":"962060215477661699","text":"#TrensurbInforma Aerom\u00f3vel encontra-se inoperante por falhas t\u00e9cnicas. Previs\u00e3o de retorno em meia hora.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"TrensurbInforma","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42453250,"id_str":"42453250","name":"Trensurb S.A.","screen_name":"Trensurb","location":"Porto Alegre\/RS","description":"Empresa de Trens Urbanos de Porto Alegre S.A. Perfil monitorado em dias \u00fateis, das 7 \u00e0s 19h.","url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","expanded_url":"http:\/\/www.trensurb.gov.br","display_url":"trensurb.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":73012,"friends_count":100,"listed_count":163,"created_at":"Mon May 25 18:03:26 +0000 2009","favourites_count":464,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":19763,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42453250\/1518196593","profile_link_color":"021185","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"B6C2F5","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 20:19:27 +0000 2018","id":962058383556689921,"id_str":"962058383556689921","text":"18h19 - Sem\u00e1foros fora de opera\u00e7\u00e3o por conta de falta de energia:\nNiteroi x Cel. Neves\nNiteroi x Travessa viam\u00e3o\nGu\u2026 https:\/\/t.co\/hzLbNNos7I","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hzLbNNos7I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/962058383556689921","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 20:16:33 +0000 2018","id":962057654163062785,"id_str":"962057654163062785","text":"18h16 - Bloqueio total na R. Garibaldi, entre Av. Independ\u00eancia e Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, em decorr\u00eancia de uma \u00e1rvore c\u2026 https:\/\/t.co\/3CeqXu2Ufr","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3CeqXu2Ufr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/962057654163062785","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 20:10:29 +0000 2018","id":962056128245915651,"id_str":"962056128245915651","text":"18h10 - Tr\u00e2nsito com pontos de lentid\u00e3o na Av. da Legalidade e da Democracia no sentido capital\/interior. Segundo i\u2026 https:\/\/t.co\/GtyRZZapop","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GtyRZZapop","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/962056128245915651","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 19:55:47 +0000 2018","id":962052429054328837,"id_str":"962052429054328837","text":"17h55 - ALTERNATIVAS PARA BLOQUEIO NA IPIRANGA: \n- Quem vem de Viam\u00e3o utilizar: Bento Gon\u00e7alves, Ant\u00f4nio de Carvalh\u2026 https:\/\/t.co\/JjFOMKQtU7","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JjFOMKQtU7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/962052429054328837","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":962044927289905153,"in_reply_to_status_id_str":"962044927289905153","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":7,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 19:52:27 +0000 2018","id":962051590252195845,"id_str":"962051590252195845","text":"17h52 - ATEN\u00c7\u00c3O! T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o com pontos de alagamento no sentido centro\/bairro. Muita lentid\u00e3o na via.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":7,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 19:41:39 +0000 2018","id":962048869637828614,"id_str":"962048869637828614","text":"RT @MetroclimaPOA: Downburst, ou microexplos\u00e3o atmosf\u00e9rica, \u00e9 fen\u00f4meno de vento destrutivo e de alcance limitado. Trata-se de uma violenta\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MetroclimaPOA","name":"CEIC - Metroclima","id":331984323,"id_str":"331984323","indices":[3,17]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Feb 09 19:25:41 +0000 2018","id":962044851553370112,"id_str":"962044851553370112","text":"Downburst, ou microexplos\u00e3o atmosf\u00e9rica, \u00e9 fen\u00f4meno de vento destrutivo e de alcance limitado. Trata-se de uma viol\u2026 https:\/\/t.co\/JzGc49SdY9","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JzGc49SdY9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/962044851553370112","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":962044038777004034,"in_reply_to_status_id_str":"962044038777004034","in_reply_to_user_id":331984323,"in_reply_to_user_id_str":"331984323","in_reply_to_screen_name":"MetroclimaPOA","user":{"id":331984323,"id_str":"331984323","name":"CEIC - Metroclima","screen_name":"MetroclimaPOA","location":"Porto Alegre - RS","description":"Vigil\u00e2ncia Meteorol\u00f3gica do Centro Integrado de Comando (@ceic_poa). Sistema da Prefeitura Municipal de Porto Alegre e MetSul Meteorologia (@metsul).","url":"https:\/\/t.co\/wkbvgRc2Xr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wkbvgRc2Xr","expanded_url":"http:\/\/www2.portoalegre.rs.gov.br\/ceic\/","display_url":"www2.portoalegre.rs.gov.br\/ceic\/","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":182433,"friends_count":17,"listed_count":241,"created_at":"Sat Jul 09 01:29:02 +0000 2011","favourites_count":807,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":6096,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000179228443\/wY2_HCFF.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000179228443\/wY2_HCFF.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803962513348030465\/lh8QENGB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803962513348030465\/lh8QENGB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/331984323\/1421321712","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":45,"favorite_count":96,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":45,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 19:41:32 +0000 2018","id":962048841989042176,"id_str":"962048841989042176","text":"RT @MetroclimaPOA: Em v\u00e1rios bairros do Sul da Capital sequer choveu. Rajadas de vento foram fortes na maior parte da cidade, mas violentas\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MetroclimaPOA","name":"CEIC - Metroclima","id":331984323,"id_str":"331984323","indices":[3,17]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Feb 09 19:22:27 +0000 2018","id":962044038777004034,"id_str":"962044038777004034","text":"Em v\u00e1rios bairros do Sul da Capital sequer choveu. Rajadas de vento foram fortes na maior parte da cidade, mas viol\u2026 https:\/\/t.co\/0KtVEtWHlA","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0KtVEtWHlA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/962044038777004034","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":331984323,"id_str":"331984323","name":"CEIC - Metroclima","screen_name":"MetroclimaPOA","location":"Porto Alegre - RS","description":"Vigil\u00e2ncia Meteorol\u00f3gica do Centro Integrado de Comando (@ceic_poa). Sistema da Prefeitura Municipal de Porto Alegre e MetSul Meteorologia (@metsul).","url":"https:\/\/t.co\/wkbvgRc2Xr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wkbvgRc2Xr","expanded_url":"http:\/\/www2.portoalegre.rs.gov.br\/ceic\/","display_url":"www2.portoalegre.rs.gov.br\/ceic\/","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":182433,"friends_count":17,"listed_count":241,"created_at":"Sat Jul 09 01:29:02 +0000 2011","favourites_count":807,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":6096,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000179228443\/wY2_HCFF.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000179228443\/wY2_HCFF.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803962513348030465\/lh8QENGB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803962513348030465\/lh8QENGB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/331984323\/1421321712","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":29,"favorite_count":92,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":29,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 19:25:59 +0000 2018","id":962044927289905153,"id_str":"962044927289905153","text":"17h25 - Bloqueio total no sentido bairro\/centro da Av. Ipiranga, pr\u00f3x. ao Hospital da PUC. Desvio sendo realizado p\u2026 https:\/\/t.co\/iLtLwKZ7gB","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iLtLwKZ7gB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/962044927289905153","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":15,"favorite_count":25,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 19:22:48 +0000 2018","id":962044126257496066,"id_str":"962044126257496066","text":"Galhos foram retirados da pista. Via liberada, tr\u00e2nsito fluindo bem.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":962039298928271360,"in_reply_to_status_id_str":"962039298928271360","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 19:15:58 +0000 2018","id":962042408597823493,"id_str":"962042408597823493","text":"17h16 - \u00d4nibus em pane mec\u00e2nica na Av. Jo\u00e3o Pessoa, pr\u00f3x. ao Shopping Jo\u00e3o Pessoa. Tr\u00e2nsito intenso na via. https:\/\/t.co\/qVQ3G1WyxM","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":962042375336992769,"id_str":"962042375336992769","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVnccXjVoAEy2WF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVnccXjVoAEy2WF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qVQ3G1WyxM","display_url":"pic.twitter.com\/qVQ3G1WyxM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/962042408597823493\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":431,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":811,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":760,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":962042375336992769,"id_str":"962042375336992769","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVnccXjVoAEy2WF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVnccXjVoAEy2WF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qVQ3G1WyxM","display_url":"pic.twitter.com\/qVQ3G1WyxM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/962042408597823493\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":431,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":811,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":760,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 19:11:01 +0000 2018","id":962041161375363072,"id_str":"962041161375363072","text":"17h10 - Bloqueio parcial por conta de ponto de alagamento na Av. Carlos Gomes, pr\u00f3x. a Campos Sales, no sentido sul\u2026 https:\/\/t.co\/Ia4LXHXMY6","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ia4LXHXMY6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/962041161375363072","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 19:03:37 +0000 2018","id":962039298928271360,"id_str":"962039298928271360","text":"17h03 - Galhos de \u00e1rvore ca\u00eddos, ocupando duas faixas na Av. Praia de Belas, pr\u00f3x. a Av. Bastian.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 19:00:49 +0000 2018","id":962038593534377984,"id_str":"962038593534377984","text":"17h00 - Bloqueio total por conta de \u00e1rvore ca\u00edda na R. Gen. Jo\u00e3o Telles, pr\u00f3x. a Vasco da Gama. Agentes da EPTC ori\u2026 https:\/\/t.co\/pAYB0zVU8o","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pAYB0zVU8o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/962038593534377984","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":8,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 18:58:11 +0000 2018","id":962037930570039296,"id_str":"962037930570039296","text":"Garibaldi x Voluntarios\nGaribaldi x Santo antonio\nR. da Concei\u00e7\u00e3o x Julio de Castilhos\nOsvaldo Aranha, em frente ao\u2026 https:\/\/t.co\/LQ2Tomw5tQ","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LQ2Tomw5tQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/962037930570039296","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":962037606182563846,"in_reply_to_status_id_str":"962037606182563846","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":9,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 18:56:53 +0000 2018","id":962037606182563846,"id_str":"962037606182563846","text":"Vias com bloqueio parcial por conta de ac\u00famulo de \u00e1gua:\nAssis Brasil x Em\u00edlio L\u00facio Esteves \nSert\u00f3rio x Joaquim Sil\u2026 https:\/\/t.co\/o0crtDaG2e","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o0crtDaG2e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/962037606182563846","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":13,"favorite_count":14,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 18:45:30 +0000 2018","id":962034740550184963,"id_str":"962034740550184963","text":"16h45 - Bloqueio total por conta de ac\u00famulo de \u00e1gua na R. Garibaldi, pr\u00f3x. ao Largo Vespasiano J\u00falio Veppo, nas proximidades da rodovi\u00e1ria.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":6,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 18:29:54 +0000 2018","id":962030816481091585,"id_str":"962030816481091585","text":"16h30 - Sem\u00e1foro com problemas no cruzamento da Av. Prot\u00e1sio Alves x Ary Tarrag\u00f4. Tr\u00e2nsito acentuado na via.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 18:28:29 +0000 2018","id":962030459935891456,"id_str":"962030459935891456","text":"16h27 - Ac\u00famulo de \u00e1gua na Av. Farrapos, principalmente no sentido centro\/bairro, pr\u00f3x. ao cruzamento com a R. Sant\u2026 https:\/\/t.co\/Dof0ann6x4","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Dof0ann6x4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/962030459935891456","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 18:22:42 +0000 2018","id":962029001433784322,"id_str":"962029001433784322","text":"16h22 - J\u00e1 h\u00e1 bastante lentid\u00e3o na sa\u00edda da Capital pela Av. da Legalidade e da Democracia. Chuva forte na capital,\u2026 https:\/\/t.co\/reE9dTHAbF","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/reE9dTHAbF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/962029001433784322","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 18:06:53 +0000 2018","id":962025023954305024,"id_str":"962025023954305024","text":"16h06 - Aten\u00e7\u00e3o redobrada no tr\u00e2nsito! J\u00e1 temos registro de chuva e fortes rajadas de vento na capital. https:\/\/t.co\/WlmfvIiy5p","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":962024772509970432,"id_str":"962024772509970432","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVnMbv6VMAACArs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVnMbv6VMAACArs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WlmfvIiy5p","display_url":"pic.twitter.com\/WlmfvIiy5p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/962025023954305024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":599,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":339,"resize":"fit"},"large":{"w":1302,"h":650,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":962024772509970432,"id_str":"962024772509970432","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVnMbv6VMAACArs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVnMbv6VMAACArs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WlmfvIiy5p","display_url":"pic.twitter.com\/WlmfvIiy5p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/962025023954305024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":599,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":339,"resize":"fit"},"large":{"w":1302,"h":650,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 17:44:51 +0000 2018","id":962019475494244352,"id_str":"962019475494244352","text":"15h44 - Acidente entre carro e moto na R. Dr. Vargas Neto, pr\u00f3ximo a R. Adelino Ferreira Jardim, bairro Jardim Leop\u2026 https:\/\/t.co\/vS8aJdmXvs","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vS8aJdmXvs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/962019475494244352","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 17:34:37 +0000 2018","id":962016900346597376,"id_str":"962016900346597376","text":"15h34 - Tr\u00e2nsito acentuado na Sert\u00f3rio, sentido centro\/bairro, pr\u00f3ximo ao cruzamento com a Souza Reis. N\u00e3o temos re\u2026 https:\/\/t.co\/qcHK3BzgsM","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qcHK3BzgsM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/962016900346597376","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 17:26:25 +0000 2018","id":962014839232065537,"id_str":"962014839232065537","text":"@casartelli_iury @Carris_POA @casartelli_iury Boa tarde! Isso n\u00e3o pode ocorrer. Fa\u00e7a uma reclama\u00e7\u00e3o pelo telefone 1\u2026 https:\/\/t.co\/U7zYujK1uO","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"casartelli_iury","name":"Iury Casartelli","id":803203761502060544,"id_str":"803203761502060544","indices":[0,16]},{"screen_name":"Carris_POA","name":"Companhia Carris","id":160597100,"id_str":"160597100","indices":[17,28]},{"screen_name":"casartelli_iury","name":"Iury Casartelli","id":803203761502060544,"id_str":"803203761502060544","indices":[29,45]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U7zYujK1uO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/962014839232065537","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":961710128725741574,"in_reply_to_status_id_str":"961710128725741574","in_reply_to_user_id":803203761502060544,"in_reply_to_user_id_str":"803203761502060544","in_reply_to_screen_name":"casartelli_iury","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 17:23:17 +0000 2018","id":962014048622583809,"id_str":"962014048622583809","text":"@reisthallys @reisthallys Boa tarde! Fa\u00e7a uma reclama\u00e7\u00e3o pelo telefone 118. Assim, podemos realizar uma fiscaliza\u00e7\u00e3\u2026 https:\/\/t.co\/M9PTUebv3M","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"reisthallys","name":"Thallys","id":2544037778,"id_str":"2544037778","indices":[0,12]},{"screen_name":"reisthallys","name":"Thallys","id":2544037778,"id_str":"2544037778","indices":[13,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M9PTUebv3M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/962014048622583809","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":961788008012877824,"in_reply_to_status_id_str":"961788008012877824","in_reply_to_user_id":2544037778,"in_reply_to_user_id_str":"2544037778","in_reply_to_screen_name":"reisthallys","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 17:14:50 +0000 2018","id":962011924933238786,"id_str":"962011924933238786","text":"15h14 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito j\u00e1 come\u00e7a a acentuar na sa\u00edda da capital pela Av. da Legalidade e da D\u2026 https:\/\/t.co\/u6D1mhqF6j","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u6D1mhqF6j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/962011924933238786","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 16:53:55 +0000 2018","id":962006658653175808,"id_str":"962006658653175808","text":"14h53 - Lota\u00e7\u00e3o em pane mec\u00e2nica na R. Riachuelo, passando a Av. Borges de Medeiros. Carros n\u00e3o est\u00e3o conseguindo a\u2026 https:\/\/t.co\/NENDsvGnmu","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NENDsvGnmu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/962006658653175808","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 16:53:54 +0000 2018","id":962006656765718534,"id_str":"962006656765718534","text":"14h54 - Agentes da EPTC monitoram a parada da rodovi\u00e1ria. https:\/\/t.co\/tiblZJYZfY","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":962006639929802753,"id_str":"962006639929802753","indices":[58,81],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVm78SyVQAEwIa1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVm78SyVQAEwIa1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tiblZJYZfY","display_url":"pic.twitter.com\/tiblZJYZfY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/962006656765718534\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":382,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":674,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":719,"h":1280,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":962006639929802753,"id_str":"962006639929802753","indices":[58,81],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVm78SyVQAEwIa1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVm78SyVQAEwIa1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tiblZJYZfY","display_url":"pic.twitter.com\/tiblZJYZfY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/962006656765718534\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":382,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":674,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":719,"h":1280,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 16:43:18 +0000 2018","id":962003989700251648,"id_str":"962003989700251648","text":"14h43 - Tr\u00e1fego ainda \u00e9 bem intenso no acesso a rodovi\u00e1ria pelo T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o. Na Av. da Legalidade e da Democ\u2026 https:\/\/t.co\/KjhYTVa8J3","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KjhYTVa8J3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/962003989700251648","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 16:27:26 +0000 2018","id":961999993728008192,"id_str":"961999993728008192","text":"14h27 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. Carlos Gomes, pr\u00f3ximo ao cruzamento com a Campos Sales. N\u00e3o h\u00e1 registro de acidentes na regi\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 16:09:44 +0000 2018","id":961995540614565888,"id_str":"961995540614565888","text":"14h09 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito ainda fluindo com normalidade no acesso ao aeroporto pela 3\u00aa Perimetra\u2026 https:\/\/t.co\/RmDlzCJDvn","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RmDlzCJDvn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961995540614565888","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 15:54:28 +0000 2018","id":961991697042493440,"id_str":"961991697042493440","text":"13h54 - Corredor liberado na Jo\u00e3o Pessoa, entre a R. da Rep\u00fablica e a R. Luiz Afonso. Tr\u00e2nsito j\u00e1 voltou a fluir com normalidade na via.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":961986239321829377,"in_reply_to_status_id_str":"961986239321829377","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 15:35:23 +0000 2018","id":961986897483632641,"id_str":"961986897483632641","text":"13h35 - Fogo em terreno baldio na Av. Baltazar de Oliveira, sentido bairro\/centro, pr\u00f3ximo a Av. Gomes de Carvalho.\u2026 https:\/\/t.co\/9YiTwYY6dP","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9YiTwYY6dP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961986897483632641","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 15:32:46 +0000 2018","id":961986239321829377,"id_str":"961986239321829377","text":"13h31 - \u00d3leo na pista no corredor de \u00f4nibus na Jo\u00e3o Pessoa, entre a R. da Rep\u00fablica e a R. Luiz Afonso. Os \u00f4nibus n\u2026 https:\/\/t.co\/ATxsD00VGU","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ATxsD00VGU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961986239321829377","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 15:09:08 +0000 2018","id":961980291635208192,"id_str":"961980291635208192","text":"13h08- Boa tarde! Tr\u00e2nsito j\u00e1 acentuado nas sa\u00eddas da capital para o feriado. A @triunfoconcepa e a @PRF191RS recom\u2026 https:\/\/t.co\/lPRBQbtp0p","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"triunfoconcepa","name":"Triunfo Concepa","id":91673526,"id_str":"91673526","indices":[80,95]},{"screen_name":"PRF191RS","name":"PRF 191 RS","id":71048313,"id_str":"71048313","indices":[100,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lPRBQbtp0p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961980291635208192","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 14:54:34 +0000 2018","id":961976624995622912,"id_str":"961976624995622912","text":"12h55 - Carro removido. Tr\u00e2nsito ainda lento no local.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":961971430358269954,"in_reply_to_status_id_str":"961971430358269954","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 14:33:56 +0000 2018","id":961971430358269954,"id_str":"961971430358269954","text":"12h34 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Carro em pane mec\u00e2nica no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido bairro\/centro na pista da\u2026 https:\/\/t.co\/HAfLbciz3v","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HAfLbciz3v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961971430358269954","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 14:04:56 +0000 2018","id":961964132865060864,"id_str":"961964132865060864","text":"12h04 - No carnaval do ano passado, ocorreram mais de 70 acidentes em Porto Alegre. Divirta-se, mas nunca misture \u00e1\u2026 https:\/\/t.co\/gNmo2TKAAz","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gNmo2TKAAz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961964132865060864","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":6,"favorite_count":11,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 13:51:30 +0000 2018","id":961960754227372032,"id_str":"961960754227372032","text":"11h52 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito tamb\u00e9m \u00e9 carregado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido bairro\/centro em dire\u2026 https:\/\/t.co\/0sTgfUxiGX","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0sTgfUxiGX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961960754227372032","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 13:46:43 +0000 2018","id":961959547664584705,"id_str":"961959547664584705","text":"11h47 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Acesso pela Rodovi\u00e1ria em dire\u00e7\u00e3o ao Largo Vespasiano J\u00falio Veppo tr\u00e2nsito \u00e9 ba\u2026 https:\/\/t.co\/1d9u7CZr1m","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1d9u7CZr1m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961959547664584705","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":8,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 12:39:04 +0000 2018","id":961942524792156160,"id_str":"961942524792156160","text":"Aten\u00e7\u00e3o: bloqueio total nos dois sentidos da Av. Ernesto Neugebauer.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":961941691912552448,"in_reply_to_status_id_str":"961941691912552448","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 12:35:46 +0000 2018","id":961941691912552448,"id_str":"961941691912552448","text":"Bloqueio na \nAv. Ernesto Neugebauer (B\/C)\ud83d\udc47\ud83c\udffb https:\/\/t.co\/VskV9XP1hR","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VskV9XP1hR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dmaepoa\/status\/961938637079359488","display_url":"twitter.com\/dmaepoa\/status\u2026","indices":[44,67]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":true,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 12:32:54 +0000 2018","id":961940972677582848,"id_str":"961940972677582848","text":"Em caso de acidente ligue: SAMU 192, EPTC 118 e BM 190. \ud83d\udcde\nDirija com cuidado! \ud83d\ude97 https:\/\/t.co\/nioG51vdH2","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":961940955837423617,"id_str":"961940955837423617","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVmAM-eW4AES0wY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVmAM-eW4AES0wY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nioG51vdH2","display_url":"pic.twitter.com\/nioG51vdH2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/961940972677582848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":961940955837423617,"id_str":"961940955837423617","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVmAM-eW4AES0wY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVmAM-eW4AES0wY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nioG51vdH2","display_url":"pic.twitter.com\/nioG51vdH2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/961940972677582848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 11:58:09 +0000 2018","id":961932227562098688,"id_str":"961932227562098688","text":"10h - Via liberada. Tr\u00e2nsito j\u00e1 flui normalmente no local.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":961929467462643712,"in_reply_to_status_id_str":"961929467462643712","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 11:47:11 +0000 2018","id":961929467462643712,"id_str":"961929467462643712","text":"09h44 - agentes bloqueiam momentaneamente rua da Concei\u00e7\u00e3o, acesso ao t\u00fanel, c\/b. Uma cegonha n\u00e3o passou no v\u00e3o do\u2026 https:\/\/t.co\/mnQ5Hppr97","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mnQ5Hppr97","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961929467462643712","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":20,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 11:31:36 +0000 2018","id":961925545872252929,"id_str":"961925545872252929","text":"RT @triunfoconcepa: CONCEPA informa: I\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel na Ponte do Gua\u00edba com previs\u00e3o inicial para as 9h30min, foi alterado para as 9h\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"triunfoconcepa","name":"Triunfo Concepa","id":91673526,"id_str":"91673526","indices":[3,18]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Feb 09 11:29:24 +0000 2018","id":961924992354148352,"id_str":"961924992354148352","text":"CONCEPA informa: I\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel na Ponte do Gua\u00edba com previs\u00e3o inicial para as 9h30min, foi alterado para as 9h50min.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":91673526,"id_str":"91673526","name":"Triunfo Concepa","screen_name":"triunfoconcepa","location":"Os\u00f3rio-Gua\u00edba \/ RS","description":"Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego da BR-290 e da BR-116, entre Os\u00f3rio e Gua\u00edba.\nSOS: 0800.647.2000\nSede Adm: 3027.7400 | 51 2117.7402 | 51 3515.7402","url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","expanded_url":"http:\/\/www.triunfoconcepa.com.br\/","display_url":"triunfoconcepa.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":168370,"friends_count":320,"listed_count":356,"created_at":"Sat Nov 21 23:06:18 +0000 2009","favourites_count":1116,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":117219,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/91673526\/1518209901","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 11:05:56 +0000 2018","id":961919086853844992,"id_str":"961919086853844992","text":"Agentes de educa\u00e7\u00e3o para o tr\u00e2nsito da EPTC realizar\u00e3o uma a\u00e7\u00e3o educativa nessa sexta para seguran\u00e7a de motoristas\u2026 https:\/\/t.co\/KQ6iqlhOYW","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KQ6iqlhOYW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961919086853844992","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":8,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 10:59:43 +0000 2018","id":961917522562961408,"id_str":"961917522562961408","text":"@sehn100 @sehn100 Ol\u00e1! Infelizmente, isso n\u00e3o pode acontecer. Precisamos que voc\u00ea formalize uma reclama\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s\u2026 https:\/\/t.co\/hNpbHXehlJ","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sehn100","name":"Cristiano Sehn","id":85203728,"id_str":"85203728","indices":[0,8]},{"screen_name":"sehn100","name":"Cristiano Sehn","id":85203728,"id_str":"85203728","indices":[9,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hNpbHXehlJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961917522562961408","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":961901878446522368,"in_reply_to_status_id_str":"961901878446522368","in_reply_to_user_id":85203728,"in_reply_to_user_id_str":"85203728","in_reply_to_screen_name":"sehn100","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 10:57:25 +0000 2018","id":961916941886730241,"id_str":"961916941886730241","text":"@celestialcrown @Carris_POA @celestialcrown Ol\u00e1! Infelizmente, isso n\u00e3o pode ocorrer. Precisamos que voc\u00ea formalize\u2026 https:\/\/t.co\/LwNOUxg1QB","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"celestialcrown","name":"NAIR\u00d3BI","id":240531305,"id_str":"240531305","indices":[0,15]},{"screen_name":"Carris_POA","name":"Companhia Carris","id":160597100,"id_str":"160597100","indices":[16,27]},{"screen_name":"celestialcrown","name":"NAIR\u00d3BI","id":240531305,"id_str":"240531305","indices":[28,43]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LwNOUxg1QB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961916941886730241","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":961902035665899522,"in_reply_to_status_id_str":"961902035665899522","in_reply_to_user_id":240531305,"in_reply_to_user_id_str":"240531305","in_reply_to_screen_name":"celestialcrown","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 10:54:05 +0000 2018","id":961916104552648705,"id_str":"961916104552648705","text":"08h54 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito carregado na R. Souza Reis cruz. c\/ a Av. Sert\u00f3rio, mas at\u00e9 o momento\u2026 https:\/\/t.co\/kUI697CMS2","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kUI697CMS2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961916104552648705","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 10:46:15 +0000 2018","id":961914132231581696,"id_str":"961914132231581696","text":"RT @triunfoconcepa: CONCEPA informa: I\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel na Ponte do Gua\u00edba com previs\u00e3o inicial para as 9h30min.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"triunfoconcepa","name":"Triunfo Concepa","id":91673526,"id_str":"91673526","indices":[3,18]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Feb 09 10:38:16 +0000 2018","id":961912125336715264,"id_str":"961912125336715264","text":"CONCEPA informa: I\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel na Ponte do Gua\u00edba com previs\u00e3o inicial para as 9h30min.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":91673526,"id_str":"91673526","name":"Triunfo Concepa","screen_name":"triunfoconcepa","location":"Os\u00f3rio-Gua\u00edba \/ RS","description":"Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego da BR-290 e da BR-116, entre Os\u00f3rio e Gua\u00edba.\nSOS: 0800.647.2000\nSede Adm: 3027.7400 | 51 2117.7402 | 51 3515.7402","url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","expanded_url":"http:\/\/www.triunfoconcepa.com.br\/","display_url":"triunfoconcepa.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":168370,"friends_count":320,"listed_count":356,"created_at":"Sat Nov 21 23:06:18 +0000 2009","favourites_count":1116,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":117219,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/91673526\/1518209901","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":9,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 10:34:42 +0000 2018","id":961911226468061185,"id_str":"961911226468061185","text":"08h35 - Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o na Av. Alexandre Luiz esq. R. Ary Tarrag\u00f4, bairro Jardim It\u00fa Sabar\u00e1. N\u00e3o temos re\u2026 https:\/\/t.co\/tK4v3U5LhB","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tK4v3U5LhB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961911226468061185","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 09:49:21 +0000 2018","id":961899812332371969,"id_str":"961899812332371969","text":"07h50 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Movimento intenso na Av. da Azenha, sentido bairro\/centro. At\u00e9 o momento n\u00e3o h\u00e1\u2026 https:\/\/t.co\/Em9OtAYzse","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Em9OtAYzse","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961899812332371969","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 09 09:15:29 +0000 2018","id":961891291591315457,"id_str":"961891291591315457","text":"07h16 - Bom dia! Av. da Legalidade e da Democracia com fluxo bastante intenso nesse in\u00edcio de sexta-feira quem cheg\u2026 https:\/\/t.co\/FIuBRPWwU4","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FIuBRPWwU4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961891291591315457","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 21:13:02 +0000 2018","id":961709482324742145,"id_str":"961709482324742145","text":"19h12 - Fios pegando fogo na Av. Farrapos, sentido bairro\/centro, pr\u00f3ximo a Santo Ant\u00f4nio. Uma faixa da via bloquea\u2026 https:\/\/t.co\/TR0peqs8MZ","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TR0peqs8MZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961709482324742145","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 21:08:45 +0000 2018","id":961708403423875073,"id_str":"961708403423875073","text":"19:08 - Liberada faixa central da Av. da Legalidade, no sentido interior\/capital. Tr\u00e2nsito ainda \u00e9 intenso na via, com pontos de lentid\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 21:05:00 +0000 2018","id":961707460506673153,"id_str":"961707460506673153","text":"19h05 - EPTC informa bloqueios do fim de semana em raz\u00e3o do Carnaval de Blocos.\n\nSaiba mais: https:\/\/t.co\/ZjLA3Xuu3v https:\/\/t.co\/XAthEWyp2j","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZjLA3Xuu3v","expanded_url":"https:\/\/goo.gl\/oZTyst","display_url":"goo.gl\/oZTyst","indices":[93,116]}],"media":[{"id":961704979814912000,"id_str":"961704979814912000","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DViplXSXkAANWde.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DViplXSXkAANWde.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XAthEWyp2j","display_url":"pic.twitter.com\/XAthEWyp2j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/961707460506673153\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":960,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":960,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":961704979814912000,"id_str":"961704979814912000","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DViplXSXkAANWde.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DViplXSXkAANWde.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XAthEWyp2j","display_url":"pic.twitter.com\/XAthEWyp2j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/961707460506673153\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":960,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":960,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 21:02:26 +0000 2018","id":961706811626835974,"id_str":"961706811626835974","text":"@trivas77 @PaulaTodeschini @Prefeitura_POA @trivas77 Boa tarde! Realmente situa\u00e7\u00f5es como est\u00e1 n\u00e3o podem ocorrer! Po\u2026 https:\/\/t.co\/OAEifAYNrJ","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"trivas77","name":"Trivas","id":62609940,"id_str":"62609940","indices":[0,9]},{"screen_name":"Prefeitura_POA","name":"Porto Alegre","id":97251131,"id_str":"97251131","indices":[27,42]},{"screen_name":"trivas77","name":"Trivas","id":62609940,"id_str":"62609940","indices":[43,52]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OAEifAYNrJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961706811626835974","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":961699188051496962,"in_reply_to_status_id_str":"961699188051496962","in_reply_to_user_id":62609940,"in_reply_to_user_id_str":"62609940","in_reply_to_screen_name":"trivas77","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 20:52:49 +0000 2018","id":961704394428485632,"id_str":"961704394428485632","text":"18h52 - Tr\u00e2nsito liberado no sentido capital\/interior da Av. da Legalidade e da Democracia. Fluxo ainda apresenta p\u2026 https:\/\/t.co\/C07Bzr0OHz","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C07Bzr0OHz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961704394428485632","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":961700679076151296,"in_reply_to_status_id_str":"961700679076151296","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 20:42:30 +0000 2018","id":961701795583184898,"id_str":"961701795583184898","text":"18h42 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: bloqueio em trecho da faixa da direita da Ven\u00e2ncio Aires, no cruzamento com a O\u2026 https:\/\/t.co\/aQaMlhk83Z","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aQaMlhk83Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961701795583184898","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 20:38:04 +0000 2018","id":961700679076151296,"id_str":"961700679076151296","text":"18h38 - SAMU est\u00e1 realizando atendimento neste momento na ocorr\u00eancia do sentido capital\/interior da Av. da Legalida\u2026 https:\/\/t.co\/WiYLjPojDG","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WiYLjPojDG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961700679076151296","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":961696535502258176,"in_reply_to_status_id_str":"961696535502258176","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 20:30:15 +0000 2018","id":961698712492888065,"id_str":"961698712492888065","text":"18h30 - Pontos de lentid\u00e3o no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido bairro\/centro. Entrada da Rodovi\u00e1ria pelo Largo Vespasian\u2026 https:\/\/t.co\/ISxeTT9n7M","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ISxeTT9n7M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961698712492888065","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 20:21:36 +0000 2018","id":961696535502258176,"id_str":"961696535502258176","text":"18h21 - Melhor op\u00e7\u00e3o para evitar a Av. da Legalidade \u00e9 a Farrapos que apresenta tr\u00e2nsito fluindo com normalidade.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":961693908165160960,"in_reply_to_status_id_str":"961693908165160960","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 20:11:09 +0000 2018","id":961693908165160960,"id_str":"961693908165160960","text":"18h11 - No sentido capital\/interior da Av. da legalidade a lentid\u00e3o \u00e9 consequ\u00eancia de uma queda de moto na faixa da\u2026 https:\/\/t.co\/EqknFCIj2L","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EqknFCIj2L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961693908165160960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":961692146733633537,"in_reply_to_status_id_str":"961692146733633537","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 20:04:09 +0000 2018","id":961692146733633537,"id_str":"961692146733633537","text":"18h03 -  Av. da Legalidade e da Democracia com pontos de lentid\u00e3o nos dois sentidos neste momento. O sentido interi\u2026 https:\/\/t.co\/ca6MAIFlBY","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ca6MAIFlBY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961692146733633537","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":961683652617830400,"in_reply_to_status_id_str":"961683652617830400","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 20:02:08 +0000 2018","id":961691639487098880,"id_str":"961691639487098880","text":"@minux7777 @minux7777 Boa tarde! Necessitamos que voc\u00ea fa\u00e7a uma den\u00fancia pelo 118 para que possamos verificar a sit\u2026 https:\/\/t.co\/YzZvclbevD","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"minux7777","name":"\ud83c\udf40DDN\ud83c\udf40","id":882250012394225665,"id_str":"882250012394225665","indices":[0,10]},{"screen_name":"minux7777","name":"\ud83c\udf40DDN\ud83c\udf40","id":882250012394225665,"id_str":"882250012394225665","indices":[11,21]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YzZvclbevD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961691639487098880","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":961681799066857472,"in_reply_to_status_id_str":"961681799066857472","in_reply_to_user_id":882250012394225665,"in_reply_to_user_id_str":"882250012394225665","in_reply_to_screen_name":"minux7777","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 19:56:28 +0000 2018","id":961690211104288770,"id_str":"961690211104288770","text":"17h56 - Fluxo acentuado na Av. Prot\u00e1sio Alvez, sentido centro\/bairro, pr\u00f3ximo a Saturnino de Brito. N\u00e3o temos registro de acidentes na via.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 19:43:35 +0000 2018","id":961686971105136640,"id_str":"961686971105136640","text":"Venha conhecer como os agentes da EPTC trabalham para garantir a seguran\u00e7a da circula\u00e7\u00e3o e transporte de Porto Aleg\u2026 https:\/\/t.co\/jdpSYpxfuQ","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jdpSYpxfuQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961686971105136640","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 19:36:10 +0000 2018","id":961685104073564161,"id_str":"961685104073564161","text":"17h35 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. Sert\u00f3rio, sentido centro\/bairro, pr\u00f3ximo ao cruzamento com a Souza Reis. N\u00e3o temo\u2026 https:\/\/t.co\/wUmY7ZwOS6","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wUmY7ZwOS6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961685104073564161","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 19:30:24 +0000 2018","id":961683652617830400,"id_str":"961683652617830400","text":"17h30 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica na faixa central da Av. da Legalidade e da Democracia\u2026 https:\/\/t.co\/SiEn7Zgr5g","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SiEn7Zgr5g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961683652617830400","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":13,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 19:12:04 +0000 2018","id":961679039428689921,"id_str":"961679039428689921","text":"17h12 - Mais um carro recuperado pelos agentes da EPTC em situa\u00e7\u00e3o de furto\/roubo. \u00c9 o sexto ve\u00edculo encontrado nes\u2026 https:\/\/t.co\/ZvywwxD9BA","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZvywwxD9BA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961679039428689921","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":13,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 19:08:41 +0000 2018","id":961678186504441856,"id_str":"961678186504441856","text":"17h08 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. Padre Cacique, no sentido centro\/bairro. N\u00e3o h\u00e1 registro de ocorr\u00eancias na regi\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 19:06:02 +0000 2018","id":961677519211593728,"id_str":"961677519211593728","text":"17h05 - Tr\u00e2nsito liberado na Av. da Legalidade e da Democracia.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":961669894554169349,"in_reply_to_status_id_str":"961669894554169349","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 18:43:36 +0000 2018","id":961671873951133697,"id_str":"961671873951133697","text":"16h43 - Acidente envolvendo quatro carros na Av. Sert\u00f3rio x 25 de Julho. EPTC j\u00e1 orienta o tr\u00e2nsito no local. SAMU\u2026 https:\/\/t.co\/w9qgmwCfhc","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w9qgmwCfhc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961671873951133697","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 18:35:44 +0000 2018","id":961669894554169349,"id_str":"961669894554169349","text":"16h35 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: carro em pane mec\u00e2nica no sentido capital\/interior da Av. da Legalidade e da De\u2026 https:\/\/t.co\/Bh44sA4XsE","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bh44sA4XsE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961669894554169349","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 18:19:16 +0000 2018","id":961665751374495745,"id_str":"961665751374495745","text":"16h18 - Acidente entre moto e bicicleta no cruzamento da Av. Praia de Belas com Aureliano de Figueiredo Pinto. EPTC\u2026 https:\/\/t.co\/IkO91cluRz","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IkO91cluRz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961665751374495745","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 17:55:07 +0000 2018","id":961659671043104768,"id_str":"961659671043104768","text":"15h55 - Estudo aponta redu\u00e7\u00e3o de assaltos em \u00f4nibus na Capital.\n\nSaiba mais: https:\/\/t.co\/VqvAiPge7u https:\/\/t.co\/jY7B8Dq58a","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VqvAiPge7u","expanded_url":"https:\/\/goo.gl\/9M46di","display_url":"goo.gl\/9M46di","indices":[77,100]}],"media":[{"id":961659560275701763,"id_str":"961659560275701763","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DViARmUXcAMR_t0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DViARmUXcAMR_t0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jY7B8Dq58a","display_url":"pic.twitter.com\/jY7B8Dq58a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/961659671043104768\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1366,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":961659560275701763,"id_str":"961659560275701763","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DViARmUXcAMR_t0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DViARmUXcAMR_t0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jY7B8Dq58a","display_url":"pic.twitter.com\/jY7B8Dq58a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/961659671043104768\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1366,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":12,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 17:44:57 +0000 2018","id":961657114551824384,"id_str":"961657114551824384","text":"@tandeoliveira @tandeoliveira ... analisando se o motorista tomou, ou n\u00e3o, as devidas cautelas no cruzamento. Ve\u00edcu\u2026 https:\/\/t.co\/MeFoo2cK4v","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tandeoliveira","name":"Daniel P. Oliveira","id":233922620,"id_str":"233922620","indices":[0,14]},{"screen_name":"tandeoliveira","name":"Daniel P. Oliveira","id":233922620,"id_str":"233922620","indices":[15,29]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MeFoo2cK4v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961657114551824384","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":961657016715538434,"in_reply_to_status_id_str":"961657016715538434","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 17:44:34 +0000 2018","id":961657016715538434,"id_str":"961657016715538434","text":"@tandeoliveira @tandeoliveira Entretanto, devido a atual situa\u00e7\u00e3o da seguran\u00e7a p\u00fablica no nosso pa\u00eds, a orienta\u00e7\u00e3o\u2026 https:\/\/t.co\/LeqxAbeSBc","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tandeoliveira","name":"Daniel P. Oliveira","id":233922620,"id_str":"233922620","indices":[0,14]},{"screen_name":"tandeoliveira","name":"Daniel P. Oliveira","id":233922620,"id_str":"233922620","indices":[15,29]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LeqxAbeSBc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961657016715538434","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":961656756039553026,"in_reply_to_status_id_str":"961656756039553026","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 17:43:32 +0000 2018","id":961656756039553026,"id_str":"961656756039553026","text":"@tandeoliveira @tandeoliveira Boa tarde! O desrespeito ao sinal vermelho, em qualquer hor\u00e1rio do dia, constitui infra\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tandeoliveira","name":"Daniel P. Oliveira","id":233922620,"id_str":"233922620","indices":[0,14]},{"screen_name":"tandeoliveira","name":"Daniel P. Oliveira","id":233922620,"id_str":"233922620","indices":[15,29]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":961624243569078272,"in_reply_to_status_id_str":"961624243569078272","in_reply_to_user_id":233922620,"in_reply_to_user_id_str":"233922620","in_reply_to_screen_name":"tandeoliveira","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 17:35:38 +0000 2018","id":961654767918469125,"id_str":"961654767918469125","text":"15h35 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido capital\/interior. At\u00e9 o momento n\u00e3o temos\u2026 https:\/\/t.co\/QNTVD1qy5n","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QNTVD1qy5n","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961654767918469125","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 17:10:58 +0000 2018","id":961648561858514944,"id_str":"961648561858514944","text":"15h10 - Fluxo acentuado no acesso ao aeroporto, pela 3\u00aa Perimetral. N\u00e3o h\u00e1 registro de acidentes na regi\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 16:56:31 +0000 2018","id":961644927510876160,"id_str":"961644927510876160","text":"@tconz Boa tarde! Obrigado pelo seu relato. Trabalharemos para corrigir isso!","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tconz","name":"Tarcilo Conz","id":33979146,"id_str":"33979146","indices":[0,6]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":961644087769288704,"in_reply_to_status_id_str":"961644087769288704","in_reply_to_user_id":33979146,"in_reply_to_user_id_str":"33979146","in_reply_to_screen_name":"tconz","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 16:47:50 +0000 2018","id":961642739606654976,"id_str":"961642739606654976","text":"14h47 - Vistoria realizada em \u00f4nibus da linha 340 - Jardim Bot\u00e2nico. https:\/\/t.co\/cI7NuSEiMl","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":961642697898504193,"id_str":"961642697898504193","indices":[69,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVhw8FEWsAEjxe4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVhw8FEWsAEjxe4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cI7NuSEiMl","display_url":"pic.twitter.com\/cI7NuSEiMl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/961642739606654976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":1280,"resize":"fit"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":961642697898504193,"id_str":"961642697898504193","indices":[69,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVhw8FEWsAEjxe4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVhw8FEWsAEjxe4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cI7NuSEiMl","display_url":"pic.twitter.com\/cI7NuSEiMl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/961642739606654976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":1280,"resize":"fit"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 16:29:33 +0000 2018","id":961638138190946310,"id_str":"961638138190946310","text":"14h29 - Acidente entre dois carros e uma moto na sa\u00edda da R. da Concei\u00e7\u00e3o para a Av. da Legalidade e da Democracia.\u2026 https:\/\/t.co\/WJAFEzFhpA","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WJAFEzFhpA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961638138190946310","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 16:26:01 +0000 2018","id":961637250298761216,"id_str":"961637250298761216","text":"14h25 - Acidente entre dois carros na R. Carlos Huber, pr\u00f3x. a R. Luiz Voelcker. EPTC no local, SAMU em deslocamento.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 16:05:08 +0000 2018","id":961631994517098496,"id_str":"961631994517098496","text":"Na prepara\u00e7\u00e3o para o feriado? Se for pegar a estrada, n\u00e3o esque\u00e7a da revis\u00e3o do carro ! #Educa\u00e7\u00e3oEPTC https:\/\/t.co\/tG0W72h2gp","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"Educa\u00e7\u00e3oEPTC","indices":[88,101]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":961630285082349568,"id_str":"961630285082349568","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVhlpjuXUAA47HX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVhlpjuXUAA47HX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tG0W72h2gp","display_url":"pic.twitter.com\/tG0W72h2gp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/961631994517098496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":961630285082349568,"id_str":"961630285082349568","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVhlpjuXUAA47HX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVhlpjuXUAA47HX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tG0W72h2gp","display_url":"pic.twitter.com\/tG0W72h2gp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/961631994517098496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 15:44:22 +0000 2018","id":961626768154210310,"id_str":"961626768154210310","text":"13h44 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito acentuado nos dois sentidos da Av. Assis Brasil, pr\u00f3ximo ao terminal L\u2026 https:\/\/t.co\/bnw7I1lVEi","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bnw7I1lVEi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961626768154210310","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 15:15:44 +0000 2018","id":961619561744355328,"id_str":"961619561744355328","text":"13h15 - Boa tarde! Principais avenidas da capital fluindo com normalidade. Sem ocorr\u00eancias em andamento no momento.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 14:24:11 +0000 2018","id":961606588757958658,"id_str":"961606588757958658","text":"RT @triunfoconcepa: A checagem peri\u00f3dica dos freios, fluidos, ilumina\u00e7\u00e3o e pneus do ve\u00edculo \u00e9 vital para uma viagem segura. #DicaTriunfoCon\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"triunfoconcepa","name":"Triunfo Concepa","id":91673526,"id_str":"91673526","indices":[3,18]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Feb 08 14:23:40 +0000 2018","id":961606458050740224,"id_str":"961606458050740224","text":"A checagem peri\u00f3dica dos freios, fluidos, ilumina\u00e7\u00e3o e pneus do ve\u00edculo \u00e9 vital para uma viagem segura. #DicaTriunfoConcepa","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"DicaTriunfoConcepa","indices":[104,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":91673526,"id_str":"91673526","name":"Triunfo Concepa","screen_name":"triunfoconcepa","location":"Os\u00f3rio-Gua\u00edba \/ RS","description":"Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego da BR-290 e da BR-116, entre Os\u00f3rio e Gua\u00edba.\nSOS: 0800.647.2000\nSede Adm: 3027.7400 | 51 2117.7402 | 51 3515.7402","url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","expanded_url":"http:\/\/www.triunfoconcepa.com.br\/","display_url":"triunfoconcepa.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":168370,"friends_count":320,"listed_count":356,"created_at":"Sat Nov 21 23:06:18 +0000 2009","favourites_count":1116,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":117219,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/91673526\/1518209901","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":11,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 14:14:20 +0000 2018","id":961604112260485120,"id_str":"961604112260485120","text":"12h10 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o na Av. Assis Brasil pr\u00f3x. a Av. Francisco Silveira Bi\u2026 https:\/\/t.co\/oykazr8Wjf","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oykazr8Wjf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961604112260485120","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 13:14:07 +0000 2018","id":961588956046462976,"id_str":"961588956046462976","text":"11h14 - H\u00e1 servi\u00e7o sendo realizado pela prefeitura na Av. Wenceslau Escobar cruz. c\/ R. Dr. Castro de Menezes, sent\u2026 https:\/\/t.co\/PHqOzHteyT","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PHqOzHteyT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961588956046462976","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 12:59:38 +0000 2018","id":961585312819503104,"id_str":"961585312819503104","text":"11h - A linha T-9 segue a R. Comendador Rheingantz at\u00e9 a R. Tito L\u00edvio Zambecari fazendo o contorno na R. Carlos Tr\u2026 https:\/\/t.co\/WeOzOMrlSJ","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WeOzOMrlSJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961585312819503104","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":961585131172646912,"in_reply_to_status_id_str":"961585131172646912","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 12:58:55 +0000 2018","id":961585131172646912,"id_str":"961585131172646912","text":"11h - Aten\u00e7\u00e3o! H\u00e1 um \u00f4nibus em pane mec\u00e2nica no cruz. da R. Comendador Rheingantz esq. R. Pedro Ivo, bairro Mont\u2019Se\u2026 https:\/\/t.co\/vcRQmSpvvj","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vcRQmSpvvj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961585131172646912","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 12:13:17 +0000 2018","id":961573648229429250,"id_str":"961573648229429250","text":"10h14 - Via liberada. Tr\u00e2nsito ainda acentuado na regi\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":961570548332494853,"in_reply_to_status_id_str":"961570548332494853","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 12:04:40 +0000 2018","id":961571478327169024,"id_str":"961571478327169024","text":"Pedestre, atravesse no sinal verde! https:\/\/t.co\/Dj5FZVrRub","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":961570405856284674,"id_str":"961570405856284674","indices":[36,59],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVgvMIOXkAIVGJG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVgvMIOXkAIVGJG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Dj5FZVrRub","display_url":"pic.twitter.com\/Dj5FZVrRub","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/961571478327169024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":961570405856284674,"id_str":"961570405856284674","indices":[36,59],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVgvMIOXkAIVGJG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVgvMIOXkAIVGJG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Dj5FZVrRub","display_url":"pic.twitter.com\/Dj5FZVrRub","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/961571478327169024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 12:00:58 +0000 2018","id":961570548332494853,"id_str":"961570548332494853","text":"10h - Acidente entre carro e \u00f4nibus na Av. Prot\u00e1sio Alves pr\u00f3x. cruz. R. Saturnino de Brito,  sentido bairro\/centro\u2026 https:\/\/t.co\/dBsDMgjDy3","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dBsDMgjDy3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961570548332494853","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":11,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 11:55:49 +0000 2018","id":961569253026684928,"id_str":"961569253026684928","text":"09h55 - Atropelamento por carro na R. Vasco Alves esq. R Riachuelo, regi\u00e3o central. EPTC no local e SAMU em deslocamento.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 11:49:19 +0000 2018","id":961567617264816129,"id_str":"961567617264816129","text":"Nesse feriad\u00e3o redobre sua aten\u00e7\u00e3o no tr\u00e2nsito para que motoristas fa\u00e7am uma viagem tranquila tanto na ida, quanto\u2026 https:\/\/t.co\/SNQQxMmYqA","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SNQQxMmYqA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961567617264816129","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":true,"quoted_status_id":961561509632659456,"quoted_status_id_str":"961561509632659456","quoted_status":{"created_at":"Thu Feb 08 11:25:03 +0000 2018","id":961561509632659456,"id_str":"961561509632659456","text":"Carnaval deve levar 155 mil ve\u00edculos ao litoral pela Free Way. Saiba mais em: https:\/\/t.co\/LKkyT23pJZ","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LKkyT23pJZ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2saFJPO","display_url":"bit.ly\/2saFJPO","indices":[78,101]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":91673526,"id_str":"91673526","name":"Triunfo Concepa","screen_name":"triunfoconcepa","location":"Os\u00f3rio-Gua\u00edba \/ RS","description":"Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego da BR-290 e da BR-116, entre Os\u00f3rio e Gua\u00edba.\nSOS: 0800.647.2000\nSede Adm: 3027.7400 | 51 2117.7402 | 51 3515.7402","url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","expanded_url":"http:\/\/www.triunfoconcepa.com.br\/","display_url":"triunfoconcepa.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":168370,"friends_count":320,"listed_count":356,"created_at":"Sat Nov 21 23:06:18 +0000 2009","favourites_count":1116,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":117219,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/91673526\/1518209901","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":1,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 11:20:57 +0000 2018","id":961560477066317824,"id_str":"961560477066317824","text":"09h21 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: H\u00e1 um servi\u00e7o sendo realizado pela prefeitura na pista da direita na Av. Sen. T\u2026 https:\/\/t.co\/Ob76BU700o","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ob76BU700o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961560477066317824","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 11:16:43 +0000 2018","id":961559410941288448,"id_str":"961559410941288448","text":"@ThaisRucker @rafben @ThaisRucker @rafben  Bom dia! Preciso que vcs denunciem isto para o 118! Para ent\u00e3o, nossa fi\u2026 https:\/\/t.co\/5wDNoboVeb","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ThaisRucker","name":"Thais Rucker","id":51901580,"id_str":"51901580","indices":[0,12]},{"screen_name":"rafben","name":"R. Bennett","id":40674275,"id_str":"40674275","indices":[13,20]},{"screen_name":"ThaisRucker","name":"Thais Rucker","id":51901580,"id_str":"51901580","indices":[21,33]},{"screen_name":"rafben","name":"R. Bennett","id":40674275,"id_str":"40674275","indices":[34,41]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5wDNoboVeb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961559410941288448","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":961553093300236288,"in_reply_to_status_id_str":"961553093300236288","in_reply_to_user_id":51901580,"in_reply_to_user_id_str":"51901580","in_reply_to_screen_name":"ThaisRucker","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 11:12:13 +0000 2018","id":961558278403747841,"id_str":"961558278403747841","text":"09h12 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito acentuado na Av. Baltazar de Oliveira Garcia pr\u00f3x. cruz. Av. Manoel El\u2026 https:\/\/t.co\/gCmid8QrlI","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gCmid8QrlI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961558278403747841","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 11:09:35 +0000 2018","id":961557616542601217,"id_str":"961557616542601217","text":"Fique atento aos canais oficiais da EPTC \ud83d\udcde\n\nSaiba mais: https:\/\/t.co\/UHsvQkhKd7 https:\/\/t.co\/3Zk98yxAtR","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UHsvQkhKd7","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/6jCTeK","display_url":"goo.gl\/6jCTeK","indices":[56,79]}],"media":[{"id":961557524490178560,"id_str":"961557524490178560","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVgjeVZXUAAuoXc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVgjeVZXUAAuoXc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3Zk98yxAtR","display_url":"pic.twitter.com\/3Zk98yxAtR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/961557616542601217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":961557524490178560,"id_str":"961557524490178560","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVgjeVZXUAAuoXc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVgjeVZXUAAuoXc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3Zk98yxAtR","display_url":"pic.twitter.com\/3Zk98yxAtR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/961557616542601217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 11:06:33 +0000 2018","id":961556855003676672,"id_str":"961556855003676672","text":"@JulioBaldi @JulioBaldi Bom dia Julio! Voc\u00ea pode entrar em contato com o 118 e sugerir esta mudan\u00e7a? Agrade\u00e7o a tua sugest\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JulioBaldi","name":"Julio Cesar Baldi","id":92248679,"id_str":"92248679","indices":[0,11]},{"screen_name":"JulioBaldi","name":"Julio Cesar Baldi","id":92248679,"id_str":"92248679","indices":[12,23]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":961553456019460096,"in_reply_to_status_id_str":"961553456019460096","in_reply_to_user_id":92248679,"in_reply_to_user_id_str":"92248679","in_reply_to_screen_name":"JulioBaldi","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 10:41:14 +0000 2018","id":961550484308979712,"id_str":"961550484308979712","text":"Atravesse na faixa!\ud83d\udc9b https:\/\/t.co\/ZGD33L6uXt","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":961550060336111617,"id_str":"961550060336111617","indices":[21,44],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVgcr3QW4AEKNqC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVgcr3QW4AEKNqC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZGD33L6uXt","display_url":"pic.twitter.com\/ZGD33L6uXt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/961550484308979712\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1199,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":679,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2046,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":961550060336111617,"id_str":"961550060336111617","indices":[21,44],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVgcr3QW4AEKNqC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVgcr3QW4AEKNqC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZGD33L6uXt","display_url":"pic.twitter.com\/ZGD33L6uXt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/961550484308979712\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1199,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":679,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2046,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":20,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 10:35:26 +0000 2018","id":961549023919341568,"id_str":"961549023919341568","text":"08h36 - Acidente entre carro e moto na Av. Vicente Monteggia pr\u00f3x. a Av. F\u00e1bio Ara\u00fajo Santos, bairro Cavalhada, sen\u2026 https:\/\/t.co\/dQOvhCBYnL","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dQOvhCBYnL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961549023919341568","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 10:23:29 +0000 2018","id":961546015076700160,"id_str":"961546015076700160","text":"08h23 - Fluxo \u00e9 intenso na Av. Prot\u00e1sio Alves pr\u00f3x. a R. Tenente Ary Tarrag\u00f4, sentido bairro\/centro, mas n\u00e3o temos\u2026 https:\/\/t.co\/lWFet3dSky","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lWFet3dSky","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961546015076700160","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 09:44:02 +0000 2018","id":961536089348505600,"id_str":"961536089348505600","text":"07h44 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito intenso na R. Souza Reis cruz. Av. Sert\u00f3rio, zona norte da Capital. At\u2026 https:\/\/t.co\/CDVzFwOuYH","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CDVzFwOuYH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961536089348505600","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 09:23:24 +0000 2018","id":961530894749138944,"id_str":"961530894749138944","text":"@rafben Ol\u00e1 @rafben! Solicitamos, por gentileza, que formalize uma den\u00fancia atrav\u00e9s do telefone 118 para que possam\u2026 https:\/\/t.co\/dt8pWqrVYQ","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rafben","name":"R. Bennett","id":40674275,"id_str":"40674275","indices":[0,7]},{"screen_name":"rafben","name":"R. Bennett","id":40674275,"id_str":"40674275","indices":[12,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dt8pWqrVYQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961530894749138944","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":961402471582175232,"in_reply_to_status_id_str":"961402471582175232","in_reply_to_user_id":40674275,"in_reply_to_user_id_str":"40674275","in_reply_to_screen_name":"rafben","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 08 09:17:13 +0000 2018","id":961529339006287873,"id_str":"961529339006287873","text":"07h17 - Bom dia! Fluxo \u00e9 intenso na Av. da Legalidade e da Democracia em dire\u00e7\u00e3o a Capital nessa quinta-feira, 8. S\u2026 https:\/\/t.co\/urmlyEqyib","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/urmlyEqyib","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961529339006287873","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 07 20:43:28 +0000 2018","id":961339651381518336,"id_str":"961339651381518336","text":"18h43 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito acentuado na Av. Assis Brasil, sentido centro\/bairro, pr\u00f3ximo a Av. do\u2026 https:\/\/t.co\/ZA2D7HRYhI","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZA2D7HRYhI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961339651381518336","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 07 20:30:28 +0000 2018","id":961336381489508353,"id_str":"961336381489508353","text":"18h30 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito intenso no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido centro\/bairro. Acesso a rodovi\u00e1\u2026 https:\/\/t.co\/pbfOlvOwoQ","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pbfOlvOwoQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961336381489508353","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 07 20:26:27 +0000 2018","id":961335369840066560,"id_str":"961335369840066560","text":"@gabrieudoceu @gabrieudoceu Boa tarde! Fa\u00e7a a sua reclama\u00e7\u00e3o pelo telefone 118, para realizarmos uma fiscaliza\u00e7\u00e3o precisa.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gabrieudoceu","name":"Gabrieu \ud83d\udc28","id":164872628,"id_str":"164872628","indices":[0,13]},{"screen_name":"gabrieudoceu","name":"Gabrieu \ud83d\udc28","id":164872628,"id_str":"164872628","indices":[14,27]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":961334385764118528,"in_reply_to_status_id_str":"961334385764118528","in_reply_to_user_id":164872628,"in_reply_to_user_id_str":"164872628","in_reply_to_screen_name":"gabrieudoceu","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 07 20:24:40 +0000 2018","id":961334920575705088,"id_str":"961334920575705088","text":"18h25 - Tr\u00e2nsito e transporte para Gr\u00eamio x Brasil de Pelotas:\nhttps:\/\/t.co\/ExnPTBCKsn https:\/\/t.co\/swsUtZrRS6","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ExnPTBCKsn","expanded_url":"http:\/\/www2.portoalegre.rs.gov.br\/eptc\/default.php?p_noticia=999194801&TRANSITO+E+TRANSPORTE+PARA+GREMIO+X+BRASIL+DE+PELOTAS","display_url":"www2.portoalegre.rs.gov.br\/eptc\/default.p\u2026","indices":[63,86]}],"media":[{"id":961334876820639751,"id_str":"961334876820639751","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVdY-iMWkAc75bv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVdY-iMWkAc75bv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/swsUtZrRS6","display_url":"pic.twitter.com\/swsUtZrRS6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/961334920575705088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":961334876820639751,"id_str":"961334876820639751","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVdY-iMWkAc75bv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVdY-iMWkAc75bv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/swsUtZrRS6","display_url":"pic.twitter.com\/swsUtZrRS6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/961334920575705088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 07 20:04:21 +0000 2018","id":961329808004313088,"id_str":"961329808004313088","text":"18h04 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. Sert\u00f3rio, sentido centro\/bairro, pr\u00f3ximo ao cruzamento com a Souza Reis. Na Farra\u2026 https:\/\/t.co\/fMyvibwdjL","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fMyvibwdjL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961329808004313088","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 07 19:59:09 +0000 2018","id":961328497510813696,"id_str":"961328497510813696","text":"17h59 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e1fego acentuado nos dois sentidos da Av. da Legalidade e da Democracia. N\u00e3o t\u2026 https:\/\/t.co\/oTojl8BJ7a","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oTojl8BJ7a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961328497510813696","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":9,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 07 19:50:09 +0000 2018","id":961326233807151105,"id_str":"961326233807151105","text":"17h50 - Acidente entre carro e moto na Av. Otto Niemeyer, pr\u00f3ximo a R. Silvio Silveira Soares. EPTC orienta o tr\u00e2nsito no local.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 07 19:45:20 +0000 2018","id":961325023947567104,"id_str":"961325023947567104","text":"17h45 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito acentuado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido centro\/bairro. N\u00e3o temos regi\u2026 https:\/\/t.co\/cB1t50Elr2","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cB1t50Elr2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961325023947567104","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 07 19:30:43 +0000 2018","id":961321345270378497,"id_str":"961321345270378497","text":"17h30 - Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o na Av. Independ\u00eancia x Santo Ant\u00f4nio. Tr\u00e2nsito est\u00e1 bem carregado no momento. ATEN\u00c7\u00c3O!","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 07 19:07:26 +0000 2018","id":961315486033154048,"id_str":"961315486033154048","text":"17h07 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. Prot\u00e1sio Alves, sentido centro\/bairro, pr\u00f3ximo a Saturnino de Brito. N\u00e3o temos re\u2026 https:\/\/t.co\/zBZg0ecbyQ","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zBZg0ecbyQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961315486033154048","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 07 18:39:19 +0000 2018","id":961308407226564608,"id_str":"961308407226564608","text":"16h39 - T\u00e1xi em pane mec\u00e2nica na R. da Concei\u00e7\u00e3o, em frente a Rodovi\u00e1ria. O ve\u00edculo n\u00e3o est\u00e1 bloqueando a via, mas\u2026 https:\/\/t.co\/jPFX9H6DXc","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jPFX9H6DXc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961308407226564608","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 07 18:15:07 +0000 2018","id":961302318946963457,"id_str":"961302318946963457","text":"16h15 - Tr\u00e2nsito acentuado no acesso ao Aeroporto pela 3\u00aa Perimetral. N\u00e3o temos registro de acidentes ou lentid\u00e3o na via.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 07 17:55:29 +0000 2018","id":961297376580456451,"id_str":"961297376580456451","text":"15h55 - \u00d3leo na pista na Sert\u00f3rio, entre Cear\u00e1 x Souza Reis. N\u00e3o h\u00e1 bloqueio na via, mas o tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado\u2026 https:\/\/t.co\/lXzwPPZOdH","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lXzwPPZOdH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961297376580456451","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 07 17:35:09 +0000 2018","id":961292259802140672,"id_str":"961292259802140672","text":"@alemaokrause @alemaokrause Boa tarde Alexandre! Obrigado pela pergunta. Nossas equipes est\u00e3o priorizando os entorn\u2026 https:\/\/t.co\/KuHnSa7Uer","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alemaokrause","name":"Alexandre","id":504806442,"id_str":"504806442","indices":[0,13]},{"screen_name":"alemaokrause","name":"Alexandre","id":504806442,"id_str":"504806442","indices":[14,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KuHnSa7Uer","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961292259802140672","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":961280807028523008,"in_reply_to_status_id_str":"961280807028523008","in_reply_to_user_id":504806442,"in_reply_to_user_id_str":"504806442","in_reply_to_screen_name":"alemaokrause","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 07 17:33:02 +0000 2018","id":961291727293337601,"id_str":"961291727293337601","text":"15h32 - EPTC realiza vistoria em lota\u00e7\u00f5es da linha Jo\u00e3o Abbott. https:\/\/t.co\/ixsa7yR1hx","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":961291623115231232,"id_str":"961291623115231232","indices":[64,87],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVcxo1lXkAAjDgy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVcxo1lXkAAjDgy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ixsa7yR1hx","display_url":"pic.twitter.com\/ixsa7yR1hx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/961291727293337601\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":720,"h":1280,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":961291623115231232,"id_str":"961291623115231232","indices":[64,87],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVcxo1lXkAAjDgy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVcxo1lXkAAjDgy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ixsa7yR1hx","display_url":"pic.twitter.com\/ixsa7yR1hx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/961291727293337601\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":720,"h":1280,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 07 17:21:58 +0000 2018","id":961288942929743872,"id_str":"961288942929743872","text":"15h21 - \u00d4nibus em pane mec\u00e2nica na Av. Ipiranga, sentido centro\/bairro, pr\u00f3ximo a R. Veador P\u00f4rto. Tr\u00e2nsito acentuado na regi\u00e3o. ATEN\u00c7\u00c3O!","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 07 17:15:00 +0000 2018","id":961287190507610112,"id_str":"961287190507610112","text":"Tr\u00e2nsito e transporte para o jogo Gr\u00eamio x Brasil de Pelotas que acontece hoje, 7, \u00e0s 21h45 na Arena.\n\nSaiba mais:\u2026 https:\/\/t.co\/96gUoEk2iG","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/96gUoEk2iG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961287190507610112","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 07 17:07:14 +0000 2018","id":961285233525051396,"id_str":"961285233525051396","text":"15h07 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. Assis Brasil em decorr\u00eancia de obras no corredor de \u00f4nibus entre as esta\u00e7\u00f5es Lind\u2026 https:\/\/t.co\/douCwX9obw","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/douCwX9obw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961285233525051396","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 07 16:56:00 +0000 2018","id":961282408946569217,"id_str":"961282408946569217","text":"D\u00ea prefer\u00eancia para o pedestre na faixa.\n#Educa\u00e7\u00e3oEPTC https:\/\/t.co\/c9XWW1Nssv","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"Educa\u00e7\u00e3oEPTC","indices":[41,54]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":961282137591894016,"id_str":"961282137591894016","indices":[55,78],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVcpAtQX0AA6Z3F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVcpAtQX0AA6Z3F.jpg","url":"https:\/\/t.co\/c9XWW1Nssv","display_url":"pic.twitter.com\/c9XWW1Nssv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/961282408946569217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":961282137591894016,"id_str":"961282137591894016","indices":[55,78],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVcpAtQX0AA6Z3F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVcpAtQX0AA6Z3F.jpg","url":"https:\/\/t.co\/c9XWW1Nssv","display_url":"pic.twitter.com\/c9XWW1Nssv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/961282408946569217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":14,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 07 16:40:25 +0000 2018","id":961278484990570496,"id_str":"961278484990570496","text":"Venha conhecer como os agentes da EPTC trabalham para garantir a seguran\u00e7a no tr\u00e2nsito de Porto Alegre.\u2026 https:\/\/t.co\/Z2zXBenaOe","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z2zXBenaOe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961278484990570496","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[105,128]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 07 16:27:52 +0000 2018","id":961275329775104000,"id_str":"961275329775104000","text":"Agentes de educa\u00e7\u00e3o para o tr\u00e2nsito da EPTC realizar\u00e3o a\u00e7\u00e3o educativa nesta sexta-feira, 9, para mais seguran\u00e7a de\u2026 https:\/\/t.co\/LzEdRnHFSt","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LzEdRnHFSt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961275329775104000","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 07 16:07:33 +0000 2018","id":961270216142589952,"id_str":"961270216142589952","text":"14h07 - Tr\u00e2nsito acentuado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido bairro\/centro. N\u00e3o h\u00e1 registro de acidentes ou lentid\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 07 15:36:18 +0000 2018","id":961262351419834368,"id_str":"961262351419834368","text":"Pensando em viajar no feriado de Carnaval? Fique atento aos melhores hor\u00e1rios para pegar a estrada segundo a\u2026 https:\/\/t.co\/CIOeT6ZFHa","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CIOeT6ZFHa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961262351419834368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[110,133]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":true,"quoted_status_id":961261688396898304,"quoted_status_id_str":"961261688396898304","quoted_status":{"created_at":"Wed Feb 07 15:33:40 +0000 2018","id":961261688396898304,"id_str":"961261688396898304","text":"A Free Way deve receber 155 mil ve\u00edculos neste feriado de Carnaval. Para evitar reten\u00e7\u00e3o de fluxo, a Concepa e a\u2026 https:\/\/t.co\/XYxdP7wVyj","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XYxdP7wVyj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961261688396898304","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[114,137]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":91673526,"id_str":"91673526","name":"Triunfo Concepa","screen_name":"triunfoconcepa","location":"Os\u00f3rio-Gua\u00edba \/ RS","description":"Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego da BR-290 e da BR-116, entre Os\u00f3rio e Gua\u00edba.\nSOS: 0800.647.2000\nSede Adm: 3027.7400 | 51 2117.7402 | 51 3515.7402","url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","expanded_url":"http:\/\/www.triunfoconcepa.com.br\/","display_url":"triunfoconcepa.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":168370,"friends_count":320,"listed_count":356,"created_at":"Sat Nov 21 23:06:18 +0000 2009","favourites_count":1116,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":117219,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/91673526\/1518209901","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":1,"favorite_count":9,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 07 15:35:00 +0000 2018","id":961262025174343680,"id_str":"961262025174343680","text":"13h34 - Fluxo acentuado na Av. Assis Brasil, sentido bairro\/centro. N\u00e3o temos registro de acidentes ou lentid\u00e3o na via.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 07 15:32:24 +0000 2018","id":961261367654313985,"id_str":"961261367654313985","text":"13h32 - Tr\u00e2nsito totalmente liberado na R. 24 de Outubro, pr\u00f3ximo a Av. Goethe.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":961256871821705216,"in_reply_to_status_id_str":"961256871821705216","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 07 15:14:32 +0000 2018","id":961256871821705216,"id_str":"961256871821705216","text":"13h14 - Atropelamento por moto na R. 24 de Outubro, pr\u00f3ximo a Av. Goethe. Um trecho da faixa da esquerda est\u00e1 bloqu\u2026 https:\/\/t.co\/zO3Pg1KJfB","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zO3Pg1KJfB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961256871821705216","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":14,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 07 14:51:23 +0000 2018","id":961251046633934848,"id_str":"961251046633934848","text":"O recolhimento foi realizado atrav\u00e9s de den\u00fancia. Os animais passam bem.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":961251012282585089,"in_reply_to_status_id_str":"961251012282585089","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":9,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 07 14:51:15 +0000 2018","id":961251012282585089,"id_str":"961251012282585089","text":"A EPTC recolheu dois cavalos hoje(7), na Av. Juca Batista pr\u00f3x. a Est. Ponta Grossa, bairro Cavalhada em Porto Aleg\u2026 https:\/\/t.co\/pBQMlAbsBS","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pBQMlAbsBS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961251012282585089","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":18,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 07 14:32:41 +0000 2018","id":961246340817747969,"id_str":"961246340817747969","text":"12h33 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito fluindo bem na Av. da Legalidade e da Democracia nos dois sentidos da\u2026 https:\/\/t.co\/HgHixcj0Lm","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HgHixcj0Lm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961246340817747969","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 07 13:47:45 +0000 2018","id":961235033003581441,"id_str":"961235033003581441","text":"@J_Tiago_ @J_Tiago_ Bom dia Jo\u00e3o Tiago! Desde o in\u00edcio desta gest\u00e3o, a orienta\u00e7\u00e3o \u00e9 que os fiscais fiquem o mais vi\u2026 https:\/\/t.co\/t8bZRrTyr6","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Tiago_","name":"Jo\u00e3o Tiago","id":400728494,"id_str":"400728494","indices":[0,9]},{"screen_name":"J_Tiago_","name":"Jo\u00e3o Tiago","id":400728494,"id_str":"400728494","indices":[10,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t8bZRrTyr6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961235033003581441","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":961223817824751616,"in_reply_to_status_id_str":"961223817824751616","in_reply_to_user_id":400728494,"in_reply_to_user_id_str":"400728494","in_reply_to_screen_name":"J_Tiago_","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 07 13:44:07 +0000 2018","id":961234119597395968,"id_str":"961234119597395968","text":"11h44 - Tr\u00e2nsito fluindo bem no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, nos dois sentidos da via.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 07 12:58:05 +0000 2018","id":961222534460067841,"id_str":"961222534460067841","text":"10h57 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Carro em pane mec\u00e2nica na Av. da Legalidade e da Democracia sentido capital\/int\u2026 https:\/\/t.co\/BYIMVn0EAK","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BYIMVn0EAK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961222534460067841","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 07 12:32:00 +0000 2018","id":961215970164527110,"id_str":"961215970164527110","text":"Tr\u00e2nsito e transporte para Gr\u00eamio x Brasil de Pelotas para essa quarta-feira. Partida \u00e9 v\u00e1lida pela 7\u00aa rodada do Ca\u2026 https:\/\/t.co\/c9JRKBo4u2","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c9JRKBo4u2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961215970164527110","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 07 12:00:59 +0000 2018","id":961208166167007233,"id_str":"961208166167007233","text":"10h - Via liberada. Tr\u00e2nsito ainda intenso na regi\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":961205570157113344,"in_reply_to_status_id_str":"961205570157113344","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 07 12:00:54 +0000 2018","id":961208143668830208,"id_str":"961208143668830208","text":"Sem RADAR \nVale a CONSCI\u00caNCIA https:\/\/t.co\/cfrChUBDn9","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":961207153867575296,"id_str":"961207153867575296","indices":[30,53],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVbk0FHXUAA_3Yj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVbk0FHXUAA_3Yj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cfrChUBDn9","display_url":"pic.twitter.com\/cfrChUBDn9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/961208143668830208\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":424,"h":279,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":424,"h":279,"resize":"fit"},"medium":{"w":424,"h":279,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":961207153867575296,"id_str":"961207153867575296","indices":[30,53],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVbk0FHXUAA_3Yj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVbk0FHXUAA_3Yj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cfrChUBDn9","display_url":"pic.twitter.com\/cfrChUBDn9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/961208143668830208\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":424,"h":279,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":424,"h":279,"resize":"fit"},"medium":{"w":424,"h":279,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":32,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 07 11:50:40 +0000 2018","id":961205570157113344,"id_str":"961205570157113344","text":"09h50 - Acidente com danos materiais entre dois carros na Av. Benjamin Constant pr\u00f3x. cruz. Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo,\u2026 https:\/\/t.co\/Nww39JJD54","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Nww39JJD54","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961205570157113344","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 07 10:45:21 +0000 2018","id":961189130490310657,"id_str":"961189130490310657","text":"08h47 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Acidente entre caminh\u00e3o e moto na Av. Sert\u00f3rio pr\u00f3x. a R. Joaquim Silveira, sen\u2026 https:\/\/t.co\/qOLVRSvv4n","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qOLVRSvv4n","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961189130490310657","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 07 10:13:50 +0000 2018","id":961181199690555392,"id_str":"961181199690555392","text":"08h14 - Acidente entre carro e moto na Av. Bento Gon\u00e7alves pr\u00f3x. a R. Albion, bairro Partenon, sentido centro\/bairr\u2026 https:\/\/t.co\/9hneMkXBvr","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9hneMkXBvr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961181199690555392","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 07 09:57:59 +0000 2018","id":961177211352047617,"id_str":"961177211352047617","text":"Fique atento aos canais oficiais da EPTC \ud83d\udcde\n\nSaiba mais: https:\/\/t.co\/UHsvQkhKd7 https:\/\/t.co\/uACkIGcSvA","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UHsvQkhKd7","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/6jCTeK","display_url":"goo.gl\/6jCTeK","indices":[56,79]}],"media":[{"id":961176941914218496,"id_str":"961176941914218496","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVbJVg0X4AAQnDj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVbJVg0X4AAQnDj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uACkIGcSvA","display_url":"pic.twitter.com\/uACkIGcSvA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/961177211352047617\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":961176941914218496,"id_str":"961176941914218496","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVbJVg0X4AAQnDj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVbJVg0X4AAQnDj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uACkIGcSvA","display_url":"pic.twitter.com\/uACkIGcSvA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/961177211352047617\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":8,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 07 09:54:56 +0000 2018","id":961176444171821056,"id_str":"961176444171821056","text":"07h55 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Carro colidiu em poste no in\u00edcio da manh\u00e3 dessa quarta-feira na Av. Sert\u00f3rio pr\u2026 https:\/\/t.co\/umKMliS5o4","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/umKMliS5o4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961176444171821056","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":8,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 07 09:17:36 +0000 2018","id":961167047035097088,"id_str":"961167047035097088","text":"07h20 - Bom dia! Av. da Legalidade e da Democracia com fluxo carregado nesse in\u00edcio de quarta-feira, em dire\u00e7\u00e3o a C\u2026 https:\/\/t.co\/pt2XPdkpTv","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pt2XPdkpTv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/961167047035097088","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 06 20:52:09 +0000 2018","id":960979449989812224,"id_str":"960979449989812224","text":"18h52 - Tr\u00e2nsito totalmente liberado na Av. Osvaldo Aranha sentido bairro\/centro, pr\u00f3ximo ao cruzamento com a Santo Ant\u00f4nio.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":960970405128351745,"in_reply_to_status_id_str":"960970405128351745","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 06 20:50:42 +0000 2018","id":960979084259061761,"id_str":"960979084259061761","text":"18h50 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: fluxo acentuado com pontos de lentid\u00e3o na Av. da Legalidade e da Democracia, se\u2026 https:\/\/t.co\/SLYnpVxFsg","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SLYnpVxFsg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/960979084259061761","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 06 20:37:21 +0000 2018","id":960975725623955456,"id_str":"960975725623955456","text":"18h37 - O acesso a zona leste pela Av. Prot\u00e1sio Alves apresenta lentid\u00e3o no sentido centro\/bairro pr\u00f3ximo ao cruzam\u2026 https:\/\/t.co\/4vQmUUip8z","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4vQmUUip8z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/960975725623955456","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":960975046045990913,"in_reply_to_status_id_str":"960975046045990913","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 06 20:34:39 +0000 2018","id":960975046045990913,"id_str":"960975046045990913","text":"18h34 - Na zona sul a Av. Teres\u00f3polis tem fluxo intenso no sentido centro\/bairro, mas sem pontos de lentid\u00e3o. A Av.\u2026 https:\/\/t.co\/HmOZy4mwbA","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HmOZy4mwbA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/960975046045990913","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":960974701924413440,"in_reply_to_status_id_str":"960974701924413440","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 06 20:33:17 +0000 2018","id":960974701924413440,"id_str":"960974701924413440","text":"18h33 - Na zona norte a Av. Assis Brasil est\u00e1 bem carregada no sentido centro\/bairro, pr\u00f3ximo ao Tri\u00e2ngulo. N\u00e3o tem\u2026 https:\/\/t.co\/xdqgpHhi64","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xdqgpHhi64","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/960974701924413440","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":960974409661059073,"in_reply_to_status_id_str":"960974409661059073","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 06 20:32:07 +0000 2018","id":960974409661059073,"id_str":"960974409661059073","text":"18h32 - Acesso aos bairros com fluxo bem intenso neste fim de tarde. Acompanhe o twitter da EPTC para saber a situa\u2026 https:\/\/t.co\/48vRO1tAKj","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/48vRO1tAKj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/960974409661059073","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 06 20:22:44 +0000 2018","id":960972045696880640,"id_str":"960972045696880640","text":"# TR\u00c2NSITO MAIS SEGURO #\n\nTr\u00e2nsito: janeiro tem menor n\u00famero de mortes dos \u00faltimos 20 anos. A redu\u00e7\u00e3o foi de 71% em\u2026 https:\/\/t.co\/BclTmZbClN","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BclTmZbClN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/960972045696880640","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":10,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 06 20:18:59 +0000 2018","id":960971103077371905,"id_str":"960971103077371905","text":"@eogabi_ @eogabi_ Boa tarde! Fa\u00e7a uma reclama\u00e7\u00e3o pelo telefone 118 com os dados do ve\u00edculo e com o endere\u00e7o. Isso n\u2026 https:\/\/t.co\/Vm0fSVdYP9","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eogabi_","name":"Gabriel Prodorutti","id":1029613435,"id_str":"1029613435","indices":[0,8]},{"screen_name":"eogabi_","name":"Gabriel Prodorutti","id":1029613435,"id_str":"1029613435","indices":[9,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vm0fSVdYP9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/960971103077371905","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":960966755542880256,"in_reply_to_status_id_str":"960966755542880256","in_reply_to_user_id":1029613435,"in_reply_to_user_id_str":"1029613435","in_reply_to_screen_name":"eogabi_","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 06 20:16:13 +0000 2018","id":960970405128351745,"id_str":"960970405128351745","text":"18h16 - Acidente entre dois carros na Av. Osvaldo Aranha, pr\u00f3ximo ao cruzamento com a Santo Ant\u00f4nio. Corredor de \u00f4n\u2026 https:\/\/t.co\/Zf8kRYXdaZ","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Zf8kRYXdaZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/960970405128351745","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":8,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 06 20:02:27 +0000 2018","id":960966941585309696,"id_str":"960966941585309696","text":"18h02 - Tr\u00e2nsito acentuado, mas sem pontos de lentid\u00e3o na Ramiro Barcelos, pr\u00f3ximo ao cruzamento com a Crist\u00f3v\u00e3o Co\u2026 https:\/\/t.co\/r0aVkosgZw","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r0aVkosgZw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/960966941585309696","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 06 19:47:18 +0000 2018","id":960963130833719296,"id_str":"960963130833719296","text":"@LulliFreitas @LulliFreitas Boa tarde! Fa\u00e7a uma reclama\u00e7\u00e3o pelo telefone 118 com as informa\u00e7\u00f5es das linhas e hor\u00e1ri\u2026 https:\/\/t.co\/up7GMQDbbe","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LulliFreitas","name":"Luana Freitas","id":77597969,"id_str":"77597969","indices":[0,13]},{"screen_name":"LulliFreitas","name":"Luana Freitas","id":77597969,"id_str":"77597969","indices":[14,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/up7GMQDbbe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/960963130833719296","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":960959589641539585,"in_reply_to_status_id_str":"960959589641539585","in_reply_to_user_id":77597969,"in_reply_to_user_id_str":"77597969","in_reply_to_screen_name":"LulliFreitas","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 06 19:46:38 +0000 2018","id":960962959743836165,"id_str":"960962959743836165","text":"17h46 - Fluxo acentuado com pontos de lentid\u00e3o na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido capital\/interior. As o\u2026 https:\/\/t.co\/8SEi4t0sHT","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8SEi4t0sHT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/960962959743836165","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 06 19:30:11 +0000 2018","id":960958819814772737,"id_str":"960958819814772737","text":"17h30 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. Osvaldo Aranha, sentido centro\/bairro, pr\u00f3ximo ao cruzamento com a Ven\u00e2ncio Aires\u2026 https:\/\/t.co\/WrKjnNETOW","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WrKjnNETOW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/960958819814772737","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 06 19:18:01 +0000 2018","id":960955761911324674,"id_str":"960955761911324674","text":"Tr\u00e2nsito: janeiro tem menor n\u00famero de mortes dos \u00faltimos 20 anos. A redu\u00e7\u00e3o foi de 71% em compara\u00e7\u00e3o com janeiro de\u2026 https:\/\/t.co\/twE7i3Qhgb","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/twE7i3Qhgb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/960955761911324674","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 06 19:15:50 +0000 2018","id":960955210318405633,"id_str":"960955210318405633","text":"17h15 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito come\u00e7a a acentuar neste fim de tarde de ter\u00e7a-feira nas principais ave\u2026 https:\/\/t.co\/HYQId0why4","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HYQId0why4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/960955210318405633","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 06 19:14:37 +0000 2018","id":960954902997557248,"id_str":"960954902997557248","text":"@janemacedo51 @janemacedo51 Boa tarde! Fa\u00e7a uma reclama\u00e7\u00e3o pelo telefone 118, para que possamos registrar e realiza\u2026 https:\/\/t.co\/j6unRV39mA","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"janemacedo51","name":"Jane Macedo","id":4171024150,"id_str":"4171024150","indices":[0,13]},{"screen_name":"janemacedo51","name":"Jane Macedo","id":4171024150,"id_str":"4171024150","indices":[14,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j6unRV39mA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/960954902997557248","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":960938417654726657,"in_reply_to_status_id_str":"960938417654726657","in_reply_to_user_id":4171024150,"in_reply_to_user_id_str":"4171024150","in_reply_to_screen_name":"janemacedo51","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 06 18:54:23 +0000 2018","id":960949811393585152,"id_str":"960949811393585152","text":"Opera\u00e7\u00e3o Vagas Especiais - \n\nDestinadas aos Idosos \/ Deficientes. Bairro Moinhos. https:\/\/t.co\/kAzN2LfEx1","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":960947293867343873,"id_str":"960947293867343873","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVX4ePLWAAEeflp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVX4ePLWAAEeflp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kAzN2LfEx1","display_url":"pic.twitter.com\/kAzN2LfEx1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/960949811393585152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":960947293867343873,"id_str":"960947293867343873","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVX4ePLWAAEeflp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVX4ePLWAAEeflp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kAzN2LfEx1","display_url":"pic.twitter.com\/kAzN2LfEx1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/960949811393585152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":20,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 06 18:47:40 +0000 2018","id":960948121013506048,"id_str":"960948121013506048","text":"16h46 - EPTC realizou a fiscaliza\u00e7\u00e3o das linhas 652 , 654, 701, 703 e 704 e dos t\u00e1xis no Aeroporto. https:\/\/t.co\/QLh91hrCsL","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":960948104102121472,"id_str":"960948104102121472","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVX5NZiXkAA-jNB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVX5NZiXkAA-jNB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QLh91hrCsL","display_url":"pic.twitter.com\/QLh91hrCsL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/960948121013506048\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":1280,"resize":"fit"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":960948104102121472,"id_str":"960948104102121472","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVX5NZiXkAA-jNB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVX5NZiXkAA-jNB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QLh91hrCsL","display_url":"pic.twitter.com\/QLh91hrCsL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/960948121013506048\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":1280,"resize":"fit"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}}},{"id":960948104089522176,"id_str":"960948104089522176","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVX5NZfXUAAzxaq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVX5NZfXUAAzxaq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QLh91hrCsL","display_url":"pic.twitter.com\/QLh91hrCsL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/960948121013506048\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":382,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":674,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":719,"h":1280,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 06 18:31:51 +0000 2018","id":960944143215325185,"id_str":"960944143215325185","text":"Gentileza gera gentileza e um tr\u00e2nsito mais seguro. Seja gentil no tr\u00e2nsito! #Educa\u00e7\u00e3oEPTC https:\/\/t.co\/xXQxwxf9Yd","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"Educa\u00e7\u00e3oEPTC","indices":[77,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":960944107282665472,"id_str":"960944107282665472","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVX1kwOWkAAsHdo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVX1kwOWkAAsHdo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xXQxwxf9Yd","display_url":"pic.twitter.com\/xXQxwxf9Yd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/960944143215325185\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":960944107282665472,"id_str":"960944107282665472","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVX1kwOWkAAsHdo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVX1kwOWkAAsHdo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xXQxwxf9Yd","display_url":"pic.twitter.com\/xXQxwxf9Yd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/960944143215325185\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 06 18:11:19 +0000 2018","id":960938973030944769,"id_str":"960938973030944769","text":"16h11 - Movimenta\u00e7\u00e3o intensa na Av. Carlos Gomes, pr\u00f3ximo a R. Campos S\u00e1les. Sem registro de acidentes na via.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 06 17:47:58 +0000 2018","id":960933100116152320,"id_str":"960933100116152320","text":"15h47 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av.F arrapos, no sentido centro\/bairro, pr\u00f3ximo a Av. A. J. Renner. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 06 17:37:22 +0000 2018","id":960930428436865024,"id_str":"960930428436865024","text":"Ao todo, 65 ve\u00edculos foram abordados, 14 foram autuados, cinco foram recolhidos e duas CNH\u2019s suspensas. https:\/\/t.co\/cq5bE72Zkw","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":960930267174260737,"id_str":"960930267174260737","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVXo_JzX0AEUBXI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVXo_JzX0AEUBXI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cq5bE72Zkw","display_url":"pic.twitter.com\/cq5bE72Zkw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/960930428436865024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":405,"resize":"fit"},"medium":{"w":1032,"h":614,"resize":"fit"},"large":{"w":1032,"h":614,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":960930267174260737,"id_str":"960930267174260737","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVXo_JzX0AEUBXI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVXo_JzX0AEUBXI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cq5bE72Zkw","display_url":"pic.twitter.com\/cq5bE72Zkw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/960930428436865024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":405,"resize":"fit"},"medium":{"w":1032,"h":614,"resize":"fit"},"large":{"w":1032,"h":614,"resize":"fit"}}},{"id":960930360854040578,"id_str":"960930360854040578","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVXpEmyX0AIHRuH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVXpEmyX0AIHRuH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cq5bE72Zkw","display_url":"pic.twitter.com\/cq5bE72Zkw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/960930428436865024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}},{"id":960930360879181825,"id_str":"960930360879181825","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVXpEm4XcAEfKaR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVXpEm4XcAEfKaR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cq5bE72Zkw","display_url":"pic.twitter.com\/cq5bE72Zkw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/960930428436865024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1032,"h":581,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1032,"h":581,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":960930132562149376,"in_reply_to_status_id_str":"960930132562149376","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 06 17:36:11 +0000 2018","id":960930132562149376,"id_str":"960930132562149376","text":"15h35 - EPTC realizou opera\u00e7\u00f5es na manh\u00e3 de hoje, nas avenidas Assis Brasil e Edvaldo Pereira Paiva.\nNa Av. Assis B\u2026 https:\/\/t.co\/ASI8admrhp","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ASI8admrhp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/960930132562149376","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":8,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 06 17:28:00 +0000 2018","id":960928072051589122,"id_str":"960928072051589122","text":"Equipes da EPTC trabalham na repintura dos trechos de cal\u00e7ada da ciclovia na Avenida Loureiro da Silva. A previs\u00e3o\u2026 https:\/\/t.co\/lAe0hjX7zw","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lAe0hjX7zw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/960928072051589122","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":12,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 06 17:03:20 +0000 2018","id":960921865635196929,"id_str":"960921865635196929","text":"15h03 - Acidente entre carro e moto na Av. Teres\u00f3polis, pr\u00f3ximo a R. Eng. Ludolfo Boehl. EPTC j\u00e1 orienta o tr\u00e2nsito\u2026 https:\/\/t.co\/ra3jl5Ax3o","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ra3jl5Ax3o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/960921865635196929","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 06 16:57:15 +0000 2018","id":960920334710034432,"id_str":"960920334710034432","text":"14h57 - Acidente entre carro e moto na Av. Prof. Oscar Pereira, pr\u00f3ximo ao cruzamento com a Av. Coronel Apar\u00edcio Bo\u2026 https:\/\/t.co\/1A5TlO97xM","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1A5TlO97xM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/960920334710034432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 06 16:46:14 +0000 2018","id":960917564338688001,"id_str":"960917564338688001","text":"14h46 - Tr\u00e2nsito totalmente liberado na Av. da Legalidade e da Democracia, no sentido interior\/capital. Fluxo ainda \u00e9 acentuado na via.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":960913812617605122,"in_reply_to_status_id_str":"960913812617605122","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 06 16:31:20 +0000 2018","id":960913812617605122,"id_str":"960913812617605122","text":"14h31 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: bloqueio de trecho da faixa da direita da Av. da Legalidade e da Democracia, no\u2026 https:\/\/t.co\/I170wXjW8V","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I170wXjW8V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/960913812617605122","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 06 16:23:40 +0000 2018","id":960911881933385729,"id_str":"960911881933385729","text":"14h23 - Movimenta\u00e7\u00e3o acentuada, mas sem lentid\u00e3o, no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido bairro\/centro. Acesso a rodovi\u00e1ria\u2026 https:\/\/t.co\/seAoJB3kpA","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/seAoJB3kpA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/960911881933385729","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 06 16:09:10 +0000 2018","id":960908234180775937,"id_str":"960908234180775937","text":"14h09 - Fique atento aos canais oficiais da EPTC \ud83d\udcde\n\nSaiba mais: https:\/\/t.co\/PaCZYmVSYf https:\/\/t.co\/hkNe6Yk1aG","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PaCZYmVSYf","expanded_url":"https:\/\/goo.gl\/6jCTeK","display_url":"goo.gl\/6jCTeK","indices":[64,87]}],"media":[{"id":960908138990981120,"id_str":"960908138990981120","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVXU3H5W0AA7Or5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVXU3H5W0AA7Or5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hkNe6Yk1aG","display_url":"pic.twitter.com\/hkNe6Yk1aG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/960908234180775937\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":960908138990981120,"id_str":"960908138990981120","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVXU3H5W0AA7Or5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVXU3H5W0AA7Or5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hkNe6Yk1aG","display_url":"pic.twitter.com\/hkNe6Yk1aG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/960908234180775937\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 06 15:38:59 +0000 2018","id":960900636341604353,"id_str":"960900636341604353","text":"@Marc0sLeal @Marc0sLeal Compreendemos, isso n\u00e3o deve ocorrer. Para realizarmos uma fiscaliza\u00e7\u00e3o precisa, registre s\u2026 https:\/\/t.co\/eiliis5z60","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Marc0sLeal","name":"Marcos Leal","id":92579114,"id_str":"92579114","indices":[0,11]},{"screen_name":"Marc0sLeal","name":"Marcos Leal","id":92579114,"id_str":"92579114","indices":[12,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eiliis5z60","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/960900636341604353","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":960895328429006850,"in_reply_to_status_id_str":"960895328429006850","in_reply_to_user_id":92579114,"in_reply_to_user_id_str":"92579114","in_reply_to_screen_name":"Marc0sLeal","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 06 15:30:11 +0000 2018","id":960898423632355329,"id_str":"960898423632355329","text":"13h30 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. da Azenha, sentido bairro\/centro, pr\u00f3ximo ao cruzamento com a Princesa Isabel. N\u00e3\u2026 https:\/\/t.co\/5kHo2hARnx","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5kHo2hARnx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/960898423632355329","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"}]