[{"created_at":"Sat Feb 17 22:27:59 +0000 2018","id":964989834250145792,"id_str":"964989834250145792","text":"Somente acesso local...","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":964989384226492416,"in_reply_to_status_id_str":"964989384226492416","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"en"},{"created_at":"Sat Feb 17 22:26:12 +0000 2018","id":964989384226492416,"id_str":"964989384226492416","text":"Agentes da EPTC atuando no bloqueio da Rua Lima e Silva com Av. Ven\u00e2ncio Aires. https:\/\/t.co\/vfv5cMLvec","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":964988171699277824,"id_str":"964988171699277824","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWRToSKW0AAkfTD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWRToSKW0AAkfTD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vfv5cMLvec","display_url":"pic.twitter.com\/vfv5cMLvec","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/964989384226492416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":960,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":964988171699277824,"id_str":"964988171699277824","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWRToSKW0AAkfTD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWRToSKW0AAkfTD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vfv5cMLvec","display_url":"pic.twitter.com\/vfv5cMLvec","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/964989384226492416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":960,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Feb 17 22:20:12 +0000 2018","id":964987875325628416,"id_str":"964987875325628416","text":"Bloco chegando na Lopo Gon\u00e7alves... https:\/\/t.co\/DiKRoQ4gp9","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":964987838948397056,"id_str":"964987838948397056","indices":[36,59],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWRTU6kXUAAw7Kh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWRTU6kXUAAw7Kh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DiKRoQ4gp9","display_url":"pic.twitter.com\/DiKRoQ4gp9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/964987875325628416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":964987838948397056,"id_str":"964987838948397056","indices":[36,59],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWRTU6kXUAAw7Kh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWRTU6kXUAAw7Kh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DiKRoQ4gp9","display_url":"pic.twitter.com\/DiKRoQ4gp9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/964987875325628416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":964983462452252672,"in_reply_to_status_id_str":"964983462452252672","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Feb 17 22:16:57 +0000 2018","id":964987055876001793,"id_str":"964987055876001793","text":"\u26a0\ufe0f BLOQUEIO da rua Jo\u00e3o Alfredo, entre Rua Luiz Afonso e Rua da Rep\u00fablica \u26a0\ufe0f https:\/\/t.co\/Z2rft1Px2d","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":964986350817693696,"id_str":"964986350817693696","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWRR-S2W0AA3s6z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWRR-S2W0AA3s6z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Z2rft1Px2d","display_url":"pic.twitter.com\/Z2rft1Px2d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/964987055876001793\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":719,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":964986350817693696,"id_str":"964986350817693696","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWRR-S2W0AA3s6z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWRR-S2W0AA3s6z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Z2rft1Px2d","display_url":"pic.twitter.com\/Z2rft1Px2d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/964987055876001793\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":719,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":10,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Feb 17 22:09:09 +0000 2018","id":964985094443339777,"id_str":"964985094443339777","text":"Fique atento aos canais oficiais da EPTC \ud83d\udcde\n\nSaiba mais: https:\/\/t.co\/UHsvQkhKd7 https:\/\/t.co\/H82XqbdqHs","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UHsvQkhKd7","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/6jCTeK","display_url":"goo.gl\/6jCTeK","indices":[56,79]}],"media":[{"id":964985015019991040,"id_str":"964985015019991040","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWRQwinXcAAGkbW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWRQwinXcAAGkbW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/H82XqbdqHs","display_url":"pic.twitter.com\/H82XqbdqHs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/964985094443339777\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":964985015019991040,"id_str":"964985015019991040","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWRQwinXcAAGkbW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWRQwinXcAAGkbW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/H82XqbdqHs","display_url":"pic.twitter.com\/H82XqbdqHs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/964985094443339777\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Feb 17 22:02:40 +0000 2018","id":964983462452252672,"id_str":"964983462452252672","text":"Bloco chegando na Rua Luiz Afonso... https:\/\/t.co\/hoOFDVzCyb","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":964983360220262400,"id_str":"964983360220262400","indices":[37,60],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWRPQOAXcAAzp76.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWRPQOAXcAAzp76.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hoOFDVzCyb","display_url":"pic.twitter.com\/hoOFDVzCyb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/964983462452252672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":964983360220262400,"id_str":"964983360220262400","indices":[37,60],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWRPQOAXcAAzp76.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWRPQOAXcAAzp76.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hoOFDVzCyb","display_url":"pic.twitter.com\/hoOFDVzCyb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/964983462452252672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":964983226988158978,"in_reply_to_status_id_str":"964983226988158978","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Feb 17 22:01:44 +0000 2018","id":964983226988158978,"id_str":"964983226988158978","text":"\u26a0\ufe0fBLOQUEIOS de Carnaval na Cidade Baixa\u26a0\ufe0f\n\n-Jo\u00e3o Pessoa X Luiz Afonso \n-Luiz Afonso X Lima e Silva\nNeste momento, d\u2026 https:\/\/t.co\/soGi7E6Ibx","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/soGi7E6Ibx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964983226988158978","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Feb 17 21:25:14 +0000 2018","id":964974043295252481,"id_str":"964974043295252481","text":"N\u00c3O ERRE O SEU DESTINO\n\nRespeite as leis de tr\u00e2nsito.\nLembre-se: a maioria dos acidentes est\u00e1 relacionada com algum\u2026 https:\/\/t.co\/fX3lRoMJk9","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fX3lRoMJk9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964974043295252481","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Feb 17 21:13:10 +0000 2018","id":964971003871932417,"id_str":"964971003871932417","text":"https:\/\/t.co\/Pvy3mNxwPi","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":964970934795948034,"id_str":"964970934795948034","indices":[0,23],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWRD89sW0AIhKSe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWRD89sW0AIhKSe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Pvy3mNxwPi","display_url":"pic.twitter.com\/Pvy3mNxwPi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/964971003871932417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":964970934795948034,"id_str":"964970934795948034","indices":[0,23],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWRD89sW0AIhKSe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWRD89sW0AIhKSe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Pvy3mNxwPi","display_url":"pic.twitter.com\/Pvy3mNxwPi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/964971003871932417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":964966735521738752,"in_reply_to_status_id_str":"964966735521738752","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"und"},{"created_at":"Sat Feb 17 21:10:51 +0000 2018","id":964970420989505536,"id_str":"964970420989505536","text":"\u26a0\ufe0fBLOQUEIOS devido deslocamento do Bloco de Carnaval na Cidade Baixa\u26a0\ufe0f\n\n- Avenida Jo\u00e3o Pessoa X Rua Luiz Afonso \n-\u2026 https:\/\/t.co\/q5k8wk6CQd","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q5k8wk6CQd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964970420989505536","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Feb 17 20:59:51 +0000 2018","id":964967652195225601,"id_str":"964967652195225601","text":"@Clodofelix75 @Clodofelix75 Boa tarde Clodoaldo! Para maiores informa\u00e7\u00f5es, poderia por favor ligar para o nosso n\u00fam\u2026 https:\/\/t.co\/18ZvQTNP5l","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Clodofelix75","name":"clodoaldo rodrigues","id":855049486804160512,"id_str":"855049486804160512","indices":[0,13]},{"screen_name":"Clodofelix75","name":"clodoaldo rodrigues","id":855049486804160512,"id_str":"855049486804160512","indices":[14,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/18ZvQTNP5l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964967652195225601","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":964962343363936257,"in_reply_to_status_id_str":"964962343363936257","in_reply_to_user_id":855049486804160512,"in_reply_to_user_id_str":"855049486804160512","in_reply_to_screen_name":"Clodofelix75","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Feb 17 20:56:12 +0000 2018","id":964966735521738752,"id_str":"964966735521738752","text":"\u26a0\ufe0fATUALIZA\u00c7\u00c3O DOS BLOQUEIOS DE CARNAVAL\u26a0\ufe0f\n\nBloco que saiu da Travessa do Carmo, chegando na Rep\u00fablica. https:\/\/t.co\/wH2dOpwUYQ","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":964966364141285376,"id_str":"964966364141285376","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWQ_y6rXcAATh2F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWQ_y6rXcAATh2F.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wH2dOpwUYQ","display_url":"pic.twitter.com\/wH2dOpwUYQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/964966735521738752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":964966364141285376,"id_str":"964966364141285376","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWQ_y6rXcAATh2F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWQ_y6rXcAATh2F.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wH2dOpwUYQ","display_url":"pic.twitter.com\/wH2dOpwUYQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/964966735521738752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":8,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Feb 17 19:46:51 +0000 2018","id":964949283148566530,"id_str":"964949283148566530","text":"Neste momento, \nAv. Edvaldo Pereira Paiva bloqueada em ambos sentidos,","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":964948189068611586,"in_reply_to_status_id_str":"964948189068611586","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Feb 17 19:42:30 +0000 2018","id":964948189068611586,"id_str":"964948189068611586","text":"Direto das c\u00e2meras da EPTC:\n\nConcentra\u00e7\u00e3o na Av. Edvaldo,  tranquila neste momento. \n\n#C\u00e2merasDaEPTC #GECOMM https:\/\/t.co\/ruYfA81TyF","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"C\u00e2merasDaEPTC","indices":[86,100]},{"text":"GECOMM","indices":[101,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":964946207599681536,"id_str":"964946207599681536","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWQtdptW4AAbOKn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWQtdptW4AAbOKn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ruYfA81TyF","display_url":"pic.twitter.com\/ruYfA81TyF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/964948189068611586\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":719,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":964946207599681536,"id_str":"964946207599681536","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWQtdptW4AAbOKn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWQtdptW4AAbOKn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ruYfA81TyF","display_url":"pic.twitter.com\/ruYfA81TyF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/964948189068611586\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":719,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Feb 17 19:33:26 +0000 2018","id":964945905504923651,"id_str":"964945905504923651","text":"\u26a0\ufe0fATUALIZA\u00c7\u00c3O DOS BLOQUEIOS DE CARNAVAL\u26a0\ufe0f\n\nNeste momento, bloqueada a Travessa do Carmo com Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio para\u2026 https:\/\/t.co\/qOYe9V4aaB","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qOYe9V4aaB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964945905504923651","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Feb 17 18:45:51 +0000 2018","id":964933932146929664,"id_str":"964933932146929664","text":"\u26a0\ufe0fATUALIZA\u00c7\u00c3O DOS BLOQUEIOS DE CARNAVAL\u26a0\ufe0f\n\nMovimento ainda fraco na Sofia Veloso, com muito espa\u00e7o at\u00e9 Lima, sem pr\u2026 https:\/\/t.co\/wZT5panEnH","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wZT5panEnH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964933932146929664","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Feb 17 18:30:22 +0000 2018","id":964930035944710144,"id_str":"964930035944710144","text":"Nesta segunda-feira, 19, in\u00edcio do ano letivo das escolas particulares, a EPTC lan\u00e7a o programa Volta \u00e0s Aulas. A n\u2026 https:\/\/t.co\/q5OYpEWr5X","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q5OYpEWr5X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964930035944710144","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":9,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Feb 17 17:52:28 +0000 2018","id":964920496553783297,"id_str":"964920496553783297","text":"https:\/\/t.co\/2eFQkbMRY5","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":964920462135488512,"id_str":"964920462135488512","indices":[0,23],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWQWDEYXcAAB3GN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWQWDEYXcAAB3GN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2eFQkbMRY5","display_url":"pic.twitter.com\/2eFQkbMRY5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/964920496553783297\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":960,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":960,"h":960,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":964920462135488512,"id_str":"964920462135488512","indices":[0,23],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWQWDEYXcAAB3GN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWQWDEYXcAAB3GN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2eFQkbMRY5","display_url":"pic.twitter.com\/2eFQkbMRY5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/964920496553783297\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":960,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":960,"h":960,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":964920462169051138,"id_str":"964920462169051138","indices":[0,23],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWQWDEgXkAIDY_O.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWQWDEgXkAIDY_O.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2eFQkbMRY5","display_url":"pic.twitter.com\/2eFQkbMRY5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/964920496553783297\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":960,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":960,"h":960,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":964920462173229056,"id_str":"964920462173229056","indices":[0,23],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWQWDEhXUAAPEFX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWQWDEhXUAAPEFX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2eFQkbMRY5","display_url":"pic.twitter.com\/2eFQkbMRY5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/964920496553783297\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":964918293718032384,"in_reply_to_status_id_str":"964918293718032384","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"und"},{"created_at":"Sat Feb 17 17:43:43 +0000 2018","id":964918293718032384,"id_str":"964918293718032384","text":"\u26a0\ufe0fATUALIZA\u00c7\u00c3O DOS BLOQUEIOS DE CARNAVAL\u26a0\ufe0f\n\nBloqueio na Rep\u00fablica entre Lima e Sofia Veloso e na \u00e1rea de lazer da Av\u2026 https:\/\/t.co\/LHCIMCJwZG","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LHCIMCJwZG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964918293718032384","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Feb 17 16:41:37 +0000 2018","id":964902665737199617,"id_str":"964902665737199617","text":"\u26a0\ufe0fATEN\u00c7\u00c3O BLOQUEIOS\u26a0\ufe0f\n\nS\u00e1bado, 17 de fevereiro, das 15h \u00e0s 21h.\n\nBloco Amigos do Porto\nAv. Edvaldo Pereira Paiva\/ P\u2026 https:\/\/t.co\/jjExUn18Un","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jjExUn18Un","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964902665737199617","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":9,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 16 20:58:09 +0000 2018","id":964604837076848646,"id_str":"964604837076848646","text":"18h58 - Tr\u00e2nsito acentuado nas principais sa\u00eddas da capital. Av. da Legalidade e da Democracia, sentido capital\/int\u2026 https:\/\/t.co\/bqkmVClSjO","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bqkmVClSjO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964604837076848646","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 16 20:52:29 +0000 2018","id":964603412544401408,"id_str":"964603412544401408","text":"18h52 - EPTC informa bloqueios em raz\u00e3o do Carnaval de Blocos.\n\nSaiba mais: https:\/\/t.co\/Orda5BnzkF","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Orda5BnzkF","expanded_url":"https:\/\/goo.gl\/W6psD8","display_url":"goo.gl\/W6psD8","indices":[76,99]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 16 20:42:08 +0000 2018","id":964600808246562816,"id_str":"964600808246562816","text":"18h42 - Tr\u00e2nsito totalmente liberado na Av. Sen. Tarso Dutra, sentido sul\/norte, pr\u00f3ximo a Antonio Carlos Tibiri\u00e7a. Fluxo ainda \u00e9 acentuado.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":964598131013890048,"in_reply_to_status_id_str":"964598131013890048","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 16 20:37:04 +0000 2018","id":964599533966647296,"id_str":"964599533966647296","text":"18h37 - Bloqueio parcial em decorr\u00eancia de acidente entre dois carros na R. Guadalajaha, pr\u00f3ximo a Av. Alberto Pasq\u2026 https:\/\/t.co\/tvzSE3u4jJ","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tvzSE3u4jJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964599533966647296","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 16 20:31:30 +0000 2018","id":964598131013890048,"id_str":"964598131013890048","text":"18h30 - ATEN\u00c7\u00c3O! Carro em pane mec\u00e2nica na Av. Sen. Tarso Dutra, sentido sul\/norte, pr\u00f3ximo a Antonio Carlos Tibiri\u2026 https:\/\/t.co\/nfYNHDyQjt","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nfYNHDyQjt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964598131013890048","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 16 20:19:18 +0000 2018","id":964595062490484739,"id_str":"964595062490484739","text":"18h19 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: lentid\u00e3o na sa\u00edda do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o para a Rodovi\u00e1ria. Melhor op\u00e7\u00e3o de aces\u2026 https:\/\/t.co\/BfVOVIiT0b","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BfVOVIiT0b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964595062490484739","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 16 20:00:21 +0000 2018","id":964590292866359296,"id_str":"964590292866359296","text":"18h - Direto das c\u00e2meras da EPTC: fluxo intenso na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido capital\/interior. Av.\u2026 https:\/\/t.co\/lue5Y57zXw","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lue5Y57zXw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964590292866359296","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 16 19:50:01 +0000 2018","id":964587689625444352,"id_str":"964587689625444352","text":"17h49 - Acidente por conta de mal s\u00fabito na R. Siqueira Campos, entre a R. Cassiano Nascimento e R. General C\u00e2mara,\u2026 https:\/\/t.co\/Xw7lJPoMWa","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Xw7lJPoMWa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964587689625444352","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":13,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 16 19:35:58 +0000 2018","id":964584157643931648,"id_str":"964584157643931648","text":"@DAYLIMAFARIAS @TransitoPOARS @DAYLIMAFARIAS Boa tarde Daiane, obrigada pelo alerta! Na verdade n\u00e3o foi um acidente\u2026 https:\/\/t.co\/dlJ4gYzDl0","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DAYLIMAFARIAS","name":"DAIANE LIMA FARIAS","id":135216226,"id_str":"135216226","indices":[0,14]},{"screen_name":"TransitoPOARS","name":"Tr\u00e2nsito POA\/RS","id":551433766,"id_str":"551433766","indices":[15,29]},{"screen_name":"DAYLIMAFARIAS","name":"DAIANE LIMA FARIAS","id":135216226,"id_str":"135216226","indices":[30,44]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dlJ4gYzDl0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964584157643931648","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":964580720776708097,"in_reply_to_status_id_str":"964580720776708097","in_reply_to_user_id":135216226,"in_reply_to_user_id_str":"135216226","in_reply_to_screen_name":"DAYLIMAFARIAS","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 16 19:16:51 +0000 2018","id":964579343585423361,"id_str":"964579343585423361","text":"17h16 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. Ipiranga, sentido bairro\/centro, pr\u00f3ximo a PUC. N\u00e3o temos registro de ocorr\u00eancias na regi\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 16 19:05:17 +0000 2018","id":964576435347312644,"id_str":"964576435347312644","text":"RT @Trensurb: #TrensurbInforma Trens e aerom\u00f3vel seguem operando normalmente nesta tarde de sexta-feira.\n\n\u26a0\ufe0f\u00a0Aten\u00e7\u00e3o usu\u00e1rios: o aerom\u00f3vel\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"TrensurbInforma","indices":[14,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Trensurb","name":"Trensurb S.A.","id":42453250,"id_str":"42453250","indices":[3,12]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Feb 16 19:02:36 +0000 2018","id":964575760269930496,"id_str":"964575760269930496","text":"#TrensurbInforma Trens e aerom\u00f3vel seguem operando normalmente nesta tarde de sexta-feira.\n\n\u26a0\ufe0f\u00a0Aten\u00e7\u00e3o usu\u00e1rios: o\u2026 https:\/\/t.co\/zQNDymn8Ze","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"TrensurbInforma","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zQNDymn8Ze","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964575760269930496","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42453250,"id_str":"42453250","name":"Trensurb S.A.","screen_name":"Trensurb","location":"Porto Alegre\/RS","description":"Empresa de Trens Urbanos de Porto Alegre S.A. Perfil monitorado em dias \u00fateis, das 7 \u00e0s 19h.","url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","expanded_url":"http:\/\/www.trensurb.gov.br","display_url":"trensurb.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":73012,"friends_count":100,"listed_count":163,"created_at":"Mon May 25 18:03:26 +0000 2009","favourites_count":464,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":19763,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42453250\/1518196593","profile_link_color":"021185","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"B6C2F5","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 16 18:55:29 +0000 2018","id":964573967737647104,"id_str":"964573967737647104","text":"16h55 - Bloqueio total na R. Marechal Floriano Peixoto entre a R. Jer\u00f4nimo Coelho e a R. Duque de Caxias. O motivo\u2026 https:\/\/t.co\/lcvtePVNCO","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lcvtePVNCO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964573967737647104","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":7,"favorite_count":11,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 16 18:26:39 +0000 2018","id":964566712430579713,"id_str":"964566712430579713","text":"16h26 - Fluxo acentuado, mas sem lentid\u00e3o na Assis Brasil, sentido centro\/bairro, pr\u00f3ximo a Av. do Forte. N\u00e3o temos\u2026 https:\/\/t.co\/vLxIOg2iRd","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vLxIOg2iRd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964566712430579713","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 16 18:16:39 +0000 2018","id":964564195940413440,"id_str":"964564195940413440","text":"@Guytrindade @Guytrindade Boa tarde Guilherme! Voc\u00ea pode ter acesso a estas informa\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s de um aplicativo do\u2026 https:\/\/t.co\/jyaoXDl9St","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Guytrindade","name":"Guilherme Materazzi","id":1174119277,"id_str":"1174119277","indices":[0,12]},{"screen_name":"Guytrindade","name":"Guilherme Materazzi","id":1174119277,"id_str":"1174119277","indices":[13,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jyaoXDl9St","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964564195940413440","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":964551453271568386,"in_reply_to_status_id_str":"964551453271568386","in_reply_to_user_id":1174119277,"in_reply_to_user_id_str":"1174119277","in_reply_to_screen_name":"Guytrindade","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 16 17:50:57 +0000 2018","id":964557726243225602,"id_str":"964557726243225602","text":"15h50 - EPTC informa bloqueios em raz\u00e3o do Carnaval de Blocos\n\nSaiba mais: https:\/\/t.co\/Orda5BnzkF","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Orda5BnzkF","expanded_url":"https:\/\/goo.gl\/W6psD8","display_url":"goo.gl\/W6psD8","indices":[75,98]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 16 17:28:42 +0000 2018","id":964552130035175424,"id_str":"964552130035175424","text":"15h28 - Tr\u00e2nsito j\u00e1 come\u00e7a a acentuar na sa\u00edda da capital pela Av. da Legalidade e da Democracia. Av. Sert\u00f3rio apre\u2026 https:\/\/t.co\/Hf1rBhO66A","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hf1rBhO66A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964552130035175424","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 16 17:06:56 +0000 2018","id":964546648302149632,"id_str":"964546648302149632","text":"15h06 - Tr\u00e2nsito acentuado na entrada da Rodovi\u00e1ria pelo Largo Vespasiano Julio Veppo. N\u00e3o h\u00e1 registro de acidentes na regi\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 16 16:53:30 +0000 2018","id":964543271195332608,"id_str":"964543271195332608","text":"14h53 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. Jo\u00e3o Pessoa, sentido centro\/bairro, ap\u00f3s o cruzamento com a Av. Ipiranga. N\u00e3o tem\u2026 https:\/\/t.co\/iEdpL5yEru","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iEdpL5yEru","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964543271195332608","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 16 16:17:14 +0000 2018","id":964534140837203968,"id_str":"964534140837203968","text":"14h17 - Mais um carro recuperado pelos agentes da EPTC em situa\u00e7\u00e3o de furto\/roubo. \u00c9 o oitavo ve\u00edculo encontrado ne\u2026 https:\/\/t.co\/GILsna230g","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GILsna230g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964534140837203968","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":30,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 16 15:59:32 +0000 2018","id":964529688193486848,"id_str":"964529688193486848","text":"13h59 - Acidente entre carro e moto na Av. Cear\u00e1 esq. 25 de Fevereiro. Uma faixa bloqueada na via. EPTC no local.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 16 15:51:49 +0000 2018","id":964527745194655744,"id_str":"964527745194655744","text":"13h51 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. Assis Brasil, sentido bairro\/centro, pr\u00f3ximo a Av. do Forte. N\u00e3o temos registro d\u2026 https:\/\/t.co\/xaGDSrJJpN","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xaGDSrJJpN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964527745194655744","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 16 15:31:10 +0000 2018","id":964522548535930882,"id_str":"964522548535930882","text":"13h30 - Na prepara\u00e7\u00e3o para o fim de semana? Se for pegar a estrada, n\u00e3o esque\u00e7a da revis\u00e3o do carro! #Educa\u00e7\u00e3oEPTC https:\/\/t.co\/tLMgErYZBu","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"Educa\u00e7\u00e3oEPTC","indices":[101,114]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":964521859223040003,"id_str":"964521859223040003","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWKrhU0WsAM32SL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWKrhU0WsAM32SL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tLMgErYZBu","display_url":"pic.twitter.com\/tLMgErYZBu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/964522548535930882\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":964521859223040003,"id_str":"964521859223040003","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWKrhU0WsAM32SL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWKrhU0WsAM32SL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tLMgErYZBu","display_url":"pic.twitter.com\/tLMgErYZBu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/964522548535930882\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 16 15:10:06 +0000 2018","id":964517248000983041,"id_str":"964517248000983041","text":"13h10 - Sem\u00e1foro funcionando normalmente nas Av. Nonoai x Cruz Alta.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":964501247280779265,"in_reply_to_status_id_str":"964501247280779265","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 16 15:02:39 +0000 2018","id":964515372304093184,"id_str":"964515372304093184","text":"13h03 - Boa tarde! Tr\u00e2nsito fluindo bem nas principais vias da Capital nesse in\u00edcio de tarde dessa sexta-feira, 16.\u2026 https:\/\/t.co\/rCgeO3F2Zt","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rCgeO3F2Zt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964515372304093184","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 16 14:30:01 +0000 2018","id":964507162130239488,"id_str":"964507162130239488","text":"12h30 - \u00d4nibus em pane mec\u00e2nica na Av. Prot\u00e1sio Alves, bairro Petr\u00f3polis, pr\u00f3x. a R. \u00c1lvares Machado, sentido centro\/bairro.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 16 14:06:31 +0000 2018","id":964501247280779265,"id_str":"964501247280779265","text":"12h07 - Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o no cruz. das Av. Nonoai x Cruz Alta. EPTC no local orienta tr\u00e2nsito na regi\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 16 13:41:22 +0000 2018","id":964494917409132544,"id_str":"964494917409132544","text":"11h41 - Tr\u00e2nsito fluindo bem no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, nos dois sentidos da via.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 16 13:38:14 +0000 2018","id":964494127579713537,"id_str":"964494127579713537","text":"@felipemianes Ol\u00e1 @felipemianes! Pedimos que voc\u00ea formalize uma den\u00fancia atrav\u00e9s do telefone 118 para que a fiscali\u2026 https:\/\/t.co\/i4wqdwqWpb","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"felipemianes","name":"Felipe Mianes","id":863624605,"id_str":"863624605","indices":[0,13]},{"screen_name":"felipemianes","name":"Felipe Mianes","id":863624605,"id_str":"863624605","indices":[18,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i4wqdwqWpb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964494127579713537","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":964488717502173189,"in_reply_to_status_id_str":"964488717502173189","in_reply_to_user_id":863624605,"in_reply_to_user_id_str":"863624605","in_reply_to_screen_name":"felipemianes","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 16 13:04:17 +0000 2018","id":964485587393810433,"id_str":"964485587393810433","text":"RT @Prefeitura_POA: Domingo, 18: O sol predomina ao longo do dia, apesar da presen\u00e7a de nuvens. O vento fica calmo ou sopra fraco do quadra\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Prefeitura_POA","name":"Porto Alegre","id":97251131,"id_str":"97251131","indices":[3,18]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Feb 16 13:01:15 +0000 2018","id":964484823069941761,"id_str":"964484823069941761","text":"Domingo, 18: O sol predomina ao longo do dia, apesar da presen\u00e7a de nuvens. O vento fica calmo ou sopra fraco do qu\u2026 https:\/\/t.co\/MIYdp4wKJT","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MIYdp4wKJT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964484823069941761","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":964484591049375744,"in_reply_to_status_id_str":"964484591049375744","in_reply_to_user_id":97251131,"in_reply_to_user_id_str":"97251131","in_reply_to_screen_name":"Prefeitura_POA","user":{"id":97251131,"id_str":"97251131","name":"Porto Alegre","screen_name":"Prefeitura_POA","location":"Porto Alegre","description":"Not\u00edcias, campanhas e informa\u00e7\u00f5es oficiais da Prefeitura de Porto Alegre. Para solicitar servi\u00e7os, disque 156 ou acesse nosso site:","url":"http:\/\/t.co\/rEls575Bnm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/rEls575Bnm","expanded_url":"http:\/\/www.portoalegre.rs.gov.br\/","display_url":"portoalegre.rs.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":232237,"friends_count":206,"listed_count":431,"created_at":"Wed Dec 16 17:22:48 +0000 2009","favourites_count":437,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":62318,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537389329\/fundo2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537389329\/fundo2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/948604596385173505\/wXnTej8z_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/948604596385173505\/wXnTej8z_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/97251131\/1514999655","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 16 13:04:15 +0000 2018","id":964485574957641729,"id_str":"964485574957641729","text":"RT @Prefeitura_POA: S\u00e1bado, 17: Madrugada com temperatura amena e calor a tarde. Apesar de algumas nuvens, o sol predomina. O vento sopra f\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Prefeitura_POA","name":"Porto Alegre","id":97251131,"id_str":"97251131","indices":[3,18]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Feb 16 13:01:04 +0000 2018","id":964484777507254273,"id_str":"964484777507254273","text":"S\u00e1bado, 17: Madrugada com temperatura amena e calor a tarde. Apesar de algumas nuvens, o sol predomina. O vento sop\u2026 https:\/\/t.co\/YNE60irYxf","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YNE60irYxf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964484777507254273","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":964484591049375744,"in_reply_to_status_id_str":"964484591049375744","in_reply_to_user_id":97251131,"in_reply_to_user_id_str":"97251131","in_reply_to_screen_name":"Prefeitura_POA","user":{"id":97251131,"id_str":"97251131","name":"Porto Alegre","screen_name":"Prefeitura_POA","location":"Porto Alegre","description":"Not\u00edcias, campanhas e informa\u00e7\u00f5es oficiais da Prefeitura de Porto Alegre. Para solicitar servi\u00e7os, disque 156 ou acesse nosso site:","url":"http:\/\/t.co\/rEls575Bnm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/rEls575Bnm","expanded_url":"http:\/\/www.portoalegre.rs.gov.br\/","display_url":"portoalegre.rs.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":232237,"friends_count":206,"listed_count":431,"created_at":"Wed Dec 16 17:22:48 +0000 2009","favourites_count":437,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":62318,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537389329\/fundo2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537389329\/fundo2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/948604596385173505\/wXnTej8z_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/948604596385173505\/wXnTej8z_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/97251131\/1514999655","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 16 12:48:48 +0000 2018","id":964481690700865536,"id_str":"964481690700865536","text":"10h49 - Colis\u00e3o entre caminh\u00e3o e muro na Av. Jacu\u00ed pr\u00f3x. a Av. Taquari, bairro Santa Tereza, sentido bairro\/centro.\u2026 https:\/\/t.co\/LKJF8rFQ8q","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LKJF8rFQ8q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964481690700865536","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 16 12:38:54 +0000 2018","id":964479199464607746,"id_str":"964479199464607746","text":"10h38 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito normalizado na Av. da Legalidade e da Democracia sentido interior\/capi\u2026 https:\/\/t.co\/eS3EVjZxtD","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eS3EVjZxtD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964479199464607746","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 16 11:53:48 +0000 2018","id":964467845873664001,"id_str":"964467845873664001","text":"09h54 - Ve\u00edculos removidos. Tr\u00e2nsito ainda bastante lento no local.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":964461802779283456,"in_reply_to_status_id_str":"964461802779283456","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 16 11:49:34 +0000 2018","id":964466784039526402,"id_str":"964466784039526402","text":"09h49 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 lento tamb\u00e9m na Av. da Legalidade e da Democracia pr\u00f3x. a Av. Sert\u00f3r\u2026 https:\/\/t.co\/KfknPYXX1b","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KfknPYXX1b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964466784039526402","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 16 11:43:52 +0000 2018","id":964465348673200128,"id_str":"964465348673200128","text":"09h44 - Acidente entre carro e \u00f4nibus na Av. Bento Gon\u00e7alves pr\u00f3x. ao cruz. da Av. da Azenha x Princesa Isabel. EPTC e SAMU no local.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":9,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 16 11:37:15 +0000 2018","id":964463682964066304,"id_str":"964463682964066304","text":"09h37 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Devido ao congestionamento na Av. da Legalidade e da Democracia op\u00e7\u00e3o nesse mom\u2026 https:\/\/t.co\/77LLDiYbJQ","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/77LLDiYbJQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964463682964066304","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 16 11:29:47 +0000 2018","id":964461802779283456,"id_str":"964461802779283456","text":"09h30 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na chegada \u00e0 Capital pela Av. Legalidade e da Democracia devid\u2026 https:\/\/t.co\/t5Cn2w2HMi","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t5Cn2w2HMi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964461802779283456","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":22,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 16 11:18:13 +0000 2018","id":964458891399622656,"id_str":"964458891399622656","text":"09h18 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito lento na Av. da Legalidade e Democracia quem chega \u00e0 Capital devido a\u2026 https:\/\/t.co\/M0AAxxyKf0","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M0AAxxyKf0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964458891399622656","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 16 10:36:48 +0000 2018","id":964448469086765057,"id_str":"964448469086765057","text":"08h36 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Bombeiros j\u00e1 controlaram as chamas na BR-116. PRF foi acionada e est\u00e1 em desloc\u2026 https:\/\/t.co\/euYlkr5Ftz","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/euYlkr5Ftz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964448469086765057","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 16 10:09:12 +0000 2018","id":964441522442825728,"id_str":"964441522442825728","text":"08h09 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Bombeiros est\u00e3o no local. https:\/\/t.co\/cx40ezHs3t","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":964441469527437313,"id_str":"964441469527437313","indices":[62,85],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWJiaB3WsAEGoE2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWJiaB3WsAEGoE2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cx40ezHs3t","display_url":"pic.twitter.com\/cx40ezHs3t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/964441522442825728\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":964441469527437313,"id_str":"964441469527437313","indices":[62,85],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWJiaB3WsAEGoE2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWJiaB3WsAEGoE2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cx40ezHs3t","display_url":"pic.twitter.com\/cx40ezHs3t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/964441522442825728\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":964440197508337664,"in_reply_to_status_id_str":"964440197508337664","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 16 10:03:56 +0000 2018","id":964440197508337664,"id_str":"964440197508337664","text":"08h04 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Kombi pegando fogo na BR116, entrada pelo Aeroporto, sentido Canoas\/POA. N\u00e3o te\u2026 https:\/\/t.co\/CRgYl4EeiM","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CRgYl4EeiM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964440197508337664","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":9,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 16 09:56:36 +0000 2018","id":964438353553903617,"id_str":"964438353553903617","text":"07h57 - Acidente entre carro e t\u00e1xi c\/ danos materiais na Av. Ipiranga cruz. a R. Guilherme Alves, sentido centro\/b\u2026 https:\/\/t.co\/VU4e3zPkP7","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VU4e3zPkP7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964438353553903617","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 16 09:31:48 +0000 2018","id":964432112253366272,"id_str":"964432112253366272","text":"07h31 - Carro colidiu em casa na Av. Wenceslau Escobar, pr\u00f3x. a R. Padre R\u00e9us sentido sul\/norte, bairro Tristeza. E\u2026 https:\/\/t.co\/5pUMI7hXjD","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5pUMI7hXjD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964432112253366272","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":12,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Feb 16 09:18:02 +0000 2018","id":964428649305788418,"id_str":"964428649305788418","text":"07h17 - Bom dia! Av. da Legalidade e da Democracia com fluxo bastante carregado nesse in\u00edcio de sexta-feira, 16, na\u2026 https:\/\/t.co\/821QXuQdyC","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/821QXuQdyC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964428649305788418","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 15 20:50:12 +0000 2018","id":964240447525867520,"id_str":"964240447525867520","text":"18h50 - 3\u00aa Perimetral \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o neste fim de tarde aos que v\u00e3o para a zona sul e querem evitar a Av. Padre C\u2026 https:\/\/t.co\/DMIyg2voRF","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DMIyg2voRF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964240447525867520","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 15 20:38:39 +0000 2018","id":964237541439426560,"id_str":"964237541439426560","text":"18h38 - Tr\u00e2nsito fluindo com normalidade na Av. Prot\u00e1sio Alves, sentido centro\/bairro, pr\u00f3ximo ao cruzamento com a\u2026 https:\/\/t.co\/B91AZxYdj9","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B91AZxYdj9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964237541439426560","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 15 20:31:28 +0000 2018","id":964235735707643905,"id_str":"964235735707643905","text":"18h31 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. Assis Brasil, sentido centro\/bairro, pr\u00f3ximo ao cruzamento com a Av. do Forte. N\u00e3\u2026 https:\/\/t.co\/VVFXRpU5cF","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VVFXRpU5cF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964235735707643905","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 15 20:23:11 +0000 2018","id":964233651679629314,"id_str":"964233651679629314","text":"18h23 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. Edvaldo Pereira Paiva, mas at\u00e9 o momento n\u00e3o h\u00e1 registro de pontos de lentid\u00e3o ou\u2026 https:\/\/t.co\/xvFbyoDe1z","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xvFbyoDe1z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964233651679629314","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 15 20:19:28 +0000 2018","id":964232713715806208,"id_str":"964232713715806208","text":"18h19 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: pontos de lentid\u00e3o na sa\u00edda da Av. da Legalidade para a Av. Mau\u00e1. N\u00e3o temos reg\u2026 https:\/\/t.co\/qPEQ3yN4ar","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qPEQ3yN4ar","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964232713715806208","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 15 20:09:28 +0000 2018","id":964230198785986561,"id_str":"964230198785986561","text":"18h09 - Tr\u00e2nsito j\u00e1 acentuado na Av. Padre Cacique, pr\u00f3ximo ao Est\u00e1dio Beira Rio. Jogo Inter x Juventude est\u00e1 previ\u2026 https:\/\/t.co\/T8DmtSPAJi","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T8DmtSPAJi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964230198785986561","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 15 19:51:27 +0000 2018","id":964225662491021312,"id_str":"964225662491021312","text":"17h51 - EPTC preparou esquema de tr\u00e2nsito para Internacional x Juventude:\nhttps:\/\/t.co\/S3DozrZMYX https:\/\/t.co\/seoIdTl8hA","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S3DozrZMYX","expanded_url":"https:\/\/goo.gl\/9LpMLa","display_url":"goo.gl\/9LpMLa","indices":[74,97]}],"media":[{"id":964225624679288832,"id_str":"964225624679288832","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWGeGNJWkAAKu4U.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWGeGNJWkAAKu4U.jpg","url":"https:\/\/t.co\/seoIdTl8hA","display_url":"pic.twitter.com\/seoIdTl8hA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/964225662491021312\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":640,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":964225624679288832,"id_str":"964225624679288832","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWGeGNJWkAAKu4U.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWGeGNJWkAAKu4U.jpg","url":"https:\/\/t.co\/seoIdTl8hA","display_url":"pic.twitter.com\/seoIdTl8hA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/964225662491021312\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":640,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 15 19:27:42 +0000 2018","id":964219688053018624,"id_str":"964219688053018624","text":"@LifeyourD @LifeyourD Boa tarde Bruna! Tudo bem contigo? Precisa de ajuda? Abs.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LifeyourD","name":"Bruna","id":183374283,"id_str":"183374283","indices":[0,10]},{"screen_name":"LifeyourD","name":"Bruna","id":183374283,"id_str":"183374283","indices":[11,21]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":964211805626208256,"in_reply_to_status_id_str":"964211805626208256","in_reply_to_user_id":183374283,"in_reply_to_user_id_str":"183374283","in_reply_to_screen_name":"LifeyourD","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 15 19:22:23 +0000 2018","id":964218347897479170,"id_str":"964218347897479170","text":"17h22 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito acentuado no sentido interior\/capital da Av. da Legalidade e da Democr\u2026 https:\/\/t.co\/u5KS06j7Oi","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u5KS06j7Oi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964218347897479170","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 15 18:55:55 +0000 2018","id":964211688768790528,"id_str":"964211688768790528","text":"16h55 - Tr\u00e2nsito fluindo com normalidade na entrada do aeroporto pela 3\u00aa Perimetral. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 15 18:51:48 +0000 2018","id":964210653283127296,"id_str":"964210653283127296","text":"16h50 - Tr\u00e1fego liberado na 24 de Outubro x Av. Goethe. Tr\u00e2nsito fluindo com normalidade na via.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":964172945999441920,"in_reply_to_status_id_str":"964172945999441920","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 15 18:29:11 +0000 2018","id":964204959347589120,"id_str":"964204959347589120","text":"16h29 - Tr\u00e2nsito totalmente liberado no Largo Vespasiano Julio Veppo, pr\u00f3ximo a R. Dr. Barros Cassal. Entrada da ro\u2026 https:\/\/t.co\/osZOGNlTbp","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/osZOGNlTbp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964204959347589120","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":964195249894633472,"in_reply_to_status_id_str":"964195249894633472","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 15 18:23:52 +0000 2018","id":964203623847682048,"id_str":"964203623847682048","text":"16h23 - Acidente envolvendo tr\u00eas ve\u00edculos na R. Anita Garibaldi, pr\u00f3ximo a R. Dr. Freire Alem\u00e3o. Um dos ve\u00edculos ca\u2026 https:\/\/t.co\/38B4vws8LI","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/38B4vws8LI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964203623847682048","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 15 18:21:37 +0000 2018","id":964203059101433856,"id_str":"964203059101433856","text":"16h21 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: \u00f4nibus em pane mec\u00e2nica no corredor de \u00f4nibus na Av. Assis Brasil, sentido bair\u2026 https:\/\/t.co\/BS91w1WZNb","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BS91w1WZNb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964203059101433856","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 15 18:02:17 +0000 2018","id":964198193356595200,"id_str":"964198193356595200","text":"@Elesigap A obra \u00e9 no corredor, no sentido centro\/bairro, o sentido contr\u00e1rio n\u00e3o apresenta bloqueios neste momento.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Elesigap","name":"Gisele Przybylski","id":76221331,"id_str":"76221331","indices":[0,9]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":964198109260795905,"in_reply_to_status_id_str":"964198109260795905","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 15 18:01:57 +0000 2018","id":964198109260795905,"id_str":"964198109260795905","text":"@Elesigap Boa tarde Gisele! Verificamos sua reclama\u00e7\u00e3o e realmente est\u00e3o sendo realizados servi\u00e7os de emerg\u00eancia no\u2026 https:\/\/t.co\/08FvGtHffT","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Elesigap","name":"Gisele Przybylski","id":76221331,"id_str":"76221331","indices":[0,9]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/08FvGtHffT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964198109260795905","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":964152803903098880,"in_reply_to_status_id_str":"964152803903098880","in_reply_to_user_id":76221331,"in_reply_to_user_id_str":"76221331","in_reply_to_screen_name":"Elesigap","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 15 17:50:36 +0000 2018","id":964195249894633472,"id_str":"964195249894633472","text":"15h50 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: ve\u00edculo em pane mec\u00e2nica pr\u00f3ximo a entrada da Rodovi\u00e1ria, na faixa da direita d\u2026 https:\/\/t.co\/tltNeScAGL","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tltNeScAGL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964195249894633472","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":13,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 15 17:37:39 +0000 2018","id":964191992459792385,"id_str":"964191992459792385","text":"@marcelohickel @marcelohickel Boa tarde Marcelo! Muito obrigada pelo alerta. A Brigada Militar j\u00e1 se encontra no lo\u2026 https:\/\/t.co\/taIjeE9DGE","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marcelohickel","name":"Marcelo","id":53359780,"id_str":"53359780","indices":[0,14]},{"screen_name":"marcelohickel","name":"Marcelo","id":53359780,"id_str":"53359780","indices":[15,29]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/taIjeE9DGE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964191992459792385","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":964186730252460032,"in_reply_to_status_id_str":"964186730252460032","in_reply_to_user_id":53359780,"in_reply_to_user_id_str":"53359780","in_reply_to_screen_name":"marcelohickel","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 15 17:35:28 +0000 2018","id":964191443400175617,"id_str":"964191443400175617","text":"15h35 - Sua atitude faz a diferen\u00e7a no tr\u00e2nsito! #Educa\u00e7\u00e3oEPTC https:\/\/t.co\/c2DB08cjKJ","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"Educa\u00e7\u00e3oEPTC","indices":[49,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":964191408851742720,"id_str":"964191408851742720","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWF--lQXcAAE0TM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWF--lQXcAAE0TM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/c2DB08cjKJ","display_url":"pic.twitter.com\/c2DB08cjKJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/964191443400175617\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":960,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":960,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":964191408851742720,"id_str":"964191408851742720","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWF--lQXcAAE0TM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWF--lQXcAAE0TM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/c2DB08cjKJ","display_url":"pic.twitter.com\/c2DB08cjKJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/964191443400175617\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":960,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":960,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":14,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 15 17:01:20 +0000 2018","id":964182855227240448,"id_str":"964182855227240448","text":"15h01 - Acidente entre carro e moto na Estr. Costa Gama, pr\u00f3ximo ao cruzamento com a R. Jo\u00e3o do Couto, bairro Campo\u2026 https:\/\/t.co\/jaUDw3dRSH","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jaUDw3dRSH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964182855227240448","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 15 16:49:35 +0000 2018","id":964179897609572354,"id_str":"964179897609572354","text":"14h49 - Tr\u00e2nsito acentuado no sentido interior\/capital na Av. da Legalidade e da Democracia. N\u00e3o temos registro de\u2026 https:\/\/t.co\/IOYAXA1If8","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IOYAXA1If8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964179897609572354","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 15 16:21:58 +0000 2018","id":964172945999441920,"id_str":"964172945999441920","text":"14h21 - Servi\u00e7o sendo realizado no cruzamento da 24 de Outubro x Av. Goethe. Meia faixa bloqueada por conta dos ped\u2026 https:\/\/t.co\/M9HogMmC3g","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M9HogMmC3g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964172945999441920","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 15 16:16:19 +0000 2018","id":964171523539046402,"id_str":"964171523539046402","text":"@tandeoliveira @tandeoliveira A \u00e1rea central entre a 2\u00aa Perimetral e as margens do Gua\u00edba compreende o per\u00edmetro lo\u2026 https:\/\/t.co\/F0LbcSEmAD","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tandeoliveira","name":"Daniel P. Oliveira","id":233922620,"id_str":"233922620","indices":[0,14]},{"screen_name":"tandeoliveira","name":"Daniel P. Oliveira","id":233922620,"id_str":"233922620","indices":[15,29]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F0LbcSEmAD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964171523539046402","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":964171434032582661,"in_reply_to_status_id_str":"964171434032582661","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 15 16:15:57 +0000 2018","id":964171434032582661,"id_str":"964171434032582661","text":"@tandeoliveira @tandeoliveira Boa tarde Daniel! Com exclus\u00e3o de corredores, faixas exclusivas e \u00e1rea central da cid\u2026 https:\/\/t.co\/14Z7ukgCHz","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tandeoliveira","name":"Daniel P. Oliveira","id":233922620,"id_str":"233922620","indices":[0,14]},{"screen_name":"tandeoliveira","name":"Daniel P. Oliveira","id":233922620,"id_str":"233922620","indices":[15,29]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/14Z7ukgCHz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964171434032582661","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":964152424486318080,"in_reply_to_status_id_str":"964152424486318080","in_reply_to_user_id":233922620,"in_reply_to_user_id_str":"233922620","in_reply_to_screen_name":"tandeoliveira","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 15 16:06:07 +0000 2018","id":964168958151708674,"id_str":"964168958151708674","text":"14h06 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. Carlos Gomes, pr\u00f3ximo a Campos Sales. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 15 15:40:51 +0000 2018","id":964162600346021891,"id_str":"964162600346021891","text":"Ao todo, foram vistoriados 65 ve\u00edculos, 13 condutores foram autuados por infra\u00e7\u00f5es diversas, entre estas destacam-s\u2026 https:\/\/t.co\/TSscU3ne2k","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TSscU3ne2k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964162600346021891","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":964162515671355392,"in_reply_to_status_id_str":"964162515671355392","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 15 15:40:31 +0000 2018","id":964162515671355392,"id_str":"964162515671355392","text":"13h40 - EPTC no apoio a Opera\u00e7\u00e3o Avante da 11\u00aa BPM \n\nLocais: R. Marques do Pombal X R. Auxiliadora e Neuza Goulart\u2026 https:\/\/t.co\/CC4tQeGbzQ","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CC4tQeGbzQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964162515671355392","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 15 15:20:33 +0000 2018","id":964157491079761921,"id_str":"964157491079761921","text":"13h20 - Acidente entre carro e moto na Av. Prof. Oscar Pereira, pr\u00f3ximo a Av. Herval. EPTC no local. N\u00e3o h\u00e1 bloquei\u2026 https:\/\/t.co\/eKSwm3eFzx","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eKSwm3eFzx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964157491079761921","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 15 14:55:04 +0000 2018","id":964151077892427778,"id_str":"964151077892427778","text":"12h55 - Boa tarde! Tr\u00e2nsito fluindo com normalidade nas principais avenidas da capital neste in\u00edcio de tarde de qui\u2026 https:\/\/t.co\/zJYC3iIArE","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zJYC3iIArE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964151077892427778","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 15 14:31:35 +0000 2018","id":964145166683639808,"id_str":"964145166683639808","text":"12h32 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. Assis Brasil, pr\u00f3x. ao Terminal Tri\u00e2ngulo, sentido bairro\/centro, mas n\u00e3o temos r\u2026 https:\/\/t.co\/oyuM6YpPJD","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oyuM6YpPJD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964145166683639808","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 15 13:51:18 +0000 2018","id":964135028774047744,"id_str":"964135028774047744","text":"Tr\u00e2nsito e transporte para Inter x Juventude. Jogo \u00e9 v\u00e1lido pela 7\u00aa rodada do Campeonato Ga\u00facho. Partida est\u00e1 marca\u2026 https:\/\/t.co\/V0Hk7crD9h","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V0Hk7crD9h","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964135028774047744","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 15 13:31:24 +0000 2018","id":964130019671932931,"id_str":"964130019671932931","text":"@felipemianes Ol\u00e1 Felipe! A tabela de ver\u00e3o nos \u00f4nibus de Porto Alegre terminar\u00e1 no dia 25 de fevereiro (domingo).\u2026 https:\/\/t.co\/oLqL7qbziE","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"felipemianes","name":"Felipe Mianes","id":863624605,"id_str":"863624605","indices":[0,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oLqL7qbziE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964130019671932931","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":964126182420680705,"in_reply_to_status_id_str":"964126182420680705","in_reply_to_user_id":863624605,"in_reply_to_user_id_str":"863624605","in_reply_to_screen_name":"felipemianes","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 15 13:06:07 +0000 2018","id":964123659156754433,"id_str":"964123659156754433","text":"11h06 - Tr\u00e2nsito fluindo bem na Av. Ipiranga pr\u00f3x. a PUC nos dois sentidos da via.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 15 13:01:31 +0000 2018","id":964122499771486209,"id_str":"964122499771486209","text":"RT @Trensurb: #TrensurbInforma Trens e aerom\u00f3vel seguem funcionando normalmente.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"TrensurbInforma","indices":[14,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Trensurb","name":"Trensurb S.A.","id":42453250,"id_str":"42453250","indices":[3,12]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Feb 15 13:01:14 +0000 2018","id":964122431270084608,"id_str":"964122431270084608","text":"#TrensurbInforma Trens e aerom\u00f3vel seguem funcionando normalmente.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"TrensurbInforma","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42453250,"id_str":"42453250","name":"Trensurb S.A.","screen_name":"Trensurb","location":"Porto Alegre\/RS","description":"Empresa de Trens Urbanos de Porto Alegre S.A. Perfil monitorado em dias \u00fateis, das 7 \u00e0s 19h.","url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","expanded_url":"http:\/\/www.trensurb.gov.br","display_url":"trensurb.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":73012,"friends_count":100,"listed_count":163,"created_at":"Mon May 25 18:03:26 +0000 2009","favourites_count":464,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":19763,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42453250\/1518196593","profile_link_color":"021185","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"B6C2F5","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 15 12:34:08 +0000 2018","id":964115609549144064,"id_str":"964115609549144064","text":"10h34 - Acidente entre carro e moto na Av. S\u00e3o Pedro cruz. com a Av. Farrapos, bairro S\u00e3o Geraldo, sentido centro\/b\u2026 https:\/\/t.co\/BB9gmOVNE1","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BB9gmOVNE1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964115609549144064","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 15 12:18:19 +0000 2018","id":964111627930005504,"id_str":"964111627930005504","text":"10h18 - Colis\u00e3o entre carro e poste na R. Mariz e Barros esq. c\/ a R. Felizardo Furtado, bairro Petr\u00f3polis. EPTC no\u2026 https:\/\/t.co\/HyCHb9BGPu","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HyCHb9BGPu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964111627930005504","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 15 12:13:58 +0000 2018","id":964110534420455425,"id_str":"964110534420455425","text":"10h14 - Tr\u00e2nsito fluindo bem no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, nos dois sentidos da via.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 15 11:25:37 +0000 2018","id":964098367587602432,"id_str":"964098367587602432","text":"@Silvanasa74 @Silvanasa74 Ol\u00e1 Silvana! Agradecemos o seu alerta. Nossa equipe j\u00e1 est\u00e1 em deslocamento para verificar essa situa\u00e7\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Silvanasa74","name":"Silvana S\u00e1","id":865134458952962048,"id_str":"865134458952962048","indices":[0,12]},{"screen_name":"Silvanasa74","name":"Silvana S\u00e1","id":865134458952962048,"id_str":"865134458952962048","indices":[13,25]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":964097413060362241,"in_reply_to_status_id_str":"964097413060362241","in_reply_to_user_id":865134458952962048,"in_reply_to_user_id_str":"865134458952962048","in_reply_to_screen_name":"Silvanasa74","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 15 11:23:45 +0000 2018","id":964097896961454081,"id_str":"964097896961454081","text":"09h24 - Respeite os limites de velocidade nas vias! https:\/\/t.co\/4B9qPKfG8M","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":964097883028025345,"id_str":"964097883028025345","indices":[52,75],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWEp6qaXcAEte6K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWEp6qaXcAEte6K.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4B9qPKfG8M","display_url":"pic.twitter.com\/4B9qPKfG8M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/964097896961454081\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":641,"h":638,"resize":"fit"},"small":{"w":641,"h":638,"resize":"fit"},"medium":{"w":641,"h":638,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":964097883028025345,"id_str":"964097883028025345","indices":[52,75],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWEp6qaXcAEte6K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWEp6qaXcAEte6K.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4B9qPKfG8M","display_url":"pic.twitter.com\/4B9qPKfG8M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/964097896961454081\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":641,"h":638,"resize":"fit"},"small":{"w":641,"h":638,"resize":"fit"},"medium":{"w":641,"h":638,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":9,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 15 10:49:05 +0000 2018","id":964089174776270848,"id_str":"964089174776270848","text":"08h48 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito fluindo bem na regi\u00e3o central da Capital no cruz. das Av. Borges de Me\u2026 https:\/\/t.co\/9Twc9sOiy5","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9Twc9sOiy5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964089174776270848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 15 10:09:33 +0000 2018","id":964079224800858112,"id_str":"964079224800858112","text":"08h09 - Trecho acentuado na Av. Ipiranga entre a Av. Cel. Lucas de Olivera e R. Silva S\u00f3, sentido bairro\/centro. At\u2026 https:\/\/t.co\/KhwcqmC6g7","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KhwcqmC6g7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964079224800858112","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 15 09:48:41 +0000 2018","id":964073971950981120,"id_str":"964073971950981120","text":"07h49 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 bem intenso na chegada a Porto Alegre pela Av. da Legalidade e da De\u2026 https:\/\/t.co\/NtADqpE3Ie","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NtADqpE3Ie","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964073971950981120","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 15 09:36:38 +0000 2018","id":964070941839056896,"id_str":"964070941839056896","text":"07h37 - Acidente entre moto e caminh\u00e3o na Av. Bento Gon\u00e7alves pr\u00f3x. a Est. Jo\u00e3o de Oliveira Remi\u00e3o, sentido centro\/\u2026 https:\/\/t.co\/JuZqb30ovk","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JuZqb30ovk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964070941839056896","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Feb 15 08:59:25 +0000 2018","id":964061573131194368,"id_str":"964061573131194368","text":"06h59 - Bom dia! Av. da Legalidade e da Democracia com fluxo bastante carregado quem chega \u00e0 Capital nessa quinta-f\u2026 https:\/\/t.co\/mVonVS5Wzb","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mVonVS5Wzb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/964061573131194368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 14 21:29:34 +0000 2018","id":963887969496158208,"id_str":"963887969496158208","text":"19h29 - Bloqueio de uma faixa da Av. Ipiranga, entre Borges de Medeiros e R. Manoelito de Ornelas. Tr\u00e2nsito ainda fluindo bem na regi\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":963882437142040578,"in_reply_to_status_id_str":"963882437142040578","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 14 21:07:35 +0000 2018","id":963882437142040578,"id_str":"963882437142040578","text":"19h07 - ATEN\u00c7\u00c3O! Acidente entre dois carros na Av. Edvaldo Pereira Paiva esq. com a Av. Ipiranga. Um dos ve\u00edculos b\u2026 https:\/\/t.co\/jT3yamsjSu","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jT3yamsjSu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/963882437142040578","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 14 20:45:52 +0000 2018","id":963876971309600768,"id_str":"963876971309600768","text":"18h45 - Tr\u00e2nsito totalmente liberado na Av. Prot\u00e1sio Alves, sentido centro\/bairro, pr\u00f3ximo a Estrada Martim F\u00e9lix B\u2026 https:\/\/t.co\/sb0wFh26dc","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sb0wFh26dc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/963876971309600768","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":963862370354376706,"in_reply_to_status_id_str":"963862370354376706","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 14 20:41:41 +0000 2018","id":963875920070266881,"id_str":"963875920070266881","text":"18h41 - Tr\u00e2nsito totalmente liberado na Av. Sert\u00f3rio, pr\u00f3ximo a Av. Assis Chateaubriand.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":963868617489121282,"in_reply_to_status_id_str":"963868617489121282","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 14 20:40:06 +0000 2018","id":963875517635223553,"id_str":"963875517635223553","text":"18h40 - Queda de \u00e1rvore de grande porte ocasiona bloqueio parcial em trecho da Av. Assis Chateaubriand, pr\u00f3ximo a R\u2026 https:\/\/t.co\/Oioqr3YiMH","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Oioqr3YiMH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/963875517635223553","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 14 20:23:38 +0000 2018","id":963871375407616004,"id_str":"963871375407616004","text":"18h23 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito intenso na Av. da Legalidade e da Democracia, no sentido capital\/inter\u2026 https:\/\/t.co\/P4pRYxGuMD","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P4pRYxGuMD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/963871375407616004","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 14 20:14:17 +0000 2018","id":963869022986043392,"id_str":"963869022986043392","text":"18h14 - Acidente entre carro e moto na Av. Edgar Pires de Castro pr\u00f3x. a R. Raphael Loro, sentido sul\/norte. EPTC e\u2026 https:\/\/t.co\/PJVjSwLFZS","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PJVjSwLFZS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/963869022986043392","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 14 20:12:40 +0000 2018","id":963868617489121282,"id_str":"963868617489121282","text":"18h12 - Acidente entre duas motos na Av. Sert\u00f3rio, pr\u00f3ximo a Av. Assis Chateaubriand. EPTC no local e SAMU em deslocamento.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 14 19:47:51 +0000 2018","id":963862370354376706,"id_str":"963862370354376706","text":"17h47 - Acidente entre carro e moto na Av. Prot\u00e1sio Alves, sentido centro\/bairro, pr\u00f3ximo a Estrada Martim F\u00e9lix Be\u2026 https:\/\/t.co\/nTYp2QLwoT","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nTYp2QLwoT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/963862370354376706","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 14 19:18:42 +0000 2018","id":963855036387389441,"id_str":"963855036387389441","text":"17h18 - ATEN\u00c7\u00c3O! Direto das c\u00e2meras da EPTC: caminh\u00e3o perdeu parte da carga no cruzamento da Av. Eduardo Prado x Av\u2026 https:\/\/t.co\/gjfS9zPAkQ","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gjfS9zPAkQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/963855036387389441","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 14 18:49:58 +0000 2018","id":963847803373080576,"id_str":"963847803373080576","text":"16h49 - Tr\u00e2nsito segue fluindo com normalidade na Av. da Legalidade e da Democracia, nos dois sentidos da via.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 14 18:19:27 +0000 2018","id":963840124839751680,"id_str":"963840124839751680","text":"16h19 - EPTC na fiscaliza\u00e7\u00e3o da linha 40.4 - Petr\u00f3polis\/SESC. https:\/\/t.co\/J0C4gVSAcL","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":963839824347136000,"id_str":"963839824347136000","indices":[62,85],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWA_Nq6WAAACE7Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWA_Nq6WAAACE7Y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J0C4gVSAcL","display_url":"pic.twitter.com\/J0C4gVSAcL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/963840124839751680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1040,"h":780,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1040,"h":780,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":963839824347136000,"id_str":"963839824347136000","indices":[62,85],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWA_Nq6WAAACE7Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWA_Nq6WAAACE7Y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J0C4gVSAcL","display_url":"pic.twitter.com\/J0C4gVSAcL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/963840124839751680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1040,"h":780,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1040,"h":780,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 14 17:54:10 +0000 2018","id":963833759442329601,"id_str":"963833759442329601","text":"15h53 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: servi\u00e7o sendo realizado na Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, esquina R. Santo Ant\u00f4nio, sen\u2026 https:\/\/t.co\/GWEp5viFhM","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GWEp5viFhM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/963833759442329601","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 14 17:43:22 +0000 2018","id":963831044179931137,"id_str":"963831044179931137","text":"15h43 - Tr\u00e2nsito fluindo com normalidade nas principais avenidas da capital. N\u00e3o h\u00e1 registro de ocorr\u00eancias neste momento.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 14 17:00:52 +0000 2018","id":963820347865919490,"id_str":"963820347865919490","text":"15h - Gentileza gera gentileza e um tr\u00e2nsito mais seguro! #Educa\u00e7\u00e3oEPTC https:\/\/t.co\/8eyjUZN904","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"Educa\u00e7\u00e3oEPTC","indices":[58,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":963820257604456448,"id_str":"963820257604456448","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWAtavHW0AAINk0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWAtavHW0AAINk0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8eyjUZN904","display_url":"pic.twitter.com\/8eyjUZN904","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/963820347865919490\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":963820257604456448,"id_str":"963820257604456448","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWAtavHW0AAINk0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWAtavHW0AAINk0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8eyjUZN904","display_url":"pic.twitter.com\/8eyjUZN904","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/963820347865919490\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":9,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 14 16:30:20 +0000 2018","id":963812662709809155,"id_str":"963812662709809155","text":"14h30 - EPTC apresenta esquema de tr\u00e2nsito e transporte para Inter x Juventude, previsto para esta quinta-feira, 15\u2026 https:\/\/t.co\/E84JygtjLQ","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E84JygtjLQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/963812662709809155","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 14 16:04:43 +0000 2018","id":963806216421027842,"id_str":"963806216421027842","text":"14h05 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: H\u00e1 servi\u00e7o sendo realizado pela Prefeitura na Av. Ipiranga pr\u00f3x. a PUC sentido\u2026 https:\/\/t.co\/LA7bE3TYmZ","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LA7bE3TYmZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/963806216421027842","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 14 15:35:29 +0000 2018","id":963798861927141376,"id_str":"963798861927141376","text":"13h35 - Sem RADAR, vale a consci\u00eancia! https:\/\/t.co\/1WMiZwNZhQ","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":963798709053153281,"id_str":"963798709053153281","indices":[39,62],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWAZ0cgX4AEaxr4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWAZ0cgX4AEaxr4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1WMiZwNZhQ","display_url":"pic.twitter.com\/1WMiZwNZhQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/963798861927141376\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":572,"h":432,"resize":"fit"},"small":{"w":572,"h":432,"resize":"fit"},"medium":{"w":572,"h":432,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":963798709053153281,"id_str":"963798709053153281","indices":[39,62],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWAZ0cgX4AEaxr4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWAZ0cgX4AEaxr4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1WMiZwNZhQ","display_url":"pic.twitter.com\/1WMiZwNZhQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/963798861927141376\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":572,"h":432,"resize":"fit"},"small":{"w":572,"h":432,"resize":"fit"},"medium":{"w":572,"h":432,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":8,"favorite_count":50,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 14 15:25:15 +0000 2018","id":963796283122176001,"id_str":"963796283122176001","text":"13h25 - Boa tarde! Tr\u00e2nsito fluindo bem nas principais vias da Capital nessa quarta-feira, em Porto Alegre. Av. da\u2026 https:\/\/t.co\/kin2Ad1CV4","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kin2Ad1CV4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/963796283122176001","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 14 14:29:30 +0000 2018","id":963782256035880961,"id_str":"963782256035880961","text":"RT @triunfoconcepa: Movimenta\u00e7\u00e3o \u00e9 elevada no retorno do litoral, mas n\u00e3o registra nenhum ponto de lentid\u00e3o na Free Way. Este \u00e9 um bom mome\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"triunfoconcepa","name":"Triunfo Concepa","id":91673526,"id_str":"91673526","indices":[3,18]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Feb 14 14:23:15 +0000 2018","id":963780680730718209,"id_str":"963780680730718209","text":"Movimenta\u00e7\u00e3o \u00e9 elevada no retorno do litoral, mas n\u00e3o registra nenhum ponto de lentid\u00e3o na Free Way. Este \u00e9 um bom\u2026 https:\/\/t.co\/oy1QFtmKhK","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oy1QFtmKhK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/963780680730718209","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":91673526,"id_str":"91673526","name":"Triunfo Concepa","screen_name":"triunfoconcepa","location":"Os\u00f3rio-Gua\u00edba \/ RS","description":"Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego da BR-290 e da BR-116, entre Os\u00f3rio e Gua\u00edba.\nSOS: 0800.647.2000\nSede Adm: 3027.7400 | 51 2117.7402 | 51 3515.7402","url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","expanded_url":"http:\/\/www.triunfoconcepa.com.br\/","display_url":"triunfoconcepa.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":168370,"friends_count":320,"listed_count":356,"created_at":"Sat Nov 21 23:06:18 +0000 2009","favourites_count":1116,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":117219,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/91673526\/1518209901","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":9,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 14 14:11:07 +0000 2018","id":963777629034893312,"id_str":"963777629034893312","text":"12h11 - Sem\u00e1foro com problemas no cruzamento da R. Dr. Campos Velho x R. Laguna.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 14 13:37:22 +0000 2018","id":963769134516506624,"id_str":"963769134516506624","text":"11h37 - Tr\u00e2nsito intenso, mas sem lentid\u00e3o na chega a capital pela Av. da Legalidade e da Democracia.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 14 13:00:09 +0000 2018","id":963759768627183617,"id_str":"963759768627183617","text":"11h00 - Tr\u00e2nsito fluindo bem nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 14 12:59:38 +0000 2018","id":963759641527312385,"id_str":"963759641527312385","text":"RT @triunfoconcepa: Tr\u00e2nsito bloqueado no Km 97 da BR-290, devido ao i\u00e7amento do V\u00e3o M\u00f3vel da Ponte do Gua\u00edba.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"triunfoconcepa","name":"Triunfo Concepa","id":91673526,"id_str":"91673526","indices":[3,18]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Feb 14 12:53:44 +0000 2018","id":963758154931634176,"id_str":"963758154931634176","text":"Tr\u00e2nsito bloqueado no Km 97 da BR-290, devido ao i\u00e7amento do V\u00e3o M\u00f3vel da Ponte do Gua\u00edba.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":91673526,"id_str":"91673526","name":"Triunfo Concepa","screen_name":"triunfoconcepa","location":"Os\u00f3rio-Gua\u00edba \/ RS","description":"Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego da BR-290 e da BR-116, entre Os\u00f3rio e Gua\u00edba.\nSOS: 0800.647.2000\nSede Adm: 3027.7400 | 51 2117.7402 | 51 3515.7402","url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","expanded_url":"http:\/\/www.triunfoconcepa.com.br\/","display_url":"triunfoconcepa.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":168370,"friends_count":320,"listed_count":356,"created_at":"Sat Nov 21 23:06:18 +0000 2009","favourites_count":1116,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":117219,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/91673526\/1518209901","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 14 12:23:08 +0000 2018","id":963750453795344384,"id_str":"963750453795344384","text":"10h23 - Tr\u00e2nsito fluindo bem nos dois sentidos da Av. da Legalidade e da Democracia.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 14 12:17:00 +0000 2018","id":963748908668194816,"id_str":"963748908668194816","text":"RT @triunfoconcepa: CONCEPA informa: i\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel na Ponte do Gua\u00edba com previs\u00e3o inicial para as 10h30min, foi alterado para as 1\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"triunfoconcepa","name":"Triunfo Concepa","id":91673526,"id_str":"91673526","indices":[3,18]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Feb 14 12:10:24 +0000 2018","id":963747249216983040,"id_str":"963747249216983040","text":"CONCEPA informa: i\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel na Ponte do Gua\u00edba com previs\u00e3o inicial para as 10h30min, foi alterado para as 11h.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":91673526,"id_str":"91673526","name":"Triunfo Concepa","screen_name":"triunfoconcepa","location":"Os\u00f3rio-Gua\u00edba \/ RS","description":"Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego da BR-290 e da BR-116, entre Os\u00f3rio e Gua\u00edba.\nSOS: 0800.647.2000\nSede Adm: 3027.7400 | 51 2117.7402 | 51 3515.7402","url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","expanded_url":"http:\/\/www.triunfoconcepa.com.br\/","display_url":"triunfoconcepa.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":168370,"friends_count":320,"listed_count":356,"created_at":"Sat Nov 21 23:06:18 +0000 2009","favourites_count":1116,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":117219,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/91673526\/1518209901","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 14 11:49:06 +0000 2018","id":963741888103747590,"id_str":"963741888103747590","text":"09h49 - Movimenta\u00e7\u00e3o acentuada nos dois sentidos da Av. Carlos Gomes x Campos Sales.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 14 11:27:56 +0000 2018","id":963736563300610048,"id_str":"963736563300610048","text":"Aten\u00e7\u00e3o! https:\/\/t.co\/6AxfLuvMTC","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6AxfLuvMTC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/triunfoconcepa\/status\/963735432348487680","display_url":"twitter.com\/triunfoconcepa\u2026","indices":[9,32]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":true,"quoted_status_id":963735432348487680,"quoted_status_id_str":"963735432348487680","quoted_status":{"created_at":"Wed Feb 14 11:23:27 +0000 2018","id":963735432348487680,"id_str":"963735432348487680","text":"CONCEPA informa: I\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel na Ponte do Gua\u00edba com previs\u00e3o inicial para as 9h30min, alterado para as 9h40min.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":91673526,"id_str":"91673526","name":"Triunfo Concepa","screen_name":"triunfoconcepa","location":"Os\u00f3rio-Gua\u00edba \/ RS","description":"Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego da BR-290 e da BR-116, entre Os\u00f3rio e Gua\u00edba.\nSOS: 0800.647.2000\nSede Adm: 3027.7400 | 51 2117.7402 | 51 3515.7402","url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","expanded_url":"http:\/\/www.triunfoconcepa.com.br\/","display_url":"triunfoconcepa.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":168370,"friends_count":320,"listed_count":356,"created_at":"Sat Nov 21 23:06:18 +0000 2009","favourites_count":1116,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":117219,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/91673526\/1518209901","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":9,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 14 11:00:21 +0000 2018","id":963729622797086720,"id_str":"963729622797086720","text":"09h01 - Tr\u00e2nsito fluindo bem nas principais vias da capital.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 14 10:25:43 +0000 2018","id":963720905468928001,"id_str":"963720905468928001","text":"08h26 - Tr\u00e2nsito intenso nos dois sentidos da Av. Osvaldo Aranha x Paulo Gama.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 14 10:24:47 +0000 2018","id":963720669971218434,"id_str":"963720669971218434","text":"RT @triunfoconcepa: CONCEPA informa: dois i\u00e7amentos do v\u00e3o m\u00f3vel na Ponte do Gua\u00edba agendados para hoje. In\u00edcio previsto para as 9h30min e\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"triunfoconcepa","name":"Triunfo Concepa","id":91673526,"id_str":"91673526","indices":[3,18]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Feb 14 10:04:35 +0000 2018","id":963715585388564480,"id_str":"963715585388564480","text":"CONCEPA informa: dois i\u00e7amentos do v\u00e3o m\u00f3vel na Ponte do Gua\u00edba agendados para hoje. In\u00edcio previsto para as 9h30min e 10h30min.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":91673526,"id_str":"91673526","name":"Triunfo Concepa","screen_name":"triunfoconcepa","location":"Os\u00f3rio-Gua\u00edba \/ RS","description":"Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego da BR-290 e da BR-116, entre Os\u00f3rio e Gua\u00edba.\nSOS: 0800.647.2000\nSede Adm: 3027.7400 | 51 2117.7402 | 51 3515.7402","url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","expanded_url":"http:\/\/www.triunfoconcepa.com.br\/","display_url":"triunfoconcepa.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":168370,"friends_count":320,"listed_count":356,"created_at":"Sat Nov 21 23:06:18 +0000 2009","favourites_count":1116,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":117219,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/91673526\/1518209901","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":8,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 14 09:56:17 +0000 2018","id":963713496247623680,"id_str":"963713496247623680","text":"07h56 - Movimenta\u00e7\u00e3o acentuada nos dois sentidos da Av. Ipiranga, pr\u00f3x. a PUC.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 14 09:25:13 +0000 2018","id":963705680887713792,"id_str":"963705680887713792","text":"07h25 - Tr\u00e2nsito fluindo bem nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 14 09:05:10 +0000 2018","id":963700632325709824,"id_str":"963700632325709824","text":"07h05 - Galho de \u00e1rvore ocupando uma faixa na R. Santa Rita, pr\u00f3x. a \u00c1lvaro Chaves. EPTC orientando o tr\u00e2nsito no local.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 14 08:53:16 +0000 2018","id":963697640243433473,"id_str":"963697640243433473","text":"06h52 - Bom dia! Tr\u00e2nsito intenso, mas sem lentid\u00e3o no momento, na chegada a capital pela Av. da Legalidade e da De\u2026 https:\/\/t.co\/3lUjliHvLF","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3lUjliHvLF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/963697640243433473","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 14 02:33:48 +0000 2018","id":963602143205842946,"id_str":"963602143205842946","text":"12h32- Azenha x Ipiranga tem tr\u00e2nsito liberado ao tr\u00e1fego.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 14 01:53:15 +0000 2018","id":963591936878829568,"id_str":"963591936878829568","text":"11h51- Azenha x Ipiranga permanece bloqueado. A\u00e7\u00e3o da Brigada https:\/\/t.co\/Cf930N3id9\u00e2nsito desviado na \u00e1rea.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Cf930N3id9","expanded_url":"http:\/\/Militar.Tr","display_url":"Militar.Tr","indices":[62,85]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":8,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Feb 14 01:47:02 +0000 2018","id":963590375163224065,"id_str":"963590375163224065","text":"11h46- Rua da Rep\u00fablica totalmente liberada ao tr\u00e2nsito.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":9,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 13 20:14:30 +0000 2018","id":963506689805864960,"id_str":"963506689805864960","text":"18h14 - Tr\u00e2nsito flui bem nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o. N\u00e3o h\u00e1 ocorr\u00eancias em andamento nesse momento. O\u2026 https:\/\/t.co\/YXneX6tuY8","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YXneX6tuY8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/963506689805864960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 13 19:58:19 +0000 2018","id":963502618298540032,"id_str":"963502618298540032","text":"17h58 - Tr\u00e2nsito acentuado, mas sem lentid\u00e3o na chegada a capital pela Av. da Legalidade e da Democracia.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 13 19:34:17 +0000 2018","id":963496567222267904,"id_str":"963496567222267904","text":"17h34 - Bloqueio na R. Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio x Loureiro da Silva. A Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio est\u00e1 bloqueada at\u00e9 o cruzamento com a Luiz Afonso.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":963491386996731905,"in_reply_to_status_id_str":"963491386996731905","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 13 19:13:42 +0000 2018","id":963491386996731905,"id_str":"963491386996731905","text":"Ve\u00edculos devem evitar a Lima e Silva. Tr\u00e2nsito da Lima desviado na Luis Afonso para a Jo\u00e3o Alfredo, para acesso a Loureiro.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":963489729571299328,"in_reply_to_status_id_str":"963489729571299328","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 13 19:07:06 +0000 2018","id":963489729571299328,"id_str":"963489729571299328","text":"Os bloqueios ocorrem por conta dos blocos de rua.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":963489511966756866,"in_reply_to_status_id_str":"963489511966756866","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 13 19:06:15 +0000 2018","id":963489511966756866,"id_str":"963489511966756866","text":"17h06 - Bloqueio na R. Lima e Silva x Luis Afonso nesse momento. A R. da Rep\u00fablica est\u00e1 bloqueada, entre a Jo\u00e3o Alf\u2026 https:\/\/t.co\/E83zrkgz26","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E83zrkgz26","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/963489511966756866","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 13 19:05:25 +0000 2018","id":963489305380388864,"id_str":"963489305380388864","text":"17h03- Rep\u00fablica bloqueada entre Jo\u00e3o Pessoa e Jo\u00e3o Alfredo, em raz\u00e3o das festividades dos blocos de rua. Tr\u00e2nsito\u2026 https:\/\/t.co\/R4UjvcX7ap","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R4UjvcX7ap","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/963489305380388864","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 13 18:33:57 +0000 2018","id":963481386534555649,"id_str":"963481386534555649","text":"16h31 - Caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica no sentido interior\/capital da Av. da Legalidade e da Democracia. Tr\u00e2nsito acentu\u2026 https:\/\/t.co\/beXqcQjFM6","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/beXqcQjFM6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/963481386534555649","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 13 18:00:51 +0000 2018","id":963473056273494019,"id_str":"963473056273494019","text":"16h00 - Cabos de alta tens\u00e3o est\u00e3o ca\u00eddos na via, no sentido centro\/bairro da Av. Prof. Oscar Pereira, pr\u00f3x. a R. d\u2026 https:\/\/t.co\/CCCBsigzgi","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CCCBsigzgi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/963473056273494019","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 13 17:58:07 +0000 2018","id":963472366826344448,"id_str":"963472366826344448","text":"15h58 - Acidente entre um carro e um \u00f4nibus na Av. Farrapos. pr\u00f3x. a Av. Brasil. EPTC no local, SAMU em deslocamento.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 13 17:26:27 +0000 2018","id":963464396616949761,"id_str":"963464396616949761","text":"@seeyoumentta Boa tarde! Est\u00e3o sim, hor\u00e1rios encaixados na tabela de ver\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"seeyoumentta","name":"Ariadne de Lima","id":963167441516990464,"id_str":"963167441516990464","indices":[0,13]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":963455756069634048,"in_reply_to_status_id_str":"963455756069634048","in_reply_to_user_id":963167441516990464,"in_reply_to_user_id_str":"963167441516990464","in_reply_to_screen_name":"seeyoumentta","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 13 17:05:15 +0000 2018","id":963459062900850688,"id_str":"963459062900850688","text":"15h05 - Tr\u00e2nsito acentuado no sentido centro\/bairro da Av. Farrapos x Santo Ant\u00f4nio.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 13 16:24:23 +0000 2018","id":963448777251139584,"id_str":"963448777251139584","text":"14h25 - Tr\u00e2nsito acentuado no sentido bairro\/centro do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 13 16:15:00 +0000 2018","id":963446417351045121,"id_str":"963446417351045121","text":"ATEN\u00c7\u00c3O BLOQUEIOS \n\nNesta ter\u00e7a, 13 de fevereiro, das 15h \u00e0s 21h, na Rep\u00fablica.\n\nBloco Deixa Falar: Rua da Rep\u00fablic\u2026 https:\/\/t.co\/Uk20q5WW3e","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Uk20q5WW3e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/963446417351045121","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":6,"favorite_count":12,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 13 16:00:04 +0000 2018","id":963442659833647104,"id_str":"963442659833647104","text":"ATEN\u00c7\u00c3O BLOQUEIOS \n\nNesta ter\u00e7a, 13 de fevereiro, das 15h \u00e0s 21h, na Rep\u00fablica.\n\nBloco Rua do Perd\u00e3o: Rep\u00fablica, en\u2026 https:\/\/t.co\/QGKreOKozC","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QGKreOKozC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/963442659833647104","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":7,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 13 15:22:23 +0000 2018","id":963433177711857666,"id_str":"963433177711857666","text":"13h23 - N\u00e3o h\u00e1 ocorr\u00eancias em andamento nesse momento.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 13 14:51:41 +0000 2018","id":963425448712720384,"id_str":"963425448712720384","text":"12h51 - Seja consciente no tr\u00e2nsito! https:\/\/t.co\/eoXOi4GF6N","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":963425205585698816,"id_str":"963425205585698816","indices":[37,60],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DV7GHrqX4AAv7vX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DV7GHrqX4AAv7vX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eoXOi4GF6N","display_url":"pic.twitter.com\/eoXOi4GF6N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/963425448712720384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":621,"h":601,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":621,"h":601,"resize":"fit"},"large":{"w":621,"h":601,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":963425205585698816,"id_str":"963425205585698816","indices":[37,60],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DV7GHrqX4AAv7vX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DV7GHrqX4AAv7vX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eoXOi4GF6N","display_url":"pic.twitter.com\/eoXOi4GF6N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/963425448712720384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":621,"h":601,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":621,"h":601,"resize":"fit"},"large":{"w":621,"h":601,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":25,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 13 14:04:35 +0000 2018","id":963413597723480065,"id_str":"963413597723480065","text":"12h04 - Boa tarde! Tr\u00e2nsito fluindo bem nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o e nos dois sentidos da Av. da Legalidade e da Democracia.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 13 12:48:18 +0000 2018","id":963394399005790208,"id_str":"963394399005790208","text":"10h47- Tr\u00e2nsito fluindo normalmente nas principais vias da capital, sem registros de acidentes. Av. da Legalidade c\u2026 https:\/\/t.co\/o3GlFEwRVP","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o3GlFEwRVP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/963394399005790208","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 13 12:36:10 +0000 2018","id":963391347477663744,"id_str":"963391347477663744","text":"10h35- Aten\u00e7\u00e3o, na volta do feriad\u00e3o, retorne com seguran\u00e7a, sem excesso de velocidade, com respeito \u00e0 sinaliza\u00e7\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 13 12:15:00 +0000 2018","id":963386019809816577,"id_str":"963386019809816577","text":"ATEN\u00c7\u00c3O BLOQUEIOS \n\nNesta ter\u00e7a, 13 de fevereiro, das 15h \u00e0s 21h, na Rep\u00fablica.\n\nBloco Deixa Falar: Rua da Rep\u00fablic\u2026 https:\/\/t.co\/ZBzXtlZVUO","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZBzXtlZVUO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/963386019809816577","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Feb 13 12:00:01 +0000 2018","id":963382247448567808,"id_str":"963382247448567808","text":"ATEN\u00c7\u00c3O BLOQUEIOS \n\nNesta ter\u00e7a, 13 de fevereiro, das 15h \u00e0s 21h, na Rep\u00fablica.\n\nBloco Rua do Perd\u00e3o: Rep\u00fablica, en\u2026 https:\/\/t.co\/j6S6nt9moF","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j6S6nt9moF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/963382247448567808","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":12,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Feb 12 20:18:02 +0000 2018","id":963145192743342081,"id_str":"963145192743342081","text":"RT @Prefeitura_POA: Uma cerveja j\u00e1 prejudica seus reflexos. Uma caipirinha afeta muito mais. N\u00e3o arrisque ficar de fora da alegria do Carna\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Prefeitura_POA","name":"Porto Alegre","id":97251131,"id_str":"97251131","indices":[3,18]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Feb 12 20:15:00 +0000 2018","id":963144427882536960,"id_str":"963144427882536960","text":"Uma cerveja j\u00e1 prejudica seus reflexos. Uma caipirinha afeta muito mais. N\u00e3o arrisque ficar de fora da alegria do C\u2026 https:\/\/t.co\/t6JO0T57Ic","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t6JO0T57Ic","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/963144427882536960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":97251131,"id_str":"97251131","name":"Porto Alegre","screen_name":"Prefeitura_POA","location":"Porto Alegre","description":"Not\u00edcias, campanhas e informa\u00e7\u00f5es oficiais da Prefeitura de Porto Alegre. Para solicitar servi\u00e7os, disque 156 ou acesse nosso site:","url":"http:\/\/t.co\/rEls575Bnm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/rEls575Bnm","expanded_url":"http:\/\/www.portoalegre.rs.gov.br\/","display_url":"portoalegre.rs.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":232237,"friends_count":206,"listed_count":431,"created_at":"Wed Dec 16 17:22:48 +0000 2009","favourites_count":437,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":62318,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537389329\/fundo2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537389329\/fundo2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/948604596385173505\/wXnTej8z_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/948604596385173505\/wXnTej8z_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/97251131\/1514999655","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":8,"favorite_count":33,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":8,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Feb 12 20:13:25 +0000 2018","id":963144030161747968,"id_str":"963144030161747968","text":"18h13 - Tr\u00e2nsito acentuado, mas sem lentid\u00e3o na chegada a capital pela Av. da Legalidade e da Democracia.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Feb 12 19:52:05 +0000 2018","id":963138661159243776,"id_str":"963138661159243776","text":"17h52 - Acidente entre dois carros na R. Dom Pedro II, pr\u00f3x. a Marqu\u00eas do Pombal. EPTC e SAMU no local.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Feb 12 19:03:32 +0000 2018","id":963126441583022082,"id_str":"963126441583022082","text":"17h03 - ATEN\u00c7\u00c3O! Bloqueios em fun\u00e7\u00e3o dos blocos de rua: https:\/\/t.co\/5xZPsjjKyu https:\/\/t.co\/NOj50BHih5","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5xZPsjjKyu","expanded_url":"https:\/\/goo.gl\/Ft17Ex","display_url":"goo.gl\/Ft17Ex","indices":[56,79]}],"media":[{"id":963126402412408834,"id_str":"963126402412408834","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DV22XDGXcAI5V67.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DV22XDGXcAI5V67.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NOj50BHih5","display_url":"pic.twitter.com\/NOj50BHih5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/963126441583022082\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":960,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":960,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":963126402412408834,"id_str":"963126402412408834","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DV22XDGXcAI5V67.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DV22XDGXcAI5V67.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NOj50BHih5","display_url":"pic.twitter.com\/NOj50BHih5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/963126441583022082\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":960,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":960,"resize":"fit"}}},{"id":963126402429177856,"id_str":"963126402429177856","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DV22XDKXUAAUOZG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DV22XDKXUAAUOZG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NOj50BHih5","display_url":"pic.twitter.com\/NOj50BHih5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/963126441583022082\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":960,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":960,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":8,"favorite_count":18,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Feb 12 18:49:26 +0000 2018","id":963122893080137729,"id_str":"963122893080137729","text":"@renanrhoden Boa tarde! Os bloqueios ser\u00e3o realizados amanh\u00e3. Saiba mais: https:\/\/t.co\/kU1xS686HW","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"renanrhoden","name":"I'm naked","id":124021187,"id_str":"124021187","indices":[0,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kU1xS686HW","expanded_url":"https:\/\/goo.gl\/AvFHxk","display_url":"goo.gl\/AvFHxk","indices":[74,97]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":963109772353589248,"in_reply_to_status_id_str":"963109772353589248","in_reply_to_user_id":124021187,"in_reply_to_user_id_str":"124021187","in_reply_to_screen_name":"renanrhoden","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Feb 12 18:37:45 +0000 2018","id":963119955607719937,"id_str":"963119955607719937","text":"16h38 - Tr\u00e2nsito acentuado nos dois sentidos da Av. Carlos Gomes x Campos Sales.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Feb 12 17:42:01 +0000 2018","id":963105927707668480,"id_str":"963105927707668480","text":"15h42 - Tr\u00e2nsito fluindo bem nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Feb 12 17:05:16 +0000 2018","id":963096680894787590,"id_str":"963096680894787590","text":"15h05 - Nesse carnaval, atravesse na faixa de seguran\u00e7a. https:\/\/t.co\/r58ayp5sYr","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":963096666936049664,"id_str":"963096666936049664","indices":[57,80],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DV2bUN0WAAAinA6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DV2bUN0WAAAinA6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/r58ayp5sYr","display_url":"pic.twitter.com\/r58ayp5sYr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/963096680894787590\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":2047,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1199,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":963096666936049664,"id_str":"963096666936049664","indices":[57,80],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DV2bUN0WAAAinA6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DV2bUN0WAAAinA6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/r58ayp5sYr","display_url":"pic.twitter.com\/r58ayp5sYr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/963096680894787590\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":2047,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1199,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":11,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Feb 12 16:31:00 +0000 2018","id":963088054901723138,"id_str":"963088054901723138","text":"14h31 - Tr\u00e2nsito fluindo bem nas principais vias da capital. N\u00e3o h\u00e1 ocorr\u00eancias em andamento nesse momento.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Feb 12 14:54:04 +0000 2018","id":963063662079553536,"id_str":"963063662079553536","text":"12h54 - Boa tarde! Tr\u00e2nsito flui bem na chegada e na sa\u00edda da Capital pela Av. da Legalidade e da Democracia.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Feb 12 14:52:42 +0000 2018","id":963063318125608960,"id_str":"963063318125608960","text":"@LucHenriques @LucHenriques Boa tarde! Lamentamos o ocorrido. Para que possamos realizar uma fiscaliza\u00e7\u00e3o precisa s\u2026 https:\/\/t.co\/f8S68pNN97","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LucHenriques","name":"Lucas Henriques","id":118083239,"id_str":"118083239","indices":[0,13]},{"screen_name":"LucHenriques","name":"Lucas Henriques","id":118083239,"id_str":"118083239","indices":[14,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f8S68pNN97","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/963063318125608960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":963046038209785861,"in_reply_to_status_id_str":"963046038209785861","in_reply_to_user_id":118083239,"in_reply_to_user_id_str":"118083239","in_reply_to_screen_name":"LucHenriques","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Feb 11 18:06:38 +0000 2018","id":962749736825565184,"id_str":"962749736825565184","text":"16h 05 - n\u00e3o h\u00e1 mais bloqueios totais de vias em Porto Alegre. Algumas ruas ainda t\u00eam vegetais que aguardam recolhi\u2026 https:\/\/t.co\/J59uCPBXnF","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J59uCPBXnF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/962749736825565184","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":7,"favorite_count":24,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Feb 11 16:07:37 +0000 2018","id":962719784474378241,"id_str":"962719784474378241","text":"As tr\u00eas ocorr\u00eancias envolvem fios de energia e aguardam atendimento da @CEEE_IMPRENSA .","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CEEE_IMPRENSA","name":"CEEE Imprensa","id":90868504,"id_str":"90868504","indices":[71,85]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":962702097635532800,"in_reply_to_status_id_str":"962702097635532800","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Feb 11 16:03:31 +0000 2018","id":962718750075248640,"id_str":"962718750075248640","text":"RT @MetroclimaPOA: Tempo n\u00e3o firma em Porto Alegre no restante do dia e come\u00e7o da segunda-feira. Nuvens mais carregadas que atuam na fronte\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MetroclimaPOA","name":"CEIC - Metroclima","id":331984323,"id_str":"331984323","indices":[3,17]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Feb 11 16:00:13 +0000 2018","id":962717919401664513,"id_str":"962717919401664513","text":"Tempo n\u00e3o firma em Porto Alegre no restante do dia e come\u00e7o da segunda-feira. Nuvens mais carregadas que atuam na f\u2026 https:\/\/t.co\/KtGJtjMk65","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KtGJtjMk65","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/962717919401664513","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":331984323,"id_str":"331984323","name":"CEIC - Metroclima","screen_name":"MetroclimaPOA","location":"Porto Alegre - RS","description":"Vigil\u00e2ncia Meteorol\u00f3gica do Centro Integrado de Comando (@ceic_poa). Sistema da Prefeitura Municipal de Porto Alegre e MetSul Meteorologia (@metsul).","url":"https:\/\/t.co\/wkbvgRc2Xr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wkbvgRc2Xr","expanded_url":"http:\/\/www2.portoalegre.rs.gov.br\/ceic\/","display_url":"www2.portoalegre.rs.gov.br\/ceic\/","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":182433,"friends_count":17,"listed_count":241,"created_at":"Sat Jul 09 01:29:02 +0000 2011","favourites_count":807,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":6096,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000179228443\/wY2_HCFF.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000179228443\/wY2_HCFF.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803962513348030465\/lh8QENGB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803962513348030465\/lh8QENGB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/331984323\/1421321712","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":33,"favorite_count":114,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":33,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Feb 11 14:59:36 +0000 2018","id":962702668107051009,"id_str":"962702668107051009","text":"E duas com bloqueio parcial por queda de poste, fia\u00e7\u00e3o el\u00e9trica ou tapume: Caldre Fiao x Bar\u00e3o do Amazonas e Sert\u00f3r\u2026 https:\/\/t.co\/uvme9UG00U","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uvme9UG00U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/962702668107051009","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":962702480743297024,"in_reply_to_status_id_str":"962702480743297024","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":7,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Feb 11 14:58:52 +0000 2018","id":962702480743297024,"id_str":"962702480743297024","text":"Seis com bloqueio parcial por queda de \u00e1rvore: Jo\u00e3o Telles x Vasco da Gama, Av. Rocio, Av.Balduino Hoering, Rua Val\u2026 https:\/\/t.co\/MX8NtWI3mJ","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MX8NtWI3mJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/962702480743297024","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":962702097635532800,"in_reply_to_status_id_str":"962702097635532800","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":8,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Feb 11 14:57:20 +0000 2018","id":962702097635532800,"id_str":"962702097635532800","text":"12h57 - ATUALIZA\u00c7\u00c3O: Tr\u00eas ruas se encontram totalmente bloqueadas em Porto Alegre por queda de \u00e1rvore desde o tempo\u2026 https:\/\/t.co\/RKCbKhk5si","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RKCbKhk5si","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/962702097635532800","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":9,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Feb 11 14:09:57 +0000 2018","id":962690170339430400,"id_str":"962690170339430400","text":"RT @MetroclimaPOA: Risco de temporal diminuiu pelos dados de hoje na compara\u00e7\u00e3o com ontem, mas Porto Alegre ter\u00e1 chuva que pode ser localme\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MetroclimaPOA","name":"CEIC - Metroclima","id":331984323,"id_str":"331984323","indices":[3,17]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Feb 11 14:06:31 +0000 2018","id":962689308644839424,"id_str":"962689308644839424","text":"Risco de temporal diminuiu pelos dados de hoje na compara\u00e7\u00e3o com ontem, mas Porto Alegre ter\u00e1 chuva que pode ser lo\u2026 https:\/\/t.co\/jZ6YZHm8bn","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jZ6YZHm8bn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/962689308644839424","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":331984323,"id_str":"331984323","name":"CEIC - Metroclima","screen_name":"MetroclimaPOA","location":"Porto Alegre - RS","description":"Vigil\u00e2ncia Meteorol\u00f3gica do Centro Integrado de Comando (@ceic_poa). Sistema da Prefeitura Municipal de Porto Alegre e MetSul Meteorologia (@metsul).","url":"https:\/\/t.co\/wkbvgRc2Xr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wkbvgRc2Xr","expanded_url":"http:\/\/www2.portoalegre.rs.gov.br\/ceic\/","display_url":"www2.portoalegre.rs.gov.br\/ceic\/","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":182433,"friends_count":17,"listed_count":241,"created_at":"Sat Jul 09 01:29:02 +0000 2011","favourites_count":807,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":6096,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000179228443\/wY2_HCFF.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000179228443\/wY2_HCFF.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803962513348030465\/lh8QENGB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803962513348030465\/lh8QENGB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/331984323\/1421321712","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":46,"favorite_count":183,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":46,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Feb 11 12:44:30 +0000 2018","id":962668667321421824,"id_str":"962668667321421824","text":"RT @MetroclimaPOA: Domingo de muitas nuvens na Capital. Houve precipita\u00e7\u00e3o inapreci\u00e1vel na madrugada. Alta chance de chuva nas pr\u00f3ximas hor\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MetroclimaPOA","name":"CEIC - Metroclima","id":331984323,"id_str":"331984323","indices":[3,17]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Feb 11 12:05:01 +0000 2018","id":962658733108219904,"id_str":"962658733108219904","text":"Domingo de muitas nuvens na Capital. Houve precipita\u00e7\u00e3o inapreci\u00e1vel na madrugada. Alta chance de chuva nas pr\u00f3xima\u2026 https:\/\/t.co\/hs8MWAWohb","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hs8MWAWohb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/962658733108219904","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":331984323,"id_str":"331984323","name":"CEIC - Metroclima","screen_name":"MetroclimaPOA","location":"Porto Alegre - RS","description":"Vigil\u00e2ncia Meteorol\u00f3gica do Centro Integrado de Comando (@ceic_poa). Sistema da Prefeitura Municipal de Porto Alegre e MetSul Meteorologia (@metsul).","url":"https:\/\/t.co\/wkbvgRc2Xr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wkbvgRc2Xr","expanded_url":"http:\/\/www2.portoalegre.rs.gov.br\/ceic\/","display_url":"www2.portoalegre.rs.gov.br\/ceic\/","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":182433,"friends_count":17,"listed_count":241,"created_at":"Sat Jul 09 01:29:02 +0000 2011","favourites_count":807,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":6096,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000179228443\/wY2_HCFF.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000179228443\/wY2_HCFF.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803962513348030465\/lh8QENGB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803962513348030465\/lh8QENGB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/331984323\/1421321712","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":26,"favorite_count":121,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":26,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Feb 10 21:37:44 +0000 2018","id":962440472345104385,"id_str":"962440472345104385","text":"19h35 - atualiza\u00e7\u00f5es: https:\/\/t.co\/SJCU0cMwF8","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":962440458457833472,"id_str":"962440458457833472","indices":[22,45],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVtGf2vX4AAXG6y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVtGf2vX4AAXG6y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SJCU0cMwF8","display_url":"pic.twitter.com\/SJCU0cMwF8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/962440472345104385\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":749,"h":1015,"resize":"fit"},"medium":{"w":749,"h":1015,"resize":"fit"},"small":{"w":502,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":962440458457833472,"id_str":"962440458457833472","indices":[22,45],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVtGf2vX4AAXG6y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVtGf2vX4AAXG6y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SJCU0cMwF8","display_url":"pic.twitter.com\/SJCU0cMwF8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/962440472345104385\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":749,"h":1015,"resize":"fit"},"medium":{"w":749,"h":1015,"resize":"fit"},"small":{"w":502,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Feb 10 21:24:25 +0000 2018","id":962437121893167104,"id_str":"962437121893167104","text":"19h15 - Para encerrar mais um dia de trabalho, fica aqui nosso orgulho pela equipe que sabe diferenciar uma situa\u00e7\u00e3\u2026 https:\/\/t.co\/5YMyPIcSnB","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5YMyPIcSnB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/962437121893167104","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":7,"favorite_count":105,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Feb 10 21:10:24 +0000 2018","id":962433595016204289,"id_str":"962433595016204289","text":"RT @gmpoaoficial: Carnaval de rua na Cidade Baixa.\nApoio a seguran\u00e7a e combate ao com\u00e9rcio ilegal. Juntamente com os parceiros @brigadamili\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gmpoaoficial","name":"GMPOA","id":894993271432282112,"id_str":"894993271432282112","indices":[3,16]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Feb 10 19:48:34 +0000 2018","id":962413000333365248,"id_str":"962413000333365248","text":"Carnaval de rua na Cidade Baixa.\nApoio a seguran\u00e7a e combate ao com\u00e9rcio ilegal. Juntamente com os parceiros\u2026 https:\/\/t.co\/N5Egf3r6jX","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N5Egf3r6jX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/962413000333365248","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[110,133]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":894993271432282112,"id_str":"894993271432282112","name":"GMPOA","screen_name":"gmpoaoficial","location":"","description":"Fundada em 1892, tem como miss\u00e3o a prote\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio p\u00fablico municipal e a coopera\u00e7\u00e3o cada vez maior na seguran\u00e7a p\u00fablica da Cidade de Porto Alegre.","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":422,"friends_count":207,"listed_count":3,"created_at":"Tue Aug 08 18:46:39 +0000 2017","favourites_count":548,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":379,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/895003648933195776\/cFrsns9x_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/895003648933195776\/cFrsns9x_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/894993271432282112\/1502220605","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"6149b85ac3356372","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/6149b85ac3356372.json","place_type":"city","name":"Viam\u00e3o","full_name":"Viam\u00e3o, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.1203451,-30.4411324],[-50.616208,-30.4411324],[-50.616208,-29.966104],[-51.1203451,-29.966104]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":23,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Feb 10 18:50:19 +0000 2018","id":962398341182214144,"id_str":"962398341182214144","text":"16h50 - Atendimento pelo 118 normalizado para todas as op\u00e7\u00f5es de servi\u00e7os. T\u00e9cnicos identificaram um rompimento de\u2026 https:\/\/t.co\/vW9UTwDKG1","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vW9UTwDKG1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/962398341182214144","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":10,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Feb 10 18:28:08 +0000 2018","id":962392758894899201,"id_str":"962392758894899201","text":"RT @CEIC_POA: Equipes da @Prefeitura_POA trabalham na limpeza de locais afetados pelo temporal. Risco de chuva de ver\u00e3o da tarde para a noi\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CEIC_POA","name":"Centro de ComandoPOA","id":1686564078,"id_str":"1686564078","indices":[3,12]},{"screen_name":"Prefeitura_POA","name":"Porto Alegre","id":97251131,"id_str":"97251131","indices":[25,40]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Feb 10 18:05:59 +0000 2018","id":962387181900886016,"id_str":"962387181900886016","text":"Equipes da @Prefeitura_POA trabalham na limpeza de locais afetados pelo temporal. Risco de chuva de ver\u00e3o da tarde\u2026 https:\/\/t.co\/OUK8QNFa6N","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Prefeitura_POA","name":"Porto Alegre","id":97251131,"id_str":"97251131","indices":[11,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OUK8QNFa6N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/962387181900886016","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1686564078,"id_str":"1686564078","name":"Centro de ComandoPOA","screen_name":"CEIC_POA","location":"Prefeitura Porto Alegre - RS","description":"O Ceic \u00e9 conectado com \u00f3rg\u00e3os de seguran\u00e7a e trabalha ativamente para integra\u00e7\u00e3o plena e o compartillhamento de informa\u00e7\u00f5es. \nhttps:\/\/t.co\/T7ATbmV7e5","url":"http:\/\/t.co\/wkbvgRcAMZ","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/wkbvgRcAMZ","expanded_url":"http:\/\/www2.portoalegre.rs.gov.br\/ceic\/","display_url":"www2.portoalegre.rs.gov.br\/ceic\/","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T7ATbmV7e5","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/ceicpoa\/","display_url":"facebook.com\/ceicpoa\/","indices":[126,149]}]}},"protected":false,"followers_count":111097,"friends_count":145,"listed_count":167,"created_at":"Tue Aug 20 20:03:53 +0000 2013","favourites_count":243,"utc_offset":-28800,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":9761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/817351919198998528\/txWfiavM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/817351919198998528\/txWfiavM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1686564078\/1508931599","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":9,"favorite_count":20,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":9,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Feb 10 16:00:03 +0000 2018","id":962355492050923520,"id_str":"962355492050923520","text":"ATEN\u00c7\u00c3O BLOQUEIOS\n\nHoje, das 15h \u00e0s 21h, Rua da Rep\u00fablica\/ Largo Zumbi.\n\nSeguindo pela Patroc\u00ednio, Luiz Afonso, Lim\u2026 https:\/\/t.co\/ht8BDOJCbB","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ht8BDOJCbB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/962355492050923520","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":10,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Feb 10 15:14:22 +0000 2018","id":962343993249067008,"id_str":"962343993249067008","text":"RT @MetroclimaPOA: Modelos globais indicam chance de chuva mais tarde hoje. Modelo WRF (gr\u00e1fico), ao contr\u00e1rio, aponta chuva s\u00f3 para amanh\u00e3\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MetroclimaPOA","name":"CEIC - Metroclima","id":331984323,"id_str":"331984323","indices":[3,17]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Feb 10 15:02:14 +0000 2018","id":962340943109206016,"id_str":"962340943109206016","text":"Modelos globais indicam chance de chuva mais tarde hoje. Modelo WRF (gr\u00e1fico), ao contr\u00e1rio, aponta chuva s\u00f3 para a\u2026 https:\/\/t.co\/NcuFwoUhjp","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NcuFwoUhjp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/962340943109206016","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":331984323,"id_str":"331984323","name":"CEIC - Metroclima","screen_name":"MetroclimaPOA","location":"Porto Alegre - RS","description":"Vigil\u00e2ncia Meteorol\u00f3gica do Centro Integrado de Comando (@ceic_poa). Sistema da Prefeitura Municipal de Porto Alegre e MetSul Meteorologia (@metsul).","url":"https:\/\/t.co\/wkbvgRc2Xr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wkbvgRc2Xr","expanded_url":"http:\/\/www2.portoalegre.rs.gov.br\/ceic\/","display_url":"www2.portoalegre.rs.gov.br\/ceic\/","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":182433,"friends_count":17,"listed_count":241,"created_at":"Sat Jul 09 01:29:02 +0000 2011","favourites_count":807,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":6096,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000179228443\/wY2_HCFF.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000179228443\/wY2_HCFF.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803962513348030465\/lh8QENGB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803962513348030465\/lh8QENGB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/331984323\/1421321712","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":25,"favorite_count":85,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":25,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Feb 10 14:42:38 +0000 2018","id":962336009059995648,"id_str":"962336009059995648","text":"12h41 - Segue atualiza\u00e7\u00e3o sobre ocorr\u00eancias em fun\u00e7\u00e3o do temporal. Equipes trabalham desde a tarde de ontem orienta\u2026 https:\/\/t.co\/8fYLYpTssX","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8fYLYpTssX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/962336009059995648","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":14,"favorite_count":28,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Feb 10 13:51:49 +0000 2018","id":962323221923188738,"id_str":"962323221923188738","text":"11h 51 - Chance de temporal da tarde para noite em Porto Alegre: https:\/\/t.co\/HlJBRWQDpg","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HlJBRWQDpg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ceic_poa\/status\/962270058721529856","display_url":"twitter.com\/ceic_poa\/statu\u2026","indices":[65,88]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":true,"quoted_status_id":962270058721529856,"quoted_status_id_str":"962270058721529856","quoted_status":{"created_at":"Sat Feb 10 10:20:34 +0000 2018","id":962270058721529856,"id_str":"962270058721529856","text":"Instabilidade que trouxe chuva na madrugada se afastou para o oceano. S\u00e1bado de sol, forte calor e muito abafamento\u2026 https:\/\/t.co\/Ej2c3MOxRV","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ej2c3MOxRV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/962270058721529856","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1686564078,"id_str":"1686564078","name":"Centro de ComandoPOA","screen_name":"CEIC_POA","location":"Prefeitura Porto Alegre - RS","description":"O Ceic \u00e9 conectado com \u00f3rg\u00e3os de seguran\u00e7a e trabalha ativamente para integra\u00e7\u00e3o plena e o compartillhamento de informa\u00e7\u00f5es. \nhttps:\/\/t.co\/T7ATbmV7e5","url":"http:\/\/t.co\/wkbvgRcAMZ","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/wkbvgRcAMZ","expanded_url":"http:\/\/www2.portoalegre.rs.gov.br\/ceic\/","display_url":"www2.portoalegre.rs.gov.br\/ceic\/","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T7ATbmV7e5","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/ceicpoa\/","display_url":"facebook.com\/ceicpoa\/","indices":[126,149]}]}},"protected":false,"followers_count":111097,"friends_count":145,"listed_count":167,"created_at":"Tue Aug 20 20:03:53 +0000 2013","favourites_count":243,"utc_offset":-28800,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":9761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/817351919198998528\/txWfiavM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/817351919198998528\/txWfiavM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1686564078\/1508931599","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":10,"favorite_count":36,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":5,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Feb 10 13:50:20 +0000 2018","id":962322847376007170,"id_str":"962322847376007170","text":"RT @gmpoaoficial: Apoio a Fasc e DMLU na limpeza  da Avenida Ipiranga e na ajuda e orienta\u00e7\u00e3o aos moradores em\u2026 https:\/\/t.co\/yLWU2poHyq","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gmpoaoficial","name":"GMPOA","id":894993271432282112,"id_str":"894993271432282112","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yLWU2poHyq","expanded_url":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BfBJA0UAzEP\/","display_url":"instagram.com\/p\/BfBJA0UAzEP\/","indices":[112,135]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Feb 10 13:27:32 +0000 2018","id":962317110088105985,"id_str":"962317110088105985","text":"Apoio a Fasc e DMLU na limpeza  da Avenida Ipiranga e na ajuda e orienta\u00e7\u00e3o aos moradores em\u2026 https:\/\/t.co\/yLWU2poHyq","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yLWU2poHyq","expanded_url":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BfBJA0UAzEP\/","display_url":"instagram.com\/p\/BfBJA0UAzEP\/","indices":[94,117]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\"\u003eInstagram\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":894993271432282112,"id_str":"894993271432282112","name":"GMPOA","screen_name":"gmpoaoficial","location":"","description":"Fundada em 1892, tem como miss\u00e3o a prote\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio p\u00fablico municipal e a coopera\u00e7\u00e3o cada vez maior na seguran\u00e7a p\u00fablica da Cidade de Porto Alegre.","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":422,"friends_count":207,"listed_count":3,"created_at":"Tue Aug 08 18:46:39 +0000 2017","favourites_count":548,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":379,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/895003648933195776\/cFrsns9x_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/895003648933195776\/cFrsns9x_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/894993271432282112\/1502220605","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":{"type":"Point","coordinates":[-30.0333,-51.2]},"coordinates":{"type":"Point","coordinates":[-51.2,-30.0333]},"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":8,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Feb 10 13:03:58 +0000 2018","id":962311177375232000,"id_str":"962311177375232000","text":"11h03 - Lentid\u00e3o na sa\u00edda pelo Aeroporto. https:\/\/t.co\/VkS2JY1rdA","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":962311157376868352,"id_str":"962311157376868352","indices":[42,65],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVrQ5irX4AAJ70P.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVrQ5irX4AAJ70P.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VkS2JY1rdA","display_url":"pic.twitter.com\/VkS2JY1rdA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/962311177375232000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":574,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":574,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":962311157376868352,"id_str":"962311157376868352","indices":[42,65],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVrQ5irX4AAJ70P.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVrQ5irX4AAJ70P.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VkS2JY1rdA","display_url":"pic.twitter.com\/VkS2JY1rdA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/962311177375232000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":574,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":574,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Feb 10 12:19:28 +0000 2018","id":962299980898848768,"id_str":"962299980898848768","text":"O sistema do 118 est\u00e1 agora dispon\u00edvel no 3289-4200 para ocorr\u00eancias de tr\u00e2nsito. O 156 segue fora do ar. @dmaepoa\u2026 https:\/\/t.co\/IWwtHJqTac","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dmaepoa","name":"Dmae POA","id":66675481,"id_str":"66675481","indices":[106,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IWwtHJqTac","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/962299980898848768","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":962285505663700992,"in_reply_to_status_id_str":"962285505663700992","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":6,"favorite_count":8,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Feb 10 12:00:00 +0000 2018","id":962295082442547201,"id_str":"962295082442547201","text":"ATEN\u00c7\u00c3O BLOQUEIOS\n\nHoje, das 15h \u00e0s 21h, Rua da Rep\u00fablica\/ Largo Zumbi.\n\nSeguindo pela Patroc\u00ednio, Luiz Afonso, Lim\u2026 https:\/\/t.co\/yfnKXGDbCq","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yfnKXGDbCq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/962295082442547201","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":326600,"friends_count":30,"listed_count":819,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1096,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":79562,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"}]