[{"created_at":"Wed Nov 01 10:37:52 +0000 2017","id":925673235542368256,"id_str":"925673235542368256","text":"Linhas de \u00f4nibus especiais s\u00e3o ativadas no feriado de Finados: https:\/\/t.co\/a4Yze75yWN","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a4Yze75yWN","expanded_url":"http:\/\/www2.portoalegre.rs.gov.br\/eptc\/default.php?p_noticia=999193463&LINHAS+DE+ONIBUS+ESPECIAIS+SAO+ATIVADAS+NO+FERIADO+DE+FINADOS","display_url":"www2.portoalegre.rs.gov.br\/eptc\/default.p\u2026","indices":[63,86]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 01 10:33:01 +0000 2017","id":925672015914205185,"id_str":"925672015914205185","text":"RT @triunfoconcepa: CONCEPA informa: N\u00e3o h\u00e1 previs\u00e3o de i\u00e7amentos no v\u00e3o m\u00f3vel da Ponte do Gua\u00edba ,km 97 da BR-290), para hoje.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"triunfoconcepa","name":"Triunfo Concepa","id":91673526,"id_str":"91673526","indices":[3,18]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 01 10:32:16 +0000 2017","id":925671826373730304,"id_str":"925671826373730304","text":"CONCEPA informa: N\u00e3o h\u00e1 previs\u00e3o de i\u00e7amentos no v\u00e3o m\u00f3vel da Ponte do Gua\u00edba ,km 97 da BR-290), para hoje.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":91673526,"id_str":"91673526","name":"Triunfo Concepa","screen_name":"triunfoconcepa","location":"Os\u00f3rio-Gua\u00edba \/ RS","description":"Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego da BR-290 e da BR-116, entre Os\u00f3rio e Gua\u00edba.\nSOS: 0800.647.2000\nSede Adm: 3027.7400 | 51 2117.7402 | 51 3515.7402","url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","expanded_url":"http:\/\/www.triunfoconcepa.com.br\/","display_url":"triunfoconcepa.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":165650,"friends_count":318,"listed_count":350,"created_at":"Sat Nov 21 23:06:18 +0000 2009","favourites_count":1074,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":115781,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/91673526\/1516374951","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":8,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 01 10:23:52 +0000 2017","id":925669711676891136,"id_str":"925669711676891136","text":"08h23 - Tr\u00e2nsito lento no sentido interior-Capital da BR-116, no trecho entre a Av. Severo Dullius e o Viaduto Leonel Brizola.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 01 10:05:47 +0000 2017","id":925665163856044032,"id_str":"925665163856044032","text":"08h05 - Tr\u00e2nsito acentuado no cruzamento das avenidas Cavalhada e Jo\u00e3o Salomoni, sentido bairro-centro.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 01 09:50:13 +0000 2017","id":925661247055581184,"id_str":"925661247055581184","text":"07h50 - Fluxo intenso no sentido centro-bairro do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, nas proximidades da Rodovi\u00e1ria.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 01 09:30:50 +0000 2017","id":925656369121955840,"id_str":"925656369121955840","text":"07h30 - Tr\u00e2nsito acentuado nos dois sentidos da Av. da Legalidade e da Democracia, ap\u00f3s o acesso a Ponte do Gua\u00edba.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 01 09:15:32 +0000 2017","id":925652518645981185,"id_str":"925652518645981185","text":"07h15 - N\u00e3o h\u00e1 ocorr\u00eancias em andamento e o tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado no cruzamento da Av. Bento Gon\u00e7alves com a Estr. Jo\u00e3o de Oliveira Remi\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 01 09:04:30 +0000 2017","id":925649738816475136,"id_str":"925649738816475136","text":"RT @Trensurb: #TrensurbInforma Bom dia! Trens e aerom\u00f3vel est\u00e3o operando normalmente nesta manh\u00e3 de quarta-feira. \nFoto: Jo\u00e3o Pedro Moraes\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"TrensurbInforma","indices":[14,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Trensurb","name":"Trensurb S.A.","id":42453250,"id_str":"42453250","indices":[3,12]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 01 09:02:24 +0000 2017","id":925649211059785728,"id_str":"925649211059785728","text":"#TrensurbInforma Bom dia! Trens e aerom\u00f3vel est\u00e3o operando normalmente nesta manh\u00e3 de quarta-feira. \nFoto: Jo\u00e3o Ped\u2026 https:\/\/t.co\/AfytKYdnQM","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"TrensurbInforma","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AfytKYdnQM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/925649211059785728","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42453250,"id_str":"42453250","name":"Trensurb S.A.","screen_name":"Trensurb","location":"Porto Alegre\/RS","description":"Empresa de Trens Urbanos de Porto Alegre S.A. Perfil monitorado em dias \u00fateis, das 7 \u00e0s 19h.","url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","expanded_url":"http:\/\/www.trensurb.gov.br","display_url":"trensurb.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":72038,"friends_count":100,"listed_count":168,"created_at":"Mon May 25 18:03:26 +0000 2009","favourites_count":462,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":19237,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42453250\/1515423026","profile_link_color":"021185","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"B6C2F5","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":7,"favorite_count":15,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":7,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 01 08:59:58 +0000 2017","id":925648599261818880,"id_str":"925648599261818880","text":"RT @gmpoaoficial: Opera\u00e7\u00e3o conjunta @gmpoaoficial @brigadamilitar_ @EPTC_POA na Cristov\u00e3o Colombo,1692\nVe\u00edculos abordados 42\nVe\u00edculos autua\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gmpoaoficial","name":"GMPOA","id":894993271432282112,"id_str":"894993271432282112","indices":[3,16]},{"screen_name":"gmpoaoficial","name":"GMPOA","id":894993271432282112,"id_str":"894993271432282112","indices":[36,49]},{"screen_name":"brigadamilitar_","name":"Brigada Militar - RS","id":253988376,"id_str":"253988376","indices":[50,66]},{"screen_name":"EPTC_POA","name":"EPTC - Porto Alegre","id":80574781,"id_str":"80574781","indices":[67,76]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 01 08:59:31 +0000 2017","id":925648484501544960,"id_str":"925648484501544960","text":"Opera\u00e7\u00e3o conjunta @gmpoaoficial @brigadamilitar_ @EPTC_POA na Cristov\u00e3o Colombo,1692\nVe\u00edculos abordados 42\nVe\u00edculos autuados:16\nInfra\u00e7\u00f5es:36","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gmpoaoficial","name":"GMPOA","id":894993271432282112,"id_str":"894993271432282112","indices":[18,31]},{"screen_name":"brigadamilitar_","name":"Brigada Militar - RS","id":253988376,"id_str":"253988376","indices":[32,48]},{"screen_name":"EPTC_POA","name":"EPTC - Porto Alegre","id":80574781,"id_str":"80574781","indices":[49,58]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":894993271432282112,"id_str":"894993271432282112","name":"GMPOA","screen_name":"gmpoaoficial","location":"","description":"Fundada em 1892, tem como miss\u00e3o a prote\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio p\u00fablico municipal e a coopera\u00e7\u00e3o cada vez maior na seguran\u00e7a p\u00fablica da Cidade de Porto Alegre.","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":317,"friends_count":184,"listed_count":3,"created_at":"Tue Aug 08 18:46:39 +0000 2017","favourites_count":463,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":294,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/895003648933195776\/cFrsns9x_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/895003648933195776\/cFrsns9x_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/894993271432282112\/1502220605","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 01 08:59:48 +0000 2017","id":925648556685496320,"id_str":"925648556685496320","text":"06h59 - Bom dia! Tr\u00e2nsito fluindo bem nos dois sentidos da Av. Ipiranga, em frente ao Campus da PUC.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 20:09:12 +0000 2017","id":925454629109927937,"id_str":"925454629109927937","text":"Semifinal da Copa Libertadores tem esquema especial de tr\u00e2nsito:\nhttps:\/\/t.co\/gZJhR0Joy5 https:\/\/t.co\/cu3TtD1VSm","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gZJhR0Joy5","expanded_url":"http:\/\/www2.portoalegre.rs.gov.br\/eptc\/default.php?p_noticia=999193457&SEMIFINAL+DA+COPA+LIBERTADORES+TEM+ESQUEMA+ESPECIAL+DE+TRANSITO","display_url":"www2.portoalegre.rs.gov.br\/eptc\/default.p\u2026","indices":[65,88]}],"media":[{"id":925454567705333761,"id_str":"925454567705333761","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNfgBqvW0AEM7sm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNfgBqvW0AEM7sm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cu3TtD1VSm","display_url":"pic.twitter.com\/cu3TtD1VSm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/925454629109927937\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":925454567705333761,"id_str":"925454567705333761","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNfgBqvW0AEM7sm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNfgBqvW0AEM7sm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cu3TtD1VSm","display_url":"pic.twitter.com\/cu3TtD1VSm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/925454629109927937\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":10,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 20:07:02 +0000 2017","id":925454085658234880,"id_str":"925454085658234880","text":"18h07 - Tr\u00e2nsito lento na sa\u00edda da Capital pela Av. da Legalidade e da Democracia.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 19:54:34 +0000 2017","id":925450949157638146,"id_str":"925450949157638146","text":"17h55 - Tr\u00e2nsito acentuado nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 19:27:22 +0000 2017","id":925444101331472384,"id_str":"925444101331472384","text":"17h27 - Tr\u00e2nsito lento na sa\u00edda da Capital pela Av. da Legalidade e da Democracia.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 19:07:40 +0000 2017","id":925439145408942080,"id_str":"925439145408942080","text":"17h08 - Movimenta\u00e7\u00e3o intensa nos dois sentidos da Av. Ipiranga, pr\u00f3x. a PUC.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 18:49:47 +0000 2017","id":925434642802540544,"id_str":"925434642802540544","text":"@marizinhacr Boa tarde! Os \u00f4nibus come\u00e7am a circular a partir das 19h45, duas horas antes do in\u00edcio da partida.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marizinhacr","name":"Mariana Rodrigues","id":137742341,"id_str":"137742341","indices":[0,12]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":925424808464175109,"in_reply_to_status_id_str":"925424808464175109","in_reply_to_user_id":137742341,"in_reply_to_user_id_str":"137742341","in_reply_to_screen_name":"marizinhacr","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 18:27:21 +0000 2017","id":925429000125722626,"id_str":"925429000125722626","text":"16h27 - Tr\u00e2nsito acentuado nos dois sentidos da Av. Nilo Pe\u00e7anha x Jo\u00e3o Wallig.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 18:02:13 +0000 2017","id":925422672451862528,"id_str":"925422672451862528","text":"16j02 - Tr\u00e2nsito fluindo bem nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 17:36:43 +0000 2017","id":925416257763016704,"id_str":"925416257763016704","text":"15h36 - Sem\u00e1foro com problemas no cruzamento da Av. Prof Oscar Pereira x R. Francisco Martins.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 17:13:43 +0000 2017","id":925410466792460288,"id_str":"925410466792460288","text":"15h13 - Tr\u00e2nsito fluindo bem na sa\u00edda da Capital pela Av. da Legalidade e da Democracia.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 16:48:36 +0000 2017","id":925404148954214401,"id_str":"925404148954214401","text":"14h48 - Um \u00f4nibus pegou fogo na Av. Cel Marcos, em frente \u00e0 AABB. Situa\u00e7\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 normalizada, mas ainda h\u00e1 lentid\u00e3o no sentido B\/C.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 16:41:03 +0000 2017","id":925402245453238274,"id_str":"925402245453238274","text":"14h41 - Movimenta\u00e7\u00e3o acentuada nos dois sentidos da Av. Carlos Gomes x Campos Sales.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 16:19:06 +0000 2017","id":925396722607706112,"id_str":"925396722607706112","text":"14h19 - Tr\u00e2nsito lento no sentido centro\/bairro do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 15:52:38 +0000 2017","id":925390060874338305,"id_str":"925390060874338305","text":"13h52 - Movimenta\u00e7\u00e3o acentuada nos dois sentidos da Av. Ipiranga, pr\u00f3x. a PUC.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 15:26:10 +0000 2017","id":925383401456193539,"id_str":"925383401456193539","text":"13h26 - Tr\u00e2nsito fluindo bem nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 14:53:16 +0000 2017","id":925375122466398208,"id_str":"925375122466398208","text":"12h53 - Tr\u00e2nsito fluindo bem no cruzamento das avenidas Prot\u00e1sio Alves e Ant\u00f4nio de Carvalho, sentido bairro-centro.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 14:32:09 +0000 2017","id":925369809679810561,"id_str":"925369809679810561","text":"12h32 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito fluindo bem nos dois sentidos da Av. da Legalidade e da Democracia. https:\/\/t.co\/J4uCQYo0nX","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":925369777853431808,"id_str":"925369777853431808","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNeS6P7WAAAEDh9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNeS6P7WAAAEDh9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J4uCQYo0nX","display_url":"pic.twitter.com\/J4uCQYo0nX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/925369809679810561\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":405,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":405,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":925369777853431808,"id_str":"925369777853431808","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNeS6P7WAAAEDh9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNeS6P7WAAAEDh9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J4uCQYo0nX","display_url":"pic.twitter.com\/J4uCQYo0nX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/925369809679810561\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":405,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":405,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 13:41:05 +0000 2017","id":925356955102621696,"id_str":"925356955102621696","text":"O respeito a essas leis \u00e9 fundamental para evitar acidentes nas vias. O apoio da popula\u00e7\u00e3o e o cumprimento das regras \u00e9 fundamental.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":925356779889987584,"in_reply_to_status_id_str":"925356779889987584","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 13:40:23 +0000 2017","id":925356779889987584,"id_str":"925356779889987584","text":"As leis municipais que regem a utiliza\u00e7\u00e3o dos cont\u00eaneires na via s\u00e3o: 10.474\/08, 10.722\/09 e 11.957\/15.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":925355408209870848,"in_reply_to_status_id_str":"925355408209870848","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 13:34:56 +0000 2017","id":925355408209870848,"id_str":"925355408209870848","text":"EPTC intensifica, a partir de hoje, recolhimento de cont\u00eaineres em situa\u00e7\u00e3o irregular e que n\u00e3o estejam de acordo c\u2026 https:\/\/t.co\/eLrnlKAFiN","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eLrnlKAFiN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/925355408209870848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":24,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 13:04:54 +0000 2017","id":925347851797966848,"id_str":"925347851797966848","text":"RT @Trensurb: #TrensurbInforma Trens e aerom\u00f3vel seguem funcionando normalmente.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"TrensurbInforma","indices":[14,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Trensurb","name":"Trensurb S.A.","id":42453250,"id_str":"42453250","indices":[3,12]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Oct 31 13:00:52 +0000 2017","id":925346834758774784,"id_str":"925346834758774784","text":"#TrensurbInforma Trens e aerom\u00f3vel seguem funcionando normalmente.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"TrensurbInforma","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42453250,"id_str":"42453250","name":"Trensurb S.A.","screen_name":"Trensurb","location":"Porto Alegre\/RS","description":"Empresa de Trens Urbanos de Porto Alegre S.A. Perfil monitorado em dias \u00fateis, das 7 \u00e0s 19h.","url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","expanded_url":"http:\/\/www.trensurb.gov.br","display_url":"trensurb.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":72038,"friends_count":100,"listed_count":168,"created_at":"Mon May 25 18:03:26 +0000 2009","favourites_count":462,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":19237,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42453250\/1515423026","profile_link_color":"021185","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"B6C2F5","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":9,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 13:04:46 +0000 2017","id":925347817316605953,"id_str":"925347817316605953","text":"@o_Leo___ Bom dia, L\u00e9o! Esquema de tr\u00e2nsito e transporte divulgado: https:\/\/t.co\/gZJhR0Joy5","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"o_Leo___","name":"L\u00e9o","id":127023076,"id_str":"127023076","indices":[0,9]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gZJhR0Joy5","expanded_url":"http:\/\/www2.portoalegre.rs.gov.br\/eptc\/default.php?p_noticia=999193457&SEMIFINAL+DA+COPA+LIBERTADORES+TEM+ESQUEMA+ESPECIAL+DE+TRANSITO","display_url":"www2.portoalegre.rs.gov.br\/eptc\/default.p\u2026","indices":[68,91]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":925335179937361920,"in_reply_to_status_id_str":"925335179937361920","in_reply_to_user_id":127023076,"in_reply_to_user_id_str":"127023076","in_reply_to_screen_name":"o_Leo___","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 12:58:16 +0000 2017","id":925346181223518209,"id_str":"925346181223518209","text":"Antes da partida, haver\u00e1 a invers\u00e3o parcial da Volunt\u00e1rios da P\u00e1tria.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":925345614124154880,"in_reply_to_status_id_str":"925345614124154880","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 12:56:01 +0000 2017","id":925345614124154880,"id_str":"925345614124154880","text":"Semifinal da Copa Libertadores tem esquema especial de tr\u00e2nsito:\nhttps:\/\/t.co\/gZJhR0Joy5 https:\/\/t.co\/WA7LpSfJB3","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gZJhR0Joy5","expanded_url":"http:\/\/www2.portoalegre.rs.gov.br\/eptc\/default.php?p_noticia=999193457&SEMIFINAL+DA+COPA+LIBERTADORES+TEM+ESQUEMA+ESPECIAL+DE+TRANSITO","display_url":"www2.portoalegre.rs.gov.br\/eptc\/default.p\u2026","indices":[65,88]}],"media":[{"id":925345547166343168,"id_str":"925345547166343168","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNd831lW4AAk7iq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNd831lW4AAk7iq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WA7LpSfJB3","display_url":"pic.twitter.com\/WA7LpSfJB3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/925345614124154880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":925345547166343168,"id_str":"925345547166343168","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNd831lW4AAk7iq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNd831lW4AAk7iq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WA7LpSfJB3","display_url":"pic.twitter.com\/WA7LpSfJB3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/925345614124154880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":9,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 12:36:23 +0000 2017","id":925340673724878848,"id_str":"925340673724878848","text":"@katiuscia_couto Bom dia, Katiuscia! Tua solicita\u00e7\u00e3o foi repassada \u00e0 equipe de fiscaliza\u00e7\u00e3o. \ud83d\ude09","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"katiuscia_couto","name":"Vai malandra t\u00e3t\u00e3","id":538155019,"id_str":"538155019","indices":[0,16]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":925339367346003968,"in_reply_to_status_id_str":"925339367346003968","in_reply_to_user_id":538155019,"in_reply_to_user_id_str":"538155019","in_reply_to_screen_name":"katiuscia_couto","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 12:27:31 +0000 2017","id":925338443672059906,"id_str":"925338443672059906","text":"RT @Prefeitura_POA: A preven\u00e7\u00e3o precisa acontecer durante o ano inteiro. Ame-se. Previna-se. #OutubroRosa #OAnoTodo https:\/\/t.co\/cXw2oI2WiG","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"OutubroRosa","indices":[93,105]},{"text":"OAnoTodo","indices":[106,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Prefeitura_POA","name":"Porto Alegre","id":97251131,"id_str":"97251131","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":925338267238699008,"id_str":"925338267238699008","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNd2QFvWkAAXsf5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNd2QFvWkAAXsf5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cXw2oI2WiG","display_url":"pic.twitter.com\/cXw2oI2WiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Prefeitura_POA\/status\/925338350596259844\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":925338350596259844,"source_status_id_str":"925338350596259844","source_user_id":97251131,"source_user_id_str":"97251131"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":925338267238699008,"id_str":"925338267238699008","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNd2QFvWkAAXsf5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNd2QFvWkAAXsf5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cXw2oI2WiG","display_url":"pic.twitter.com\/cXw2oI2WiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Prefeitura_POA\/status\/925338350596259844\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":925338350596259844,"source_status_id_str":"925338350596259844","source_user_id":97251131,"source_user_id_str":"97251131"}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Oct 31 12:27:09 +0000 2017","id":925338350596259844,"id_str":"925338350596259844","text":"A preven\u00e7\u00e3o precisa acontecer durante o ano inteiro. Ame-se. Previna-se. #OutubroRosa #OAnoTodo https:\/\/t.co\/cXw2oI2WiG","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"OutubroRosa","indices":[73,85]},{"text":"OAnoTodo","indices":[86,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":925338267238699008,"id_str":"925338267238699008","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNd2QFvWkAAXsf5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNd2QFvWkAAXsf5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cXw2oI2WiG","display_url":"pic.twitter.com\/cXw2oI2WiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Prefeitura_POA\/status\/925338350596259844\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":925338267238699008,"id_str":"925338267238699008","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNd2QFvWkAAXsf5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNd2QFvWkAAXsf5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cXw2oI2WiG","display_url":"pic.twitter.com\/cXw2oI2WiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Prefeitura_POA\/status\/925338350596259844\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":97251131,"id_str":"97251131","name":"Porto Alegre","screen_name":"Prefeitura_POA","location":"Porto Alegre","description":"Not\u00edcias, campanhas e informa\u00e7\u00f5es oficiais da Prefeitura de Porto Alegre. Para solicitar servi\u00e7os, disque 156 ou acesse nosso site:","url":"http:\/\/t.co\/rEls575Bnm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/rEls575Bnm","expanded_url":"http:\/\/www.portoalegre.rs.gov.br\/","display_url":"portoalegre.rs.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":229809,"friends_count":205,"listed_count":426,"created_at":"Wed Dec 16 17:22:48 +0000 2009","favourites_count":438,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":60774,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537389329\/fundo2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537389329\/fundo2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/948604596385173505\/wXnTej8z_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/948604596385173505\/wXnTej8z_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/97251131\/1514999655","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":6,"favorite_count":16,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":6,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 12:27:16 +0000 2017","id":925338379243458561,"id_str":"925338379243458561","text":"10h27 - I\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel da Ponte do Gua\u00edba conclu\u00eddo.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":925336898683527168,"in_reply_to_status_id_str":"925336898683527168","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 12:21:23 +0000 2017","id":925336898683527168,"id_str":"925336898683527168","text":"10h21 - Aten\u00e7\u00e3o: https:\/\/t.co\/rMlw6S4H87","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rMlw6S4H87","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/triunfoconcepa\/status\/925335897238851584","display_url":"twitter.com\/triunfoconcepa\u2026","indices":[17,40]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":true,"quoted_status_id":925335897238851584,"quoted_status_id_str":"925335897238851584","quoted_status":{"created_at":"Tue Oct 31 12:17:24 +0000 2017","id":925335897238851584,"id_str":"925335897238851584","text":"Tr\u00e2nsito bloqueado sobre a ponte do Gua\u00edba, km 97 da BR-290, devido ao i\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":91673526,"id_str":"91673526","name":"Triunfo Concepa","screen_name":"triunfoconcepa","location":"Os\u00f3rio-Gua\u00edba \/ RS","description":"Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego da BR-290 e da BR-116, entre Os\u00f3rio e Gua\u00edba.\nSOS: 0800.647.2000\nSede Adm: 3027.7400 | 51 2117.7402 | 51 3515.7402","url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","expanded_url":"http:\/\/www.triunfoconcepa.com.br\/","display_url":"triunfoconcepa.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":165650,"friends_count":318,"listed_count":350,"created_at":"Sat Nov 21 23:06:18 +0000 2009","favourites_count":1074,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":115781,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/91673526\/1516374951","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 12:21:09 +0000 2017","id":925336840843988992,"id_str":"925336840843988992","text":"10h21 - Via liberada. Ve\u00edculos foram movidos p\/ \u00e1rea sinalizada nas proximidades da Rodovi\u00e1ria. Tr\u00e2nsito flui bem n\u2026 https:\/\/t.co\/1o4M5i9G1s","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1o4M5i9G1s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/925336840843988992","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":925333899647078400,"in_reply_to_status_id_str":"925333899647078400","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 12:09:28 +0000 2017","id":925333899647078400,"id_str":"925333899647078400","text":"10h09 - Acidente entre dois carros nas sa\u00edda do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido bairro-centro. Faixa direita bloqueada. EPTC no local.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 12:07:35 +0000 2017","id":925333427381067776,"id_str":"925333427381067776","text":"RT @triunfoconcepa: I\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel da ponte do Gua\u00edba com previs\u00e3o para as 10h30min alterado para as 10h15min.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"triunfoconcepa","name":"Triunfo Concepa","id":91673526,"id_str":"91673526","indices":[3,18]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Oct 31 12:02:11 +0000 2017","id":925332066299994113,"id_str":"925332066299994113","text":"I\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel da ponte do Gua\u00edba com previs\u00e3o para as 10h30min alterado para as 10h15min.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":91673526,"id_str":"91673526","name":"Triunfo Concepa","screen_name":"triunfoconcepa","location":"Os\u00f3rio-Gua\u00edba \/ RS","description":"Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego da BR-290 e da BR-116, entre Os\u00f3rio e Gua\u00edba.\nSOS: 0800.647.2000\nSede Adm: 3027.7400 | 51 2117.7402 | 51 3515.7402","url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","expanded_url":"http:\/\/www.triunfoconcepa.com.br\/","display_url":"triunfoconcepa.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":165650,"friends_count":318,"listed_count":350,"created_at":"Sat Nov 21 23:06:18 +0000 2009","favourites_count":1074,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":115781,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/91673526\/1516374951","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 12:02:49 +0000 2017","id":925332229429096448,"id_str":"925332229429096448","text":"10h02 - Via liberada. V\u00edtima foi encaminhada ao hospital pelo SAMU. Tr\u00e2nsito flui bem no cruzamento Ipiranga x R. Prof. Cristiano Fischer.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":925328125923352576,"in_reply_to_status_id_str":"925328125923352576","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 11:46:31 +0000 2017","id":925328125923352576,"id_str":"925328125923352576","text":"09h46 - Samu no local prestando os primeiros socorros \u00e0 v\u00edtima. Fluxo \u00e9 intenso no local.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":925326368748994560,"in_reply_to_status_id_str":"925326368748994560","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 11:39:32 +0000 2017","id":925326368748994560,"id_str":"925326368748994560","text":"09h39 - Acidente entre um carro e uma moto na Av. Ipiranga pr\u00f3x. Prof. Cristiano Fischer, B\/C. Faixa direita bloque\u2026 https:\/\/t.co\/ltaWRDdLvt","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ltaWRDdLvt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/925326368748994560","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 11:27:57 +0000 2017","id":925323453518970880,"id_str":"925323453518970880","text":"9h37 - EPTC iniciando mais uma Opera\u00e7\u00e3o Ar Puro. No m\u00eas de outubro, opera\u00e7\u00e3o tem car\u00e1ter educativo. https:\/\/t.co\/ObGhseXXrA","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":925323441343025154,"id_str":"925323441343025154","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNdoxG-X0AIt0eE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNdoxG-X0AIt0eE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ObGhseXXrA","display_url":"pic.twitter.com\/ObGhseXXrA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/925323453518970880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":479,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":901,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":845,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":925323441343025154,"id_str":"925323441343025154","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNdoxG-X0AIt0eE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNdoxG-X0AIt0eE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ObGhseXXrA","display_url":"pic.twitter.com\/ObGhseXXrA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/925323453518970880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":479,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":901,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":845,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":9,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 11:27:31 +0000 2017","id":925323344613904384,"id_str":"925323344613904384","text":"09h27 - Tr\u00e2nsito fluindo bem no cruzamento da R. 24 de Outubro com a Av. Goethe, sentido norte-sul.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 11:11:52 +0000 2017","id":925319405000691712,"id_str":"925319405000691712","text":"@Meirianne_Pires @Carris_POA @Prefeitura_POA Bom dia, Meirianne! Registre uma den\u00fancia no fone 118.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Meirianne_Pires","name":"Meirianne","id":91229659,"id_str":"91229659","indices":[0,16]},{"screen_name":"Carris_POA","name":"Companhia Carris","id":160597100,"id_str":"160597100","indices":[17,28]},{"screen_name":"Prefeitura_POA","name":"Porto Alegre","id":97251131,"id_str":"97251131","indices":[29,44]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":925318424133238784,"in_reply_to_status_id_str":"925318424133238784","in_reply_to_user_id":91229659,"in_reply_to_user_id_str":"91229659","in_reply_to_screen_name":"Meirianne_Pires","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 10:58:46 +0000 2017","id":925316110043447296,"id_str":"925316110043447296","text":"08h58 - Via liberada. Tr\u00e2nsito segue acentuado no acesso a Porto Alegre p\/ Av. da Legalidade, sentido interior-Capital.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":925312493358108672,"in_reply_to_status_id_str":"925312493358108672","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 10:56:35 +0000 2017","id":925315557557178368,"id_str":"925315557557178368","text":"@fabylene_ Bom dia, Faby! Sempre que houver situa\u00e7\u00f5es, registre. Os atendentes repassar\u00e3o tua solicita\u00e7\u00e3o para o setor respons\u00e1vel.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fabylene_","name":"Bressanelli","id":74485134,"id_str":"74485134","indices":[0,10]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":925314295973515264,"in_reply_to_status_id_str":"925314295973515264","in_reply_to_user_id":74485134,"in_reply_to_user_id_str":"74485134","in_reply_to_screen_name":"fabylene_","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 10:44:24 +0000 2017","id":925312493358108672,"id_str":"925312493358108672","text":"08h44 - Carro em pane mec\u00e2nica na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior-Capital. https:\/\/t.co\/nnoy7qQmn7","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":925312468058038272,"id_str":"925312468058038272","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNdeyYTW4AAqdP1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNdeyYTW4AAqdP1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nnoy7qQmn7","display_url":"pic.twitter.com\/nnoy7qQmn7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/925312493358108672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":405,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":405,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":925312468058038272,"id_str":"925312468058038272","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNdeyYTW4AAqdP1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNdeyYTW4AAqdP1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nnoy7qQmn7","display_url":"pic.twitter.com\/nnoy7qQmn7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/925312493358108672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":405,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":405,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 10:41:08 +0000 2017","id":925311669445816320,"id_str":"925311669445816320","text":"EPTC promete sa\u00edda mais r\u00e1pida de torcedores ap\u00f3s Gr\u00eamio x Barcelona-EQU na Arena https:\/\/t.co\/nzfs6Wot8Q","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nzfs6Wot8Q","expanded_url":"https:\/\/gauchazh.clicrbs.com.br\/esportes\/gremio\/noticia\/2017\/10\/eptc-promete-saida-mais-rapida-de-torcedores-apos-gremio-x-barcelona-equ-na-arena-cj9el9htz04aa01lcotjhgdb7.html","display_url":"gauchazh.clicrbs.com.br\/esportes\/gremi\u2026","indices":[82,105]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":9,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 10:39:09 +0000 2017","id":925311173515497474,"id_str":"925311173515497474","text":"RT @robertacbrum: Oi, @EPTC_POA! Olha que lindo!!! https:\/\/t.co\/izqEyq2gwY","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"robertacbrum","name":"Rob Brum \u0950","id":807367031679057920,"id_str":"807367031679057920","indices":[3,16]},{"screen_name":"EPTC_POA","name":"EPTC - Porto Alegre","id":80574781,"id_str":"80574781","indices":[22,31]}],"urls":[],"media":[{"id":925096268992532480,"id_str":"925096268992532480","indices":[51,74],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/925096268992532480\/pu\/img\/9lLx19VRILfOzVva.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/925096268992532480\/pu\/img\/9lLx19VRILfOzVva.jpg","url":"https:\/\/t.co\/izqEyq2gwY","display_url":"pic.twitter.com\/izqEyq2gwY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/robertacbrum\/status\/925096414258126848\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":925096414258126848,"source_status_id_str":"925096414258126848","source_user_id":807367031679057920,"source_user_id_str":"807367031679057920"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":925096268992532480,"id_str":"925096268992532480","indices":[51,74],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/925096268992532480\/pu\/img\/9lLx19VRILfOzVva.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/925096268992532480\/pu\/img\/9lLx19VRILfOzVva.jpg","url":"https:\/\/t.co\/izqEyq2gwY","display_url":"pic.twitter.com\/izqEyq2gwY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/robertacbrum\/status\/925096414258126848\/video\/1","type":"video","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":925096414258126848,"source_status_id_str":"925096414258126848","source_user_id":807367031679057920,"source_user_id_str":"807367031679057920","video_info":{"aspect_ratio":[9,16],"duration_millis":9440,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/925096268992532480\/pu\/vid\/180x320\/XUqCCzoqrn9Y5JBx.mp4"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/925096268992532480\/pu\/vid\/360x640\/hChIggpsmlBXK4XV.mp4"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/925096268992532480\/pu\/vid\/720x1280\/B7thOOPaBJ7unuH3.mp4"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/925096268992532480\/pu\/pl\/dw4YWj5xKw6fxo0T.m3u8"}]},"additional_media_info":{"monetizable":false,"source_user":{"id":807367031679057920,"id_str":"807367031679057920","name":"Rob Brum \u0950","screen_name":"robertacbrum","location":"Porto Alegre, Brasil","description":"Jornalista | Curiosa | Chata e nada previs\u00edvel \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":122,"friends_count":341,"listed_count":1,"created_at":"Fri Dec 09 23:31:15 +0000 2016","favourites_count":3981,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":3092,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/955125035106230277\/rISkAvp8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/955125035106230277\/rISkAvp8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/807367031679057920\/1511290267","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 30 20:25:47 +0000 2017","id":925096414258126848,"id_str":"925096414258126848","text":"Oi, @EPTC_POA! Olha que lindo!!! https:\/\/t.co\/izqEyq2gwY","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EPTC_POA","name":"EPTC - Porto Alegre","id":80574781,"id_str":"80574781","indices":[4,13]}],"urls":[],"media":[{"id":925096268992532480,"id_str":"925096268992532480","indices":[33,56],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/925096268992532480\/pu\/img\/9lLx19VRILfOzVva.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/925096268992532480\/pu\/img\/9lLx19VRILfOzVva.jpg","url":"https:\/\/t.co\/izqEyq2gwY","display_url":"pic.twitter.com\/izqEyq2gwY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/robertacbrum\/status\/925096414258126848\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":925096268992532480,"id_str":"925096268992532480","indices":[33,56],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/925096268992532480\/pu\/img\/9lLx19VRILfOzVva.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/925096268992532480\/pu\/img\/9lLx19VRILfOzVva.jpg","url":"https:\/\/t.co\/izqEyq2gwY","display_url":"pic.twitter.com\/izqEyq2gwY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/robertacbrum\/status\/925096414258126848\/video\/1","type":"video","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[9,16],"duration_millis":9440,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/925096268992532480\/pu\/vid\/180x320\/XUqCCzoqrn9Y5JBx.mp4"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/925096268992532480\/pu\/vid\/360x640\/hChIggpsmlBXK4XV.mp4"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/925096268992532480\/pu\/vid\/720x1280\/B7thOOPaBJ7unuH3.mp4"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/925096268992532480\/pu\/pl\/dw4YWj5xKw6fxo0T.m3u8"}]},"additional_media_info":{"monetizable":false}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":807367031679057920,"id_str":"807367031679057920","name":"Rob Brum \u0950","screen_name":"robertacbrum","location":"Porto Alegre, Brasil","description":"Jornalista | Curiosa | Chata e nada previs\u00edvel \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":122,"friends_count":341,"listed_count":1,"created_at":"Fri Dec 09 23:31:15 +0000 2016","favourites_count":3981,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":3092,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/955125035106230277\/rISkAvp8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/955125035106230277\/rISkAvp8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/807367031679057920\/1511290267","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":7,"favorite_count":47,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":7,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 10:37:49 +0000 2017","id":925310834724818944,"id_str":"925310834724818944","text":"Moto flagrada a uma velocidade absurda: 171 km\/h. Foi h\u00e1 pouco, na Avenida Assis Brasil, 6215. https:\/\/t.co\/5OOHTkOVCZ","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":925310757109104640,"id_str":"925310757109104640","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNddOyhWAAAuCcu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNddOyhWAAAuCcu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5OOHTkOVCZ","display_url":"pic.twitter.com\/5OOHTkOVCZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/925310834724818944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":900,"h":1600,"resize":"fit"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":925310757109104640,"id_str":"925310757109104640","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNddOyhWAAAuCcu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNddOyhWAAAuCcu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5OOHTkOVCZ","display_url":"pic.twitter.com\/5OOHTkOVCZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/925310834724818944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":900,"h":1600,"resize":"fit"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":9,"favorite_count":47,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 10:22:50 +0000 2017","id":925307067526676480,"id_str":"925307067526676480","text":"08h22 - Tr\u00e2nsito acentuado no cruzamento da Av. Ipiranga com a R. Silva S\u00f3, sentido bairro-centro.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 10:22:07 +0000 2017","id":925306884286017537,"id_str":"925306884286017537","text":"RT @triunfoconcepa: CONCEPA informa: I\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel na Ponte do Gua\u00edba com previs\u00e3o inicial para as 10h30min. Fique atento!!","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"triunfoconcepa","name":"Triunfo Concepa","id":91673526,"id_str":"91673526","indices":[3,18]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Oct 31 10:18:48 +0000 2017","id":925306048847675392,"id_str":"925306048847675392","text":"CONCEPA informa: I\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel na Ponte do Gua\u00edba com previs\u00e3o inicial para as 10h30min. Fique atento!!","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":91673526,"id_str":"91673526","name":"Triunfo Concepa","screen_name":"triunfoconcepa","location":"Os\u00f3rio-Gua\u00edba \/ RS","description":"Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego da BR-290 e da BR-116, entre Os\u00f3rio e Gua\u00edba.\nSOS: 0800.647.2000\nSede Adm: 3027.7400 | 51 2117.7402 | 51 3515.7402","url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","expanded_url":"http:\/\/www.triunfoconcepa.com.br\/","display_url":"triunfoconcepa.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":165650,"friends_count":318,"listed_count":350,"created_at":"Sat Nov 21 23:06:18 +0000 2009","favourites_count":1074,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":115781,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/91673526\/1516374951","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":8,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 10:00:33 +0000 2017","id":925301457682882561,"id_str":"925301457682882561","text":"08h - Tr\u00e2nsito lento no sentido interior-Capital da BR-116, nas imedia\u00e7\u00f5es do Aeroporto Salgado Filho.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 09:46:08 +0000 2017","id":925297831044370432,"id_str":"925297831044370432","text":"07h46 - Tr\u00e2nsito acentuado no sentido bairro-centro da Av. Cavalhada, no trecho entre as avenidas Eduardo Prado e Otto Niemeyer.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 09:28:02 +0000 2017","id":925293276311314432,"id_str":"925293276311314432","text":"07h27 - Tr\u00e1fego acentuado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido centro-bairro.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 09:08:39 +0000 2017","id":925288395986702336,"id_str":"925288395986702336","text":"07h08 - Acidente entre um  carro e uma moto na R. Amap\u00e1 pr\u00f3x. R. Deus de Cardoso, B\/C. SAMU a caminho. EPTC no local.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 09:02:12 +0000 2017","id":925286772795461632,"id_str":"925286772795461632","text":"RT @Trensurb: #TrensurbInforma Bom dia! Trens e aerom\u00f3vel est\u00e3o operando normalmente nesta manh\u00e3 de ter\u00e7a-feira. \nFoto: Na Linha https:\/\/t.\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"TrensurbInforma","indices":[14,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Trensurb","name":"Trensurb S.A.","id":42453250,"id_str":"42453250","indices":[3,12]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Oct 31 09:01:29 +0000 2017","id":925286592780099584,"id_str":"925286592780099584","text":"#TrensurbInforma Bom dia! Trens e aerom\u00f3vel est\u00e3o operando normalmente nesta manh\u00e3 de ter\u00e7a-feira. \nFoto: Na Linha https:\/\/t.co\/htZxlMoYGx","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"TrensurbInforma","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":925286570005016576,"id_str":"925286570005016576","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNdHO6iWsAAAlWW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNdHO6iWsAAAlWW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/htZxlMoYGx","display_url":"pic.twitter.com\/htZxlMoYGx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Trensurb\/status\/925286592780099584\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":992,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":992,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":625,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":925286570005016576,"id_str":"925286570005016576","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNdHO6iWsAAAlWW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNdHO6iWsAAAlWW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/htZxlMoYGx","display_url":"pic.twitter.com\/htZxlMoYGx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Trensurb\/status\/925286592780099584\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":992,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":992,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":625,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42453250,"id_str":"42453250","name":"Trensurb S.A.","screen_name":"Trensurb","location":"Porto Alegre\/RS","description":"Empresa de Trens Urbanos de Porto Alegre S.A. Perfil monitorado em dias \u00fateis, das 7 \u00e0s 19h.","url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","expanded_url":"http:\/\/www.trensurb.gov.br","display_url":"trensurb.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":72038,"friends_count":100,"listed_count":168,"created_at":"Mon May 25 18:03:26 +0000 2009","favourites_count":462,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":19237,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42453250\/1515423026","profile_link_color":"021185","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"B6C2F5","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":20,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 09:01:57 +0000 2017","id":925286711508324353,"id_str":"925286711508324353","text":"07h01 - Bom dia! Grande movimenta\u00e7\u00e3o no acesso a Porto Alegre p\/ Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior-Capital.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 31 08:58:50 +0000 2017","id":925285928029114368,"id_str":"925285928029114368","text":"6h59 - vistoria gratuita de carros particulares: essa \u00e9 a pauta do @bomdiarbstv agora https:\/\/t.co\/99xxQdBJ6C","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bomdiarbstv","name":"Bom Dia Rio Grande","id":215403659,"id_str":"215403659","indices":[67,79]}],"urls":[],"media":[{"id":925285913202184192,"id_str":"925285913202184192","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNdGorwW0AAQsLb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNdGorwW0AAQsLb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/99xxQdBJ6C","display_url":"pic.twitter.com\/99xxQdBJ6C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/925285928029114368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":925285913202184192,"id_str":"925285913202184192","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNdGorwW0AAQsLb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNdGorwW0AAQsLb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/99xxQdBJ6C","display_url":"pic.twitter.com\/99xxQdBJ6C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/925285928029114368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 20:05:23 +0000 2017","id":925091281856016384,"id_str":"925091281856016384","text":"18h04 - Atropelamento por carro na R. Edu Chaves, pr\u00f3x. a R. 18 de Novembro. EPTC e SAMU no local.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 20:00:18 +0000 2017","id":925090000940797954,"id_str":"925090000940797954","text":"18h00 - Tr\u00e2nsito acentuado nos dois sentidos do T\u00fanel da concei\u00e7\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 19:41:28 +0000 2017","id":925085262153121792,"id_str":"925085262153121792","text":"17h41 - Tr\u00e2nsito intenso nos dois sentidos da Av. Ipiranga, pr\u00f3x. a PUC.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 19:10:44 +0000 2017","id":925077528359907328,"id_str":"925077528359907328","text":"17h10 - Tr\u00e2nsito intenso com pontos de lentid\u00e3o no sentido centro\/bairro da Av. Wenceslau Escobar x Otto Niemeyer.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 18:50:17 +0000 2017","id":925072382053814273,"id_str":"925072382053814273","text":"16h50 - Acidente entre duas motos na Av. Prot\u00e1sio Alves, pr\u00f3x. a Iju\u00ed. EPTC no local, SAMU em deslocamento.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 18:19:13 +0000 2017","id":925064562839257088,"id_str":"925064562839257088","text":"16h19 - Acidente entre lota\u00e7\u00e3o, moto e pedestre na Estr. Jo\u00e3o Ant\u00f4nio da Silveira, pr\u00f3x. ao Hospital da Restinga. EPTC e SAMU no local.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 18:01:26 +0000 2017","id":925060086426492928,"id_str":"925060086426492928","text":"16h01 - Tr\u00e2nsito acentuado no sentido centro\/bairro da Av. Independ\u00eancia x Ramiro Barcelos.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 17:09:44 +0000 2017","id":925047076093878272,"id_str":"925047076093878272","text":"15h09 - Acidente entre moto x caminh\u00e3o no sentido bairro\/centro da Av. Eduardo Prado, pr\u00f3x. a At\u00edlio Superti. EPTC no local, SAMU acionado.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 17:01:42 +0000 2017","id":925045056494587905,"id_str":"925045056494587905","text":"15h01 - Acidente entre tr\u00eas carros na Av. Brasil, pr\u00f3x. a Av. Paran\u00e1. EPTC e SAMU no local.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 16:47:58 +0000 2017","id":925041600509743104,"id_str":"925041600509743104","text":"14h47 - Um carro saiu da pista e foi retirado nesses momento, causando lentid\u00e3o na chegada \u00e0 Capital pela Av. da Le\u2026 https:\/\/t.co\/Do758bZL45","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Do758bZL45","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/925041600509743104","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 16:21:42 +0000 2017","id":925034989078630401,"id_str":"925034989078630401","text":"14h22 - Movimenta\u00e7\u00e3o tranquila nos dois sentidos da Av. Ipiranga, pr\u00f3x. a PUC.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 16:21:03 +0000 2017","id":925034826595487744,"id_str":"925034826595487744","text":"Tr\u00e2nsito normalizado.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":925027956019351553,"in_reply_to_status_id_str":"925027956019351553","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 15:54:31 +0000 2017","id":925028149099933696,"id_str":"925028149099933696","text":"13h55 - Tr\u00e2nsito acentuado nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 15:53:45 +0000 2017","id":925027956019351553,"id_str":"925027956019351553","text":"H\u00e1 uma faixa bloqueada no sentido interior\/Capital da Av. da Legalidade e da Democracia. Segue lentid\u00e3o na via.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":925022335211659265,"in_reply_to_status_id_str":"925022335211659265","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 15:31:25 +0000 2017","id":925022335211659265,"id_str":"925022335211659265","text":"13h31 - Tr\u00e2nsito intenso com pontos de lentid\u00e3o na chegada \u00e0 Capital pela Av. da Legalidade e da Democracia.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 15:08:16 +0000 2017","id":925016508811677697,"id_str":"925016508811677697","text":"13h08 - Outro grupo de manifestantes segue carreata pela R. Volunt\u00e1rios da P\u00e1tria, em dire\u00e7\u00e3o ao centro da Capital.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":9,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 15:07:03 +0000 2017","id":925016201826328576,"id_str":"925016201826328576","text":"13h06 - Motoristas est\u00e3o ocupando apenas a faixa da direita da Av. Farrapos, pr\u00f3x. a R. da Concei\u00e7\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":925012960308879360,"in_reply_to_status_id_str":"925012960308879360","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 14:54:10 +0000 2017","id":925012960308879360,"id_str":"925012960308879360","text":"12h54 - Carreata da Uber segue p\/ Av. Farrapos x Av. A. J. Renner, sentido bairro-centro. Os ve\u00edculos ocupam a faixa direita da via.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":925006298139254784,"in_reply_to_status_id_str":"925006298139254784","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 14:49:12 +0000 2017","id":925011709881978880,"id_str":"925011709881978880","text":"12h49 - Via liberada. O tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado no cruzamento da R. 24 de Outubro com a Av. Goethe, sentido bairro-centro.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":925007367418281989,"in_reply_to_status_id_str":"925007367418281989","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 14:34:33 +0000 2017","id":925008023554322433,"id_str":"925008023554322433","text":"12h34 - Acidente entre dois carros na sa\u00edda de Porto Alegre p\/ Av. da Legalidade pr\u00f3x. a Rodovi\u00e1ria, sent. C\/I. Fai\u2026 https:\/\/t.co\/vBSWytt2EJ","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vBSWytt2EJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/925008023554322433","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 14:31:56 +0000 2017","id":925007367418281989,"id_str":"925007367418281989","text":"12h31 - Acidente entre carro e moto na R. 24 de Outubro esq. Av. Goethe, B\/C. EPTC no local. https:\/\/t.co\/zMb793ZfSz","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":925007297725726722,"id_str":"925007297725726722","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNZJPIOWAAINTo0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNZJPIOWAAINTo0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zMb793ZfSz","display_url":"pic.twitter.com\/zMb793ZfSz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/925007367418281989\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":405,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":405,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":925007297725726722,"id_str":"925007297725726722","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNZJPIOWAAINTo0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNZJPIOWAAINTo0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zMb793ZfSz","display_url":"pic.twitter.com\/zMb793ZfSz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/925007367418281989\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":405,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":405,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 14:27:41 +0000 2017","id":925006298139254784,"id_str":"925006298139254784","text":"12h27 - Carreata do Uber retorna a regi\u00e3o central p\/ BR-116, sentido interior-Capital. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado no local.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":8,"favorite_count":12,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 14:25:39 +0000 2017","id":925005783728820224,"id_str":"925005783728820224","text":"12h25 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: R. Siqueira Campos liberada. Tr\u00e2nsito flui bem no local. https:\/\/t.co\/5IXeO6A3Kb","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":925005639755161601,"id_str":"925005639755161601","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNZHunzW4AEAhlQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNZHunzW4AEAhlQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5IXeO6A3Kb","display_url":"pic.twitter.com\/5IXeO6A3Kb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/925005783728820224\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":405,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":405,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":925005639755161601,"id_str":"925005639755161601","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNZHunzW4AEAhlQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNZHunzW4AEAhlQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5IXeO6A3Kb","display_url":"pic.twitter.com\/5IXeO6A3Kb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/925005783728820224\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":405,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":405,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 14:13:23 +0000 2017","id":925002695995518977,"id_str":"925002695995518977","text":"@eduardoocardozo O que houve?","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eduardoocardozo","name":"Eduardo Cardozo","id":71549964,"id_str":"71549964","indices":[0,16]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":925002111817043968,"in_reply_to_status_id_str":"925002111817043968","in_reply_to_user_id":71549964,"in_reply_to_user_id_str":"71549964","in_reply_to_screen_name":"eduardoocardozo","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 14:00:04 +0000 2017","id":924999347770707968,"id_str":"924999347770707968","text":"12h - Segue carreata da Uber entre a R. Vinte e Cinco de Fevereiro e a BR-116, sent. C\/I, nas proximidades do Aeroporto Salgado Filho.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":924993363543248896,"in_reply_to_status_id_str":"924993363543248896","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 13:54:57 +0000 2017","id":924998060433903616,"id_str":"924998060433903616","text":"@o_Leo___ @kabanguh Bom dia! Em breve ser\u00e1 divulgado o esquema de tr\u00e2nsito e transporte para o jogo entre Gr\u00eamio e Barcelona de Guayaquil.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"o_Leo___","name":"L\u00e9o","id":127023076,"id_str":"127023076","indices":[0,9]},{"screen_name":"kabanguh","name":"Miguel Sessin","id":233464898,"id_str":"233464898","indices":[10,19]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":924996931260157953,"in_reply_to_status_id_str":"924996931260157953","in_reply_to_user_id":127023076,"in_reply_to_user_id_str":"127023076","in_reply_to_screen_name":"o_Leo___","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 13:51:44 +0000 2017","id":924997249884712960,"id_str":"924997249884712960","text":"11h51 - Nesse momento, manifestantes permanecem na R. Siqueira Campos em frente a Prefeitura mas bloqueiam somente\u2026 https:\/\/t.co\/81fRXD6s7B","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/81fRXD6s7B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924997249884712960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":924990683068424197,"in_reply_to_status_id_str":"924990683068424197","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":6,"favorite_count":9,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 13:50:14 +0000 2017","id":924996873395556352,"id_str":"924996873395556352","text":"@o_Leo___ Vamos divulgar ainda hoje.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"o_Leo___","name":"L\u00e9o","id":127023076,"id_str":"127023076","indices":[0,9]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":924995818804994053,"in_reply_to_status_id_str":"924995818804994053","in_reply_to_user_id":127023076,"in_reply_to_user_id_str":"127023076","in_reply_to_screen_name":"o_Leo___","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 13:36:18 +0000 2017","id":924993363543248896,"id_str":"924993363543248896","text":"11h36 - Fila de ve\u00edculos se estende p\/ Av. Farrapos x Av. A. J. Renner at\u00e9 a BR-116. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento no local.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":924992885119954944,"in_reply_to_status_id_str":"924992885119954944","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 13:34:24 +0000 2017","id":924992885119954944,"id_str":"924992885119954944","text":"11h34 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: carreata da Uber reduz a velocidade na BR-116, sentido Capital-interior. Ve\u00edcul\u2026 https:\/\/t.co\/LsUyOYRbix","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LsUyOYRbix","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924992885119954944","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":8,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 13:25:38 +0000 2017","id":924990683068424197,"id_str":"924990683068424197","text":"11h25 - Nesse momento, os manifestantes liberam uma faixa da R. Siqueira Campos em frente a Prefeitura. EPTC e Brig\u2026 https:\/\/t.co\/yjsFGqy4nM","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yjsFGqy4nM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924990683068424197","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":924984602183258112,"in_reply_to_status_id_str":"924984602183258112","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 13:15:25 +0000 2017","id":924988111473598464,"id_str":"924988111473598464","text":"11h15 - Carreata da Uber chega ao Aeroporto e retorna p\/ Av. Farrapos, sentido bairro-centro. Manifesta\u00e7\u00e3o \u00e9 pac\u00edfica e n\u00e3o h\u00e1 bloqueios.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":924982308519792643,"in_reply_to_status_id_str":"924982308519792643","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":9,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 13:07:57 +0000 2017","id":924986229472579589,"id_str":"924986229472579589","text":"11h07 - Transporte: buraco de grande porte bloqueia a Estrada Luiz Corr\u00eaa da Silva na zona sul. Bloqueio afeta as l\u2026 https:\/\/t.co\/ybdfFWNYEQ","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ybdfFWNYEQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924986229472579589","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 13:01:38 +0000 2017","id":924984641601376257,"id_str":"924984641601376257","text":"RT @Trensurb: #TrensurbInforma Trens e aerom\u00f3vel seguem funcionando normalmente.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"TrensurbInforma","indices":[14,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Trensurb","name":"Trensurb S.A.","id":42453250,"id_str":"42453250","indices":[3,12]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 30 12:59:26 +0000 2017","id":924984087479308291,"id_str":"924984087479308291","text":"#TrensurbInforma Trens e aerom\u00f3vel seguem funcionando normalmente.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"TrensurbInforma","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42453250,"id_str":"42453250","name":"Trensurb S.A.","screen_name":"Trensurb","location":"Porto Alegre\/RS","description":"Empresa de Trens Urbanos de Porto Alegre S.A. Perfil monitorado em dias \u00fateis, das 7 \u00e0s 19h.","url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","expanded_url":"http:\/\/www.trensurb.gov.br","display_url":"trensurb.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":72038,"friends_count":100,"listed_count":168,"created_at":"Mon May 25 18:03:26 +0000 2009","favourites_count":462,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":19237,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42453250\/1515423026","profile_link_color":"021185","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"B6C2F5","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":8,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 13:01:29 +0000 2017","id":924984602183258112,"id_str":"924984602183258112","text":"11h01 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: manifestantes permanecem bloqueando a R. Siqueira Campos em frente a Prefeitura\u2026 https:\/\/t.co\/U8mcYWuhHn","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U8mcYWuhHn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924984602183258112","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":8,"favorite_count":13,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 12:52:22 +0000 2017","id":924982308519792643,"id_str":"924982308519792643","text":"10h52 - Carreata da Uber segue p\/ Av. Farrapos x R. Prof. Sarmento Barata, sentido centro-bairro, em dire\u00e7\u00e3o ao Aeroporto Salgado Filho.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":924977245697003520,"in_reply_to_status_id_str":"924977245697003520","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":6,"favorite_count":8,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 12:39:36 +0000 2017","id":924979096282652677,"id_str":"924979096282652677","text":"10h39 - Tr\u00e2nsito segue bloqueado na R. Siqueira Campos, no trecho entre a R. Uruguai e a Av. Borges de Medeiros. Desvio p\/ R. Uruguai.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":924974341116309505,"in_reply_to_status_id_str":"924974341116309505","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 12:36:51 +0000 2017","id":924978403513716736,"id_str":"924978403513716736","text":"@_pamellat Bom dia! A manifesta\u00e7\u00e3o \u00e9 em fun\u00e7\u00e3o de um projeto de regulamenta\u00e7\u00e3o de Apps de transporte individuais qu\u2026 https:\/\/t.co\/31Sd9vu6eG","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_pamellat","name":"tavares","id":148463799,"id_str":"148463799","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/31Sd9vu6eG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924978403513716736","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":924972572290281472,"in_reply_to_status_id_str":"924972572290281472","in_reply_to_user_id":148463799,"in_reply_to_user_id_str":"148463799","in_reply_to_screen_name":"_pamellat","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 12:32:15 +0000 2017","id":924977245697003520,"id_str":"924977245697003520","text":"10h32 - Carreata da Uber segue p\/ Av. Independ\u00eancia pr\u00f3x. R. Garibaldi, sentido centro-bairro. Manifesta\u00e7\u00e3o \u00e9 pac\u00edfica e n\u00e3o h\u00e1 bloqueios.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":16,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 12:20:42 +0000 2017","id":924974341116309505,"id_str":"924974341116309505","text":"10h20 - Agentes da EPTC orientam tr\u00e2nsito no desvio da R. Siqueira Campos p\/ R. Uruguai, sentido centro-bairro. Tr\u00e2\u2026 https:\/\/t.co\/kU9vcMpZ4X","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kU9vcMpZ4X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924974341116309505","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":924973067876651008,"in_reply_to_status_id_str":"924973067876651008","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 12:15:39 +0000 2017","id":924973067876651008,"id_str":"924973067876651008","text":"10h15 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: manifesta\u00e7\u00e3o na R. Siqueira Campos em frente a Prefeitura. Via bloqueada, desvi\u2026 https:\/\/t.co\/7ZDWYdm15b","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7ZDWYdm15b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924973067876651008","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":10,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 12:10:12 +0000 2017","id":924971695773011968,"id_str":"924971695773011968","text":"10h10 - Iniciada carreata da Uber pela Av. Loureiro da Silva, C\/B. EPTC no local.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":924969362091634688,"in_reply_to_status_id_str":"924969362091634688","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 12:00:55 +0000 2017","id":924969362091634688,"id_str":"924969362091634688","text":"Prov\u00e1vel Itiner\u00e1rio:\nEpatur\nLoureiro\nSetembrina\nGaribaldi\nFarrapos\nAeroporto\nFarrapos\nMau\u00e1\nPadre Cacique","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":924967038073888768,"in_reply_to_status_id_str":"924967038073888768","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":7,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 11:54:12 +0000 2017","id":924967670767935488,"id_str":"924967670767935488","text":"09h54 - Tr\u00e2nsito fluindo bem entre as avenidas Nonoai e Teres\u00f3polis, sentido bairro-centro.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 11:51:41 +0000 2017","id":924967038073888768,"id_str":"924967038073888768","text":"9h51 - Em torno de 100 ve\u00edculos Uber reunidos na EPATUR para sa\u00edrem em carreata a partir das 10h https:\/\/t.co\/GhKR1K8LbM","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":924966974068838402,"id_str":"924966974068838402","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNYkj-5XUAIBJY8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNYkj-5XUAIBJY8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GhKR1K8LbM","display_url":"pic.twitter.com\/GhKR1K8LbM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/924967038073888768\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":266,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":932,"h":364,"resize":"fit"},"large":{"w":932,"h":364,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924966974068838402,"id_str":"924966974068838402","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNYkj-5XUAIBJY8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNYkj-5XUAIBJY8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GhKR1K8LbM","display_url":"pic.twitter.com\/GhKR1K8LbM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/924967038073888768\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":266,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":932,"h":364,"resize":"fit"},"large":{"w":932,"h":364,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":20,"favorite_count":52,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 11:35:03 +0000 2017","id":924962852452159489,"id_str":"924962852452159489","text":"09h34 - Via liberada. Tr\u00e2nsito segue acentuado no sentido centro-bairro da Av. Sert\u00f3rio.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":924957492580438017,"in_reply_to_status_id_str":"924957492580438017","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 11:13:45 +0000 2017","id":924957492580438017,"id_str":"924957492580438017","text":"09h13 - Lota\u00e7\u00e3o em pane mec\u00e2nica no sentido C\/B da Av. Sert\u00f3rio pr\u00f3x. R. Souza Reis. Faixa direita bloqueada. EPTC\u2026 https:\/\/t.co\/9azHmsxYlE","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9azHmsxYlE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924957492580438017","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 11:08:26 +0000 2017","id":924956152651304960,"id_str":"924956152651304960","text":"09h08 - Acidente entre um carro e uma moto na Av. Ipiranga pr\u00f3x. Guilherme Alves, sentido centro-bairro. EPTC e SAMU no local.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 10:56:20 +0000 2017","id":924953107771117568,"id_str":"924953107771117568","text":"08h56 - Atropelamento p\/ \u00f4nibus no corredor exclusivo da Av. Jo\u00e3o Pessoa em frente a Reden\u00e7\u00e3o, C\/B. EPTC e SAMU no\u2026 https:\/\/t.co\/qKGCLP46ZY","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKGCLP46ZY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924953107771117568","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":true,"quoted_status_id":924949327465926661,"quoted_status_id_str":"924949327465926661","quoted_status":{"created_at":"Mon Oct 30 10:41:19 +0000 2017","id":924949327465926661,"id_str":"924949327465926661","text":"Atropelamento no corredor dos onibus sent. C\/B em frente a Reden\u00e7\u00e3o na JP. BM no local @EPTC_POA @agoranotransito @marinapagno","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EPTC_POA","name":"EPTC - Porto Alegre","id":80574781,"id_str":"80574781","indices":[87,96]},{"screen_name":"agoranotransito","name":"Agora no Tr\u00e2nsito","id":417977928,"id_str":"417977928","indices":[97,113]},{"screen_name":"marinapagno","name":"Marina Pagno","id":818323478,"id_str":"818323478","indices":[114,126]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4867447721,"id_str":"4867447721","name":"Leticia Salazar","screen_name":"Lethyfsalazar","location":"Porto Alegre, Rio Grande do Su","description":"","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":15,"friends_count":95,"listed_count":0,"created_at":"Sun Jan 31 22:07:18 +0000 2016","favourites_count":1974,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":257,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919283488565661697\/8HSmOfKu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919283488565661697\/8HSmOfKu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4867447721\/1454283281","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":3,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 10:42:40 +0000 2017","id":924949667233845249,"id_str":"924949667233845249","text":"08h42 - Acidente entre carro e moto na Av. Edgar Pires de Castro pr\u00f3x. R. Darcy Pereira Pozzi, C\/B. SAMU a caminho. EPTC e Brigada no local.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 10:35:49 +0000 2017","id":924947944083787776,"id_str":"924947944083787776","text":"@rictedesco @anandamuller Ricardo, voc\u00ea tamb\u00e9m foi respondido.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rictedesco","name":"Ricardo Tedesco","id":73685444,"id_str":"73685444","indices":[0,11]},{"screen_name":"anandamuller","name":"Ananda M\u00fcller","id":52747629,"id_str":"52747629","indices":[12,25]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":910657307276652545,"in_reply_to_status_id_str":"910657307276652545","in_reply_to_user_id":73685444,"in_reply_to_user_id_str":"73685444","in_reply_to_screen_name":"rictedesco","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 10:35:09 +0000 2017","id":924947779444670464,"id_str":"924947779444670464","text":"@Lidimendes Bom dia, Lidiane! A linha tem de respeitar a tabela. Se isso n\u00e3o ocorrer, \u00e9 pass\u00edvel de multa. Den\u00fancias no fone 118.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Lidimendes","name":"Lidiane Mendes","id":40108879,"id_str":"40108879","indices":[0,11]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":924946532834701312,"in_reply_to_status_id_str":"924946532834701312","in_reply_to_user_id":40108879,"in_reply_to_user_id_str":"40108879","in_reply_to_screen_name":"Lidimendes","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 10:34:01 +0000 2017","id":924947492021719040,"id_str":"924947492021719040","text":"@rictedesco Bom dia, Ricardo! As linhas s\u00e3o fiscalizadas diariamente e voc\u00ea pode contribuir denunciando essa irregularidade no fone 118. \ud83d\ude09","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rictedesco","name":"Ricardo Tedesco","id":73685444,"id_str":"73685444","indices":[0,11]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":924945792951095296,"in_reply_to_status_id_str":"924945792951095296","in_reply_to_user_id":73685444,"in_reply_to_user_id_str":"73685444","in_reply_to_screen_name":"rictedesco","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 10:17:23 +0000 2017","id":924943305204432897,"id_str":"924943305204432897","text":"08h17 - Via liberada. V\u00edtima foi socorrida e encaminhada ao hospital p\/ SAMU. Tr\u00e2nsito segue lento.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":924941456317583360,"in_reply_to_status_id_str":"924941456317583360","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":6,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 10:10:02 +0000 2017","id":924941456317583360,"id_str":"924941456317583360","text":"08h10 - Lentid\u00e3o se estende p\/ seguintes vias: Av. J\u00falio de Castilhos, R. da Concei\u00e7\u00e3o, T\u00fanel (B\/C), Av. Osvaldo Aranha e Av. Paulo Gama.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":924938440961085440,"in_reply_to_status_id_str":"924938440961085440","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 09:58:03 +0000 2017","id":924938440961085440,"id_str":"924938440961085440","text":"07h57 - Faixa central do sentido Capital-interior da Av. da Legalidade bloqueado em fun\u00e7\u00e3o de um acidente. SAMU no\u2026 https:\/\/t.co\/keDXZTccLb","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/keDXZTccLb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924938440961085440","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":true,"quoted_status_id":924938010159992833,"quoted_status_id_str":"924938010159992833","quoted_status":{"created_at":"Mon Oct 30 09:56:20 +0000 2017","id":924938010159992833,"id_str":"924938010159992833","text":"Acidente entre autom\u00f3vel e moto na AV da Legalidade. EPTC e Samu no local. https:\/\/t.co\/keYpE9oymh","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":924937960587489280,"id_str":"924937960587489280","indices":[75,98],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNYKLLQXcAA94DN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNYKLLQXcAA94DN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/keYpE9oymh","display_url":"pic.twitter.com\/keYpE9oymh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PRF191RS\/status\/924938010159992833\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924937960587489280,"id_str":"924937960587489280","indices":[75,98],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNYKLLQXcAA94DN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNYKLLQXcAA94DN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/keYpE9oymh","display_url":"pic.twitter.com\/keYpE9oymh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PRF191RS\/status\/924938010159992833\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":71048313,"id_str":"71048313","name":"PRF 191 RS","screen_name":"PRF191RS","location":"RS-Brasil","description":"Fique por dentro das condi\u00e7\u00f5es de tr\u00e2nsito e acidentes nas rodovias federais no RS, al\u00e9m de ocorr\u00eancias envolvendo a PRF\/RS.","url":"https:\/\/t.co\/TJiEy0NHLv","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TJiEy0NHLv","expanded_url":"http:\/\/www.prf.gov.br","display_url":"prf.gov.br","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":161809,"friends_count":42,"listed_count":420,"created_at":"Wed Sep 02 19:15:14 +0000 2009","favourites_count":666,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":26151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/105959766\/imagem2.JPG","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/105959766\/imagem2.JPG","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/852175803446169601\/NcHpWafg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/852175803446169601\/NcHpWafg_normal.jpg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":9,"favorite_count":11,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 09:51:49 +0000 2017","id":924936871456772096,"id_str":"924936871456772096","text":"07h51 - Acidente entre um carro e uma moto na Av. da Legalidade pr\u00f3x. a Av. Sert\u00f3rio, Capital-interior. EPTC a cami\u2026 https:\/\/t.co\/lEIvNgy83E","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lEIvNgy83E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924936871456772096","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":7,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 09:31:10 +0000 2017","id":924931673510293504,"id_str":"924931673510293504","text":"07h31 - N\u00e3o h\u00e1 ocorr\u00eancias em andamento e o fluxo \u00e9 intenso no sent. interior-Capital da BR-116, nas proximidades do Aeroporto Salgado Filho","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 09:02:05 +0000 2017","id":924924356366651392,"id_str":"924924356366651392","text":"RT @Trensurb: #TrensurbInforma Bom dia! Trens e aerom\u00f3vel est\u00e3o operando normalmente nesta manh\u00e3 de segunda-feira. \nFoto: Larissa Ludwig ht\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"TrensurbInforma","indices":[14,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Trensurb","name":"Trensurb S.A.","id":42453250,"id_str":"42453250","indices":[3,12]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 30 09:01:15 +0000 2017","id":924924147586813952,"id_str":"924924147586813952","text":"#TrensurbInforma Bom dia! Trens e aerom\u00f3vel est\u00e3o operando normalmente nesta manh\u00e3 de segunda-feira. \nFoto: Larissa\u2026 https:\/\/t.co\/7e6V1nEwZR","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"TrensurbInforma","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7e6V1nEwZR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924924147586813952","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42453250,"id_str":"42453250","name":"Trensurb S.A.","screen_name":"Trensurb","location":"Porto Alegre\/RS","description":"Empresa de Trens Urbanos de Porto Alegre S.A. Perfil monitorado em dias \u00fateis, das 7 \u00e0s 19h.","url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","expanded_url":"http:\/\/www.trensurb.gov.br","display_url":"trensurb.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":72038,"friends_count":100,"listed_count":168,"created_at":"Mon May 25 18:03:26 +0000 2009","favourites_count":462,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":19237,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42453250\/1515423026","profile_link_color":"021185","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"B6C2F5","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":7,"favorite_count":90,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":7,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 30 09:01:59 +0000 2017","id":924924329472806913,"id_str":"924924329472806913","text":"07h01 - Bom dia! Tr\u00e1fego acentuado no acesso a Porto Alegre p\/ Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior-Capital.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Oct 29 19:29:24 +0000 2017","id":924719836051144706,"id_str":"924719836051144706","text":"RT @Prefeitura_POA: A vistoria de outubro ser\u00e1 na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira, 31, das 10h \u00e0s 16h, na sede da @EPTC_POA. Inscreva-se! https:\/\/t.co\/\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Prefeitura_POA","name":"Porto Alegre","id":97251131,"id_str":"97251131","indices":[3,18]},{"screen_name":"EPTC_POA","name":"EPTC - Porto Alegre","id":80574781,"id_str":"80574781","indices":[102,111]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 29 18:10:01 +0000 2017","id":924699861374693377,"id_str":"924699861374693377","text":"A vistoria de outubro ser\u00e1 na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira, 31, das 10h \u00e0s 16h, na sede da @EPTC_POA. Inscreva-se!\u2026 https:\/\/t.co\/gBstJlIvJt","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EPTC_POA","name":"EPTC - Porto Alegre","id":80574781,"id_str":"80574781","indices":[82,91]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gBstJlIvJt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924699861374693377","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[107,130]}]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":97251131,"id_str":"97251131","name":"Porto Alegre","screen_name":"Prefeitura_POA","location":"Porto Alegre","description":"Not\u00edcias, campanhas e informa\u00e7\u00f5es oficiais da Prefeitura de Porto Alegre. Para solicitar servi\u00e7os, disque 156 ou acesse nosso site:","url":"http:\/\/t.co\/rEls575Bnm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/rEls575Bnm","expanded_url":"http:\/\/www.portoalegre.rs.gov.br\/","display_url":"portoalegre.rs.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":229809,"friends_count":205,"listed_count":426,"created_at":"Wed Dec 16 17:22:48 +0000 2009","favourites_count":438,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":60774,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537389329\/fundo2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537389329\/fundo2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/948604596385173505\/wXnTej8z_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/948604596385173505\/wXnTej8z_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/97251131\/1514999655","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":8,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Oct 29 15:13:20 +0000 2017","id":924655395435577345,"id_str":"924655395435577345","text":"@megasperini Vamos verificar, Melina. Obrigado.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"megasperini","name":"Rindo enquanto tem dente","id":39504551,"id_str":"39504551","indices":[0,12]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":924651477003571201,"in_reply_to_status_id_str":"924651477003571201","in_reply_to_user_id":39504551,"in_reply_to_user_id_str":"39504551","in_reply_to_screen_name":"megasperini","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Oct 29 15:02:00 +0000 2017","id":924652545636753415,"id_str":"924652545636753415","text":"@CleandroJaques N\u00e3o est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o de roubo\/furto. Vamos verificar a situa\u00e7\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CleandroJaques","name":"CJ","id":836485838,"id_str":"836485838","indices":[0,15]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":924638515329142786,"in_reply_to_status_id_str":"924638515329142786","in_reply_to_user_id":836485838,"in_reply_to_user_id_str":"836485838","in_reply_to_screen_name":"CleandroJaques","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Oct 29 14:55:14 +0000 2017","id":924650842942246914,"id_str":"924650842942246914","text":"EPTC acompanhando a Caminhada das Vitoriosas pela avenida Osvaldo Aranha. https:\/\/t.co\/H9UmSOd4hn","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":924650831890305025,"id_str":"924650831890305025","indices":[74,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNUFCFgXUAEH5zw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNUFCFgXUAEH5zw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/H9UmSOd4hn","display_url":"pic.twitter.com\/H9UmSOd4hn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/924650842942246914\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":884,"h":560,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":431,"resize":"fit"},"medium":{"w":884,"h":560,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924650831890305025,"id_str":"924650831890305025","indices":[74,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNUFCFgXUAEH5zw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNUFCFgXUAEH5zw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/H9UmSOd4hn","display_url":"pic.twitter.com\/H9UmSOd4hn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/924650842942246914\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":884,"h":560,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":431,"resize":"fit"},"medium":{"w":884,"h":560,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":25,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Oct 29 13:33:57 +0000 2017","id":924630386080190464,"id_str":"924630386080190464","text":"@bjdaglai Obrigado.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bjdaglai","name":"Glain\u00e1 Boucinha","id":159599666,"id_str":"159599666","indices":[0,9]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":924627298963386368,"in_reply_to_status_id_str":"924627298963386368","in_reply_to_user_id":159599666,"in_reply_to_user_id_str":"159599666","in_reply_to_screen_name":"bjdaglai","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Oct 29 13:27:32 +0000 2017","id":924628770564210690,"id_str":"924628770564210690","text":"Iniciada a Caminhada das Vitoriosas em Porto Alegre. https:\/\/t.co\/2cqBaRRWd0","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":924628705917505537,"id_str":"924628705917505537","indices":[53,76],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNTw6L1XkAEswaR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNTw6L1XkAEswaR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2cqBaRRWd0","display_url":"pic.twitter.com\/2cqBaRRWd0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/924628770564210690\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":719,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924628705917505537,"id_str":"924628705917505537","indices":[53,76],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNTw6L1XkAEswaR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNTw6L1XkAEswaR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2cqBaRRWd0","display_url":"pic.twitter.com\/2cqBaRRWd0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/924628770564210690\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":719,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":6,"favorite_count":32,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Oct 29 13:20:18 +0000 2017","id":924626950408286209,"id_str":"924626950408286209","text":"@bjdaglai Em que local da Ipiranga?","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bjdaglai","name":"Glain\u00e1 Boucinha","id":159599666,"id_str":"159599666","indices":[0,9]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":924626646480637952,"in_reply_to_status_id_str":"924626646480637952","in_reply_to_user_id":159599666,"in_reply_to_user_id_str":"159599666","in_reply_to_screen_name":"bjdaglai","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Oct 29 13:19:41 +0000 2017","id":924626794191482883,"id_str":"924626794191482883","text":"@MARCELOJAKKARE @bg_rs Isso n\u00e3o \u00e9 decis\u00e3o da EPTC, Marcelo! Informe-se melhor sobre o tema e ver\u00e1s que \u00e9 decis\u00e3o do Denatran.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MARCELOJAKKARE","name":"MARCELO FRANCO","id":612169032,"id_str":"612169032","indices":[0,15]},{"screen_name":"bg_rs","name":"Balan\u00e7o Geral RS","id":174362370,"id_str":"174362370","indices":[16,22]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":924446440633589761,"in_reply_to_status_id_str":"924446440633589761","in_reply_to_user_id":612169032,"in_reply_to_user_id_str":"612169032","in_reply_to_screen_name":"MARCELOJAKKARE","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Oct 29 13:17:41 +0000 2017","id":924626294435926016,"id_str":"924626294435926016","text":"RT @gmpoaoficial: @gmpoaoficial @brigadamilitar_ @EPTC_POA na Caminhada das Vitoriosas. Integra\u00e7\u00e3o pelo bem da cidade. https:\/\/t.co\/ZBjyJVA\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gmpoaoficial","name":"GMPOA","id":894993271432282112,"id_str":"894993271432282112","indices":[3,16]},{"screen_name":"gmpoaoficial","name":"GMPOA","id":894993271432282112,"id_str":"894993271432282112","indices":[18,31]},{"screen_name":"brigadamilitar_","name":"Brigada Militar - RS","id":253988376,"id_str":"253988376","indices":[32,48]},{"screen_name":"EPTC_POA","name":"EPTC - Porto Alegre","id":80574781,"id_str":"80574781","indices":[49,58]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 29 11:25:03 +0000 2017","id":924597945533718528,"id_str":"924597945533718528","text":"@gmpoaoficial @brigadamilitar_ @EPTC_POA na Caminhada das Vitoriosas. Integra\u00e7\u00e3o pelo bem da cidade. https:\/\/t.co\/ZBjyJVApqv","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gmpoaoficial","name":"GMPOA","id":894993271432282112,"id_str":"894993271432282112","indices":[0,13]},{"screen_name":"brigadamilitar_","name":"Brigada Militar - RS","id":253988376,"id_str":"253988376","indices":[14,30]},{"screen_name":"EPTC_POA","name":"EPTC - Porto Alegre","id":80574781,"id_str":"80574781","indices":[31,40]}],"urls":[],"media":[{"id":924597753526784002,"id_str":"924597753526784002","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNTUwhMWkAIIU26.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNTUwhMWkAIIU26.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZBjyJVApqv","display_url":"pic.twitter.com\/ZBjyJVApqv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gmpoaoficial\/status\/924597945533718528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":581,"h":1032,"resize":"fit"},"medium":{"w":581,"h":1032,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924597753526784002,"id_str":"924597753526784002","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNTUwhMWkAIIU26.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNTUwhMWkAIIU26.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZBjyJVApqv","display_url":"pic.twitter.com\/ZBjyJVApqv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gmpoaoficial\/status\/924597945533718528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":581,"h":1032,"resize":"fit"},"medium":{"w":581,"h":1032,"resize":"fit"}}},{"id":924597806538612736,"id_str":"924597806538612736","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNTUzmrW4AAprV3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNTUzmrW4AAprV3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZBjyJVApqv","display_url":"pic.twitter.com\/ZBjyJVApqv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gmpoaoficial\/status\/924597945533718528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":428,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":806,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":756,"resize":"fit"}}},{"id":924597895076175872,"id_str":"924597895076175872","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNTU4wgW4AAzGb5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNTU4wgW4AAzGb5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZBjyJVApqv","display_url":"pic.twitter.com\/ZBjyJVApqv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gmpoaoficial\/status\/924597945533718528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":581,"h":1032,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":581,"h":1032,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":894993271432282112,"in_reply_to_user_id_str":"894993271432282112","in_reply_to_screen_name":"gmpoaoficial","user":{"id":894993271432282112,"id_str":"894993271432282112","name":"GMPOA","screen_name":"gmpoaoficial","location":"","description":"Fundada em 1892, tem como miss\u00e3o a prote\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio p\u00fablico municipal e a coopera\u00e7\u00e3o cada vez maior na seguran\u00e7a p\u00fablica da Cidade de Porto Alegre.","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":317,"friends_count":184,"listed_count":3,"created_at":"Tue Aug 08 18:46:39 +0000 2017","favourites_count":463,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":294,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/895003648933195776\/cFrsns9x_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/895003648933195776\/cFrsns9x_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/894993271432282112\/1502220605","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"07d9c942fb480001","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/07d9c942fb480001.json","place_type":"poi","name":"Parque Moinhos de Vento (Parc\u00e3o)","full_name":"Parque Moinhos de Vento (Parc\u00e3o)","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.20009189806592,-30.02669981346054],[-51.20009189806592,-30.02669981346054],[-51.20009189806592,-30.02669981346054],[-51.20009189806592,-30.02669981346054]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":13,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Oct 28 22:31:56 +0000 2017","id":924403385180282880,"id_str":"924403385180282880","text":"20h31 - Avenida da Legalidade, sentido capital\/interior, com lentid\u00e3o. https:\/\/t.co\/RQZuSiLhNc","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":924403299369005056,"id_str":"924403299369005056","indices":[71,94],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNQj5zAWsAADEUt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNQj5zAWsAADEUt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RQZuSiLhNc","display_url":"pic.twitter.com\/RQZuSiLhNc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/924403385180282880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":719,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924403299369005056,"id_str":"924403299369005056","indices":[71,94],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNQj5zAWsAADEUt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNQj5zAWsAADEUt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RQZuSiLhNc","display_url":"pic.twitter.com\/RQZuSiLhNc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/924403385180282880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":719,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":11,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Oct 28 16:16:20 +0000 2017","id":924308863452700672,"id_str":"924308863452700672","text":"Rua Alberto Bins tem bloqueio parcial da via. https:\/\/t.co\/JvtoLBHlT7","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":924308854942429184,"id_str":"924308854942429184","indices":[46,69],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNPOAaGXcAAX4RP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNPOAaGXcAAX4RP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JvtoLBHlT7","display_url":"pic.twitter.com\/JvtoLBHlT7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/924308863452700672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1040,"h":585,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1040,"h":585,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924308854942429184,"id_str":"924308854942429184","indices":[46,69],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNPOAaGXcAAX4RP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNPOAaGXcAAX4RP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JvtoLBHlT7","display_url":"pic.twitter.com\/JvtoLBHlT7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/924308863452700672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1040,"h":585,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1040,"h":585,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":19,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Oct 28 11:39:45 +0000 2017","id":924239259334250496,"id_str":"924239259334250496","text":"Neste ve\u00edculo o motorista estava no carro. N\u00e3o sofreu ferimentos. https:\/\/t.co\/FFiHPXMGp5","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":924239250769539075,"id_str":"924239250769539075","indices":[66,89],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNOOs6WXcAMK8Fy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNOOs6WXcAMK8Fy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FFiHPXMGp5","display_url":"pic.twitter.com\/FFiHPXMGp5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/924239259334250496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924239250769539075,"id_str":"924239250769539075","indices":[66,89],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNOOs6WXcAMK8Fy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNOOs6WXcAMK8Fy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FFiHPXMGp5","display_url":"pic.twitter.com\/FFiHPXMGp5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/924239259334250496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":924229949619351552,"in_reply_to_status_id_str":"924229949619351552","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":13,"favorite_count":30,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Oct 28 11:05:37 +0000 2017","id":924230668783161344,"id_str":"924230668783161344","text":"Tudo o que chega pelo 118 \u00e9 verificado e fiscalizado! https:\/\/t.co\/vnx4VrNiv1","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vnx4VrNiv1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PauloLauxen\/status\/924035340456873984","display_url":"twitter.com\/PauloLauxen\/st\u2026","indices":[54,77]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":true,"quoted_status_id":924035340456873984,"quoted_status_id_str":"924035340456873984","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 22:09:27 +0000 2017","id":924035340456873984,"id_str":"924035340456873984","text":"@EPTC_POA @fabylene_ Muito que resolve abrir uma den\u00fancia no 118...","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EPTC_POA","name":"EPTC - Porto Alegre","id":80574781,"id_str":"80574781","indices":[0,9]},{"screen_name":"fabylene_","name":"Bressanelli","id":74485134,"id_str":"74485134","indices":[10,20]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":923873356839116800,"in_reply_to_status_id_str":"923873356839116800","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":298300410,"id_str":"298300410","name":"Paulo Lauxen","screen_name":"PauloLauxen","location":"Porto Alegre","description":"Um eterno agradecido....","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":15,"friends_count":72,"listed_count":0,"created_at":"Sat May 14 02:28:33 +0000 2011","favourites_count":218,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":36,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839645632843427840\/J79Mi_Vx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839645632843427840\/J79Mi_Vx_normal.jpg","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":0,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Oct 28 11:05:04 +0000 2017","id":924230530261975040,"id_str":"924230530261975040","text":"@nat_amarante Est\u00e1 bloqueado o cruzamento, Natasha. Queda de marquise.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nat_amarante","name":"Natasha Amarante","id":2798372521,"id_str":"2798372521","indices":[0,13]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":924226377402015744,"in_reply_to_status_id_str":"924226377402015744","in_reply_to_user_id":2798372521,"in_reply_to_user_id_str":"2798372521","in_reply_to_screen_name":"nat_amarante","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Oct 28 11:02:46 +0000 2017","id":924229949619351552,"id_str":"924229949619351552","text":"https:\/\/t.co\/kPaTggh9wX","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":924229905235300354,"id_str":"924229905235300354","indices":[0,23],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNOGM7hX0AIAqn2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNOGM7hX0AIAqn2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kPaTggh9wX","display_url":"pic.twitter.com\/kPaTggh9wX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/924229949619351552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924229905235300354,"id_str":"924229905235300354","indices":[0,23],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNOGM7hX0AIAqn2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNOGM7hX0AIAqn2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kPaTggh9wX","display_url":"pic.twitter.com\/kPaTggh9wX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/924229949619351552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}},{"id":924229905235300352,"id_str":"924229905235300352","indices":[0,23],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNOGM7hX0AAkuE6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNOGM7hX0AAkuE6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kPaTggh9wX","display_url":"pic.twitter.com\/kPaTggh9wX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/924229949619351552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":924226644449136640,"in_reply_to_status_id_str":"924226644449136640","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":16,"favorite_count":19,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"und"},{"created_at":"Sat Oct 28 11:02:23 +0000 2017","id":924229857164320768,"id_str":"924229857164320768","text":"9h02 - Aberto Bins e Coronel Vicente: bloqueio total","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":8,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Oct 28 10:49:37 +0000 2017","id":924226644449136640,"id_str":"924226644449136640","text":"8h49 - Bloqueio da Alberto Bins x Cel Vicente por queda de marquise.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":10,"favorite_count":14,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Oct 28 10:18:54 +0000 2017","id":924218912954298370,"id_str":"924218912954298370","text":"Ainda na blitz da Cidade Baixa, um carro foi recolhido por ter d\u00edvida de R$ 13.316,51 em multas vencidas. https:\/\/t.co\/pXYY2c5Hu7","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":924218904783806465,"id_str":"924218904783806465","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN8MnpW4AEZU4j.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN8MnpW4AEZU4j.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pXYY2c5Hu7","display_url":"pic.twitter.com\/pXYY2c5Hu7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/924218912954298370\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":585,"h":454,"resize":"fit"},"large":{"w":585,"h":454,"resize":"fit"},"medium":{"w":585,"h":454,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924218904783806465,"id_str":"924218904783806465","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN8MnpW4AEZU4j.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN8MnpW4AEZU4j.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pXYY2c5Hu7","display_url":"pic.twitter.com\/pXYY2c5Hu7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/924218912954298370\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":585,"h":454,"resize":"fit"},"large":{"w":585,"h":454,"resize":"fit"},"medium":{"w":585,"h":454,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":23,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Oct 28 10:15:59 +0000 2017","id":924218177734742016,"id_str":"924218177734742016","text":"@gmpoaoficial @ComandoGeralBM Ainda na Jo\u00e3o Alfredo:\n\nAbordados: 23\nAutuados: 11\nAutua\u00e7\u00f5es: 13\nRecolhidos: 11\nArt. 165 embriaguez: 3","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gmpoaoficial","name":"GMPOA","id":894993271432282112,"id_str":"894993271432282112","indices":[0,13]},{"screen_name":"ComandoGeralBM","name":"Comando-Geral da BM","id":236638308,"id_str":"236638308","indices":[14,29]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":924217674799964160,"in_reply_to_status_id_str":"924217674799964160","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":9,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Oct 28 10:13:59 +0000 2017","id":924217674799964160,"id_str":"924217674799964160","text":"Blitz conjunta da EPTC, @gmpoaoficial e @ComandoGeralBM na Rua Jo\u00e3o Alfredo:\nAbordados: 29\nAutuados: 6\nRecolhidos: 2\nCNH recolhida: 1","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gmpoaoficial","name":"GMPOA","id":894993271432282112,"id_str":"894993271432282112","indices":[24,37]},{"screen_name":"ComandoGeralBM","name":"Comando-Geral da BM","id":236638308,"id_str":"236638308","indices":[40,55]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":8,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 27 20:07:32 +0000 2017","id":924004660847038464,"id_str":"924004660847038464","text":"18h07 - Segue lentid\u00e3o nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o e na sa\u00edda da Capital pela Av. da Legalidade e da Democracia.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 27 19:51:25 +0000 2017","id":924000601415061504,"id_str":"924000601415061504","text":"17h51 - Tr\u00e2nsito lento no sentido centro\/bairro da Av. Wenceslau Escobar x Otto Niemeyer.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 27 19:23:48 +0000 2017","id":923993651964973056,"id_str":"923993651964973056","text":"17h24 - Tr\u00e2nsito lento nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 27 19:03:29 +0000 2017","id":923988539783643136,"id_str":"923988539783643136","text":"17h03 - Tr\u00e2nsito acentuado nos dois sentidos da Av. da Cavalhada, pr\u00f3x. a Otto Niemeyer.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 27 18:35:00 +0000 2017","id":923981371336527872,"id_str":"923981371336527872","text":"16h35 - Tr\u00e2nsito lento na sa\u00edda da Capital pela Av. da Legalidade e da Democracia. https:\/\/t.co\/XW8nwdpfZ5","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":923981245192769536,"id_str":"923981245192769536","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKkDArWkAAxnXm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKkDArWkAAxnXm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XW8nwdpfZ5","display_url":"pic.twitter.com\/XW8nwdpfZ5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/923981371336527872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923981245192769536,"id_str":"923981245192769536","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKkDArWkAAxnXm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKkDArWkAAxnXm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XW8nwdpfZ5","display_url":"pic.twitter.com\/XW8nwdpfZ5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/923981371336527872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 27 17:58:56 +0000 2017","id":923972295277805570,"id_str":"923972295277805570","text":"15h58 - Movimenta\u00e7\u00e3o acentuada no sentido centro\/bairro da Av. Assis Brasil, pr\u00f3x. a FIERGS.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 27 17:38:28 +0000 2017","id":923967146555854848,"id_str":"923967146555854848","text":"15h39 - Tr\u00e2nsito acentuado nos dois sentidos da Av. Ipiranga, pr\u00f3x. a PUC.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 27 17:16:32 +0000 2017","id":923961624540655616,"id_str":"923961624540655616","text":"15h16 - Tr\u00e2nsito acentuado na sa\u00edda da Capital pela Av. da Legalidade e da Democracia.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 27 16:43:18 +0000 2017","id":923953261282983936,"id_str":"923953261282983936","text":"14h43 - Tr\u00e2nsito acentuado nos dois sentidos da Av. Carlos Gomes x Campos Sales.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 27 16:17:12 +0000 2017","id":923946695083417600,"id_str":"923946695083417600","text":"14h17 - Tr\u00e2nsito lento no sentido centro\/bairro do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 27 15:50:01 +0000 2017","id":923939853003296769,"id_str":"923939853003296769","text":"13h50 - Movimenta\u00e7\u00e3o acentuada no sentido centro\/bairro da Av. Independ\u00eancia x Ramiro Barcelos.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 27 15:20:52 +0000 2017","id":923932516301537280,"id_str":"923932516301537280","text":"13h21 - Tr\u00e2nsito fluindo bem nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 27 14:50:12 +0000 2017","id":923924799906353152,"id_str":"923924799906353152","text":"12h50 - Tr\u00e2nsito fluindo bem na sa\u00edda da Capital pela Av. da Legalidade e da Democracia.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 27 12:39:32 +0000 2017","id":923891916206374912,"id_str":"923891916206374912","text":"Ser\u00e1 distribu\u00eddo material com informa\u00e7\u00f5es sobre a preven\u00e7\u00e3o ao c\u00e2ncer de mama.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":923891733938819072,"in_reply_to_status_id_str":"923891733938819072","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 27 12:38:49 +0000 2017","id":923891733938819072,"id_str":"923891733938819072","text":"EPTC e Imama fazem a\u00e7\u00e3o conjunta nesta sexta-feira:\nhttps:\/\/t.co\/bmd2oL3QTS https:\/\/t.co\/hH7DrmZfwz","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bmd2oL3QTS","expanded_url":"http:\/\/www2.portoalegre.rs.gov.br\/eptc\/default.php?p_noticia=999193394&EPTC+E+IMAMA+FAZEM+ACAO+CONJUNTA+NESTA+SEXTA-FEIRA","display_url":"www2.portoalegre.rs.gov.br\/eptc\/default.p\u2026","indices":[52,75]}],"media":[{"id":923891711104966656,"id_str":"923891711104966656","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJSncNW4AAKbUe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJSncNW4AAKbUe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hH7DrmZfwz","display_url":"pic.twitter.com\/hH7DrmZfwz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/923891733938819072\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1366,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923891711104966656,"id_str":"923891711104966656","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJSncNW4AAKbUe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJSncNW4AAKbUe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hH7DrmZfwz","display_url":"pic.twitter.com\/hH7DrmZfwz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/923891733938819072\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1366,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 27 12:24:38 +0000 2017","id":923888165433303040,"id_str":"923888165433303040","text":"10h24 - Acidente envolvendo tr\u00eas carros na Av. Sen. Salgado Filho esq. R. Dr. Flores, B\/C. Uma faixa bloqueada. EPTC no local.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":12,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 27 12:10:35 +0000 2017","id":923884630339739648,"id_str":"923884630339739648","text":"10h10 - N\u00e3o h\u00e1 ocorr\u00eancias em andamento e o tr\u00e2nsito flui bem co cruzamento da Av. Ipiranga com a R. Silva S\u00f3, sentido B\/C.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 27 11:51:51 +0000 2017","id":923879915484778497,"id_str":"923879915484778497","text":"Inscri\u00e7\u00f5es abertas para vistoria gratuita em ve\u00edculos de passeio: https:\/\/t.co\/Z3HUhEZQv3 https:\/\/t.co\/O3GpQkae5L","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z3HUhEZQv3","expanded_url":"http:\/\/www2.portoalegre.rs.gov.br\/eptc\/default.php?p_noticia=999193408&INSCRICOES+ABERTAS+PARA+VISTORIA+GRATUITA+EM+VEICULOS+DE+PASSEIO","display_url":"www2.portoalegre.rs.gov.br\/eptc\/default.p\u2026","indices":[66,89]}],"media":[{"id":923879608122052608,"id_str":"923879608122052608","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJHm9FXkAABu5P.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJHm9FXkAABu5P.jpg","url":"https:\/\/t.co\/O3GpQkae5L","display_url":"pic.twitter.com\/O3GpQkae5L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/923879915484778497\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923879608122052608,"id_str":"923879608122052608","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJHm9FXkAABu5P.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJHm9FXkAABu5P.jpg","url":"https:\/\/t.co\/O3GpQkae5L","display_url":"pic.twitter.com\/O3GpQkae5L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/923879915484778497\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 27 11:41:23 +0000 2017","id":923877279926816768,"id_str":"923877279926816768","text":"09h41 - Tr\u00e1fego liberado na ponte do Gua\u00edba, km 97 da BR-290. I\u00e7amento conclu\u00eddo.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":923873542445453313,"in_reply_to_status_id_str":"923873542445453313","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 27 11:40:07 +0000 2017","id":923876961453211648,"id_str":"923876961453211648","text":"Blitz integrada de fiscaliza\u00e7\u00e3o re\u00fane \u00f3rg\u00e3os de seguran\u00e7a: https:\/\/t.co\/W33aSXzE5K","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W33aSXzE5K","expanded_url":"http:\/\/www2.portoalegre.rs.gov.br\/eptc\/default.php?p_noticia=999193409&BLITZ+INTEGRADA+DE+FISCALIZACAO+REUNE+ORGAOS+DE+SEGURANCA","display_url":"www2.portoalegre.rs.gov.br\/eptc\/default.p\u2026","indices":[59,82]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 27 11:35:54 +0000 2017","id":923875903473618944,"id_str":"923875903473618944","text":"RT @triunfoconcepa: Embarca\u00e7\u00e3o acaba de passar pelo v\u00e3o m\u00f3vel da ponte do Gua\u00edba. https:\/\/t.co\/PPxEqetxV8","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"triunfoconcepa","name":"Triunfo Concepa","id":91673526,"id_str":"91673526","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":923875705355616256,"id_str":"923875705355616256","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJEDyJVwAA6Fn2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJEDyJVwAA6Fn2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PPxEqetxV8","display_url":"pic.twitter.com\/PPxEqetxV8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/triunfoconcepa\/status\/923875708899938304\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":992,"h":683,"resize":"fit"},"medium":{"w":992,"h":683,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":468,"resize":"fit"}},"source_status_id":923875708899938304,"source_status_id_str":"923875708899938304","source_user_id":91673526,"source_user_id_str":"91673526"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923875705355616256,"id_str":"923875705355616256","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJEDyJVwAA6Fn2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJEDyJVwAA6Fn2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PPxEqetxV8","display_url":"pic.twitter.com\/PPxEqetxV8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/triunfoconcepa\/status\/923875708899938304\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":992,"h":683,"resize":"fit"},"medium":{"w":992,"h":683,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":468,"resize":"fit"}},"source_status_id":923875708899938304,"source_status_id_str":"923875708899938304","source_user_id":91673526,"source_user_id_str":"91673526"}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 11:35:08 +0000 2017","id":923875708899938304,"id_str":"923875708899938304","text":"Embarca\u00e7\u00e3o acaba de passar pelo v\u00e3o m\u00f3vel da ponte do Gua\u00edba. https:\/\/t.co\/PPxEqetxV8","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":923875705355616256,"id_str":"923875705355616256","indices":[62,85],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJEDyJVwAA6Fn2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJEDyJVwAA6Fn2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PPxEqetxV8","display_url":"pic.twitter.com\/PPxEqetxV8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/triunfoconcepa\/status\/923875708899938304\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":992,"h":683,"resize":"fit"},"medium":{"w":992,"h":683,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":468,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923875705355616256,"id_str":"923875705355616256","indices":[62,85],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJEDyJVwAA6Fn2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJEDyJVwAA6Fn2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PPxEqetxV8","display_url":"pic.twitter.com\/PPxEqetxV8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/triunfoconcepa\/status\/923875708899938304\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":992,"h":683,"resize":"fit"},"medium":{"w":992,"h":683,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":468,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":91673526,"id_str":"91673526","name":"Triunfo Concepa","screen_name":"triunfoconcepa","location":"Os\u00f3rio-Gua\u00edba \/ RS","description":"Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego da BR-290 e da BR-116, entre Os\u00f3rio e Gua\u00edba.\nSOS: 0800.647.2000\nSede Adm: 3027.7400 | 51 2117.7402 | 51 3515.7402","url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","expanded_url":"http:\/\/www.triunfoconcepa.com.br\/","display_url":"triunfoconcepa.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":165650,"friends_count":318,"listed_count":350,"created_at":"Sat Nov 21 23:06:18 +0000 2009","favourites_count":1074,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":115781,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/91673526\/1516374951","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":23,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 27 11:30:08 +0000 2017","id":923874449077800961,"id_str":"923874449077800961","text":"@fabylene_ Valeram sim, Faby. \u00c9 importante que sempre que ocorram atrasos seja registrada a den\u00fancia para a autua\u00e7\u00e3o da empresa.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fabylene_","name":"Bressanelli","id":74485134,"id_str":"74485134","indices":[0,10]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":923873826286571520,"in_reply_to_status_id_str":"923873826286571520","in_reply_to_user_id":74485134,"in_reply_to_user_id_str":"74485134","in_reply_to_screen_name":"fabylene_","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 27 11:26:31 +0000 2017","id":923873542445453313,"id_str":"923873542445453313","text":"09h26 - Aten\u00e7\u00e3o: https:\/\/t.co\/3pignOoDQY","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3pignOoDQY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/triunfoconcepa\/status\/923872419458310144","display_url":"twitter.com\/triunfoconcepa\u2026","indices":[17,40]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":true,"quoted_status_id":923872419458310144,"quoted_status_id_str":"923872419458310144","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 11:22:04 +0000 2017","id":923872419458310144,"id_str":"923872419458310144","text":"Tr\u00e2nsito acaba de ser bloqueado sobre a ponte do Gua\u00edba, km 97 da BR-290, devido ao i\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":91673526,"id_str":"91673526","name":"Triunfo Concepa","screen_name":"triunfoconcepa","location":"Os\u00f3rio-Gua\u00edba \/ RS","description":"Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego da BR-290 e da BR-116, entre Os\u00f3rio e Gua\u00edba.\nSOS: 0800.647.2000\nSede Adm: 3027.7400 | 51 2117.7402 | 51 3515.7402","url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","expanded_url":"http:\/\/www.triunfoconcepa.com.br\/","display_url":"triunfoconcepa.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":165650,"friends_count":318,"listed_count":350,"created_at":"Sat Nov 21 23:06:18 +0000 2009","favourites_count":1074,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":115781,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/91673526\/1516374951","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 27 11:25:47 +0000 2017","id":923873356839116800,"id_str":"923873356839116800","text":"@fabylene_ Bom dia, Faby! Registre uma den\u00fancia no fone 118.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fabylene_","name":"Bressanelli","id":74485134,"id_str":"74485134","indices":[0,10]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":923871384241045505,"in_reply_to_status_id_str":"923871384241045505","in_reply_to_user_id":74485134,"in_reply_to_user_id_str":"74485134","in_reply_to_screen_name":"fabylene_","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 27 11:22:30 +0000 2017","id":923872529634250752,"id_str":"923872529634250752","text":"@CarlaAndreazza @Carris_POA Bom dia, Carla! A linha tem de respeitar a tabela vigente. Se isso n\u00e3o ocorrer, \u00e9 pass\u00ed\u2026 https:\/\/t.co\/OBb9JCUKq1","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarlaAndreazza","name":"Carla Andreazza","id":55364871,"id_str":"55364871","indices":[0,15]},{"screen_name":"Carris_POA","name":"Companhia Carris","id":160597100,"id_str":"160597100","indices":[16,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OBb9JCUKq1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923872529634250752","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":923871127663005697,"in_reply_to_status_id_str":"923871127663005697","in_reply_to_user_id":55364871,"in_reply_to_user_id_str":"55364871","in_reply_to_screen_name":"CarlaAndreazza","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 27 11:21:15 +0000 2017","id":923872213937348608,"id_str":"923872213937348608","text":"09h21 - Tr\u00e2nsito fluindo bem entre as avenidas Assis Brasil e Pl\u00ednio Brasil Milano, sentido bairro-centro.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 27 10:57:07 +0000 2017","id":923866141134675968,"id_str":"923866141134675968","text":"RT @triunfoconcepa: CONCEPA informa: I\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel na Ponte do Gua\u00edba com previs\u00e3o inicial para as 9h15min.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"triunfoconcepa","name":"Triunfo Concepa","id":91673526,"id_str":"91673526","indices":[3,18]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 10:50:36 +0000 2017","id":923864501551878145,"id_str":"923864501551878145","text":"CONCEPA informa: I\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel na Ponte do Gua\u00edba com previs\u00e3o inicial para as 9h15min.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":91673526,"id_str":"91673526","name":"Triunfo Concepa","screen_name":"triunfoconcepa","location":"Os\u00f3rio-Gua\u00edba \/ RS","description":"Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego da BR-290 e da BR-116, entre Os\u00f3rio e Gua\u00edba.\nSOS: 0800.647.2000\nSede Adm: 3027.7400 | 51 2117.7402 | 51 3515.7402","url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","expanded_url":"http:\/\/www.triunfoconcepa.com.br\/","display_url":"triunfoconcepa.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":165650,"friends_count":318,"listed_count":350,"created_at":"Sat Nov 21 23:06:18 +0000 2009","favourites_count":1074,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":115781,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/91673526\/1516374951","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 27 10:57:00 +0000 2017","id":923866113582206976,"id_str":"923866113582206976","text":"Prorrogadas as inscri\u00e7\u00f5es do Desafio Microrrevolu\u00e7\u00f5es Urbanas: https:\/\/t.co\/zB9pqhmumR","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zB9pqhmumR","expanded_url":"http:\/\/www2.portoalegre.rs.gov.br\/eptc\/default.php?p_noticia=999193388&PRORROGADAS+AS+INSCRICOES+DO+DESAFIO+MICRORREVOLUCOES+URBANAS","display_url":"www2.portoalegre.rs.gov.br\/eptc\/default.p\u2026","indices":[63,86]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 27 10:42:08 +0000 2017","id":923862371885572096,"id_str":"923862371885572096","text":"08h42 - Tr\u00e2nsito lento no sentido centro-bairro do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, nas proximidades da Rodovi\u00e1ria.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 27 10:25:24 +0000 2017","id":923858159965483008,"id_str":"923858159965483008","text":"08h25 - Tr\u00e2nsito acentuado no sentido bairro-centro da Av. Bento Gon\u00e7alves, entre a Rod. Tapir Rocha e a Estr. Jo\u00e3o de Oliveira Remi\u00e3o","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 27 10:10:30 +0000 2017","id":923854412203937797,"id_str":"923854412203937797","text":"08h10 - Tr\u00e2nsito lento no acesso a Porto Alegre p\/ BR-116, sentido interior-Capital.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 27 10:07:05 +0000 2017","id":923853550358269952,"id_str":"923853550358269952","text":"@venturella_lu A via j\u00e1 foi liberada mas o tr\u00e2nsito segue lento em fun\u00e7\u00e3o do grande volume de ve\u00edculos em dire\u00e7\u00e3o ao Centro.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"venturella_lu","name":"Lu\u00edsa Venturella","id":884405522463641601,"id_str":"884405522463641601","indices":[0,14]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":923853227149447168,"in_reply_to_status_id_str":"923853227149447168","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 27 10:05:48 +0000 2017","id":923853227149447168,"id_str":"923853227149447168","text":"@venturella_lu Bom dia, Lu\u00edza! A lentid\u00e3o no sent. B\/C do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o \u00e9 em fun\u00e7\u00e3o de um acidente que bloquea\u2026 https:\/\/t.co\/MsTdKmJiji","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"venturella_lu","name":"Lu\u00edsa Venturella","id":884405522463641601,"id_str":"884405522463641601","indices":[0,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MsTdKmJiji","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923853227149447168","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":923851828936179712,"in_reply_to_status_id_str":"923851828936179712","in_reply_to_user_id":884405522463641601,"in_reply_to_user_id_str":"884405522463641601","in_reply_to_screen_name":"venturella_lu","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 27 10:00:47 +0000 2017","id":923851965309833217,"id_str":"923851965309833217","text":"08h - Via liberada. Tr\u00e2nsito segue lento nas seguintes vias: Legalidade (C\/I), T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, Paulo Gama e Osvaldo Aranha no sent. B\/C.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":923846296116584448,"in_reply_to_status_id_str":"923846296116584448","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 27 09:58:12 +0000 2017","id":923851313049370624,"id_str":"923851313049370624","text":"@MMiriamPazelli @TransitoPOARS As vias acabam de ser liberadas. Em breve o tr\u00e2nsito ser\u00e1 normalizado.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MMiriamPazelli","name":"Maria Miriam Pazelli","id":2432563760,"id_str":"2432563760","indices":[0,15]},{"screen_name":"TransitoPOARS","name":"Tr\u00e2nsito POA\/RS","id":551433766,"id_str":"551433766","indices":[16,30]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":923851124318310400,"in_reply_to_status_id_str":"923851124318310400","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 27 09:57:27 +0000 2017","id":923851124318310400,"id_str":"923851124318310400","text":"@MMiriamPazelli @TransitoPOARS Bom dia, Maria! Haviam dois acidentes: um no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (B\/C) e outro na sa\u00ed\u2026 https:\/\/t.co\/7SX3D3UxNO","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MMiriamPazelli","name":"Maria Miriam Pazelli","id":2432563760,"id_str":"2432563760","indices":[0,15]},{"screen_name":"TransitoPOARS","name":"Tr\u00e2nsito POA\/RS","id":551433766,"id_str":"551433766","indices":[16,30]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7SX3D3UxNO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923851124318310400","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":923849145106001920,"in_reply_to_status_id_str":"923849145106001920","in_reply_to_user_id":2432563760,"in_reply_to_user_id_str":"2432563760","in_reply_to_screen_name":"MMiriamPazelli","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 27 09:53:52 +0000 2017","id":923850223746801666,"id_str":"923850223746801666","text":"@2006Rogerio Bom dia, Rog\u00e9rio! Os ve\u00edculos seguem bloqueando uma faida do sent. Capital-interior da Av. da Legalida\u2026 https:\/\/t.co\/6UHu87tnJ9","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"2006Rogerio","name":"Rogerio","id":3026284065,"id_str":"3026284065","indices":[0,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6UHu87tnJ9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923850223746801666","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":923849615748861952,"in_reply_to_status_id_str":"923849615748861952","in_reply_to_user_id":3026284065,"in_reply_to_user_id_str":"3026284065","in_reply_to_screen_name":"2006Rogerio","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 27 09:39:46 +0000 2017","id":923846676447744000,"id_str":"923846676447744000","text":"07h39 - Via liberada. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado no sentido bairro-centro do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":7,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 27 09:38:15 +0000 2017","id":923846296116584448,"id_str":"923846296116584448","text":"07h38 - Bloqueio gera congestionamento no sentido capital-interior da Av. da Legalidade. https:\/\/t.co\/wDslCs7jxH","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":923846232606461953,"id_str":"923846232606461953","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNIpQPmXUAE3ale.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNIpQPmXUAE3ale.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wDslCs7jxH","display_url":"pic.twitter.com\/wDslCs7jxH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/923846296116584448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":405,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":405,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923846232606461953,"id_str":"923846232606461953","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNIpQPmXUAE3ale.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNIpQPmXUAE3ale.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wDslCs7jxH","display_url":"pic.twitter.com\/wDslCs7jxH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/923846296116584448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":405,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":405,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":923844971194613760,"in_reply_to_status_id_str":"923844971194613760","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":10,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 27 09:32:59 +0000 2017","id":923844971194613760,"id_str":"923844971194613760","text":"07h32 - Acidente entre um carro e um \u00f4nibus na sa\u00edda de Porto Alegre p\/ Av. da Legalidade, C\/I. Faixa esquerda bloq\u2026 https:\/\/t.co\/zHPEZ2vdYP","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zHPEZ2vdYP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923844971194613760","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":11,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 27 09:26:43 +0000 2017","id":923843393251405825,"id_str":"923843393251405825","text":"07h26 - Guincho no local para realizar a remo\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":923837766206656512,"in_reply_to_status_id_str":"923837766206656512","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 27 09:20:50 +0000 2017","id":923841910858502144,"id_str":"923841910858502144","text":"07h20 - Grande movimenta\u00e7\u00e3o no acesso a Porto Alegre p\/ Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior-Capital.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 27 09:07:20 +0000 2017","id":923838513208020992,"id_str":"923838513208020992","text":"RT @Trensurb: Lembre-se: em dias de chuva, os trens operam com velocidade reduzida por medida de seguran\u00e7a.\nhttps:\/\/t.co\/hSCkQqR1Gb","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Trensurb","name":"Trensurb S.A.","id":42453250,"id_str":"42453250","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hSCkQqR1Gb","expanded_url":"http:\/\/www.trensurb.gov.br\/paginas\/paginas_noticias_detalhes.php?codigo_sitemap=4376","display_url":"trensurb.gov.br\/paginas\/pagina\u2026","indices":[108,131]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 09:06:55 +0000 2017","id":923838410288173056,"id_str":"923838410288173056","text":"Lembre-se: em dias de chuva, os trens operam com velocidade reduzida por medida de seguran\u00e7a.\nhttps:\/\/t.co\/hSCkQqR1Gb","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hSCkQqR1Gb","expanded_url":"http:\/\/www.trensurb.gov.br\/paginas\/paginas_noticias_detalhes.php?codigo_sitemap=4376","display_url":"trensurb.gov.br\/paginas\/pagina\u2026","indices":[94,117]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42453250,"id_str":"42453250","name":"Trensurb S.A.","screen_name":"Trensurb","location":"Porto Alegre\/RS","description":"Empresa de Trens Urbanos de Porto Alegre S.A. Perfil monitorado em dias \u00fateis, das 7 \u00e0s 19h.","url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","expanded_url":"http:\/\/www.trensurb.gov.br","display_url":"trensurb.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":72038,"friends_count":100,"listed_count":168,"created_at":"Mon May 25 18:03:26 +0000 2009","favourites_count":462,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":19237,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42453250\/1515423026","profile_link_color":"021185","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"B6C2F5","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":11,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 27 09:07:01 +0000 2017","id":923838433805692928,"id_str":"923838433805692928","text":"RT @Trensurb: #TrensurbInforma Trens e aerom\u00f3vel est\u00e3o operando normalmente nesta manh\u00e3 de sexta-feira.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"TrensurbInforma","indices":[14,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Trensurb","name":"Trensurb S.A.","id":42453250,"id_str":"42453250","indices":[3,12]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 09:06:45 +0000 2017","id":923838369024659456,"id_str":"923838369024659456","text":"#TrensurbInforma Trens e aerom\u00f3vel est\u00e3o operando normalmente nesta manh\u00e3 de sexta-feira.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"TrensurbInforma","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42453250,"id_str":"42453250","name":"Trensurb S.A.","screen_name":"Trensurb","location":"Porto Alegre\/RS","description":"Empresa de Trens Urbanos de Porto Alegre S.A. Perfil monitorado em dias \u00fateis, das 7 \u00e0s 19h.","url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zcHJLXvLaX","expanded_url":"http:\/\/www.trensurb.gov.br","display_url":"trensurb.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":72038,"friends_count":100,"listed_count":168,"created_at":"Mon May 25 18:03:26 +0000 2009","favourites_count":462,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":19237,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000019650340\/2937409b3c5a9573e859f4c53e3b66d3.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922850312515407873\/ojvsfEpB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42453250\/1515423026","profile_link_color":"021185","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"B6C2F5","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":15,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 27 09:04:22 +0000 2017","id":923837766206656512,"id_str":"923837766206656512","text":"07h04 - Bloqueio acentua o tr\u00e2nsito no sentido B\/C do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o. https:\/\/t.co\/uTfXBussfZ","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":923837731712786433,"id_str":"923837731712786433","indices":[74,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNIhhbTX4AEmiwN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNIhhbTX4AEmiwN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uTfXBussfZ","display_url":"pic.twitter.com\/uTfXBussfZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/923837766206656512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":405,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":405,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923837731712786433,"id_str":"923837731712786433","indices":[74,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNIhhbTX4AEmiwN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNIhhbTX4AEmiwN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uTfXBussfZ","display_url":"pic.twitter.com\/uTfXBussfZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPTC_POA\/status\/923837766206656512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":405,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":405,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":923836116691771392,"in_reply_to_status_id_str":"923836116691771392","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 27 08:57:48 +0000 2017","id":923836116691771392,"id_str":"923836116691771392","text":"06h57 - Acidente envolvendo um carro no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido B\/C. Faixa central bloqueada. EPTC e SAMU no local.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"894146230dd1d42d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/894146230dd1d42d.json","place_type":"city","name":"Porto Alegre","full_name":"Porto Alegre, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-51.3061478,-30.2688069],[-51.012471,-30.2688069],[-51.012471,-29.9308654],[-51.3061478,-29.9308654]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":8,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Oct 26 20:18:34 +0000 2017","id":923645047429632001,"id_str":"923645047429632001","text":"18h18 - Tr\u00e2nsito lento no sentido centro\/bairro da Av. Wenceslau Escobar x Otto Niemeyer.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Oct 26 20:02:12 +0000 2017","id":923640930820870144,"id_str":"923640930820870144","text":"18h02 - Tr\u00e2nsito lento nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Oct 26 19:42:47 +0000 2017","id":923636041696890880,"id_str":"923636041696890880","text":"17h43 - Tr\u00e2nsito intenso nos dois sentidos da Av. Ipiranga, pr\u00f3x. a PUC.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Oct 26 19:23:53 +0000 2017","id":923631285054173184,"id_str":"923631285054173184","text":"17h24 - Tr\u00e2nsito lento no sentido bairro\/centro do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o. Movimenta\u00e7\u00e3o tranquila no sentido centro\/bairro.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":5,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Oct 26 19:23:05 +0000 2017","id":923631082792157185,"id_str":"923631082792157185","text":"RT @triunfoconcepa: Movimenta\u00e7\u00e3o normalizada na sa\u00edda de Porto Alegre pela Free Way, ap\u00f3s ocorr\u00eancia no km 94, pr\u00f3ximo da Arena do Gr\u00eamio.\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"triunfoconcepa","name":"Triunfo Concepa","id":91673526,"id_str":"91673526","indices":[3,18]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 19:17:28 +0000 2017","id":923629670846775297,"id_str":"923629670846775297","text":"Movimenta\u00e7\u00e3o normalizada na sa\u00edda de Porto Alegre pela Free Way, ap\u00f3s ocorr\u00eancia no km 94, pr\u00f3ximo da Arena do Gr\u00eam\u2026 https:\/\/t.co\/P7LClnu3ru","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P7LClnu3ru","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923629670846775297","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":91673526,"id_str":"91673526","name":"Triunfo Concepa","screen_name":"triunfoconcepa","location":"Os\u00f3rio-Gua\u00edba \/ RS","description":"Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego da BR-290 e da BR-116, entre Os\u00f3rio e Gua\u00edba.\nSOS: 0800.647.2000\nSede Adm: 3027.7400 | 51 2117.7402 | 51 3515.7402","url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","expanded_url":"http:\/\/www.triunfoconcepa.com.br\/","display_url":"triunfoconcepa.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":165650,"friends_count":318,"listed_count":350,"created_at":"Sat Nov 21 23:06:18 +0000 2009","favourites_count":1074,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":115781,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/91673526\/1516374951","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Oct 26 19:22:55 +0000 2017","id":923631041318924293,"id_str":"923631041318924293","text":"RT @triunfoconcepa: Tr\u00e2nsito ainda \u00e9 lento na sa\u00edda de Porto Alegre pela Free Way, ap\u00f3s ocorr\u00eancia nas imedia\u00e7\u00f5es da Arena do Gr\u00eamio. Aten\u00e7\u2026","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"triunfoconcepa","name":"Triunfo Concepa","id":91673526,"id_str":"91673526","indices":[3,18]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 19:10:21 +0000 2017","id":923627878612373505,"id_str":"923627878612373505","text":"Tr\u00e2nsito ainda \u00e9 lento na sa\u00edda de Porto Alegre pela Free Way, ap\u00f3s ocorr\u00eancia nas imedia\u00e7\u00f5es da Arena do Gr\u00eamio. A\u2026 https:\/\/t.co\/YP1boBaUiW","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YP1boBaUiW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923627878612373505","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":91673526,"id_str":"91673526","name":"Triunfo Concepa","screen_name":"triunfoconcepa","location":"Os\u00f3rio-Gua\u00edba \/ RS","description":"Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego da BR-290 e da BR-116, entre Os\u00f3rio e Gua\u00edba.\nSOS: 0800.647.2000\nSede Adm: 3027.7400 | 51 2117.7402 | 51 3515.7402","url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XYQMnaY9AR","expanded_url":"http:\/\/www.triunfoconcepa.com.br\/","display_url":"triunfoconcepa.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":165650,"friends_count":318,"listed_count":350,"created_at":"Sat Nov 21 23:06:18 +0000 2009","favourites_count":1074,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":115781,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/490464858576392193\/CvWB7zRg.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839477865506881536\/UBNuEwb5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/91673526\/1516374951","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Oct 26 19:11:33 +0000 2017","id":923628183936741377,"id_str":"923628183936741377","text":"Tr\u00e2nsito liberado na BR 290.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":923625093493919744,"in_reply_to_status_id_str":"923625093493919744","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Oct 26 19:08:13 +0000 2017","id":923627344740397057,"id_str":"923627344740397057","text":"17h08 - Tr\u00e2nsito lento na sa\u00edda da Capital pela Av. da Legalidade e da Democracia.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Oct 26 18:59:17 +0000 2017","id":923625093493919744,"id_str":"923625093493919744","text":"Tr\u00eas faixas bloqueadas nesse momento. Segue lentid\u00e3o no local.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":923622556938264577,"in_reply_to_status_id_str":"923622556938264577","in_reply_to_user_id":80574781,"in_reply_to_user_id_str":"80574781","in_reply_to_screen_name":"EPTC_POA","user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Oct 26 18:49:12 +0000 2017","id":923622556938264577,"id_str":"923622556938264577","text":"16h49 - Acidente entre carro x moto na BR 290, pr\u00f3x. a Arena do Gr\u00eamio, no sentido Capital\/interior. Duas faixas bloqueadas. Tr\u00e2nsito lento.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Oct 26 18:20:13 +0000 2017","id":923615263412621312,"id_str":"923615263412621312","text":"16h20 - Aten\u00e7\u00e3o: todas as linhas do Extremo Sul est\u00e3o operando normalmente, sem desvios.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Oct 26 18:18:56 +0000 2017","id":923614942586200064,"id_str":"923614942586200064","text":"16h18 - Acidente entre carro x moto no sentido C\/B da Av. Assis Brasil, pr\u00f3x. a R. Alberto Silva. EPTC e SAMU no local. Tr\u00e2nsito lento.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80574781,"id_str":"80574781","name":"EPTC - Porto Alegre","screen_name":"EPTC_POA","location":"Porto Alegre - RS","description":"A Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o tem como miss\u00e3o gerir e qualificar a mobilidade urbana de Porto Alegre.","url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EuiUNndSXE","expanded_url":"http:\/\/www.eptc.com.br","display_url":"eptc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":324155,"friends_count":30,"listed_count":813,"created_at":"Wed Oct 07 13:21:22 +0000 2009","favourites_count":1013,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":78540,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928204755809259520\/FJ5P1eLB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80574781\/1505956340","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"}]